[
    {
        "adsInCloseConnectionToContentDisabled": false,
        "authors": [
            {
                "email": "kim.malmgren@expressen.se",
                "image": {
                    "originalExtension": ".jpg",
                    "pufferPath": "/7d/3f/7d3f8429465e401ab24ed2d87e1cc8d1",
                    "self": "http://content-internal.expressen.se/image/7d3f8429-465e-401a-b24e-d2d87e1cc8d1",
                    "type": "image",
                    "versions": [
                        {
                            "height": 80,
                            "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/7d/3f/7d3f8429465e401ab24ed2d87e1cc8d1/original.jpg",
                            "width": 60
                        }
                    ]
                },
                "isPhotographer": false,
                "name": "Kim Malmgren",
                "self": "http://content-internal.expressen.se/author/8c60eaa1-8a7b-48f4-ae8d-607b3c83cf0b",
                "type": "author"
            }
        ],
        "bautaWidgets": [],
        "bodyText": "<p>H\u00e4ndelsen intr\u00e4ffade vid Statoil Nyn\u00e4sv\u00e4gen i h\u00f6jd med Sk\u00f6ndal.</p>\r\n<p>\u2013 Det var tv\u00e5 bilar inblandade. En var touchad och den andra voltade, s\u00e4ger Johan Winsnes p\u00e5 Storstockholms r\u00e4ddningscentral.</p>\r\n<p>En person har f\u00f6rts till sjukhus med oklara skador.</p>\r\n<p>Vid klockan 10 har r\u00e4ddningstj\u00e4nsten varit vid olycksplatsen och sanerat efter kraschen. V\u00e4gen \u00e4r nu fullt framkomlig, men kollisionen kan ha lett till k\u00f6er p\u00e5 Nyn\u00e4sv\u00e4gen.</p>\r\n<p>\u2013 Nu \u00e4r det lugnt p\u00e5 platsen, men tidigare \u00e4r det nog lite k\u00f6er till f\u00f6ljd av detta, s\u00e4ger Johan Winsnes.</p>",
        "bottomWidgets": [],
        "commentsEnabled": false,
        "headline": "Bilolycka i Stockholm \u2013 en person till sjukhus",
        "hiddenFromLists": false,
        "hideFromRobots": false,
        "image": {
            "aspectRatio": "16x9",
            "image": {
                "originalExtension": ".jpg",
                "photographer": "Stefan Johansson",
                "pufferPath": "/13/4b/134be28970a2415495877254fd639871",
                "self": "http://content-internal.expressen.se/image/134be289-70a2-4154-9587-7254fd639871",
                "type": "image",
                "versions": [
                    {
                        "aspectRatio": "1x1",
                        "height": 1300,
                        "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/13/4b/134be28970a2415495877254fd639871/1x1/original.jpg",
                        "width": 1300
                    },
                    {
                        "aspectRatio": "4x3",
                        "height": 970,
                        "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/13/4b/134be28970a2415495877254fd639871/4x3/original.jpg",
                        "width": 1300
                    },
                    {
                        "aspectRatio": "16x6",
                        "height": 487,
                        "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/13/4b/134be28970a2415495877254fd639871/16x6/original.jpg",
                        "width": 1300
                    },
                    {
                        "aspectRatio": "16x9",
                        "height": 733,
                        "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/13/4b/134be28970a2415495877254fd639871/16x9/original.jpg",
                        "width": 1300
                    }
                ]
            },
            "photographer": "Stefan Johansson",
            "text": "En bil voltade och en person f\u00f6rdes till sjukhus."
        },
        "isLongRead": false,
        "isPremium": false,
        "linkUrl": "/nyheter/bilolycka-i-stockholm--en-person-till-sjukhus/",
        "listingImage": {
            "self": "http://content-internal.expressen.se/image/134be289-70a2-4154-9587-7254fd639871"
        },
        "media": {
            "backgroundColor": null,
            "defaultAspectRatio": "16x9",
            "slides": [
                {
                    "author": "Stefan Johansson",
                    "content": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "photographer": "Stefan Johansson",
                        "pufferPath": "/13/4b/134be28970a2415495877254fd639871",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/134be289-70a2-4154-9587-7254fd639871",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/13/4b/134be28970a2415495877254fd639871/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 970,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/13/4b/134be28970a2415495877254fd639871/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 487,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/13/4b/134be28970a2415495877254fd639871/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 733,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/13/4b/134be28970a2415495877254fd639871/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "hidden": false,
                    "isSocial": true,
                    "text": "En bil voltade och en person f\u00f6rdes till sjukhus.",
                    "type": "image",
                    "useForListings": true
                }
            ]
        },
        "omnitureId": "cbf5b3bc-ce0f-41ee-90a9-861db8daaf1d",
        "pageLinkId": 6482424,
        "preamble": "<p>En bil har voltat och ytterligare en skadats i en trafikolycka p\u00e5 Nyn\u00e4sv\u00e4gen i Stockholm.</p>\r\n<p>En person har f\u00f6rts till sjukhus med oklara skador.</p>\r\n<p>H\u00e4ndelsen intr\u00e4ffade vid 09.15 p\u00e5 torsdagsmorgonen.</p>",
        "preambleAreaWidgets": [],
        "publishDate": "2015-08-20T08:12:21.6945747Z",
        "rightWidgets": [],
        "section": {
            "latestNews": {
                "self": "http://content-internal.expressen.se/latest-news/standard-section/226fe0bc-e8f2-b4c7-87ad-b9483d5ece24"
            },
            "linkUrl": "/",
            "mostRead": {
                "self": "http://content-internal.expressen.se/most-read/standard-section/226fe0bc-e8f2-b4c7-87ad-b9483d5ece24"
            },
            "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-section/226fe0bc-e8f2-b4c7-87ad-b9483d5ece24",
            "title": "Nyheter",
            "type": "standard-section"
        },
        "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-article/cbf5b3bc-ce0f-41ee-90a9-861db8daaf1d",
        "subHeadline": "Tv\u00e5 bilar inblandade i olyckan \u2013 k\u00f6er p\u00e5 platsen ",
        "tags": [],
        "topWidgets": [],
        "topics": [],
        "type": "standard-article",
        "updateDate": "2015-08-20T08:12:21.6945747Z"
    },
    {
        "adsInCloseConnectionToContentDisabled": false,
        "authors": [
            {
                "email": "joel.snobohm@kvp.se",
                "isPhotographer": false,
                "name": "Joel Sn\u00f6bohm",
                "self": "http://content-internal.expressen.se/author/355392e5-27e6-44e1-b13f-fc3b8441b091",
                "type": "author"
            }
        ],
        "bautaWidgets": [],
        "bodyText": "<p>Br\u00f6llop \u00e4r ofta stora tillst\u00e4llningar som kr\u00e4ver mycket planering och i slut\u00e4nden kan de bli v\u00e4ldigt dyra. I S: Petri kyrka kan man d\u00e4remot gifta sig utan att beh\u00f6va planera vilka f\u00f6rr\u00e4tter som ska serveras eller hur mycket brudkl\u00e4nningen f\u00e5r kosta.</p>\r\n<p>- Vi vill visa att man inte beh\u00f6ver tv\u00e5 \u00e5rs framf\u00f6rh\u00e5llning f\u00f6r att bekr\u00e4fta sin k\u00e4rlek inf\u00f6r Gud. Paren f\u00e5r g\u00f6ra det p\u00e5 sitt eget s\u00e4tt, de kan g\u00e5 ut p\u00e5 gatan och \u00e4ta langos p\u00e5 festivalen efter\u00e5t om de vill, s\u00e4ger Pr\u00e4sten Sara N\u00e4sselqvist.</p>\r\n<p>Kollegan Maggie Sign\u00e4s oroar sig \u00f6ver br\u00f6llopstrenden och vill erbjuda ett alternativ.</p>\r\n<p>- Vi har m\u00e4rkt hur br\u00f6llopen blivit dyrare och dyrare och st\u00f6rre och st\u00f6rre. Men det beh\u00f6ver inte vara s\u00e5, det enda som beh\u00f6vs \u00e4r tv\u00e5 m\u00e4nniskor som \u00e4lskar varandra, s\u00e4ger hon.</p>\r\n<h2>Ville inte v\u00e4nta</h2>\r\n<p>Ett av paren som v\u00e4ntar p\u00e5 att bli vigda \u00e4r Stela Stan J\u00f6nsson, 56 och blivande maken Stefan Wallerek, 62. De tr\u00e4ffade varandra genom arbetet har b\u00e5da haft relationer f\u00f6rut men har nu hittat k\u00e4rleken p\u00e5 nytt.</p>\r\n<p>- Tanken var att vi skulle gifta oss i p\u00e5 Kreta men v\u00e4ntetiden var s\u00e5 l\u00e5ng och vi ville inte v\u00e4nta. Vi kommer b\u00e5da fr\u00e5n avslutade f\u00f6rh\u00e5llande och nu har vi funnit den ultimata k\u00e4rleken s\u00e4ger Stefan Wallerek.</p>\r\n<h2>Sk\u00e5l och prinsesst\u00e5rta</h2>\r\n<p>Men f\u00f6rst ut \u00e4r Gerd Ravald, 65 och Tom Courtney 46, de vigs av Sara N\u00e4sselqvist som genomf\u00f6r vigseln p\u00e5 engelska, de t\u00e5gar sen ut till organisten Carl Adam Landstr\u00f6ms version av La Bamba. Efter vigseln bjuder kyrkan paret p\u00e5 alkoholfritt mousserande vin och en vit prinsesst\u00e5rta.</p>\r\n<p>Evenemanget lockar m\u00e5nga bes\u00f6kare, tv\u00e5 av dem som sitter i b\u00e4nkarna och bevittnar de b\u00e5da vigslarna \u00e4r Susann, 53 och Ren\u00e9 Jensen, 66. De \u00e5terupplever minnen fr\u00e5n sin egen vigsel. F\u00f6r ett \u00e5r sedan slog de sj\u00e4lva n\u00e4mligen till med ett drop in-br\u00f6llop.</p>\r\n<p>- Det k\u00e4nns n\u00e4stan som om vi gifter sig en g\u00e5ng till, s\u00e4ger Ren\u00e9 Jensen, n\u00e4r han och hustrun firar ett \u00e5r som gifta med att blicka ut \u00f6ver kyrkan och de nya spontana parens vigslar.</p>\r\n<p><strong>\u00a0</strong></p>\r\n<p><strong>\u00a0</strong></p>",
        "bottomWidgets": [],
        "commentsEnabled": false,
        "headline": "K\u00e4rleksyra p\u00e5 festival \u2013 med drop in-br\u00f6llop",
        "hiddenFromLists": false,
        "hideFromRobots": false,
        "isLongRead": false,
        "isPremium": false,
        "linkUrl": "/kvallsposten/karleksyra-pa-festival--med-drop-in-brollop/",
        "listingImage": {
            "self": "http://content-internal.expressen.se/image/3a4b767f-8fb5-4bac-b2d7-81627788107e"
        },
        "media": {
            "backgroundColor": null,
            "defaultAspectRatio": null,
            "slides": [
                {
                    "aspectRatio": "16x9",
                    "author": "Fotograf Jens Christian",
                    "content": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "photographer": "Fotograf Jens Christian",
                        "pufferPath": "/3a/4b/3a4b767f8fb54bacb2d781627788107e",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/3a4b767f-8fb5-4bac-b2d7-81627788107e",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/3a/4b/3a4b767f8fb54bacb2d781627788107e/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 975,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/3a/4b/3a4b767f8fb54bacb2d781627788107e/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 484,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/3a/4b/3a4b767f8fb54bacb2d781627788107e/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 730,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/3a/4b/3a4b767f8fb54bacb2d781627788107e/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "hidden": false,
                    "isSocial": true,
                    "text": "<p>Ren\u00e9, 53 och Susann Jensen, 66 \u00e4r gamla i gemet, de spontangifte sig n\u00e4mligen f\u00f6r ett \u00e5r sedan. Nu firar de sin ett\u00e5rsdag genom att titta p\u00e5 dagens drop in\u2013br\u00f6llop.</p>",
                    "type": "image",
                    "useForListings": true
                },
                {
                    "aspectRatio": "16x9",
                    "author": "Fotograf Jens Christian",
                    "content": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "photographer": "Fotograf Jens Christian",
                        "pufferPath": "/b2/27/b22751300a184c2397d27a4497bcd629",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/b2275130-0a18-4c23-97d2-7a4497bcd629",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/b2/27/b22751300a184c2397d27a4497bcd629/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 974,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/b2/27/b22751300a184c2397d27a4497bcd629/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 495,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/b2/27/b22751300a184c2397d27a4497bcd629/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 740,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/b2/27/b22751300a184c2397d27a4497bcd629/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "hidden": false,
                    "isSocial": false,
                    "text": "<p>Stela Stan J\u00f6nsson, 56 och nyblivne maken Stefan Wallerek, 62. \u2013 N\u00e4r jag fr\u00e5gade varf\u00f6r han hj\u00e4lper m\u00e4nniskor och Stefan svarade \"f\u00f6r att jag gillar det\" d\u00e5 visste jag att jag var k\u00e4r, s\u00e4ger Stela Stan J\u00f6nsson.</p>",
                    "type": "image",
                    "useForListings": false
                },
                {
                    "aspectRatio": "16x9",
                    "author": "Jens Christian",
                    "content": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "photographer": "Jens Christian",
                        "pufferPath": "/09/7e/097e335dd2494a65b780791ab899b95f",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/097e335d-d249-4a65-b780-791ab899b95f",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/09/7e/097e335dd2494a65b780791ab899b95f/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 975,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/09/7e/097e335dd2494a65b780791ab899b95f/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 493,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/09/7e/097e335dd2494a65b780791ab899b95f/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 733,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/09/7e/097e335dd2494a65b780791ab899b95f/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "hidden": false,
                    "isSocial": false,
                    "text": "<p>Tom Courtney, 46 och Gerd Ravald, 65 byter ringar.</p>",
                    "type": "image",
                    "useForListings": false
                },
                {
                    "aspectRatio": "16x9",
                    "author": "Jens Christian",
                    "content": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "photographer": "Jens Christian",
                        "pufferPath": "/61/80/618086dafe1e4e09bec4db8844a83b24",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/618086da-fe1e-4e09-bec4-db8844a83b24",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/61/80/618086dafe1e4e09bec4db8844a83b24/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 982,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/61/80/618086dafe1e4e09bec4db8844a83b24/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 487,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/61/80/618086dafe1e4e09bec4db8844a83b24/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 730,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/61/80/618086dafe1e4e09bec4db8844a83b24/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "hidden": false,
                    "isSocial": false,
                    "text": "<p>Organisten Carl Adam landstr\u00f6m och den blivande brudgummen Stefan Wallerek, 62 v\u00e4ljer ut musik till vigseln.</p>",
                    "type": "image",
                    "useForListings": false
                },
                {
                    "aspectRatio": "16x9",
                    "author": "Fotograf Jens Christian",
                    "content": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "photographer": "Fotograf Jens Christian",
                        "pufferPath": "/cd/54/cd549bafb49c4237aac1434dbc0000c7",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/cd549baf-b49c-4237-aac1-434dbc0000c7",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/cd/54/cd549bafb49c4237aac1434dbc0000c7/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 964,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/cd/54/cd549bafb49c4237aac1434dbc0000c7/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 493,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/cd/54/cd549bafb49c4237aac1434dbc0000c7/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 724,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/cd/54/cd549bafb49c4237aac1434dbc0000c7/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "hidden": false,
                    "isSocial": false,
                    "text": "<p>Pr\u00e4sten Sara N\u00e4sselqvist, h\u00e5ller i drop in\u2013vigslarna.\n\u2013 Vi h\u00e5ller inget personligt tal och sjunger inga psalmer, men annars f\u00e5r paret allt som ing\u00e5r i ett planerat br\u00f6llop, s\u00e4ger hon.</p>",
                    "type": "image",
                    "useForListings": false
                },
                {
                    "aspectRatio": "16x9",
                    "author": "Fotograf Jens Christian",
                    "content": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "photographer": "Fotograf Jens Christian",
                        "pufferPath": "/6e/ed/6eed77a8a44d482ab94a9f2844365b05",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/6eed77a8-a44d-482a-b94a-9f2844365b05",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/6e/ed/6eed77a8a44d482ab94a9f2844365b05/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 978,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/6e/ed/6eed77a8a44d482ab94a9f2844365b05/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 487,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/6e/ed/6eed77a8a44d482ab94a9f2844365b05/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 735,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/6e/ed/6eed77a8a44d482ab94a9f2844365b05/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "hidden": false,
                    "isSocial": false,
                    "text": "<p>Det \u00e4r ingen skillnad p\u00e5 de par som drop in\u2013gifter sig, det viktigaste \u00e4r att de \u00e4lskar varandra, s\u00e4ger pr\u00e4sten Maggie Sign\u00e4s.</p>",
                    "type": "image",
                    "useForListings": false
                }
            ]
        },
        "omnitureId": "e0cb4cee-b895-44d4-8bc2-631b5692a010",
        "pageLinkId": 6482257,
        "preamble": "<p>K\u00e4rleksyra n\u00e4r S:t Petri kyrka bjuder in festivalbes\u00f6karna p\u00e5 drop in-br\u00f6llop.</p>\r\n<p>Ett av paren som slog till \u00e4r Stela Stan J\u00f6nsson, 56, och brudgummen Stefan Wallerek, 62.</p>\r\n<p>- Egentligen ville vi gifta oss p\u00e5 Kreta men v\u00e4ntetiden var s\u00e5 l\u00e5ng och vi ville inte v\u00e4nta, s\u00e4ger den blivande maken.</p>",
        "preambleAreaWidgets": [],
        "publishDate": "2015-08-20T08:11:31.0881747Z",
        "rightWidgets": [],
        "section": {
            "latestNews": {
                "self": "http://content-internal.expressen.se/latest-news/standard-section/1275371f-9e10-dbca-80c6-829250a3cadd"
            },
            "linkUrl": "/kvallsposten/",
            "mostRead": {
                "self": "http://content-internal.expressen.se/most-read/standard-section/1275371f-9e10-dbca-80c6-829250a3cadd"
            },
            "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-section/1275371f-9e10-dbca-80c6-829250a3cadd",
            "title": "Kv\u00e4llsposten",
            "type": "standard-section"
        },
        "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-article/e0cb4cee-b895-44d4-8bc2-631b5692a010",
        "slideshow": {
            "headline": "Bildspecial: K\u00e4rleksfest p\u00e5 festival \u2013 med drop in-br\u00f6llop",
            "omnitureId": "1e189d54-9d11-4991-ae29-c15decf584ed",
            "section": {
                "latestNews": {
                    "self": "http://content-internal.expressen.se/latest-news/standard-section/1275371f-9e10-dbca-80c6-829250a3cadd"
                },
                "linkUrl": "/kvallsposten/",
                "mostRead": {
                    "self": "http://content-internal.expressen.se/most-read/standard-section/1275371f-9e10-dbca-80c6-829250a3cadd"
                },
                "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-section/1275371f-9e10-dbca-80c6-829250a3cadd",
                "title": "Kv\u00e4llsposten",
                "type": "standard-section"
            },
            "self": "http://content-internal.expressen.se/slideshow/1e189d54-9d11-4991-ae29-c15decf584ed",
            "slides": [
                {
                    "aspectRatio": "16x9",
                    "image": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "photographer": "Fotograf Jens Christian",
                        "pufferPath": "/3a/4b/3a4b767f8fb54bacb2d781627788107e",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/3a4b767f-8fb5-4bac-b2d7-81627788107e",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/3a/4b/3a4b767f8fb54bacb2d781627788107e/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 975,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/3a/4b/3a4b767f8fb54bacb2d781627788107e/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 484,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/3a/4b/3a4b767f8fb54bacb2d781627788107e/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 730,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/3a/4b/3a4b767f8fb54bacb2d781627788107e/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "photographer": "Fotograf Jens Christian",
                    "text": "<p>Ren\u00e9, 53 och Susann Jensen, 66 \u00e4r gamla i gemet, de spontangifte sig n\u00e4mligen f\u00f6r ett \u00e5r sedan. Nu firar de sin ett\u00e5rsdag genom att titta p\u00e5 dagens drop in\u2013br\u00f6llop.</p>"
                },
                {
                    "aspectRatio": "16x9",
                    "image": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "photographer": "Fotograf Jens Christian",
                        "pufferPath": "/b2/27/b22751300a184c2397d27a4497bcd629",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/b2275130-0a18-4c23-97d2-7a4497bcd629",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/b2/27/b22751300a184c2397d27a4497bcd629/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 974,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/b2/27/b22751300a184c2397d27a4497bcd629/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 495,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/b2/27/b22751300a184c2397d27a4497bcd629/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 740,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/b2/27/b22751300a184c2397d27a4497bcd629/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "photographer": "Fotograf Jens Christian",
                    "text": "<p>Stela Stan J\u00f6nsson, 56 och nyblivne maken Stefan Wallerek, 62. \u2013 N\u00e4r jag fr\u00e5gade varf\u00f6r han hj\u00e4lper m\u00e4nniskor och Stefan svarade \"f\u00f6r att jag gillar det\" d\u00e5 visste jag att jag var k\u00e4r, s\u00e4ger Stela Stan J\u00f6nsson.</p>"
                },
                {
                    "aspectRatio": "16x9",
                    "image": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "photographer": "Jens Christian",
                        "pufferPath": "/09/7e/097e335dd2494a65b780791ab899b95f",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/097e335d-d249-4a65-b780-791ab899b95f",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/09/7e/097e335dd2494a65b780791ab899b95f/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 975,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/09/7e/097e335dd2494a65b780791ab899b95f/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 493,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/09/7e/097e335dd2494a65b780791ab899b95f/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 733,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/09/7e/097e335dd2494a65b780791ab899b95f/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "photographer": "Jens Christian",
                    "text": "<p>Tom Courtney, 46 och Gerd Ravald, 65 byter ringar.</p>"
                },
                {
                    "aspectRatio": "16x9",
                    "image": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "photographer": "Jens Christian",
                        "pufferPath": "/61/80/618086dafe1e4e09bec4db8844a83b24",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/618086da-fe1e-4e09-bec4-db8844a83b24",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/61/80/618086dafe1e4e09bec4db8844a83b24/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 982,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/61/80/618086dafe1e4e09bec4db8844a83b24/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 487,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/61/80/618086dafe1e4e09bec4db8844a83b24/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 730,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/61/80/618086dafe1e4e09bec4db8844a83b24/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "photographer": "Jens Christian",
                    "text": "<p>Organisten Carl Adam landstr\u00f6m och den blivande brudgummen Stefan Wallerek, 62 v\u00e4ljer ut musik till vigseln.</p>"
                },
                {
                    "aspectRatio": "16x9",
                    "image": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "photographer": "Fotograf Jens Christian",
                        "pufferPath": "/cd/54/cd549bafb49c4237aac1434dbc0000c7",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/cd549baf-b49c-4237-aac1-434dbc0000c7",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/cd/54/cd549bafb49c4237aac1434dbc0000c7/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 964,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/cd/54/cd549bafb49c4237aac1434dbc0000c7/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 493,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/cd/54/cd549bafb49c4237aac1434dbc0000c7/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 724,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/cd/54/cd549bafb49c4237aac1434dbc0000c7/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "photographer": "Fotograf Jens Christian",
                    "text": "<p>Pr\u00e4sten Sara N\u00e4sselqvist, h\u00e5ller i drop in\u2013vigslarna.\n\u2013 Vi h\u00e5ller inget personligt tal och sjunger inga psalmer, men annars f\u00e5r paret allt som ing\u00e5r i ett planerat br\u00f6llop, s\u00e4ger hon.</p>"
                },
                {
                    "aspectRatio": "16x9",
                    "image": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "photographer": "Fotograf Jens Christian",
                        "pufferPath": "/6e/ed/6eed77a8a44d482ab94a9f2844365b05",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/6eed77a8-a44d-482a-b94a-9f2844365b05",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/6e/ed/6eed77a8a44d482ab94a9f2844365b05/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 978,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/6e/ed/6eed77a8a44d482ab94a9f2844365b05/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 487,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/6e/ed/6eed77a8a44d482ab94a9f2844365b05/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 735,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/6e/ed/6eed77a8a44d482ab94a9f2844365b05/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "photographer": "Fotograf Jens Christian",
                    "text": "<p>Det \u00e4r ingen skillnad p\u00e5 de par som drop in\u2013gifter sig, det viktigaste \u00e4r att de \u00e4lskar varandra, s\u00e4ger pr\u00e4sten Maggie Sign\u00e4s.</p>"
                }
            ],
            "type": "slideshow"
        },
        "subHeadline": "S:t Petri kyrka bj\u00f6d festivalbes\u00f6karna p\u00e5 k\u00e4rleksyra: \"Kan \u00e4ta langos efter\u00e5t\"",
        "tags": [
            {
                "category": "PERSON",
                "key": "PERSON/Carl Adam",
                "name": "Carl Adam"
            },
            {
                "category": "PERSON",
                "key": "PERSON/Gerd Ravald",
                "name": "Gerd Ravald"
            },
            {
                "category": "PERSON",
                "key": "PERSON/Maggie Sign\u00e4s",
                "name": "Maggie Sign\u00e4s"
            },
            {
                "category": "PERSON",
                "key": "PERSON/Petri Kyrka",
                "name": "Petri Kyrka"
            },
            {
                "category": "PERSON",
                "key": "PERSON/Ren\u00e9 Jensen",
                "name": "Ren\u00e9 Jensen"
            },
            {
                "category": "PERSON",
                "key": "PERSON/Sara N\u00e4sselqvist",
                "name": "Sara N\u00e4sselqvist"
            },
            {
                "category": "PERSON",
                "key": "PERSON/Stan J\u00f6nsson",
                "name": "Stan J\u00f6nsson"
            },
            {
                "category": "PERSON",
                "key": "PERSON/Stefan Wallerek",
                "name": "Stefan Wallerek"
            },
            {
                "category": "PERSON",
                "key": "PERSON/Susann Jensen",
                "name": "Susann Jensen"
            },
            {
                "category": "PERSON",
                "key": "PERSON/Tom Courtney",
                "name": "Tom Courtney"
            }
        ],
        "topWidgets": [],
        "topics": [],
        "type": "standard-article",
        "updateDate": "2015-08-20T08:11:31.0881747Z"
    },
    {
        "adsInCloseConnectionToContentDisabled": false,
        "authors": [
            {
                "email": "kevin.carlsson@expressen.se",
                "image": {
                    "originalExtension": ".jpg",
                    "pufferPath": "/33/77/33775e4f178c4f25bf671da7ac36f3cb",
                    "self": "http://content-internal.expressen.se/image/33775e4f-178c-4f25-bf67-1da7ac36f3cb",
                    "type": "image",
                    "versions": [
                        {
                            "height": 80,
                            "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/33/77/33775e4f178c4f25bf671da7ac36f3cb/original.jpg",
                            "width": 60
                        }
                    ]
                },
                "isPhotographer": false,
                "name": "Kevin Carlsson",
                "self": "http://content-internal.expressen.se/author/47dfb3cb-4855-44ec-9725-fa09752b3433",
                "type": "author"
            }
        ],
        "bautaWidgets": [],
        "bodyText": "<p><i>Texten uppdateras.</i></p><p><i><blockquote class=\"twitter-tweet\" lang=\"sv\"><p lang=\"en\" dir=\"ltr\">Local media in South Korea is reporting that North Korea has fired shots towards the west of South Korea</p>\u2014 Sky News Newsdesk (@SkyNewsBreak) <a href=\"https://twitter.com/SkyNewsBreak/status/634272802971983872\">20 augusti 2015</a></blockquote></i></p><p><i><script async src=\"//platform.twitter.com/widgets.js\" charset=\"utf-8\"></script></i></p>",
        "bottomWidgets": [],
        "commentsEnabled": false,
        "headline": "Nordkorea uppges ha skjutit mot Sydkorea",
        "hiddenFromLists": false,
        "hideFromRobots": false,
        "isLongRead": false,
        "isPremium": false,
        "linkUrl": "/nyheter/nordkorea-uppges-ha-skjutit-mot-sydkorea/",
        "omnitureId": "3c8d460c-ab1a-4a48-9425-e80a271512c1",
        "pageLinkId": 6482404,
        "preamble": "<p>Sydkoreanska medier uppger att Nordkorea avlossat skott mot de v\u00e4stra delarna av landet, skriver Sky News p\u00e5 Twitter.</p>",
        "preambleAreaWidgets": [],
        "publishDate": "2015-08-20T08:01:05.103Z",
        "rightWidgets": [],
        "section": {
            "latestNews": {
                "self": "http://content-internal.expressen.se/latest-news/standard-section/226fe0bc-e8f2-b4c7-87ad-b9483d5ece24"
            },
            "linkUrl": "/",
            "mostRead": {
                "self": "http://content-internal.expressen.se/most-read/standard-section/226fe0bc-e8f2-b4c7-87ad-b9483d5ece24"
            },
            "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-section/226fe0bc-e8f2-b4c7-87ad-b9483d5ece24",
            "title": "Nyheter",
            "type": "standard-section"
        },
        "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-article/3c8d460c-ab1a-4a48-9425-e80a271512c1",
        "tags": [],
        "topWidgets": [],
        "topics": [],
        "type": "standard-article",
        "updateDate": "2015-08-20T08:01:05.103Z"
    },
    {
        "adsInCloseConnectionToContentDisabled": false,
        "authors": [
            {
                "email": "hanna.jakobson@expressen.se",
                "image": {
                    "originalExtension": ".jpg",
                    "pufferPath": "/2c/e0/2ce098935796409abf852a9f2aa369a1",
                    "self": "http://content-internal.expressen.se/image/2ce09893-5796-409a-bf85-2a9f2aa369a1",
                    "type": "image",
                    "versions": [
                        {
                            "height": 80,
                            "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/2c/e0/2ce098935796409abf852a9f2aa369a1/original.jpg",
                            "width": 60
                        }
                    ]
                },
                "name": "Hanna Jakobson",
                "self": "http://content-internal.expressen.se/author/a165d8b8-b427-0a8b-7429-ec68f2f7316b",
                "type": "author"
            }
        ],
        "bautaWidgets": [],
        "bodyText": "<p>Moderaterna kallade under torsdagen till presskonferens inf\u00f6r sitt ekonomiseminarium senare samma dag. Ulf Kristersson, M, ekonomiskpolitisk talesperson, presenterade en rapport fr\u00e5n partiets ekonomiska arbetsgrupp som han sj\u00e4lv lett under v\u00e5ren med fokus p\u00e5 ekonomi, arbetsmarknad och f\u00f6retagande.</p>\r\n<p>\u2013 Vi har grekiska niv\u00e5er p\u00e5 arbetsl\u00f6sheten hos m\u00e4nniskor utan gymnasieutbildning, s\u00e4ger Kristersson och forts\u00e4tter:</p>\r\n<p>\u2013 Det andra problemet \u00e4r brand utrikesf\u00f6dda, framf\u00f6r allt utomeuropeiskt f\u00f6dda, d\u00e4r arbetsl\u00f6sheten \u00e4r h\u00f6g, s\u00e4ger Kristersson och pekar p\u00e5 att detta samtidigt medf\u00f6r att integrationen fungerar d\u00e5ligt.</p>\r\n<p>Samtidigt pekar Kristersson p\u00e5 att ekonomin v\u00e4xer och att det nu \u00e4r l\u00e4ge att st\u00e4rka arbetsmarknaden och st\u00e4rka den svenska konkurrenskraften inom fem, sex \u00e5r.</p>\r\n<h2>\u00c5tg\u00e4rder f\u00f6r att \u00f6ka jobben</h2>\r\n<p>Moderaterna presenterar en rad \u00e5tg\u00e4rder man ser f\u00f6r att \u00f6ka jobben och f\u00f6rb\u00e4ttra integrationen. Kristersson lyfter bland annat upp hur M-ledaren Anna Kinberg Batra och partisekreterare Tomas Tob\u00e9, M, nyligen p\u00e5 DN Debatt presenterade ett f\u00f6rslag om f\u00f6rstajobbetanst\u00e4llningar som ska underl\u00e4tta att f\u00e5 sitt f\u00f6rsta jobb f\u00f6r unga och nyanl\u00e4nda.</p>\r\n<p>Han lyfter hur bidragskostnaderna \u00f6kat \u2013 att sjukpenningen n\u00e4ra p\u00e5 f\u00f6rdubblats. I st\u00e4llet vill man stoppa regeringens planer p\u00e5 att ta bort den bortre gr\u00e4nsen samt s\u00e4nka ers\u00e4ttningen.</p>\r\n<p>\u2013 Det g\u00e5r inte, det utt\u00f6mmer s\u00e5dant som vi vill g\u00f6ra, s\u00e4ger Kristersson.</p>\r\n<p>N\u00e4sta steg \u00e4r att inf\u00f6ra en ny karensdag efter sjukdag 14 \u2013 den dag man kliver in i den statliga sjukfr\u00e5nvaron. G\u00f6r om karensdagen till ett karensavdrag f\u00f6r att g\u00f6ra det r\u00e4ttvist f\u00f6r de som jobbar natt.</p>\r\n<p>\u2013 De h\u00f6jer a-kassan s\u00e5 mycket att Finanspolitiska r\u00e5det varnar f\u00f6r att det kommer h\u00f6ja arbetsl\u00f6sheten, s\u00e4ger Kristersson och s\u00e4ger att Moderaterna vill det motsatta.</p>\r\n<p>Partiet vill se ett tak p\u00e5 760 kronor per dag under de 100 f\u00f6rsta dagarna och 680 kronor per dag efter 300 dagar. Det inneb\u00e4r allts\u00e5 en h\u00f6jning fr\u00e5n det tidigare taket men en minskning av regeringens f\u00f6rslag p\u00e5 h\u00f6jning av taket till 910 kronor som g\u00e4ller fr\u00e5n den sjunde september.</p>\r\n<h2>Effektivare flyktingmottagande</h2>\r\n<p>Partiet vill nu effektivisera flyktingmottagandet f\u00f6r att minska kostnaderna genom att inf\u00f6ra s\u00e5 kallade \u201ds\u00e4kra l\u00e4nder\u201d f\u00f6r l\u00e4nder med l\u00e5g beviljandegrad \u2013 h\u00e4r har partiet tidigare pratat om l\u00e4nder i v\u00e4stra Balkan.</p>\r\n<p>\u2013 Vi har f\u00f6rdubblade migrations- och integrationskostnader p\u00e5 fem \u00e5r, s\u00e4ger han.</p>\r\n<p>Man vill placera ensamkommande flyktingbarn p\u00e5 enklare st\u00f6dboende i st\u00e4llet f\u00f6r de s\u00e5 kallade dyrare HBV-hemmen som ofta anv\u00e4nds i dag. Partiet vill ocks\u00e5 schablonisera ers\u00e4ttningen till kommunen f\u00f6r boenden f\u00f6r ensamkommande barn.</p>\r\n<p>Dessutom vill Moderaterna minska bidragsfusket genom nya instrument.</p>\r\n<p>\u2013 Detta h\u00e5ller p\u00e5 att f\u00f6r\u00e4ndras. Till ett bolagiserat fusk, s\u00e4ger Kristersson och tar upp assistansers\u00e4ttningen som ett exempel.</p>\r\n<p>F\u00f6rslagen skulle enligt partiet spara n\u00e4stan 18 miljarder kronor de n\u00e4rmaste \u00e5ren.</p>",
        "bottomWidgets": [],
        "commentsEnabled": false,
        "headline": "M-f\u00f6rslaget: Inf\u00f6r en andra karensdag",
        "headlineForSharing": "Moderaternas f\u00f6rslag: Inf\u00f6r en andra karensdag",
        "hiddenFromLists": false,
        "hideFromRobots": false,
        "isLongRead": false,
        "isPremium": false,
        "linkUrl": "/nyheter/politik/m-forslaget-infor-en-andra-karensdag/",
        "listingImage": {
            "self": "http://content-internal.expressen.se/image/0215d9fa-7cd5-466c-87a6-30f27e79bd4f"
        },
        "media": {
            "backgroundColor": null,
            "defaultAspectRatio": "16x9",
            "slides": [
                {
                    "author": "Pontus Lundahl / TT",
                    "content": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "photographer": "Pontus Lundahl / Tt",
                        "pufferPath": "/02/15/0215d9fa7cd5466c87a630f27e79bd4f",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/0215d9fa-7cd5-466c-87a6-30f27e79bd4f",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/02/15/0215d9fa7cd5466c87a630f27e79bd4f/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 980,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/02/15/0215d9fa7cd5466c87a630f27e79bd4f/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 495,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/02/15/0215d9fa7cd5466c87a630f27e79bd4f/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 740,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/02/15/0215d9fa7cd5466c87a630f27e79bd4f/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "hidden": false,
                    "isSocial": true,
                    "text": "Ulf Kristersson, M, ekonomiskpolitisk talesperson,",
                    "type": "image",
                    "useForListings": true
                },
                {
                    "author": "Anna-Karin Nilsson",
                    "content": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "photographer": "Anna-Karin Nilsson",
                        "pufferPath": "/e8/3c/e83cf93c015d4aa0948225f1d1249cb7",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/e83cf93c-015d-4aa0-9482-25f1d1249cb7",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/e8/3c/e83cf93c015d4aa0948225f1d1249cb7/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 983,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/e8/3c/e83cf93c015d4aa0948225f1d1249cb7/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 493,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/e8/3c/e83cf93c015d4aa0948225f1d1249cb7/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 733,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/e8/3c/e83cf93c015d4aa0948225f1d1249cb7/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "hidden": false,
                    "isSocial": false,
                    "text": "M-ledaren Anna Kinberg Batra.",
                    "type": "image",
                    "useForListings": false
                }
            ]
        },
        "metadata": {
            "title": "Moderaternas f\u00f6rslag: Inf\u00f6r en andra karensdag"
        },
        "omnitureId": "8ac9a499-1d1b-416c-a07e-be2fe732fb0e",
        "pageLinkId": 6482327,
        "preamble": "<p>Moderaterna presenterade under torsdagsmorgonen en rad f\u00f6rslag f\u00f6r att minska utanf\u00f6rskapet och \u00f6ka jobben:</p>\r\n<p>Minska sjukfr\u00e5nvaron med en andra karensdag, s\u00e4nk a-kassan, begr\u00e4nsa migrationsutgifterna och stoppa bidragsfusket.</p>",
        "preambleAreaWidgets": [],
        "publishDate": "2015-08-20T07:54:24.399574Z",
        "rightWidgets": [],
        "section": {
            "latestNews": {
                "self": "http://content-internal.expressen.se/latest-news/standard-section/95faec43-7adc-47c0-b855-09143eb9172d"
            },
            "linkUrl": "/nyheter/politik/",
            "mostRead": {
                "self": "http://content-internal.expressen.se/most-read/standard-section/95faec43-7adc-47c0-b855-09143eb9172d"
            },
            "section": {
                "latestNews": {
                    "self": "http://content-internal.expressen.se/latest-news/standard-section/226fe0bc-e8f2-b4c7-87ad-b9483d5ece24"
                },
                "linkUrl": "/",
                "mostRead": {
                    "self": "http://content-internal.expressen.se/most-read/standard-section/226fe0bc-e8f2-b4c7-87ad-b9483d5ece24"
                },
                "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-section/226fe0bc-e8f2-b4c7-87ad-b9483d5ece24",
                "title": "Nyheter",
                "type": "standard-section"
            },
            "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-section/95faec43-7adc-47c0-b855-09143eb9172d",
            "title": "Politik",
            "type": "standard-section"
        },
        "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-article/8ac9a499-1d1b-416c-a07e-be2fe732fb0e",
        "slideshow": {
            "headline": "Bildspecial: M-f\u00f6rslaget: Inf\u00f6r en andra karensdag",
            "omnitureId": "f7719bae-87f9-47ea-8e55-d3aec6b3ee1f",
            "section": {
                "latestNews": {
                    "self": "http://content-internal.expressen.se/latest-news/standard-section/95faec43-7adc-47c0-b855-09143eb9172d"
                },
                "linkUrl": "/nyheter/politik/",
                "mostRead": {
                    "self": "http://content-internal.expressen.se/most-read/standard-section/95faec43-7adc-47c0-b855-09143eb9172d"
                },
                "section": {
                    "latestNews": {
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/latest-news/standard-section/226fe0bc-e8f2-b4c7-87ad-b9483d5ece24"
                    },
                    "linkUrl": "/",
                    "mostRead": {
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/most-read/standard-section/226fe0bc-e8f2-b4c7-87ad-b9483d5ece24"
                    },
                    "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-section/226fe0bc-e8f2-b4c7-87ad-b9483d5ece24",
                    "title": "Nyheter",
                    "type": "standard-section"
                },
                "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-section/95faec43-7adc-47c0-b855-09143eb9172d",
                "title": "Politik",
                "type": "standard-section"
            },
            "self": "http://content-internal.expressen.se/slideshow/f7719bae-87f9-47ea-8e55-d3aec6b3ee1f",
            "slides": [
                {
                    "image": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "photographer": "Pontus Lundahl / Tt",
                        "pufferPath": "/02/15/0215d9fa7cd5466c87a630f27e79bd4f",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/0215d9fa-7cd5-466c-87a6-30f27e79bd4f",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/02/15/0215d9fa7cd5466c87a630f27e79bd4f/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 980,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/02/15/0215d9fa7cd5466c87a630f27e79bd4f/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 495,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/02/15/0215d9fa7cd5466c87a630f27e79bd4f/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 740,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/02/15/0215d9fa7cd5466c87a630f27e79bd4f/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "photographer": "Pontus Lundahl / TT",
                    "text": "Ulf Kristersson, M, ekonomiskpolitisk talesperson,"
                },
                {
                    "image": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "photographer": "Anna-Karin Nilsson",
                        "pufferPath": "/e8/3c/e83cf93c015d4aa0948225f1d1249cb7",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/e83cf93c-015d-4aa0-9482-25f1d1249cb7",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/e8/3c/e83cf93c015d4aa0948225f1d1249cb7/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 983,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/e8/3c/e83cf93c015d4aa0948225f1d1249cb7/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 493,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/e8/3c/e83cf93c015d4aa0948225f1d1249cb7/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 733,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/e8/3c/e83cf93c015d4aa0948225f1d1249cb7/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "photographer": "Anna-Karin Nilsson",
                    "text": "M-ledaren Anna Kinberg Batra."
                }
            ],
            "type": "slideshow"
        },
        "subHeadline": "S\u00e4nk a-kassan \u2022 Stoppa bidragsfusket \u2022 Begr\u00e4nsa migrationsutgifterna",
        "tags": [],
        "topWidgets": [],
        "topics": [],
        "type": "standard-article",
        "updateDate": "2015-08-20T07:54:24.399574Z"
    },
    {
        "adsInCloseConnectionToContentDisabled": false,
        "authors": [
            {
                "email": "kim.malmgren@expressen.se",
                "image": {
                    "originalExtension": ".jpg",
                    "pufferPath": "/7d/3f/7d3f8429465e401ab24ed2d87e1cc8d1",
                    "self": "http://content-internal.expressen.se/image/7d3f8429-465e-401a-b24e-d2d87e1cc8d1",
                    "type": "image",
                    "versions": [
                        {
                            "height": 80,
                            "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/7d/3f/7d3f8429465e401ab24ed2d87e1cc8d1/original.jpg",
                            "width": 60
                        }
                    ]
                },
                "isPhotographer": false,
                "name": "Kim Malmgren",
                "self": "http://content-internal.expressen.se/author/8c60eaa1-8a7b-48f4-ae8d-607b3c83cf0b",
                "type": "author"
            }
        ],
        "bautaWidgets": [],
        "bodyText": "<p>Det var vid 08.26 p\u00e5 torsdagsmorgonen som en f\u00f6rbipasserande person larmade myndigheterna efter att ha hittat en livl\u00f6s man bredvid v\u00e4gen utanf\u00f6r samh\u00e4llet Stj\u00e4rnhov i S\u00f6dermanland, i n\u00e4rheten av Gnesta, vilket <strong><a href=\"http://www.svt.se/nyheter/regionalt/sormland/olycka-med-fyrhjuling-14\" target=\"_blank\">SVT S\u00f6rmland</a></strong> f\u00f6rst rapporterade om.</p>\r\n<p>\u2013 Ambulans var d\u00e4r f\u00f6re oss och inledde hj\u00e4rt- lungr\u00e4ddning f\u00f6r att f\u00f6rs\u00f6ka v\u00e4cka honom vid liv, men han var avliden p\u00e5 plats, s\u00e4ger Lennart Ahlin, vakthavande bef\u00e4l vid polisen i S\u00f6dermanland.</p>\r\n<p>Mannen - som \u00e4r i 65-\u00e5rs\u00e5ldern - har identifierats av polis.</p>\r\n<h2>D\u00f6dsorsak oklar</h2>\r\n<p>Bredvid hans kropp stod en fyrhjuling vid sidan av v\u00e4gen, men det finns inga tecken p\u00e5 att mannens d\u00f6d ska ha f\u00f6ranletts av n\u00e5gon trafikolycka.</p>\r\n<p>\u2013 Han \u00e4r antr\u00e4ffad tillsammans med fyrhjulingen, men vi har ingen aning om vad som har h\u00e4nt. Det f\u00e5r obduktion och teknisk unders\u00f6kning utvisa, s\u00e4ger Lennart Ahlin.</p>\r\n<p>Eventuellt skulle det kunna r\u00f6ra sig om ett sjukdomsfall, enligt polisen.</p>",
        "bottomWidgets": [],
        "commentsEnabled": false,
        "headline": "65-\u00e5ring hittades d\u00f6d i ett dike i S\u00f6rmland",
        "hiddenFromLists": false,
        "hideFromRobots": false,
        "isLongRead": false,
        "isPremium": false,
        "linkUrl": "/nyheter/man-dod-i-olycka-med-fyrhjuling-i-sormland/",
        "omnitureId": "6eb2d6cb-d37b-479d-8db3-de1b946f2b08",
        "pageLinkId": 6482329,
        "preamble": "<p>En man i 65-\u00e5rs\u00e5ldern har avlidit bredvid v\u00e4gen mellan Gnesta och Flen.</p>\r\n<p>Vid halv 9-tiden p\u00e5 torsdagsmorgonen larmade en f\u00f6rbipasserande om en livl\u00f6s person i ett dike, bredvid en fyrhjuling.</p>\r\n<p>\u2013 Vi har ingen aning om vad som har h\u00e4nt. Det f\u00e5r obduktion och teknisk unders\u00f6kning utvisa, s\u00e4ger Lennart Ahlin, vakthavande bef\u00e4l vid polisen i S\u00f6dermanland.</p>",
        "preambleAreaWidgets": [],
        "publishDate": "2015-08-20T07:42:37.073Z",
        "rightWidgets": [],
        "section": {
            "latestNews": {
                "self": "http://content-internal.expressen.se/latest-news/standard-section/226fe0bc-e8f2-b4c7-87ad-b9483d5ece24"
            },
            "linkUrl": "/",
            "mostRead": {
                "self": "http://content-internal.expressen.se/most-read/standard-section/226fe0bc-e8f2-b4c7-87ad-b9483d5ece24"
            },
            "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-section/226fe0bc-e8f2-b4c7-87ad-b9483d5ece24",
            "title": "Nyheter",
            "type": "standard-section"
        },
        "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-article/6eb2d6cb-d37b-479d-8db3-de1b946f2b08",
        "subHeadline": "F\u00f6rbipasserande s\u00e5g en livl\u00f6s person i diket \u2013 polisen bekr\u00e4ftar: avliden",
        "tags": [],
        "topWidgets": [],
        "topics": [],
        "type": "standard-article",
        "updateDate": "2015-08-20T07:42:37.073Z"
    },
    {
        "adsInCloseConnectionToContentDisabled": false,
        "bautaWidgets": [],
        "bodyText": "<h2>1. Inget under kl\u00e4derna</h2>\r\n<p>Skippa underkl\u00e4derna. Ska ni p\u00e5 fest tillsammans? Se till att era privata delar \u00e4r l\u00e4tt\u00e5tkomliga och okl\u00e4dda, s\u00e5 att ni kan smita i v\u00e4g f\u00f6r en hemlig snabbis p\u00e5 v\u00e4rdfolkets toalett.</p>\r\n<h2>2. G\u00e5 direkt p\u00e5 samlag</h2>\r\n<p>Ta en snabbis. Ibland beh\u00f6vs inget f\u00f6rspel. Smek inte varandra f\u00f6rst, utan g\u00e5 direkt p\u00e5 samlag.</p>\r\n<h2>3. Sexa loss p\u00e5 bordet</h2>\r\n<p>Bord kan vara ytterst upphetsande att ha sex p\u00e5. Djuriskt hektiskt med kl\u00e4derna p\u00e5. K\u00f6ksbord eller matsalsbord g\u00e5r lika bra. Sexa loss!</p>\r\n<h2>4. Ge bort en sexhelg</h2>\r\n<p>Ge varandra en sex-weekend. Ju mer sex ni har, desto n\u00e4rmare varandra kommer ni.</p>\r\n<h2>5. Sting med smisk</h2>\r\n<p>Pisk och smisk kan vara kul... En viss dos sm\u00e4rta kan tillf\u00f6ra sexet ett extra sting. Smiska l\u00e4tt med handflatan eller k\u00f6p en piska. Det finns b\u00e5de sn\u00e4lla och stygga.</p>\r\n<h2>6. Duschmassage</h2>\r\n<p>G\u00f6r det sk\u00f6nt f\u00f6r varandra. H\u00e5rdare, mjukare, varmare och ljummare vatten, g\u00e5 igenom varandra bit f\u00f6r bit och stanna extra l\u00e4nge d\u00e4r det \u00e4r som sk\u00f6nast.</p>\r\n<h2>7. Mycket glid</h2>\r\n<p>Glidmedel kan f\u00f6rh\u00f6ja kvalit\u00e9n i ditt sexliv. Sl\u00f6sa! Durex har flera skojiga varianter med v\u00e4rme och pirr-effekt. L\u00e5t din partner massera dig tills du inte l\u00e4ngre st\u00e5r ut...</p>\r\n<h2>8. Choklad-m\u00e5la</h2>\r\n<p>Chokladf\u00e4rg med tillh\u00f6rande pensel \u00e4r en skoj sexleksak. M\u00e5la varandras k\u00f6n, eller dekorera varandra och slicka rent.</p>\r\n<h2>9. Tagen av fr\u00e4mling</h2>\r\n<p>L\u00e5tsas att ni inte k\u00e4nner varandra. En av de vanligaste sexfantasierna \u00e4r att man blir tagen av en total fr\u00e4mling. Lek g\u00e4rna denna erotiska lek med varandra i ett m\u00f6rkt sovrum.</p>\r\n<h2>10. Striptease</h2>\r\n<p>Kl\u00e4 av dig sj\u00e4lv, retsamt, medan din partner f\u00e5r titta p\u00e5. Smek av dig ett plagg i s\u00e4nder.</p>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<p><strong>L\u00c4S OCKS\u00c5: <a href=\"http://www.expressen.se/halsoliv/hur-gor-man-for-att-fa-multipla-orgasmer/\" target=\"_blank\">Hur g\u00f6r man f\u00f6r att f\u00e5 multipla orgasmer?</a></strong></p>\r\n<p><strong><br></strong></p>\r\n<h2>11. Coolt med is</h2>\r\n<p>Ta en isbit och f\u00f6r den \u00f6ver din partners kropp. Br\u00f6stv\u00e5rtor \u00e4r mycket k\u00e4nsliga. Underliv likas\u00e5.</p>\r\n<h2>12. K\u00f6r med slips</h2>\r\n<p>Slipsar kan anv\u00e4ndas till mycket. Bind varandra, \u00e4lska varandra.</p>\r\n<h2>13. Lek vampyr</h2>\r\n<p>Anv\u00e4nd t\u00e4nderna f\u00f6r l\u00f6sa och h\u00e5rdare bett. Tugga l\u00e4tt p\u00e5 varandras br\u00f6stv\u00e5rtor.</p>\r\n<h2>14. Sug p\u00e5 fingrarna</h2>\r\n<p>Slicka varandras fingrar som en del av f\u00f6rspelet. H\u00e4nder \u00e4r</p>\r\n<p>bortgl\u00f6mda som erogena zoner.</p>\r\n<h2>15 \u00c4lska i vatten</h2>\r\n<p>Ha sex i pool eller i havet. B\u00e4sta samlagsst\u00e4llningen i vattnet \u00e4r ansikte mot ansikte, kvinnan grensle \u00f6ver mannen. B\u00e4st med vattensex: Man \u00e4r viktl\u00f6s.</p>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<p><strong>L\u00c4S OCKS\u00c5: <a href=\"http://www.expressen.se/halsoliv/atta-sakra-satt-att-ge-dig-battre-orgasmer/\" target=\"_blank\">\u00c5tta s\u00e4kra s\u00e4tt att ge dig b\u00e4ttre orgasmer</a></strong></p>",
        "bottomWidgets": [],
        "commentsEnabled": false,
        "headline": "15 erotiska sextips \u2013 fr\u00e5n Katerina Janouch",
        "hiddenFromLists": false,
        "hideFromRobots": false,
        "isLongRead": false,
        "isPremium": false,
        "linkUrl": "/halsoliv/halsa/15-erotiska-sextips--fran-katerina-janouch/",
        "listingImage": {
            "self": "http://content-internal.expressen.se/image/385659d5-642d-4f70-898c-3e3634bd2baa"
        },
        "media": {
            "backgroundColor": null,
            "defaultAspectRatio": null,
            "slides": [
                {
                    "aspectRatio": "16x9",
                    "author": "Emil Nordin",
                    "content": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "photographer": "Emil Nordin",
                        "pufferPath": "/38/56/385659d5642d4f70898c3e3634bd2baa",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/385659d5-642d-4f70-898c-3e3634bd2baa",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/38/56/385659d5642d4f70898c3e3634bd2baa/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 970,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/38/56/385659d5642d4f70898c3e3634bd2baa/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 495,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/38/56/385659d5642d4f70898c3e3634bd2baa/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 727,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/38/56/385659d5642d4f70898c3e3634bd2baa/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "annan",
                                "height": 782,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/38/56/385659d5642d4f70898c3e3634bd2baa/annan/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "hidden": false,
                    "isSocial": true,
                    "text": "<p>Expert. Katerina Janouch ger n\u00e5gra av sina b\u00e4sta tips f\u00f6r ett upphettat sexliv. <br></p>",
                    "type": "image",
                    "useForListings": true
                },
                {
                    "aspectRatio": "16x9",
                    "author": "Micha Klootwijk",
                    "content": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "photographer": "Micha Klootwijk",
                        "pufferPath": "/96/5f/965fac885d9d44a5868e2801f2ccdce5",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/965fac88-5d9d-44a5-868e-2801f2ccdce5",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/96/5f/965fac885d9d44a5868e2801f2ccdce5/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 978,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/96/5f/965fac885d9d44a5868e2801f2ccdce5/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 487,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/96/5f/965fac885d9d44a5868e2801f2ccdce5/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 727,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/96/5f/965fac885d9d44a5868e2801f2ccdce5/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "hidden": false,
                    "isSocial": false,
                    "text": "<p>En viss dov sm\u00e4rta kan tillf\u00f6ra sexet ett extra sting.</p>",
                    "type": "image",
                    "useForListings": false
                }
            ]
        },
        "omnitureId": "4a23c4be-39ac-4cd5-b4e6-cbac704415dc",
        "pageLinkId": 6479418,
        "preambleAreaWidgets": [],
        "publishDate": "2015-08-20T07:30:00Z",
        "rightWidgets": [],
        "section": {
            "latestNews": {
                "self": "http://content-internal.expressen.se/latest-news/standard-section/9ce1054e-85e8-404e-a108-09d0b6c827b8"
            },
            "linkUrl": "/halsoliv/halsa/",
            "mostRead": {
                "self": "http://content-internal.expressen.se/most-read/standard-section/9ce1054e-85e8-404e-a108-09d0b6c827b8"
            },
            "section": {
                "latestNews": {
                    "self": "http://content-internal.expressen.se/latest-news/standard-section/73ba9e16-0276-4692-b595-07a0628b45da"
                },
                "linkUrl": "/halsoliv/",
                "mostRead": {
                    "self": "http://content-internal.expressen.se/most-read/standard-section/73ba9e16-0276-4692-b595-07a0628b45da"
                },
                "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-section/73ba9e16-0276-4692-b595-07a0628b45da",
                "title": "H\u00e4lsoliv",
                "type": "standard-section"
            },
            "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-section/9ce1054e-85e8-404e-a108-09d0b6c827b8",
            "title": "H\u00c4LSA",
            "type": "standard-section"
        },
        "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-article/4a23c4be-39ac-4cd5-b4e6-cbac704415dc",
        "slideshow": {
            "headline": "Bildspecial: Katerina Janouchs 15 erotiska sextips",
            "omnitureId": "3f39be2c-61e0-49c3-a322-f015ffb32192",
            "section": {
                "latestNews": {
                    "self": "http://content-internal.expressen.se/latest-news/standard-section/9ce1054e-85e8-404e-a108-09d0b6c827b8"
                },
                "linkUrl": "/halsoliv/halsa/",
                "mostRead": {
                    "self": "http://content-internal.expressen.se/most-read/standard-section/9ce1054e-85e8-404e-a108-09d0b6c827b8"
                },
                "section": {
                    "latestNews": {
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/latest-news/standard-section/73ba9e16-0276-4692-b595-07a0628b45da"
                    },
                    "linkUrl": "/halsoliv/",
                    "mostRead": {
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/most-read/standard-section/73ba9e16-0276-4692-b595-07a0628b45da"
                    },
                    "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-section/73ba9e16-0276-4692-b595-07a0628b45da",
                    "title": "H\u00e4lsoliv",
                    "type": "standard-section"
                },
                "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-section/9ce1054e-85e8-404e-a108-09d0b6c827b8",
                "title": "H\u00c4LSA",
                "type": "standard-section"
            },
            "self": "http://content-internal.expressen.se/slideshow/3f39be2c-61e0-49c3-a322-f015ffb32192",
            "slides": [
                {
                    "aspectRatio": "16x9",
                    "image": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "photographer": "Emil Nordin",
                        "pufferPath": "/38/56/385659d5642d4f70898c3e3634bd2baa",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/385659d5-642d-4f70-898c-3e3634bd2baa",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/38/56/385659d5642d4f70898c3e3634bd2baa/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 970,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/38/56/385659d5642d4f70898c3e3634bd2baa/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 495,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/38/56/385659d5642d4f70898c3e3634bd2baa/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 727,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/38/56/385659d5642d4f70898c3e3634bd2baa/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "annan",
                                "height": 782,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/38/56/385659d5642d4f70898c3e3634bd2baa/annan/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "photographer": "Emil Nordin",
                    "text": "<p>Expert. Katerina Janouch ger n\u00e5gra av sina b\u00e4sta tips f\u00f6r ett upphettat sexliv. <br></p>"
                },
                {
                    "aspectRatio": "16x9",
                    "image": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "photographer": "Micha Klootwijk",
                        "pufferPath": "/96/5f/965fac885d9d44a5868e2801f2ccdce5",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/965fac88-5d9d-44a5-868e-2801f2ccdce5",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/96/5f/965fac885d9d44a5868e2801f2ccdce5/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 978,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/96/5f/965fac885d9d44a5868e2801f2ccdce5/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 487,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/96/5f/965fac885d9d44a5868e2801f2ccdce5/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 727,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/96/5f/965fac885d9d44a5868e2801f2ccdce5/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "photographer": "Micha Klootwijk",
                    "text": "<p>En viss dov sm\u00e4rta kan tillf\u00f6ra sexet ett extra sting.</p>"
                }
            ],
            "type": "slideshow"
        },
        "subHeadline": "Duschmassage, is och mycket glid",
        "tags": [
            {
                "category": "PERSON",
                "key": "PERSON/Emil Nordin",
                "name": "Emil Nordin"
            },
            {
                "category": "PERSON",
                "key": "PERSON/Katerina Janouch",
                "name": "Katerina Janouch"
            }
        ],
        "topWidgets": [],
        "topics": [],
        "type": "standard-article",
        "updateDate": "2015-08-20T07:30:00Z"
    },
    {
        "adsInCloseConnectionToContentDisabled": false,
        "authors": [
            {
                "email": "expressen@expressen.se",
                "name": "TT",
                "self": "http://content-internal.expressen.se/author/b7691a8b-6ff2-a35b-fc9c-9d74876c6692",
                "type": "author"
            }
        ],
        "bautaWidgets": [],
        "bodyText": "<p>Larmen ingick i ett projekt som kommunen, l\u00e4nsstyrelsen och Riksantikvarie\u00e4mbetet finansierade och fanns installerade i ett 60-tal l\u00e4genheter, butiker, soprum och portar i fem fastigheter i omr\u00e5det. Men n\u00e4r driftskostnaden skulle \u00f6vertas av fastighets\u00e4garna backade de ur och larmen kopplades bort.</p>\r\n<p>\u2013 Sett ur dagens synf\u00e4lt k\u00e4nns det fruktansv\u00e4rt att vi inte lyckades f\u00f6rhandla fram ett avtal med mark\u00e4garna, det k\u00e4nns v\u00e4ldigt h\u00e5rt, s\u00e4ger Bo Ejenfors, antikvarie p\u00e5 l\u00e4nsstyrelsen, till P4 J\u00f6nk\u00f6ping.</p>\r\n<p><strong><a href=\"http://www.expressen.se/nyheter/storbrand-i-eksjo--det-brinner-for-fullt/\">En ung kvinna omkom i branden,</a></strong> som \u00f6delade delar av ett kvarter i den norra delen av Gamla stan i s\u00f6ndags.</p>",
        "bottomWidgets": [],
        "commentsEnabled": false,
        "headline": "Brandlarm i tr\u00e4huset Eksj\u00f6 kopplades bort",
        "hiddenFromLists": false,
        "hideFromRobots": false,
        "image": {
            "aspectRatio": "16x9",
            "image": {
                "originalExtension": ".jpg",
                "photographer": "Olle Sporrong",
                "pufferPath": "/54/47/5447fdc5e0de445993d59ed9a45cbcc3",
                "self": "http://content-internal.expressen.se/image/5447fdc5-e0de-4459-93d5-9ed9a45cbcc3",
                "type": "image",
                "versions": [
                    {
                        "aspectRatio": "1x1",
                        "height": 1300,
                        "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/54/47/5447fdc5e0de445993d59ed9a45cbcc3/1x1/original.jpg",
                        "width": 1300
                    },
                    {
                        "aspectRatio": "4x3",
                        "height": 972,
                        "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/54/47/5447fdc5e0de445993d59ed9a45cbcc3/4x3/original.jpg",
                        "width": 1300
                    },
                    {
                        "aspectRatio": "16x6",
                        "height": 487,
                        "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/54/47/5447fdc5e0de445993d59ed9a45cbcc3/16x6/original.jpg",
                        "width": 1300
                    },
                    {
                        "aspectRatio": "16x9",
                        "height": 727,
                        "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/54/47/5447fdc5e0de445993d59ed9a45cbcc3/16x9/original.jpg",
                        "width": 1300
                    }
                ]
            },
            "photographer": "Olle Sporrong",
            "text": "Tr\u00e4huset i Gamla stan i Eksj\u00f6 hade brandlarm installerade \u2013 men f\u00f6r flera \u00e5r sedan kopplades de bort av kostnadssk\u00e4l."
        },
        "isLongRead": false,
        "isPremium": false,
        "linkUrl": "/nyheter/brandlarm-i-trahuset-eksjo-kopplades-bort/",
        "listingImage": {
            "self": "http://content-internal.expressen.se/image/5447fdc5-e0de-4459-93d5-9ed9a45cbcc3"
        },
        "media": {
            "backgroundColor": null,
            "defaultAspectRatio": "16x9",
            "slides": [
                {
                    "author": "Olle Sporrong",
                    "content": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "photographer": "Olle Sporrong",
                        "pufferPath": "/54/47/5447fdc5e0de445993d59ed9a45cbcc3",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/5447fdc5-e0de-4459-93d5-9ed9a45cbcc3",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/54/47/5447fdc5e0de445993d59ed9a45cbcc3/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 972,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/54/47/5447fdc5e0de445993d59ed9a45cbcc3/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 487,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/54/47/5447fdc5e0de445993d59ed9a45cbcc3/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 727,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/54/47/5447fdc5e0de445993d59ed9a45cbcc3/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "hidden": false,
                    "isSocial": true,
                    "text": "Tr\u00e4huset i Gamla stan i Eksj\u00f6 hade brandlarm installerade \u2013 men f\u00f6r flera \u00e5r sedan kopplades de bort av kostnadssk\u00e4l.",
                    "type": "image",
                    "useForListings": true
                }
            ]
        },
        "omnitureId": "cb20edd4-2a4d-4894-bc6c-91ff3e060de1",
        "pageLinkId": 6482207,
        "preamble": "<p>Det har funnits automatiska brandlarm i det gamla tr\u00e4huset som brann ner i Eksj\u00f6 i helgen. Men larmsystemet, som var l\u00e4nkat direkt till larmcentralen och R\u00e4ddningstj\u00e4nsten, kopplades f\u00f6r flera \u00e5r sedan bort av kostnadssk\u00e4l, <strong><a href=\"http://sverigesradio.se/sida/artikel.aspx?programid=91&amp;artikel=6236239\" target=\"_blank\">uppger P4 J\u00f6nk\u00f6ping.</a></strong></p>",
        "preambleAreaWidgets": [],
        "publishDate": "2015-08-20T07:08:04.6771551Z",
        "rightWidgets": [],
        "section": {
            "latestNews": {
                "self": "http://content-internal.expressen.se/latest-news/standard-section/226fe0bc-e8f2-b4c7-87ad-b9483d5ece24"
            },
            "linkUrl": "/",
            "mostRead": {
                "self": "http://content-internal.expressen.se/most-read/standard-section/226fe0bc-e8f2-b4c7-87ad-b9483d5ece24"
            },
            "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-section/226fe0bc-e8f2-b4c7-87ad-b9483d5ece24",
            "title": "Nyheter",
            "type": "standard-section"
        },
        "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-article/cb20edd4-2a4d-4894-bc6c-91ff3e060de1",
        "story": {
            "layout": "right",
            "story": {
                "isExtended": false,
                "linkUrl": "/nyheter/storbranden-i-eksjo/",
                "name": "Storbranden i Eksj\u00f6",
                "self": "http://content-internal.expressen.se/story/df1cccb3-7a28-4dce-9a92-29e8ce8e7bc7",
                "subStories": [
                    {
                        "count": 6,
                        "items": [
                            {
                                "headline": "Brandlarm i tr\u00e4huset Eksj\u00f6 kopplades bort",
                                "linkUrl": "/nyheter/brandlarm-i-trahuset-eksjo-kopplades-bort/",
                                "listingImage": {
                                    "originalExtension": ".jpg",
                                    "photographer": "Olle Sporrong",
                                    "pufferPath": "/54/47/5447fdc5e0de445993d59ed9a45cbcc3",
                                    "self": "http://content-internal.expressen.se/image/5447fdc5-e0de-4459-93d5-9ed9a45cbcc3",
                                    "type": "image",
                                    "versions": [
                                        {
                                            "aspectRatio": "1x1",
                                            "height": 1300,
                                            "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/54/47/5447fdc5e0de445993d59ed9a45cbcc3/1x1/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "4x3",
                                            "height": 972,
                                            "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/54/47/5447fdc5e0de445993d59ed9a45cbcc3/4x3/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "16x6",
                                            "height": 487,
                                            "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/54/47/5447fdc5e0de445993d59ed9a45cbcc3/16x6/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "16x9",
                                            "height": 727,
                                            "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/54/47/5447fdc5e0de445993d59ed9a45cbcc3/16x9/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        }
                                    ]
                                },
                                "publishDate": "2015-08-20T07:08:04.6771551Z",
                                "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-article/cb20edd4-2a4d-4894-bc6c-91ff3e060de1",
                                "subHeadline": "Branden \u00f6delade delar av kvarter \u2013 larm kopplades bort av kostnadssk\u00e4l",
                                "type": "standard-article"
                            },
                            {
                                "headline": "Stora sorgen i Eksj\u00f6 dagen efter branden",
                                "linkUrl": "/nyheter/stora-sorgen-i-eksjo-dagen-efter-branden/",
                                "listingImage": {
                                    "originalExtension": ".jpg",
                                    "photographer": "Olle Sporrong",
                                    "pufferPath": "/2e/07/2e0764dc9aae4f55a7a67f90ae403cc2",
                                    "self": "http://content-internal.expressen.se/image/2e0764dc-9aae-4f55-a7a6-7f90ae403cc2",
                                    "type": "image",
                                    "versions": [
                                        {
                                            "aspectRatio": "1x1",
                                            "height": 1300,
                                            "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/2e/07/2e0764dc9aae4f55a7a67f90ae403cc2/1x1/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "4x3",
                                            "height": 975,
                                            "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/2e/07/2e0764dc9aae4f55a7a67f90ae403cc2/4x3/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "16x6",
                                            "height": 487,
                                            "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/2e/07/2e0764dc9aae4f55a7a67f90ae403cc2/16x6/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "16x9",
                                            "height": 727,
                                            "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/2e/07/2e0764dc9aae4f55a7a67f90ae403cc2/16x9/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        }
                                    ]
                                },
                                "publishDate": "2015-08-17T10:09:21.3674087Z",
                                "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-article/ef519c57-4fa1-4afc-9df2-57cc339f8d9c",
                                "subHeadline": "Sprinklersystemet hindrade branden fr\u00e5n att sprida sig ytterligare",
                                "type": "standard-article"
                            },
                            {
                                "headline": "En stor f\u00f6rlust f\u00f6r Sveriges kulturarv",
                                "linkUrl": "/nyheter/dokument/en-stor-forlust-for-sveriges-kulturarv/",
                                "listingImage": {
                                    "originalExtension": ".jpg",
                                    "pufferPath": "/c0/e4/c0e4388051104b9785eeae9a51460ef3",
                                    "self": "http://content-internal.expressen.se/image/c0e43880-5110-4b97-85ee-ae9a51460ef3",
                                    "type": "image",
                                    "versions": [
                                        {
                                            "aspectRatio": "1x1",
                                            "height": 1300,
                                            "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/c0/e4/c0e4388051104b9785eeae9a51460ef3/1x1/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "4x3",
                                            "height": 975,
                                            "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/c0/e4/c0e4388051104b9785eeae9a51460ef3/4x3/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "16x6",
                                            "height": 487,
                                            "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/c0/e4/c0e4388051104b9785eeae9a51460ef3/16x6/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "16x9",
                                            "height": 727,
                                            "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/c0/e4/c0e4388051104b9785eeae9a51460ef3/16x9/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        }
                                    ]
                                },
                                "publishDate": "2015-08-17T04:27:55.347Z",
                                "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-article/aff18ac7-daa4-4a2f-8558-30c5745c15af",
                                "subHeadline": "Historikern Dick Harrison: \"Branden \u00e4r en stor byggnadshistorisk tragedi\"",
                                "type": "standard-article"
                            },
                            {
                                "headline": "Maktl\u00f6sheten blir s\u00e5 uppenbar",
                                "linkUrl": "/kronikorer/lotta-groning/maktlosheten-blir-sa-uppenbar/",
                                "publishDate": "2015-08-16T15:33:46.3792044Z",
                                "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-article/0ddbc43d-4ad7-446d-9f05-669694ae10c1",
                                "subHeadline": "[red]LOTTA GR\u00d6NING:[/red] Trots att branden \u00e4r under kontroll och sl\u00e4ckt i Eksj\u00f6 \u00e5terst\u00e5r r\u00e4dslan",
                                "type": "standard-article"
                            },
                            {
                                "headline": "Anna, 78: \"Jag var f\u00f6rskr\u00e4ckligt r\u00e4dd\"",
                                "linkUrl": "/nyheter/jonatan-man-kanner-sig-ganska-tom/",
                                "listingImage": {
                                    "originalExtension": ".jpg",
                                    "pufferPath": "/2e/0f/2e0f03abe24948e0b4796311368ecfd8",
                                    "self": "http://content-internal.expressen.se/image/2e0f03ab-e249-48e0-b479-6311368ecfd8",
                                    "type": "image",
                                    "versions": [
                                        {
                                            "aspectRatio": "1x1",
                                            "height": 1300,
                                            "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/2e/0f/2e0f03abe24948e0b4796311368ecfd8/1x1/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "4x3",
                                            "height": 978,
                                            "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/2e/0f/2e0f03abe24948e0b4796311368ecfd8/4x3/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "16x6",
                                            "height": 487,
                                            "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/2e/0f/2e0f03abe24948e0b4796311368ecfd8/16x6/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "16x9",
                                            "height": 733,
                                            "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/2e/0f/2e0f03abe24948e0b4796311368ecfd8/16x9/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        }
                                    ]
                                },
                                "publishDate": "2015-08-16T11:38:19.537Z",
                                "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-article/a97f5dd1-9c95-4d82-9233-1a7b0e4f9d8f",
                                "subHeadline": "Stor oro bland de boende i Eksj\u00f6 \u2013 200 personer har evakuerats",
                                "type": "standard-article"
                            },
                            {
                                "headline": "Kvinna hittad d\u00f6d i storbranden i Eksj\u00f6",
                                "linkUrl": "/nyheter/storbrand-i-eksjo--det-brinner-for-fullt/",
                                "listingImage": {
                                    "originalExtension": ".jpg",
                                    "photographer": "Anna Hallams",
                                    "pufferPath": "/9e/71/9e71df15cf884fa3b2fb1dc034ed460a",
                                    "self": "http://content-internal.expressen.se/image/9e71df15-cf88-4fa3-b2fb-1dc034ed460a",
                                    "type": "image",
                                    "versions": [
                                        {
                                            "aspectRatio": "1x1",
                                            "height": 1300,
                                            "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/9e/71/9e71df15cf884fa3b2fb1dc034ed460a/1x1/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "4x3",
                                            "height": 975,
                                            "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/9e/71/9e71df15cf884fa3b2fb1dc034ed460a/4x3/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "16x6",
                                            "height": 487,
                                            "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/9e/71/9e71df15cf884fa3b2fb1dc034ed460a/16x6/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "16x9",
                                            "height": 727,
                                            "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/9e/71/9e71df15cf884fa3b2fb1dc034ed460a/16x9/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        }
                                    ]
                                },
                                "publishDate": "2015-08-16T06:03:32.967Z",
                                "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-article/cd8ab766-807c-42bf-8082-6ad3d8d45e4c",
                                "subHeadline": "80-tal brandm\u00e4n k\u00e4mpar f\u00f6r att sl\u00e4cka branden i tr\u00e4staden i Eksj\u00f6",
                                "type": "standard-article"
                            }
                        ],
                        "maxArticlesToShow": 10,
                        "name": "Senaste artiklarna"
                    }
                ],
                "type": "story"
            },
            "subStoryId": "ae251daf-7a74-424b-9c4c-c8689c5c8293"
        },
        "subHeadline": "Branden \u00f6delade delar av kvarter \u2013 larm kopplades bort av kostnadssk\u00e4l",
        "tags": [],
        "topWidgets": [],
        "topics": [],
        "type": "standard-article",
        "updateDate": "2015-08-20T07:08:04.6771551Z"
    },
    {
        "adsInCloseConnectionToContentDisabled": false,
        "authors": [
            {
                "email": "henrik.hogstrom@kvp.se",
                "image": {
                    "originalExtension": ".jpg",
                    "pufferPath": "/5e/de/5edec417dafc466bb77563d3e22fb4df",
                    "self": "http://content-internal.expressen.se/image/5edec417-dafc-466b-b775-63d3e22fb4df",
                    "type": "image",
                    "versions": [
                        {
                            "height": 80,
                            "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/5e/de/5edec417dafc466bb77563d3e22fb4df/original.jpg",
                            "width": 60
                        }
                    ]
                },
                "name": "Henrik H\u00f6gstr\u00f6m",
                "self": "http://content-internal.expressen.se/author/b0ec83e8-5588-6ad1-3211-576e5d6d8d15",
                "type": "author"
            }
        ],
        "bautaWidgets": [],
        "bodyText": "<p>Freddies Sportbar startades sommaren 2013 av bygdens son, fotbollsstj\u00e4rnan Fredrik Ljungberg, tillsammans med barndomsv\u00e4nnen Abner Hintsa som st\u00e5tt f\u00f6r driften av restaurangen. Tidigare i somras var Byggnadskontorets inspekt\u00f6rer p\u00e5 plats och konstaterade att Freddies satt upp en uteservering p\u00e5 157 kvadrat. De kunde samtidigt konstatera att restaurangen hade utsk\u00e4nkningstillst\u00e5nd men inget bygglov f\u00f6r uteserveringen.</p>\r\n<p>Restaurangen har d\u00e4refter f\u00e5tt tid p\u00e5 sig att s\u00f6ka bygglov i efterhand eller riva uteserveringen. Tidsfristen f\u00f6r att g\u00f6ra det l\u00f6pte dock ut p\u00e5 onsdagskv\u00e4llen i samband med byggnadsn\u00e4mndens sammantr\u00e4de. Trots p\u00e5st\u00f6tningar har ingenting h\u00e4nt, enligt Kjell Helgesson.</p>\r\n<p>\u2013 Vi har haft kontakt b\u00e5de muntligen och skriftligen, om att de ska plocka ned det. men det har inte kommit n\u00e5gra reaktioner, s\u00e4ger byggnadsn\u00e4mndens ordf\u00f6rande till HP.</p>\r\n<p>I och med att fristen l\u00f6pt ut klubbade n\u00e4mnden en straffavgift p\u00e5 273 200 kronor f\u00f6r svartbygget. En faktura som ska betalas inom tv\u00e5 m\u00e5nader.</p>\r\n<p>Under det senaste \u00e5ret har det g\u00e5tt tungt f\u00f6r verksamheten.</p>\r\n<p>I maj i \u00e5r beg\u00e4rde Skatteverket f\u00f6retaget bakom restaurangen i konkurs; skatteinbetalningar p\u00e5 n\u00e4stan 1,2 miljoner kronor saknades. Pengarna betalades dock in i sista stund, rapporterar tidningen.</p>",
        "bottomWidgets": [],
        "commentsEnabled": false,
        "headline": "Ljungbergs krog \u00e5ker p\u00e5 kraftig straffavgift",
        "hiddenFromLists": false,
        "hideFromRobots": false,
        "isLongRead": false,
        "isPremium": false,
        "linkUrl": "/kvp/sport/ljungbergs-krog-aker-pa-kraftig-straffavgift/",
        "listingImage": {
            "self": "http://content-internal.expressen.se/image/b8dde2b0-bd4a-4dd7-a6c7-c9db20b29b97"
        },
        "media": {
            "backgroundColor": null,
            "defaultAspectRatio": null,
            "slides": [
                {
                    "aspectRatio": "16x9",
                    "author": "Suvad Mrkonjic",
                    "content": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "photographer": "Suvad Mrkonjic",
                        "pufferPath": "/7d/d4/7dd4ea68176840d0823927b97740a3a5",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/7dd4ea68-1768-40d0-8239-27b97740a3a5",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/7d/d4/7dd4ea68176840d0823927b97740a3a5/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 975,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/7d/d4/7dd4ea68176840d0823927b97740a3a5/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 482,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/7d/d4/7dd4ea68176840d0823927b97740a3a5/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 732,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/7d/d4/7dd4ea68176840d0823927b97740a3a5/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "hidden": false,
                    "isSocial": false,
                    "text": "<p>Under sommaren har Freddies i Halmstad kunnat serva sina g\u00e4ster p\u00e5 uteserveringen mot Nissan. Men uteserveringen saknar bygglov och nu f\u00e5r restaurangen en straffavgift p\u00e5 273 000 kronor.</p>",
                    "type": "image",
                    "useForListings": false
                },
                {
                    "aspectRatio": "16x9",
                    "author": "Shutterstock",
                    "content": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "pufferPath": "/b8/dd/b8dde2b0bd4a4dd7a6c7c9db20b29b97",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/b8dde2b0-bd4a-4dd7-a6c7-c9db20b29b97",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/b8/dd/b8dde2b0bd4a4dd7a6c7c9db20b29b97/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 972,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/b8/dd/b8dde2b0bd4a4dd7a6c7c9db20b29b97/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 487,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/b8/dd/b8dde2b0bd4a4dd7a6c7c9db20b29b97/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 735,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/b8/dd/b8dde2b0bd4a4dd7a6c7c9db20b29b97/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "hidden": false,
                    "isSocial": false,
                    "text": "<p>(OBS! En genrebild)</p>",
                    "type": "image",
                    "useForListings": true
                },
                {
                    "aspectRatio": "4x3",
                    "author": "Freddiessportsbar.se",
                    "content": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "pufferPath": "/4f/c3/4fc33e1fc6e34593add5ecff33beaff2",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/4fc33e1f-c6e3-4593-add5-ecff33beaff2",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/4f/c3/4fc33e1fc6e34593add5ecff33beaff2/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 972,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/4f/c3/4fc33e1fc6e34593add5ecff33beaff2/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 493,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/4f/c3/4fc33e1fc6e34593add5ecff33beaff2/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 730,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/4f/c3/4fc33e1fc6e34593add5ecff33beaff2/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "hidden": false,
                    "isSocial": false,
                    "text": "En sk\u00e4rmdump fr\u00e5n Freddiessportsbar.se",
                    "type": "image",
                    "useForListings": false
                },
                {
                    "content": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "pufferPath": "/23/ad/23ad46108d914496a995efd1e50190a3",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/23ad4610-8d91-4496-a995-efd1e50190a3",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "height": 300,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/23/ad/23ad46108d914496a995efd1e50190a3/original.jpg",
                                "width": 570
                            }
                        ]
                    },
                    "hidden": true,
                    "isSocial": true,
                    "type": "image",
                    "useForListings": false
                }
            ]
        },
        "omnitureId": "b6c11a58-9801-4528-8a1c-b26ba154b9d0",
        "pageLinkId": 6482132,
        "preamble": "<p>Under sommaren har Freddies i Halmstad kunnat serva sina g\u00e4ster p\u00e5 uteserveringen mot Nissan. Men uteserveringen saknar bygglov och nu f\u00e5r restaurangen en straffavgift p\u00e5 273 000 kronor.</p>\r\n<p>\u2013 Freddies hade tid p\u00e5 sig. Hade de plockat ner serveringen innan onsdagen, n\u00e4r vi sammantr\u00e4dde, hade det inte blivit n\u00e5gon avgift, s\u00e4ger Kjell Helgesson (C), ordf\u00f6rande i byggnadsn\u00e4mnden till <a href=\"http://hallandsposten.se/nyheter/halmstad/1.4230952-saknat-bygglov-blev-kostsamt-for-freddies\" target=\"_blank\">Hallandsposten</a>.</p>",
        "preambleAreaWidgets": [],
        "publishDate": "2015-08-20T07:07:28.457Z",
        "rightWidgets": [],
        "section": {
            "latestNews": {
                "self": "http://content-internal.expressen.se/latest-news/standard-section/e34386f0-24d9-4f10-aa34-fd3607491d83"
            },
            "linkUrl": "/kvp/sport/",
            "mostRead": {
                "self": "http://content-internal.expressen.se/most-read/standard-section/e34386f0-24d9-4f10-aa34-fd3607491d83"
            },
            "section": {
                "latestNews": {
                    "self": "http://content-internal.expressen.se/latest-news/standard-section/1275371f-9e10-dbca-80c6-829250a3cadd"
                },
                "linkUrl": "/kvallsposten/",
                "mostRead": {
                    "self": "http://content-internal.expressen.se/most-read/standard-section/1275371f-9e10-dbca-80c6-829250a3cadd"
                },
                "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-section/1275371f-9e10-dbca-80c6-829250a3cadd",
                "title": "Kv\u00e4llsposten",
                "type": "standard-section"
            },
            "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-section/e34386f0-24d9-4f10-aa34-fd3607491d83",
            "title": "Sport KVP",
            "type": "standard-section"
        },
        "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-article/b6c11a58-9801-4528-8a1c-b26ba154b9d0",
        "slideshow": {
            "headline": "Bildspecial: Ljungbergs krog \u00e5ker p\u00e5 saftig straffavgift",
            "omnitureId": "8ade6a15-fdd9-46c2-b791-36365482c287",
            "section": {
                "latestNews": {
                    "self": "http://content-internal.expressen.se/latest-news/standard-section/1275371f-9e10-dbca-80c6-829250a3cadd"
                },
                "linkUrl": "/kvallsposten/",
                "mostRead": {
                    "self": "http://content-internal.expressen.se/most-read/standard-section/1275371f-9e10-dbca-80c6-829250a3cadd"
                },
                "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-section/1275371f-9e10-dbca-80c6-829250a3cadd",
                "title": "Kv\u00e4llsposten",
                "type": "standard-section"
            },
            "self": "http://content-internal.expressen.se/slideshow/8ade6a15-fdd9-46c2-b791-36365482c287",
            "slides": [
                {
                    "aspectRatio": "16x9",
                    "image": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "photographer": "Suvad Mrkonjic",
                        "pufferPath": "/7d/d4/7dd4ea68176840d0823927b97740a3a5",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/7dd4ea68-1768-40d0-8239-27b97740a3a5",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/7d/d4/7dd4ea68176840d0823927b97740a3a5/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 975,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/7d/d4/7dd4ea68176840d0823927b97740a3a5/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 482,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/7d/d4/7dd4ea68176840d0823927b97740a3a5/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 732,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/7d/d4/7dd4ea68176840d0823927b97740a3a5/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "photographer": "Suvad Mrkonjic",
                    "text": "<p>Under sommaren har Freddies i Halmstad kunnat serva sina g\u00e4ster p\u00e5 uteserveringen mot Nissan. Men uteserveringen saknar bygglov och nu f\u00e5r restaurangen en straffavgift p\u00e5 273 000 kronor.</p>"
                },
                {
                    "aspectRatio": "16x9",
                    "image": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "pufferPath": "/b8/dd/b8dde2b0bd4a4dd7a6c7c9db20b29b97",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/b8dde2b0-bd4a-4dd7-a6c7-c9db20b29b97",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/b8/dd/b8dde2b0bd4a4dd7a6c7c9db20b29b97/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 972,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/b8/dd/b8dde2b0bd4a4dd7a6c7c9db20b29b97/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 487,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/b8/dd/b8dde2b0bd4a4dd7a6c7c9db20b29b97/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 735,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/b8/dd/b8dde2b0bd4a4dd7a6c7c9db20b29b97/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "photographer": "Shutterstock",
                    "text": "<p>(OBS! En genrebild)</p>"
                },
                {
                    "aspectRatio": "4x3",
                    "image": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "pufferPath": "/4f/c3/4fc33e1fc6e34593add5ecff33beaff2",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/4fc33e1f-c6e3-4593-add5-ecff33beaff2",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/4f/c3/4fc33e1fc6e34593add5ecff33beaff2/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 972,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/4f/c3/4fc33e1fc6e34593add5ecff33beaff2/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 493,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/4f/c3/4fc33e1fc6e34593add5ecff33beaff2/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 730,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/4f/c3/4fc33e1fc6e34593add5ecff33beaff2/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "photographer": "Freddiessportsbar.se",
                    "text": "En sk\u00e4rmdump fr\u00e5n Freddiessportsbar.se"
                }
            ],
            "type": "slideshow"
        },
        "subHeadline": "Byggde uteservering utan bygglov \u2013 tvingas betala 273 000 kronor",
        "tags": [
            {
                "category": "LOCATION",
                "key": "LOCATION/Halmstad",
                "name": "Halmstad"
            },
            {
                "category": "ORGANIZATION",
                "key": "ORGANIZATION/HP",
                "name": "HP"
            },
            {
                "category": "ORGANIZATION",
                "key": "ORGANIZATION/Nissan",
                "name": "Nissan"
            },
            {
                "category": "PERSON",
                "key": "PERSON/Abner Hintsa",
                "name": "Abner Hintsa"
            },
            {
                "category": "PERSON",
                "key": "PERSON/Fredrik Ljungberg",
                "name": "Fredrik Ljungberg"
            },
            {
                "category": "PERSON",
                "key": "PERSON/Kjell Helgesson",
                "name": "Kjell Helgesson"
            }
        ],
        "topWidgets": [],
        "topics": [],
        "type": "standard-article",
        "updateDate": "2015-08-20T07:07:28.457Z"
    },
    {
        "adsInCloseConnectionToContentDisabled": false,
        "authors": [
            {
                "email": "expressen@expressen.se",
                "name": "TT",
                "self": "http://content-internal.expressen.se/author/b7691a8b-6ff2-a35b-fc9c-9d74876c6692",
                "type": "author"
            }
        ],
        "bautaWidgets": [],
        "bodyText": "<p>\u2013 Det h\u00e4r \u00e4r mycket elegant gjord forskning som kommer r\u00f6na stor uppm\u00e4rksamhet, s\u00e4ger Paul Franks, professor vid Lunds universitet, till tidningen.</p>\r\n<h2>S\u00e4mre v\u00e4rmeproduktion</h2>\r\n<p>Varianter av genen FTO anses st\u00e5 f\u00f6r den starkaste \u00e4rftliga kopplingen till fetma. Men varf\u00f6r har varit en g\u00e5ta. En del har spekulerat i om den leder till \u00f6kad aptit.</p>\r\n<p>Men nu kan ett internationellt forskarteam visa att personer som b\u00e4r p\u00e5 den aktuella genvarianten f\u00e5r s\u00e4mre v\u00e4rmeproduktion i fettcellerna. Effekten \u00e4r tydlig redan i tidiga stadier i utvecklingen av fettceller, d\u00e4r genvarianten g\u00f6r s\u00e5 att dessa celler blir mer fettlagrande snarare \u00e4n v\u00e4rmealstrande.</p>\r\n<p>Forskningen publiceras i New England Journal of Medicine.</p>",
        "bottomWidgets": [],
        "commentsEnabled": false,
        "headline": "Ny forskning: \u00c4rftlig fetma f\u00e5r en f\u00f6rklaring",
        "hiddenFromLists": false,
        "hideFromRobots": false,
        "isLongRead": false,
        "isPremium": false,
        "linkUrl": "/halsoliv/ny-forskning-arftlig-fetma-far-en-forklaring/",
        "listingImage": {
            "self": "http://content-internal.expressen.se/image/82eeae2c-224d-4004-954a-71afbf6037ae"
        },
        "media": {
            "backgroundColor": null,
            "defaultAspectRatio": "16x9",
            "slides": [
                {
                    "content": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "pufferPath": "/99/ed/99ed5eaee8c649b9bb75bbcd27a108eb",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/99ed5eae-e8c6-49b9-bb75-bbcd27a108eb",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/99/ed/99ed5eaee8c649b9bb75bbcd27a108eb/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 972,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/99/ed/99ed5eaee8c649b9bb75bbcd27a108eb/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 487,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/99/ed/99ed5eaee8c649b9bb75bbcd27a108eb/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 733,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/99/ed/99ed5eaee8c649b9bb75bbcd27a108eb/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "hidden": false,
                    "isSocial": false,
                    "text": "<p>Personer med en viss genvariant har fett som alstrar mindre v\u00e4rme, enligt forskarna.</p>",
                    "type": "image",
                    "useForListings": false
                },
                {
                    "content": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "pufferPath": "/82/ee/82eeae2c224d4004954a71afbf6037ae",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/82eeae2c-224d-4004-954a-71afbf6037ae",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/82/ee/82eeae2c224d4004954a71afbf6037ae/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 978,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/82/ee/82eeae2c224d4004954a71afbf6037ae/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 485,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/82/ee/82eeae2c224d4004954a71afbf6037ae/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 727,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/82/ee/82eeae2c224d4004954a71afbf6037ae/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "hidden": false,
                    "isSocial": true,
                    "text": "<p>Forskare tror sig kunna f\u00f6rklara \u00e4rftlig fetma.<br></p>",
                    "type": "image",
                    "useForListings": true
                }
            ]
        },
        "omnitureId": "ed6702ff-3b7d-4b4e-bebe-8a551a6736d1",
        "pageLinkId": 6482178,
        "preamble": "<p>Forskare tror sig ha listat ut varf\u00f6r personer som b\u00e4r p\u00e5 en viss genvariant oftare drabbas av fetma. Deras fett alstrar mindre v\u00e4rme, skriver Dagens Medicin.</p>",
        "preambleAreaWidgets": [],
        "publishDate": "2015-08-20T07:06:00.4417747Z",
        "rightWidgets": [],
        "section": {
            "latestNews": {
                "self": "http://content-internal.expressen.se/latest-news/standard-section/73ba9e16-0276-4692-b595-07a0628b45da"
            },
            "linkUrl": "/halsoliv/",
            "mostRead": {
                "self": "http://content-internal.expressen.se/most-read/standard-section/73ba9e16-0276-4692-b595-07a0628b45da"
            },
            "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-section/73ba9e16-0276-4692-b595-07a0628b45da",
            "title": "H\u00e4lsoliv",
            "type": "standard-section"
        },
        "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-article/ed6702ff-3b7d-4b4e-bebe-8a551a6736d1",
        "slideshow": {
            "headline": "Bildspecial: Ny forskning: \u00c4rftlig fetma f\u00e5r en f\u00f6rklaring",
            "omnitureId": "3720882b-1dab-4a7f-9ced-0676be237a5c",
            "section": {
                "latestNews": {
                    "self": "http://content-internal.expressen.se/latest-news/standard-section/73ba9e16-0276-4692-b595-07a0628b45da"
                },
                "linkUrl": "/halsoliv/",
                "mostRead": {
                    "self": "http://content-internal.expressen.se/most-read/standard-section/73ba9e16-0276-4692-b595-07a0628b45da"
                },
                "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-section/73ba9e16-0276-4692-b595-07a0628b45da",
                "title": "H\u00e4lsoliv",
                "type": "standard-section"
            },
            "self": "http://content-internal.expressen.se/slideshow/3720882b-1dab-4a7f-9ced-0676be237a5c",
            "slides": [
                {
                    "image": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "pufferPath": "/99/ed/99ed5eaee8c649b9bb75bbcd27a108eb",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/99ed5eae-e8c6-49b9-bb75-bbcd27a108eb",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/99/ed/99ed5eaee8c649b9bb75bbcd27a108eb/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 972,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/99/ed/99ed5eaee8c649b9bb75bbcd27a108eb/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 487,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/99/ed/99ed5eaee8c649b9bb75bbcd27a108eb/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 733,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/99/ed/99ed5eaee8c649b9bb75bbcd27a108eb/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "photographer": "",
                    "text": "<p>Personer med en viss genvariant har fett som alstrar mindre v\u00e4rme, enligt forskarna.</p>"
                },
                {
                    "image": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "pufferPath": "/82/ee/82eeae2c224d4004954a71afbf6037ae",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/82eeae2c-224d-4004-954a-71afbf6037ae",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/82/ee/82eeae2c224d4004954a71afbf6037ae/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 978,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/82/ee/82eeae2c224d4004954a71afbf6037ae/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 485,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/82/ee/82eeae2c224d4004954a71afbf6037ae/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 727,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/82/ee/82eeae2c224d4004954a71afbf6037ae/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "photographer": "",
                    "text": "<p>Forskare tror sig kunna f\u00f6rklara \u00e4rftlig fetma.<br></p>"
                }
            ],
            "type": "slideshow"
        },
        "subHeadline": "Personer med en viss genvariant har fett som alstrar mindre v\u00e4rme",
        "tags": [
            {
                "category": "ORGANIZATION",
                "key": "ORGANIZATION/New England Journal of Medicine",
                "name": "New England Journal of Medicine"
            },
            {
                "category": "PERSON",
                "key": "PERSON/Paul Franks",
                "name": "Paul Franks"
            }
        ],
        "topWidgets": [],
        "topics": [],
        "type": "standard-article",
        "updateDate": "2015-08-20T07:06:00.4417747Z"
    },
    {
        "adsInCloseConnectionToContentDisabled": false,
        "authors": [
            {
                "email": "expressen@expressen.se",
                "name": "TT",
                "self": "http://content-internal.expressen.se/author/b7691a8b-6ff2-a35b-fc9c-9d74876c6692",
                "type": "author"
            }
        ],
        "bautaWidgets": [],
        "bodyText": "<p>Tv\u00e5 brandm\u00e4n ska ha skadats lindrigt av hettan.</p>\r\n<p>Tidningen Le Monde skriver att branden \u00e4r under kontroll, men inte sl\u00e4ckt.</p>",
        "bottomWidgets": [],
        "commentsEnabled": false,
        "headline": "Sv\u00e5r brand p\u00e5 i nord\u00f6stra Paris",
        "hiddenFromLists": false,
        "hideFromRobots": false,
        "isLongRead": false,
        "isPremium": false,
        "linkUrl": "/nyheter/svar-brand-pa-i-nordostra-paris/",
        "omnitureId": "38007997-b6b3-4b50-8f44-ac01276fd7fa",
        "pageLinkId": 6482185,
        "preamble": "<p>Franska brandm\u00e4n k\u00e4mpar mot en intensiv brand p\u00e5 ett av Europas st\u00f6rsta vetenskapliga museer Cite des Sciences i Parc de Villette-omr\u00e5det i nord\u00f6stra Paris. Branden startade f\u00f6re gryningen i en byggnad som h\u00e5ller p\u00e5 att renoveras och d\u00e4rf\u00f6r var tom. Omkring 30 brandbilar och 120 brandm\u00e4n deltar i sl\u00e4ckningsarbetet.</p>",
        "preambleAreaWidgets": [],
        "publishDate": "2015-08-20T06:56:31.3683747Z",
        "rightWidgets": [],
        "section": {
            "latestNews": {
                "self": "http://content-internal.expressen.se/latest-news/standard-section/226fe0bc-e8f2-b4c7-87ad-b9483d5ece24"
            },
            "linkUrl": "/",
            "mostRead": {
                "self": "http://content-internal.expressen.se/most-read/standard-section/226fe0bc-e8f2-b4c7-87ad-b9483d5ece24"
            },
            "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-section/226fe0bc-e8f2-b4c7-87ad-b9483d5ece24",
            "title": "Nyheter",
            "type": "standard-section"
        },
        "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-article/38007997-b6b3-4b50-8f44-ac01276fd7fa",
        "tags": [],
        "topWidgets": [],
        "topics": [],
        "type": "standard-article",
        "updateDate": "2015-08-20T06:56:31.3683747Z"
    },
    {
        "adsInCloseConnectionToContentDisabled": false,
        "authors": [
            {
                "email": "kim.malmgren@expressen.se",
                "image": {
                    "originalExtension": ".jpg",
                    "pufferPath": "/7d/3f/7d3f8429465e401ab24ed2d87e1cc8d1",
                    "self": "http://content-internal.expressen.se/image/7d3f8429-465e-401a-b24e-d2d87e1cc8d1",
                    "type": "image",
                    "versions": [
                        {
                            "height": 80,
                            "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/7d/3f/7d3f8429465e401ab24ed2d87e1cc8d1/original.jpg",
                            "width": 60
                        }
                    ]
                },
                "isPhotographer": false,
                "name": "Kim Malmgren",
                "self": "http://content-internal.expressen.se/author/8c60eaa1-8a7b-48f4-ae8d-607b3c83cf0b",
                "type": "author"
            },
            {
                "email": "magnus.hellberg@expressen.se",
                "image": {
                    "originalExtension": ".jpg",
                    "pufferPath": "/dc/90/dc909d8bc0eb495f84a6ed9e7f214467",
                    "self": "http://content-internal.expressen.se/image/dc909d8b-c0eb-495f-84a6-ed9e7f214467",
                    "type": "image",
                    "versions": [
                        {
                            "height": 80,
                            "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/dc/90/dc909d8bc0eb495f84a6ed9e7f214467/original.jpg",
                            "width": 60
                        }
                    ]
                },
                "name": "Magnus Hellberg",
                "self": "http://content-internal.expressen.se/author/d7796229-575b-8ec8-cc40-d9ca64327804",
                "type": "author"
            }
        ],
        "bautaWidgets": [],
        "bodyText": "<p>Moderaternas partisekreterare Tomas Tob\u00e9 s\u00e4ger att resultatet \u00e4r en tydlig signal om att partierna inte har f\u00e4rdiga svar p\u00e5 flera samh\u00e4llsutmaningar.</p>\r\n<p>\u2013 Vi beh\u00f6ver en b\u00e4ttre integrations- och migrationspolitik, s\u00e4ger Tob\u00e9 och forts\u00e4tter:</p>\r\n<p>\u2013 Vi m\u00e5ste b\u00f6rja ge v\u00e5ra svar hur vi f\u00e5r en b\u00e4ttre fungerande integrationspolitik. SD vill ta bort integrationspolitiken medan jag tycker att man snabbt ska l\u00e4ra sig svenska, snabbt ta sig in p\u00e5 arbetsmarknaden. Den biten m\u00e5ste vi nu f\u00f6rst\u00e4rka, s\u00e4ger han.</p>\r\n<p>SD:s partisekreterare Richard Jomshof har pekat ut partiets uppm\u00e4rksammade reklamkampanj om tiggeri i tunnelbanan som en av huvudfaktorerna bakom det v\u00e4xande st\u00f6det.</p>\r\n<h2>\"SD saknar helhet\"</h2>\r\n<p>F\u00f6r ett \u00e5r sedan skrev moderata riksdagsledamoten Cecilia Magnusson sin omdiskuterade debattartikel <a href=\"http://www.dn.se/debatt/forbjud-gatutiggeriet-for-att-minska-risken-for-fattigdom/\" target=\"_blank\">\u201dF\u00f6rbjud gatutiggeriet f\u00f6r att minska risken f\u00f6r fattigdom\u201d</a>. Efter\u00e5t har hon m\u00f6tt b\u00e5de ros och ris. Just en sak \u00e4r s\u00e4ker, menar hon: Sverigedemokraternas inst\u00e4llning i fr\u00e5gan om EU-migranterna och flyktingfr\u00e5gan lockar till sig v\u00e4ljare.</p>\r\n<p>D\u00e4rmed \u00e4r hon inte s\u00e4rskilt \u00f6verraskad \u00f6ver det resultat som opinionsinstitutet Yougovs nu presenterar.</p>\r\n<p>\u2013 Sverigedemokraterna har, sakta men s\u00e4kert, vunnit mark, s\u00e4ger Cecilia Magnusson. Men partiet saknar en helhet, det \u00e4r bara populism.</p>\r\n<p><strong>Hur mycket tror du att SD:s inst\u00e4llning i fr\u00e5gan EU-migranter har bidragit till partiets framg\u00e5ngar?</strong></p>\r\n<p>\u2013 Jag tror det \u00e4r en frustration och en reaktion hos allm\u00e4nheten, att politikerna inte g\u00f6r tillr\u00e4ckligt. En oro f\u00f6r fr\u00e5gorna om EU-migranterna och det s\u00e4tt som vi tar emot flyktingar p\u00e5 fr\u00e5n krigen. Som vi faktiskt har en m\u00e4nsklig skyldighet att g\u00f6ra.</p>\r\n<h2>Fokus p\u00e5 tiggerifr\u00e5gan</h2>\r\n<p><strong>Fr\u00e5gan om tiggeriet \u00e4r stor, menar du?</strong></p>\r\n<p>\u2013 Ja, vi har ocks\u00e5 tiggerifr\u00e5gan p\u00e5 v\u00e5r partist\u00e4mma, s\u00e5 vi kommer att diskutera den i n\u00e4rtid, s\u00e4ger Cecilia Magnusson. Den \u00e4r v\u00e4ldigt aktuell.</p>\r\n<p>Hon vill g\u00e4rna nyansera sin egen inst\u00e4llning i tiggerifr\u00e5gan efter den omdiskuterade debattartikeln hon skrev:</p>\r\n<p>\u2013 Vi ska inf\u00f6ra ett f\u00f6rbud mot tiggeri f\u00f6r att f\u00e5 de m\u00e4nniskor som tigger ur tiggeri och fattigdom. Sverigedemokraterna vill inte g\u00f6ra n\u00e5got f\u00f6r tiggarna, de vill bara f\u00e5 bort dem, s\u00e4ger hon.</p>",
        "bottomWidgets": [],
        "commentsEnabled": false,
        "headline": "M-politikern: Saknar helhet \u2013 \u00e4r populism",
        "hiddenFromLists": false,
        "hideFromRobots": false,
        "isLongRead": false,
        "isPremium": false,
        "linkUrl": "/nyheter/m-politikern-saknar-helhet--ar-populism/",
        "listingImage": {
            "self": "http://content-internal.expressen.se/image/38fd8a12-3550-4ee4-aa07-aff0bf8678d3"
        },
        "media": {
            "backgroundColor": null,
            "defaultAspectRatio": null,
            "slides": [
                {
                    "author": "Lisa Mattisson Exp",
                    "content": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "photographer": "Lisa Mattisson Exp",
                        "pufferPath": "/38/fd/38fd8a1235504ee4aa07aff0bf8678d3",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/38fd8a12-3550-4ee4-aa07-aff0bf8678d3",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/38/fd/38fd8a1235504ee4aa07aff0bf8678d3/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 956,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/38/fd/38fd8a1235504ee4aa07aff0bf8678d3/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 479,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/38/fd/38fd8a1235504ee4aa07aff0bf8678d3/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 740,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/38/fd/38fd8a1235504ee4aa07aff0bf8678d3/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "hidden": false,
                    "isSocial": true,
                    "text": "Moderata riksdagsledamoten Cecilia Magnusson menar att SD:s inst\u00e4llning i fr\u00e5gan om EU-migranter lockar.",
                    "type": "image",
                    "useForListings": true
                },
                {
                    "author": "Sara Strandlund",
                    "content": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "photographer": "Sara Strandlund",
                        "pufferPath": "/c4/55/c455c8d980874909adc9aeeb14079479",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/c455c8d9-8087-4909-adc9-aeeb14079479",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/c4/55/c455c8d980874909adc9aeeb14079479/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 978,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/c4/55/c455c8d980874909adc9aeeb14079479/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 490,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/c4/55/c455c8d980874909adc9aeeb14079479/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 735,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/c4/55/c455c8d980874909adc9aeeb14079479/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "hidden": false,
                    "isSocial": false,
                    "text": "Tomas Tob\u00e9 s\u00e4ger att moderaterna beh\u00f6ver en b\u00e4ttre migrations-och integrationspolitik.",
                    "type": "image",
                    "useForListings": false
                }
            ]
        },
        "metadata": {
            "title": "Cecilia Magnusson, moderat: \"SD saknar helhet \u2013 \u00e4r populism\""
        },
        "omnitureId": "6f5d8dbe-2d58-460a-aac3-d79d5a471bc9",
        "pageLinkId": 6482154,
        "preamble": "<p><strong><a href=\"http://www.expressen.se/nyheter/undersokning-sd-ar-sveriges-storsta-parti/\">SD:s resultat i torsdagens Yougovm\u00e4tning</a></strong> ger upphov till eftertanke, enligt Moderaternas pressekreterare Tomas Tob\u00e9.</p>\r\n<p>\u2013 Vi beh\u00f6ver en b\u00e4ttre integrations- och migrationspolitik, s\u00e4ger han.</p>\r\n<p>Samtidigt pekar M-toppen ut att utrikes f\u00f6dda kommer snabbt i arbete som nyckeln,</p>",
        "preambleAreaWidgets": [],
        "publishDate": "2015-08-20T06:54:12.56Z",
        "rightWidgets": [],
        "section": {
            "latestNews": {
                "self": "http://content-internal.expressen.se/latest-news/standard-section/226fe0bc-e8f2-b4c7-87ad-b9483d5ece24"
            },
            "linkUrl": "/",
            "mostRead": {
                "self": "http://content-internal.expressen.se/most-read/standard-section/226fe0bc-e8f2-b4c7-87ad-b9483d5ece24"
            },
            "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-section/226fe0bc-e8f2-b4c7-87ad-b9483d5ece24",
            "title": "Nyheter",
            "type": "standard-section"
        },
        "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-article/6f5d8dbe-2d58-460a-aac3-d79d5a471bc9",
        "slideshow": {
            "headline": "Bildspecial: M-politikern: Saknar helhet \u2013 \u00e4r populism",
            "omnitureId": "0a8f7961-dc24-4ce1-9923-a00146eb02f7",
            "section": {
                "latestNews": {
                    "self": "http://content-internal.expressen.se/latest-news/standard-section/226fe0bc-e8f2-b4c7-87ad-b9483d5ece24"
                },
                "linkUrl": "/",
                "mostRead": {
                    "self": "http://content-internal.expressen.se/most-read/standard-section/226fe0bc-e8f2-b4c7-87ad-b9483d5ece24"
                },
                "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-section/226fe0bc-e8f2-b4c7-87ad-b9483d5ece24",
                "title": "Nyheter",
                "type": "standard-section"
            },
            "self": "http://content-internal.expressen.se/slideshow/0a8f7961-dc24-4ce1-9923-a00146eb02f7",
            "slides": [
                {
                    "image": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "photographer": "Lisa Mattisson Exp",
                        "pufferPath": "/38/fd/38fd8a1235504ee4aa07aff0bf8678d3",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/38fd8a12-3550-4ee4-aa07-aff0bf8678d3",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/38/fd/38fd8a1235504ee4aa07aff0bf8678d3/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 956,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/38/fd/38fd8a1235504ee4aa07aff0bf8678d3/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 479,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/38/fd/38fd8a1235504ee4aa07aff0bf8678d3/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 740,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/38/fd/38fd8a1235504ee4aa07aff0bf8678d3/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "photographer": "Lisa Mattisson Exp",
                    "text": "Moderata riksdagsledamoten Cecilia Magnusson menar att SD:s inst\u00e4llning i fr\u00e5gan om EU-migranter lockar."
                },
                {
                    "image": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "photographer": "Sara Strandlund",
                        "pufferPath": "/c4/55/c455c8d980874909adc9aeeb14079479",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/c455c8d9-8087-4909-adc9-aeeb14079479",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/c4/55/c455c8d980874909adc9aeeb14079479/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 978,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/c4/55/c455c8d980874909adc9aeeb14079479/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 490,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/c4/55/c455c8d980874909adc9aeeb14079479/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 735,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/c4/55/c455c8d980874909adc9aeeb14079479/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "photographer": "Sara Strandlund",
                    "text": "Tomas Tob\u00e9 s\u00e4ger att moderaterna beh\u00f6ver en b\u00e4ttre migrations-och integrationspolitik."
                }
            ],
            "type": "slideshow"
        },
        "story": {
            "layout": "right",
            "story": {
                "isExtended": false,
                "linkUrl": "/nyheter/yougov-undersokningen/",
                "name": "Yougov-unders\u00f6kningen",
                "self": "http://content-internal.expressen.se/story/4c0dc5ad-5544-4934-95a9-0bf62444710f",
                "subStories": [
                    {
                        "count": 4,
                        "items": [
                            {
                                "headline": "M-politikern: Saknar helhet \u2013 \u00e4r populism",
                                "linkUrl": "/nyheter/m-politikern-saknar-helhet--ar-populism/",
                                "listingImage": {
                                    "originalExtension": ".jpg",
                                    "photographer": "Lisa Mattisson Exp",
                                    "pufferPath": "/38/fd/38fd8a1235504ee4aa07aff0bf8678d3",
                                    "self": "http://content-internal.expressen.se/image/38fd8a12-3550-4ee4-aa07-aff0bf8678d3",
                                    "type": "image",
                                    "versions": [
                                        {
                                            "aspectRatio": "1x1",
                                            "height": 1300,
                                            "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/38/fd/38fd8a1235504ee4aa07aff0bf8678d3/1x1/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "4x3",
                                            "height": 956,
                                            "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/38/fd/38fd8a1235504ee4aa07aff0bf8678d3/4x3/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "16x6",
                                            "height": 479,
                                            "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/38/fd/38fd8a1235504ee4aa07aff0bf8678d3/16x6/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "16x9",
                                            "height": 740,
                                            "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/38/fd/38fd8a1235504ee4aa07aff0bf8678d3/16x9/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        }
                                    ]
                                },
                                "publishDate": "2015-08-20T06:54:12.56Z",
                                "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-article/6f5d8dbe-2d58-460a-aac3-d79d5a471bc9",
                                "subHeadline": "Reagerar p\u00e5 m\u00e4tningen d\u00e4r SD \u00e4r st\u00f6rst: \"Beh\u00f6ver en b\u00e4ttre politik\"",
                                "type": "standard-article"
                            },
                            {
                                "headline": "Johansson: \"M\u00e5ste ta str\u00f6mningar p\u00e5 allvar\"",
                                "linkUrl": "/nyheter/johansson-maste-ta-stromningar-pa-allvar/",
                                "listingImage": {
                                    "originalExtension": ".jpg",
                                    "photographer": "Anna-Karin Nilsson",
                                    "pufferPath": "/89/6e/896e2ca2c0a149c38ea14642a84ad5bd",
                                    "self": "http://content-internal.expressen.se/image/896e2ca2-c0a1-49c3-8ea1-4642a84ad5bd",
                                    "type": "image",
                                    "versions": [
                                        {
                                            "aspectRatio": "1x1",
                                            "height": 1300,
                                            "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/89/6e/896e2ca2c0a149c38ea14642a84ad5bd/1x1/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "4x3",
                                            "height": 970,
                                            "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/89/6e/896e2ca2c0a149c38ea14642a84ad5bd/4x3/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "16x6",
                                            "height": 487,
                                            "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/89/6e/896e2ca2c0a149c38ea14642a84ad5bd/16x6/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "16x9",
                                            "height": 727,
                                            "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/89/6e/896e2ca2c0a149c38ea14642a84ad5bd/16x9/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        }
                                    ]
                                },
                                "publishDate": "2015-08-20T05:08:24.737Z",
                                "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-article/b2610fd2-dc18-41d5-80d3-7a7f02f594b5",
                                "subHeadline": "SD \u00e4r st\u00f6rsta partiet enligt ny m\u00e4tning",
                                "type": "standard-article"
                            },
                            {
                                "headline": "Statsvetare: \"Vanskligt att dra n\u00e5gra slutsatser\"",
                                "linkUrl": "/nyheter/statsvetare-vanskligt-att-dra-nagra-slutsatser/",
                                "listingImage": {
                                    "originalExtension": ".jpg",
                                    "pufferPath": "/6c/a4/6ca4a45d3fc046f69f284090d40e3e42",
                                    "self": "http://content-internal.expressen.se/image/6ca4a45d-3fc0-46f6-9f28-4090d40e3e42",
                                    "type": "image",
                                    "versions": [
                                        {
                                            "aspectRatio": "1x1",
                                            "height": 1300,
                                            "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/6c/a4/6ca4a45d3fc046f69f284090d40e3e42/1x1/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "4x3",
                                            "height": 964,
                                            "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/6c/a4/6ca4a45d3fc046f69f284090d40e3e42/4x3/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "16x6",
                                            "height": 493,
                                            "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/6c/a4/6ca4a45d3fc046f69f284090d40e3e42/16x6/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "16x9",
                                            "height": 740,
                                            "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/6c/a4/6ca4a45d3fc046f69f284090d40e3e42/16x9/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        }
                                    ]
                                },
                                "publishDate": "2015-08-20T05:07:38.873Z",
                                "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-article/9d93332c-7820-4d73-bbe9-92a5264181fd",
                                "subHeadline": "Hein\u00f6 varnar f\u00f6r att dra f\u00f6r stora v\u00e4xlar",
                                "type": "standard-article"
                            },
                            {
                                "headline": "Unders\u00f6kning: SD \u00e4r Sveriges st\u00f6rsta parti",
                                "linkUrl": "/nyheter/undersokning-sd-ar-sveriges-storsta-parti/",
                                "listingImage": {
                                    "originalExtension": ".jpg",
                                    "photographer": "Anna-Karin Nilsson",
                                    "pufferPath": "/7c/73/7c731ea7cb4b409caa21db902a925adb",
                                    "self": "http://content-internal.expressen.se/image/7c731ea7-cb4b-409c-aa21-db902a925adb",
                                    "type": "image",
                                    "versions": [
                                        {
                                            "aspectRatio": "1x1",
                                            "height": 1300,
                                            "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/7c/73/7c731ea7cb4b409caa21db902a925adb/1x1/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "4x3",
                                            "height": 983,
                                            "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/7c/73/7c731ea7cb4b409caa21db902a925adb/4x3/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "16x6",
                                            "height": 493,
                                            "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/7c/73/7c731ea7cb4b409caa21db902a925adb/16x6/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "16x9",
                                            "height": 737,
                                            "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/7c/73/7c731ea7cb4b409caa21db902a925adb/16x9/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        }
                                    ]
                                },
                                "publishDate": "2015-08-19T23:14:06.153Z",
                                "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-article/58a4d728-a6f9-48e6-b424-c5ab35beca5c",
                                "subHeadline": "P\u00e5 torsdagen sl\u00e4pper Metro nya siffror fr\u00e5n opinionsinstitutet Yougov",
                                "type": "standard-article"
                            }
                        ],
                        "maxArticlesToShow": 10,
                        "name": "Senaste artiklarna"
                    }
                ],
                "type": "story"
            },
            "subStoryId": "c2a82899-203f-4829-83f0-d516c8eacb38"
        },
        "subHeadline": "Reagerar p\u00e5 m\u00e4tningen d\u00e4r SD \u00e4r st\u00f6rst: \"Beh\u00f6ver en b\u00e4ttre politik\"",
        "tags": [
            {
                "category": "ORGANIZATION",
                "key": "ORGANIZATION/EU-migranterna",
                "name": "EU-migranterna"
            },
            {
                "category": "PERSON",
                "key": "PERSON/Cecilia Magnusson",
                "name": "Cecilia Magnusson"
            },
            {
                "category": "PERSON",
                "key": "PERSON/Richard Jomshof",
                "name": "Richard Jomshof"
            },
            {
                "category": "PERSON",
                "key": "PERSON/Tomas Tob\u00e9",
                "name": "Tomas Tob\u00e9"
            }
        ],
        "topWidgets": [],
        "topics": [],
        "type": "standard-article",
        "updateDate": "2015-08-20T06:54:12.56Z"
    },
    {
        "adsInCloseConnectionToContentDisabled": false,
        "authors": [
            {
                "email": "anette.fredriksson@gt.se",
                "image": {
                    "originalExtension": ".jpg",
                    "pufferPath": "/38/01/3801389a2bb043d8b7eb7215f437731d",
                    "self": "http://content-internal.expressen.se/image/3801389a-2bb0-43d8-b7eb-7215f437731d",
                    "type": "image",
                    "versions": [
                        {
                            "height": 80,
                            "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/38/01/3801389a2bb043d8b7eb7215f437731d/original.jpg",
                            "width": 60
                        }
                    ]
                },
                "name": "Anette Fredriksson",
                "self": "http://content-internal.expressen.se/author/1dbbd8e3-223f-0db5-d044-bb33a7c37a05",
                "type": "author"
            }
        ],
        "bautaWidgets": [],
        "bodyText": "<p>Det var strax efter klockan \u00e5tta p\u00e5 torsdagsmorgon som fiskeb\u00e5ten anl\u00e4nde till Lysekil. Den hade d\u00e5 f\u00f6r egen maskin tagit sig till hamnen trots att det varit en brand ombord n\u00e4r b\u00e5ten var ute till havs. Branden, som sl\u00e4cktes, uppges ha b\u00f6rjat i maskinrummet.</p>\r\n<p>B\u00e5ten lade till vid Havets hus i Lysekil och de man ur bes\u00e4ttningen som r\u00f6kskadats togs om hand. De ska inte ha f\u00e5tt allvarliga r\u00f6kskador.</p>\r\n<p>Branden rubriceras som arbetsplatsolycka.</p>",
        "bottomWidgets": [],
        "commentsEnabled": false,
        "headline": "Brand p\u00e5 fiskeb\u00e5t \u2013<br />flera r\u00f6kskadade ",
        "hiddenFromLists": false,
        "hideFromRobots": false,
        "isLongRead": false,
        "isPremium": false,
        "linkUrl": "/gt/brand-pa-fiskebat--flera-rokskadade/",
        "omnitureId": "cc14e348-5f6b-42e9-bcf8-180dbab8c976",
        "pageLinkId": 6482174,
        "preamble": "<p>En arbetsplatsolycka intr\u00e4ffade ombord p\u00e5 en fiskeb\u00e5t.</p>\r\n<p>N\u00e5gra ur bes\u00e4ttningen blev l\u00e4tt r\u00f6kskadade n\u00e4r en brand uppstod p\u00e5 b\u00e5ten.</p>\r\n<p>Fiskeb\u00e5ten kunde sj\u00e4lv ta sig till Lysekil d\u00e4r ambulans och r\u00e4ddningstj\u00e4nst m\u00f6tte upp.</p>",
        "preambleAreaWidgets": [],
        "publishDate": "2015-08-20T06:53:26.5923262Z",
        "rightWidgets": [],
        "section": {
            "latestNews": {
                "self": "http://content-internal.expressen.se/latest-news/standard-section/06cdb1cd-3355-cba4-a2f1-8bb3dc4dad74"
            },
            "linkUrl": "/gt/",
            "mostRead": {
                "self": "http://content-internal.expressen.se/most-read/standard-section/06cdb1cd-3355-cba4-a2f1-8bb3dc4dad74"
            },
            "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-section/06cdb1cd-3355-cba4-a2f1-8bb3dc4dad74",
            "title": "GT",
            "type": "standard-section"
        },
        "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-article/cc14e348-5f6b-42e9-bcf8-180dbab8c976",
        "subHeadline": "Arbetsplatsolycka intr\u00e4ffade ombord p\u00e5 en fiskeb\u00e5t \u2013 b\u00f6rjade i maskinrum",
        "tags": [
            {
                "category": "LOCATION",
                "key": "LOCATION/Lysekil",
                "name": "Lysekil"
            }
        ],
        "topWidgets": [],
        "topics": [],
        "type": "standard-article",
        "updateDate": "2015-08-20T06:53:26.5923262Z"
    },
    {
        "adsInCloseConnectionToContentDisabled": false,
        "authors": [
            {
                "email": "expressen@expressen.se",
                "name": "TT",
                "self": "http://content-internal.expressen.se/author/b7691a8b-6ff2-a35b-fc9c-9d74876c6692",
                "type": "author"
            },
            {
                "email": "kim.malmgren@expressen.se",
                "image": {
                    "originalExtension": ".jpg",
                    "pufferPath": "/7d/3f/7d3f8429465e401ab24ed2d87e1cc8d1",
                    "self": "http://content-internal.expressen.se/image/7d3f8429-465e-401a-b24e-d2d87e1cc8d1",
                    "type": "image",
                    "versions": [
                        {
                            "height": 80,
                            "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/7d/3f/7d3f8429465e401ab24ed2d87e1cc8d1/original.jpg",
                            "width": 60
                        }
                    ]
                },
                "isPhotographer": false,
                "name": "Kim Malmgren",
                "self": "http://content-internal.expressen.se/author/8c60eaa1-8a7b-48f4-ae8d-607b3c83cf0b",
                "type": "author"
            }
        ],
        "bautaWidgets": [],
        "bodyText": "<p>Den kontaktledning som revs ned under onsdagen norr om Stockholm, mellan Rotebro och Upplands V\u00e4sby, skapar fortfarande st\u00f6rningar i t\u00e5gtrafiken.</p><p>Vissa avg\u00e5ngar har st\u00e4llts in medan andra \u00e4r f\u00f6rsenade.</p><p>\u2013 Nu \u00e4r det tv\u00e5 av fyra sp\u00e5r som man kan trafikera. Det g\u00e4ller f\u00f6r fj\u00e4rrt\u00e5g, pendelt\u00e5g och Arlanda express, s\u00e4ger Agneta Eklund p\u00e5 Trafikverkets pressjour.</p><p>Felet ber\u00e4knas vara \u00e5tg\u00e4rdat vid klockan 10 p\u00e5 torsdagsf\u00f6rmiddagen.</p><p>\u2013 Sedan kan man r\u00e4kna med en del f\u00f6ljdf\u00f6rseningar ocks\u00e5, s\u00e4ger Agneta Eklund.</p><p>T\u00e5gtrafiken p\u00e5 str\u00e4ckorna Stockholm C- Uppsala och vidare mot Sala - Falun / Mora samt Stockholm C -Uppsala vidare mot G\u00e4vle , SL Pendelt\u00e5g Uppsala-Stockholm C / Tumba samt Arlanda Express p\u00e5verkas med f\u00f6rsenade samt inst\u00e4llda avg\u00e5ngar, enligt Trafikverkets hemsida.</p>",
        "bottomWidgets": [],
        "commentsEnabled": false,
        "headline": "Fortsatt t\u00e5gstopp norr om Stockholm",
        "hiddenFromLists": false,
        "hideFromRobots": false,
        "isLongRead": false,
        "isPremium": false,
        "linkUrl": "/nyheter/fortsatt-tagstopp-norr-om-stockholm/",
        "omnitureId": "04bfa739-e171-41f5-830a-7a8ede8b77b6",
        "pageLinkId": 6482166,
        "preamble": "<p>Det \u00e4r fortsatta st\u00f6rningar och stopp i t\u00e5gtrafiken norr om Stockholm p\u00e5 grund av en nedriven kontaktledning. </p><p>Det inneb\u00e4r inst\u00e4llda avg\u00e5ngar och f\u00f6rseningar under f\u00f6rmiddagen.</p><p>\u2013 Det senaste budet \u00e4r att felet ska vara \u00e5tg\u00e4rdat klockan 10, s\u00e4ger Agneta Eklund p\u00e5 Trafikverkets pressjour.</p>",
        "preambleAreaWidgets": [],
        "publishDate": "2015-08-20T06:50:01.057Z",
        "rightWidgets": [],
        "section": {
            "latestNews": {
                "self": "http://content-internal.expressen.se/latest-news/standard-section/226fe0bc-e8f2-b4c7-87ad-b9483d5ece24"
            },
            "linkUrl": "/",
            "mostRead": {
                "self": "http://content-internal.expressen.se/most-read/standard-section/226fe0bc-e8f2-b4c7-87ad-b9483d5ece24"
            },
            "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-section/226fe0bc-e8f2-b4c7-87ad-b9483d5ece24",
            "title": "Nyheter",
            "type": "standard-section"
        },
        "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-article/04bfa739-e171-41f5-830a-7a8ede8b77b6",
        "tags": [],
        "topWidgets": [],
        "topics": [],
        "type": "standard-article",
        "updateDate": "2015-08-20T06:50:01.057Z"
    },
    {
        "adsInCloseConnectionToContentDisabled": false,
        "authors": [
            {
                "email": "anette.fredriksson@gt.se",
                "image": {
                    "originalExtension": ".jpg",
                    "pufferPath": "/38/01/3801389a2bb043d8b7eb7215f437731d",
                    "self": "http://content-internal.expressen.se/image/3801389a-2bb0-43d8-b7eb-7215f437731d",
                    "type": "image",
                    "versions": [
                        {
                            "height": 80,
                            "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/38/01/3801389a2bb043d8b7eb7215f437731d/original.jpg",
                            "width": 60
                        }
                    ]
                },
                "name": "Anette Fredriksson",
                "self": "http://content-internal.expressen.se/author/1dbbd8e3-223f-0db5-d044-bb33a7c37a05",
                "type": "author"
            }
        ],
        "bautaWidgets": [],
        "bodyText": "<p>Olyckan h\u00e4nde vid \u00e5ttatiden p\u00e5 E20 vid Glasbacken i \u00d6ttum mellan Vara och Skara n\u00e4r en bilist tappade av ok\u00e4nd anledning kontrollen \u00f6ver sin bil som d\u00e5 k\u00f6rde in i vajerr\u00e4cket.</p><p>R\u00e4ddningstj\u00e4nst, ambulans och polis kallades till platsen. Polisen uppger att bilf\u00f6raren endast blev lindrigt skadad.</p>",
        "bottomWidgets": [],
        "commentsEnabled": false,
        "headline": "Bilf\u00f6rare k\u00f6rde in i vajerr\u00e4cke p\u00e5 E20",
        "hiddenFromLists": false,
        "hideFromRobots": false,
        "isLongRead": false,
        "isPremium": false,
        "linkUrl": "/gt/bilforare-korde-in-i-vajerracke-pa-e20/",
        "omnitureId": "6d20bce7-0b68-4d13-be3e-76b7481d9057",
        "pageLinkId": 6482137,
        "preamble": "<p>En trafikolycka intr\u00e4ffade vid \u00e5ttatiden p\u00e5 torsdagsmorgonen p\u00e5 E20.</p><p>Olyckan skedde mellan Vara och Skara.</p><p>En personbil k\u00f6rde in i vajerr\u00e4cket, skriver <a href=\"http://nlt.se/nyheter/vara/1.4231987-singelolycka-pa-e20-bil-i-vajerracket\" target=\"_blank\">Nya Lidk\u00f6pings-Tidningen</a>.</p>",
        "preambleAreaWidgets": [],
        "publishDate": "2015-08-20T06:44:22.883Z",
        "rightWidgets": [],
        "section": {
            "latestNews": {
                "self": "http://content-internal.expressen.se/latest-news/standard-section/06cdb1cd-3355-cba4-a2f1-8bb3dc4dad74"
            },
            "linkUrl": "/gt/",
            "mostRead": {
                "self": "http://content-internal.expressen.se/most-read/standard-section/06cdb1cd-3355-cba4-a2f1-8bb3dc4dad74"
            },
            "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-section/06cdb1cd-3355-cba4-a2f1-8bb3dc4dad74",
            "title": "GT",
            "type": "standard-section"
        },
        "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-article/6d20bce7-0b68-4d13-be3e-76b7481d9057",
        "subHeadline": "Ambulans och polis kallades till platsen \u2013 f\u00f6raren lindrigt skadad",
        "tags": [
            {
                "category": "LOCATION",
                "key": "LOCATION/Skara",
                "name": "Skara"
            }
        ],
        "topWidgets": [],
        "topics": [],
        "type": "standard-article",
        "updateDate": "2015-08-20T06:44:22.883Z"
    },
    {
        "adsInCloseConnectionToContentDisabled": false,
        "authors": [
            {
                "email": "simon.larsson@kvp.se",
                "image": {
                    "originalExtension": ".jpg",
                    "pufferPath": "/35/1b/351bcd53d56245dda7ccaaf9c47c5f74",
                    "self": "http://content-internal.expressen.se/image/351bcd53-d562-45dd-a7cc-aaf9c47c5f74",
                    "type": "image",
                    "versions": [
                        {
                            "height": 85,
                            "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/35/1b/351bcd53d56245dda7ccaaf9c47c5f74/original.jpg",
                            "width": 73
                        }
                    ]
                },
                "isPhotographer": false,
                "name": "Simon Larsson",
                "self": "http://content-internal.expressen.se/author/4ebcfe8d-c9c0-4773-ad66-a40786e4dd58",
                "type": "author"
            }
        ],
        "bautaWidgets": [],
        "bodyText": "<p>Solen skiner i Kristianstad och m\u00e4nniskor g\u00e5r runt och utr\u00e4ttar \u00e4renden, precis som en vanlig dag.</p>\r\n<p>Nyheten om att en man sitter h\u00e4ktad misst\u00e4nkt f\u00f6r att ha v\u00e5ldtagit minst ett barn har n\u00e5tt m\u00e5nga som Kv\u00e4llsposten pratat med, men inte alla.</p>\r\n<p>Men reaktionerna fr\u00e5n personerna i de centrala delarna av staden s\u00e4ger alla samma sak, men med olika ord.</p>\r\n<p>\u2013 Det \u00e4r s\u00e5 f\u00f6rf\u00e4rligt. Det \u00e4r synd om alla som p\u00e5verkats, s\u00e4ger Carina Lernheden, 46, fr\u00e5n \u00c5hus.</p>\r\n<p>\u2013 Det \u00e4r v\u00e4ldigt obehagliga grejer, s\u00e4ger \u00d6rjan Gullberg, 60, fr\u00e5n V\u00e4xj\u00f6.</p>\r\n<p>\u2013 Det \u00e4r bara sjukt, s\u00e4ger Johan Gustavsson, 25, fr\u00e5n Kristianstad.</p>\r\n<p>\u00d6rjan Gullberg st\u00e4ller sig \u00e4ven kritisk till hur en person som den misst\u00e4nkte mannen f\u00e5r jobba p\u00e5 en f\u00f6rskola.</p>\r\n<p>\u2013 De borde ha b\u00e4ttre koll p\u00e5 personalen, s\u00e4ger han.</p>\r\n<h2>\"Sorgligt\"</h2>\r\n<p>Pr\u00e4sten \u00d6rjan Goes ber\u00e4ttar att han har sv\u00e5rt att samla tankarna efter h\u00e4ndelsen.</p>\r\n<p>Under samtalet refererar han g\u00e5ng p\u00e5 g\u00e5ng till hur barnen \u00e4r framtiden och att man ska g\u00f6ra allt f\u00f6r att skydda dem.</p>\r\n<p>\u2013 Jag kan inte fatta det, det \u00e4r v\u00e4ldigt sorgligt. Det \u00e4r hemskt hur folk t\u00e4nker, hur m\u00e4nniskor kan vara s\u00e5 tr\u00e5ngsynta. Att vissa inte ser att man ska hj\u00e4lpa barn, inte f\u00f6rst\u00f6ra.</p>\r\n<p>\u2013 Ju \u00e4ldre jag blir ju mer t\u00e4nker jag p\u00e5 barnen, de \u00e4r framtiden. Jag inte f\u00f6rst\u00e5 hur folk inte kan f\u00f6rst\u00e5 att det h\u00e4r g\u00f6r barn olyckliga, s\u00e4ger \u00d6rjan Goes.</p>\r\n<h2>\"Fruktansv\u00e4rt\"</h2>\r\n<p>Lars Tufvesson fr\u00e5n \u00c5hus \u00e4r inne p\u00e5 samma sp\u00e5r, att vuxna har ett ansvar att skydda barnen.</p>\r\n<p>Han ber\u00e4ttar att han sj\u00e4lv har barnbarn och s\u00e4ger att tankarna g\u00e5r direkt till dem.</p>\r\n<p>\u2013 Det \u00e4r givetvis fruktansv\u00e4rt f\u00f6r barnen. Vi vuxna har ett stort ansvar. Jag har sj\u00e4lv barnbarn och t\u00e4nker p\u00e5 dem n\u00e4r n\u00e5got s\u00e5nt h\u00e4r h\u00e4nder.</p>\r\n<p>M\u00e5nga personer som Kv\u00e4llsposten pratat med under dagen beskriver nyheten som v\u00e4ldigt skakande.</p>\r\n<p>Inte minst en tj\u00e4nsteman fr\u00e5n kommunen som arbetar med politiker i staden ber\u00e4ttar om hur h\u00e4ndelsen r\u00f6r alla i staden.</p>\r\n<p>\u2013 Det h\u00e4r p\u00e5verkar alla i Kristianstad, det \u00e4r jag s\u00e4ker p\u00e5.</p>",
        "bottomWidgets": [],
        "commentsEnabled": false,
        "headline": "Pedofilavsl\u00f6jandet chockar hela staden",
        "hiddenFromLists": false,
        "hideFromRobots": false,
        "isLongRead": false,
        "isPremium": false,
        "linkUrl": "/kvallsposten/pedofilavslojandet-chockar-hela-staden/",
        "listingImage": {
            "self": "http://content-internal.expressen.se/image/9503a45a-8384-4947-91ec-6abb92bb8ae3"
        },
        "media": {
            "backgroundColor": null,
            "defaultAspectRatio": null,
            "slides": [
                {
                    "author": "Shutterstock",
                    "content": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "pufferPath": "/2b/40/2b405fa7bc9349048a66729820a61c40",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/2b405fa7-bc93-4904-8a66-729820a61c40",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/2b/40/2b405fa7bc9349048a66729820a61c40/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 978,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/2b/40/2b405fa7bc9349048a66729820a61c40/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 487,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/2b/40/2b405fa7bc9349048a66729820a61c40/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 735,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/2b/40/2b405fa7bc9349048a66729820a61c40/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "hidden": false,
                    "isSocial": false,
                    "text": "En man sitter h\u00e4ktad i Kristianstad misst\u00e4nkt f\u00f6r v\u00e5ldt\u00e4kt mot barn. Mannen har arbetat p\u00e5 en f\u00f6rskola i staden. OBS, genrebild.",
                    "type": "image",
                    "useForListings": false
                },
                {
                    "aspectRatio": "16x9",
                    "author": "Carl Carlert",
                    "content": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "photographer": "Carl Carlert",
                        "pufferPath": "/95/03/9503a45a8384494791ec6abb92bb8ae3",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/9503a45a-8384-4947-91ec-6abb92bb8ae3",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/95/03/9503a45a8384494791ec6abb92bb8ae3/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 972,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/95/03/9503a45a8384494791ec6abb92bb8ae3/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 490,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/95/03/9503a45a8384494791ec6abb92bb8ae3/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 730,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/95/03/9503a45a8384494791ec6abb92bb8ae3/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "hidden": false,
                    "isSocial": true,
                    "text": "<p>\"Jag kan inte fatta det, det \u00e4r v\u00e4ldigt sorgligt. Det \u00e4r hemskt hur folk t\u00e4nker, hur m\u00e4nniskor kan vara s\u00e5 tr\u00e5ngsynta. Att vissa inte ser att man ska hj\u00e4lpa barn, inte f\u00f6rst\u00f6ra\", s\u00e4ger pr\u00e4sten \u00d6rjan Goes. <br></p>",
                    "type": "image",
                    "useForListings": true
                },
                {
                    "aspectRatio": "16x9",
                    "author": "Carl Carlert",
                    "content": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "photographer": "Carl Carlert",
                        "pufferPath": "/d0/01/d001013a271f4c1f8e3b36b3e2636082",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/d001013a-271f-4c1f-8e3b-36b3e2636082",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/d0/01/d001013a271f4c1f8e3b36b3e2636082/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 986,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/d0/01/d001013a271f4c1f8e3b36b3e2636082/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 490,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/d0/01/d001013a271f4c1f8e3b36b3e2636082/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 733,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/d0/01/d001013a271f4c1f8e3b36b3e2636082/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "hidden": false,
                    "isSocial": false,
                    "text": "<p>Lars Tufvesson,68</p>",
                    "type": "image",
                    "useForListings": false
                },
                {
                    "aspectRatio": "16x9",
                    "author": "Carl Carlert",
                    "content": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "photographer": "Carl Carlert",
                        "pufferPath": "/0b/98/0b9874676ef04280919ffda3c7d2f5a8",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/0b987467-6ef0-4280-919f-fda3c7d2f5a8",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/0b/98/0b9874676ef04280919ffda3c7d2f5a8/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 967,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/0b/98/0b9874676ef04280919ffda3c7d2f5a8/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 490,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/0b/98/0b9874676ef04280919ffda3c7d2f5a8/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 735,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/0b/98/0b9874676ef04280919ffda3c7d2f5a8/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "hidden": false,
                    "isSocial": false,
                    "text": "<p>\"Det \u00e4r s\u00e5 f\u00f6rf\u00e4rligt. Det \u00e4r synd om alla som p\u00e5verkats\", s\u00e4ger Carina Lernheden, 46, fr\u00e5n \u00c5hus.</p>",
                    "type": "image",
                    "useForListings": false
                },
                {
                    "aspectRatio": "16x9",
                    "author": "Carl Carlert",
                    "content": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "photographer": "Carl Carlert",
                        "pufferPath": "/e4/78/e478d206d82e49d29e23852fa20c4975",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/e478d206-d82e-49d2-9e23-852fa20c4975",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/e4/78/e478d206d82e49d29e23852fa20c4975/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 972,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/e4/78/e478d206d82e49d29e23852fa20c4975/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 493,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/e4/78/e478d206d82e49d29e23852fa20c4975/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 730,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/e4/78/e478d206d82e49d29e23852fa20c4975/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "hidden": false,
                    "isSocial": false,
                    "text": "<p>\"Det \u00e4r v\u00e4ldigt obehagliga grejer. De borde ha b\u00e4ttre koll p\u00e5 personalen\", s\u00e4ger \u00d6rjan Gullberg, 60, fr\u00e5n V\u00e4xj\u00f6 </p>",
                    "type": "image",
                    "useForListings": false
                },
                {
                    "aspectRatio": "16x9",
                    "author": "Carl Carlert",
                    "content": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "photographer": "Carl Carlert",
                        "pufferPath": "/45/a6/45a6897b3dde4b789082ffe0e7d8baa5",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/45a6897b-3dde-4b78-9082-ffe0e7d8baa5",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/45/a6/45a6897b3dde4b789082ffe0e7d8baa5/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 980,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/45/a6/45a6897b3dde4b789082ffe0e7d8baa5/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 490,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/45/a6/45a6897b3dde4b789082ffe0e7d8baa5/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 733,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/45/a6/45a6897b3dde4b789082ffe0e7d8baa5/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "hidden": false,
                    "isSocial": false,
                    "text": "<p>\"Det \u00e4r bara sjukt\", s\u00e4ger Johan Gustavsson, 25, fr\u00e5n Kristianstad.</p>",
                    "type": "image",
                    "useForListings": false
                },
                {
                    "author": "Carl Carlert ",
                    "content": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "pufferPath": "/31/26/3126bf503df14d4697c029e644f46a67",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/3126bf50-3df1-4d46-97c0-29e644f46a67",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/31/26/3126bf503df14d4697c029e644f46a67/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 978,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/31/26/3126bf503df14d4697c029e644f46a67/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 487,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/31/26/3126bf503df14d4697c029e644f46a67/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 727,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/31/26/3126bf503df14d4697c029e644f46a67/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "hidden": false,
                    "isSocial": false,
                    "type": "image",
                    "useForListings": false
                }
            ]
        },
        "omnitureId": "0873e7e0-453f-4a2a-bb20-9db585241984",
        "pageLinkId": 6481447,
        "preamble": "<p>Misstanken om att en f\u00f6rskolearbetare har f\u00f6rgripit sig p\u00e5 barn chockar hela Kristianstad.</p>\r\n<p>Obehagligt, fruktansv\u00e4rt och sjukt \u00e4r bara n\u00e5gra av beskrivningarna av h\u00e4ndelsen.</p>\r\n<p>\u2013 Det \u00e4r hemskt hur folk t\u00e4nker, hur m\u00e4nniskor kan vara s\u00e5 tr\u00e5ngsynta, s\u00e4ger pr\u00e4sten \u00d6rjan Goes.</p>",
        "preambleAreaWidgets": [],
        "publishDate": "2015-08-20T06:42:58.6541747Z",
        "rightWidgets": [],
        "section": {
            "latestNews": {
                "self": "http://content-internal.expressen.se/latest-news/standard-section/1275371f-9e10-dbca-80c6-829250a3cadd"
            },
            "linkUrl": "/kvallsposten/",
            "mostRead": {
                "self": "http://content-internal.expressen.se/most-read/standard-section/1275371f-9e10-dbca-80c6-829250a3cadd"
            },
            "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-section/1275371f-9e10-dbca-80c6-829250a3cadd",
            "title": "Kv\u00e4llsposten",
            "type": "standard-section"
        },
        "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-article/0873e7e0-453f-4a2a-bb20-9db585241984",
        "slideshow": {
            "headline": "Bildspecial: Misstanken om att en f\u00f6rskolearbetare",
            "omnitureId": "f8a14fa7-a8ac-43da-8c32-0fb33e1e73d4",
            "section": {
                "latestNews": {
                    "self": "http://content-internal.expressen.se/latest-news/standard-section/1275371f-9e10-dbca-80c6-829250a3cadd"
                },
                "linkUrl": "/kvallsposten/",
                "mostRead": {
                    "self": "http://content-internal.expressen.se/most-read/standard-section/1275371f-9e10-dbca-80c6-829250a3cadd"
                },
                "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-section/1275371f-9e10-dbca-80c6-829250a3cadd",
                "title": "Kv\u00e4llsposten",
                "type": "standard-section"
            },
            "self": "http://content-internal.expressen.se/slideshow/f8a14fa7-a8ac-43da-8c32-0fb33e1e73d4",
            "slides": [
                {
                    "image": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "pufferPath": "/2b/40/2b405fa7bc9349048a66729820a61c40",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/2b405fa7-bc93-4904-8a66-729820a61c40",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/2b/40/2b405fa7bc9349048a66729820a61c40/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 978,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/2b/40/2b405fa7bc9349048a66729820a61c40/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 487,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/2b/40/2b405fa7bc9349048a66729820a61c40/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 735,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/2b/40/2b405fa7bc9349048a66729820a61c40/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "photographer": "Shutterstock",
                    "text": "En man sitter h\u00e4ktad i Kristianstad misst\u00e4nkt f\u00f6r v\u00e5ldt\u00e4kt mot barn. Mannen har arbetat p\u00e5 en f\u00f6rskola i staden. OBS, genrebild."
                },
                {
                    "aspectRatio": "16x9",
                    "image": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "photographer": "Carl Carlert",
                        "pufferPath": "/95/03/9503a45a8384494791ec6abb92bb8ae3",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/9503a45a-8384-4947-91ec-6abb92bb8ae3",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/95/03/9503a45a8384494791ec6abb92bb8ae3/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 972,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/95/03/9503a45a8384494791ec6abb92bb8ae3/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 490,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/95/03/9503a45a8384494791ec6abb92bb8ae3/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 730,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/95/03/9503a45a8384494791ec6abb92bb8ae3/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "photographer": "Carl Carlert",
                    "text": "<p>\"Jag kan inte fatta det, det \u00e4r v\u00e4ldigt sorgligt. Det \u00e4r hemskt hur folk t\u00e4nker, hur m\u00e4nniskor kan vara s\u00e5 tr\u00e5ngsynta. Att vissa inte ser att man ska hj\u00e4lpa barn, inte f\u00f6rst\u00f6ra\", s\u00e4ger pr\u00e4sten \u00d6rjan Goes. <br></p>"
                },
                {
                    "aspectRatio": "16x9",
                    "image": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "photographer": "Carl Carlert",
                        "pufferPath": "/d0/01/d001013a271f4c1f8e3b36b3e2636082",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/d001013a-271f-4c1f-8e3b-36b3e2636082",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/d0/01/d001013a271f4c1f8e3b36b3e2636082/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 986,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/d0/01/d001013a271f4c1f8e3b36b3e2636082/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 490,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/d0/01/d001013a271f4c1f8e3b36b3e2636082/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 733,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/d0/01/d001013a271f4c1f8e3b36b3e2636082/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "photographer": "Carl Carlert",
                    "text": "<p>Lars Tufvesson,68</p>"
                },
                {
                    "aspectRatio": "16x9",
                    "image": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "photographer": "Carl Carlert",
                        "pufferPath": "/0b/98/0b9874676ef04280919ffda3c7d2f5a8",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/0b987467-6ef0-4280-919f-fda3c7d2f5a8",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/0b/98/0b9874676ef04280919ffda3c7d2f5a8/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 967,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/0b/98/0b9874676ef04280919ffda3c7d2f5a8/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 490,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/0b/98/0b9874676ef04280919ffda3c7d2f5a8/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 735,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/0b/98/0b9874676ef04280919ffda3c7d2f5a8/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "photographer": "Carl Carlert",
                    "text": "<p>\"Det \u00e4r s\u00e5 f\u00f6rf\u00e4rligt. Det \u00e4r synd om alla som p\u00e5verkats\", s\u00e4ger Carina Lernheden, 46, fr\u00e5n \u00c5hus.</p>"
                },
                {
                    "aspectRatio": "16x9",
                    "image": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "photographer": "Carl Carlert",
                        "pufferPath": "/e4/78/e478d206d82e49d29e23852fa20c4975",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/e478d206-d82e-49d2-9e23-852fa20c4975",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/e4/78/e478d206d82e49d29e23852fa20c4975/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 972,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/e4/78/e478d206d82e49d29e23852fa20c4975/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 493,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/e4/78/e478d206d82e49d29e23852fa20c4975/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 730,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/e4/78/e478d206d82e49d29e23852fa20c4975/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "photographer": "Carl Carlert",
                    "text": "<p>\"Det \u00e4r v\u00e4ldigt obehagliga grejer. De borde ha b\u00e4ttre koll p\u00e5 personalen\", s\u00e4ger \u00d6rjan Gullberg, 60, fr\u00e5n V\u00e4xj\u00f6 </p>"
                },
                {
                    "aspectRatio": "16x9",
                    "image": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "photographer": "Carl Carlert",
                        "pufferPath": "/45/a6/45a6897b3dde4b789082ffe0e7d8baa5",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/45a6897b-3dde-4b78-9082-ffe0e7d8baa5",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/45/a6/45a6897b3dde4b789082ffe0e7d8baa5/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 980,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/45/a6/45a6897b3dde4b789082ffe0e7d8baa5/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 490,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/45/a6/45a6897b3dde4b789082ffe0e7d8baa5/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 733,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/45/a6/45a6897b3dde4b789082ffe0e7d8baa5/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "photographer": "Carl Carlert",
                    "text": "<p>\"Det \u00e4r bara sjukt\", s\u00e4ger Johan Gustavsson, 25, fr\u00e5n Kristianstad.</p>"
                },
                {
                    "image": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "pufferPath": "/31/26/3126bf503df14d4697c029e644f46a67",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/3126bf50-3df1-4d46-97c0-29e644f46a67",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/31/26/3126bf503df14d4697c029e644f46a67/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 978,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/31/26/3126bf503df14d4697c029e644f46a67/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 487,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/31/26/3126bf503df14d4697c029e644f46a67/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 727,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/31/26/3126bf503df14d4697c029e644f46a67/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "photographer": "Carl Carlert ",
                    "text": null
                }
            ],
            "type": "slideshow"
        },
        "subHeadline": "Misstanken om att en f\u00f6rskolearbetare f\u00f6rgripit sig p\u00e5 barn har slagit ner som en bomb",
        "tags": [],
        "topWidgets": [],
        "topics": [],
        "type": "standard-article",
        "updateDate": "2015-08-20T06:42:58.6541747Z"
    },
    {
        "adsInCloseConnectionToContentDisabled": false,
        "bautaWidgets": [],
        "bottomWidgets": [],
        "commentsEnabled": false,
        "headline": "L\u00e4ckberg gravid  \u2013 se snygga gravidstilen",
        "hiddenFromLists": false,
        "hideFromRobots": false,
        "image": {
            "aspectRatio": null,
            "image": {
                "originalExtension": ".jpg",
                "pufferPath": "/54/8e/548e727ab95e42d6a6c0a65b56741e98",
                "self": "http://content-internal.expressen.se/image/548e727a-b95e-42d6-a6c0-a65b56741e98",
                "type": "image",
                "versions": [
                    {
                        "aspectRatio": "1x1",
                        "height": 1300,
                        "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/54/8e/548e727ab95e42d6a6c0a65b56741e98/1x1/original.jpg",
                        "width": 1300
                    },
                    {
                        "aspectRatio": "4x3",
                        "height": 978,
                        "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/54/8e/548e727ab95e42d6a6c0a65b56741e98/4x3/original.jpg",
                        "width": 1300
                    },
                    {
                        "aspectRatio": "16x6",
                        "height": 487,
                        "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/54/8e/548e727ab95e42d6a6c0a65b56741e98/16x6/original.jpg",
                        "width": 1300
                    },
                    {
                        "aspectRatio": "16x9",
                        "height": 735,
                        "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/54/8e/548e727ab95e42d6a6c0a65b56741e98/16x9/original.jpg",
                        "width": 1300
                    }
                ]
            },
            "photographer": null,
            "text": null
        },
        "isLongRead": false,
        "isPremium": false,
        "linkUrl": "http://www.expressen.se/mode/kandisar/camilla-lackberg-ar-gravid---se-snygga-gravidstilen/",
        "listingImage": {
            "self": "http://content-internal.expressen.se/image/548e727a-b95e-42d6-a6c0-a65b56741e98"
        },
        "media": {
            "backgroundColor": null,
            "defaultAspectRatio": null,
            "slides": [
                {
                    "content": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "pufferPath": "/54/8e/548e727ab95e42d6a6c0a65b56741e98",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/548e727a-b95e-42d6-a6c0-a65b56741e98",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/54/8e/548e727ab95e42d6a6c0a65b56741e98/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 978,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/54/8e/548e727ab95e42d6a6c0a65b56741e98/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 487,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/54/8e/548e727ab95e42d6a6c0a65b56741e98/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 735,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/54/8e/548e727ab95e42d6a6c0a65b56741e98/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "hidden": false,
                    "isSocial": true,
                    "type": "image",
                    "useForListings": true
                }
            ]
        },
        "omnitureId": "e4511329-a395-4440-9b14-3f186957b8db",
        "pageLinkId": 6482110,
        "preambleAreaWidgets": [],
        "publishDate": "2015-08-20T06:30:00Z",
        "rightWidgets": [],
        "section": {
            "latestNews": {
                "self": "http://content-internal.expressen.se/latest-news/standard-section/7652bcf6-cb7c-4ef4-b687-b5635ae2f683"
            },
            "linkUrl": "/nyheter/featuredubblar/",
            "mostRead": {
                "self": "http://content-internal.expressen.se/most-read/standard-section/7652bcf6-cb7c-4ef4-b687-b5635ae2f683"
            },
            "section": {
                "latestNews": {
                    "self": "http://content-internal.expressen.se/latest-news/standard-section/226fe0bc-e8f2-b4c7-87ad-b9483d5ece24"
                },
                "linkUrl": "/",
                "mostRead": {
                    "self": "http://content-internal.expressen.se/most-read/standard-section/226fe0bc-e8f2-b4c7-87ad-b9483d5ece24"
                },
                "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-section/226fe0bc-e8f2-b4c7-87ad-b9483d5ece24",
                "title": "Nyheter",
                "type": "standard-section"
            },
            "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-section/7652bcf6-cb7c-4ef4-b687-b5635ae2f683",
            "title": "Featuredubblar",
            "type": "standard-section"
        },
        "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-article/e4511329-a395-4440-9b14-3f186957b8db",
        "subHeadline": "Nu v\u00e4ntar f\u00f6rfattaren barn nummer 4",
        "tags": [],
        "topWidgets": [],
        "topics": [],
        "type": "standard-article",
        "updateDate": "2015-08-20T06:30:00Z"
    },
    {
        "adsInCloseConnectionToContentDisabled": false,
        "authors": [
            {
                "email": "anette.fredriksson@gt.se",
                "image": {
                    "originalExtension": ".jpg",
                    "pufferPath": "/38/01/3801389a2bb043d8b7eb7215f437731d",
                    "self": "http://content-internal.expressen.se/image/3801389a-2bb0-43d8-b7eb-7215f437731d",
                    "type": "image",
                    "versions": [
                        {
                            "height": 80,
                            "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/38/01/3801389a2bb043d8b7eb7215f437731d/original.jpg",
                            "width": 60
                        }
                    ]
                },
                "name": "Anette Fredriksson",
                "self": "http://content-internal.expressen.se/author/1dbbd8e3-223f-0db5-d044-bb33a7c37a05",
                "type": "author"
            }
        ],
        "bautaWidgets": [],
        "bodyText": "<p>Larmet om olyckan 07.58 och den handlade om att tv\u00e5 personbilar krockat vid Gullared i Ulricehamns kommun.</p>\r\n<p>R\u00e4ddningstj\u00e4nst, ambulans och polis kallades till platsen.</p>\r\n<p>En kvinna har f\u00f6rts till J\u00f6nk\u00f6pings sjukhus.</p>",
        "bottomWidgets": [],
        "commentsEnabled": false,
        "headline": "Tv\u00e5 personbilar i krock i Ulricehamn",
        "hiddenFromLists": false,
        "hideFromRobots": false,
        "isLongRead": false,
        "isPremium": false,
        "linkUrl": "/gt/tva-personbilar-i-krock-i-ulricehamn/",
        "omnitureId": "906224e6-f4ba-4403-b90c-ea6609d81e3f",
        "pageLinkId": 6482108,
        "preamble": "<p>Tv\u00e5 personbilar kolliderade vid \u00e5ttatiden p\u00e5 torsdagsmorgonen i Ulricehamn.</p>\r\n<p>Olyckan h\u00e4nde vid Gullared.</p>\r\n<p>En kvinna har avf\u00f6rts fr\u00e5n platsen med ok\u00e4nda skador.</p>",
        "preambleAreaWidgets": [],
        "publishDate": "2015-08-20T06:29:52.553Z",
        "rightWidgets": [],
        "section": {
            "latestNews": {
                "self": "http://content-internal.expressen.se/latest-news/standard-section/06cdb1cd-3355-cba4-a2f1-8bb3dc4dad74"
            },
            "linkUrl": "/gt/",
            "mostRead": {
                "self": "http://content-internal.expressen.se/most-read/standard-section/06cdb1cd-3355-cba4-a2f1-8bb3dc4dad74"
            },
            "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-section/06cdb1cd-3355-cba4-a2f1-8bb3dc4dad74",
            "title": "GT",
            "type": "standard-section"
        },
        "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-article/906224e6-f4ba-4403-b90c-ea6609d81e3f",
        "subHeadline": "R\u00e4ddningstj\u00e4nst, ambulans och polis kallades till platsen \u2013 kvinna skadad",
        "tags": [
            {
                "category": "LOCATION",
                "key": "LOCATION/Ulricehamn",
                "name": "Ulricehamn"
            }
        ],
        "topWidgets": [],
        "topics": [],
        "type": "standard-article",
        "updateDate": "2015-08-20T06:29:52.553Z"
    },
    {
        "adsInCloseConnectionToContentDisabled": false,
        "authors": [
            {
                "email": "therese.farsjo@expressen.se",
                "image": {
                    "originalExtension": ".jpg",
                    "pufferPath": "/28/51/2851fb703d5f4b8a93fafb48aec3351a",
                    "self": "http://content-internal.expressen.se/image/2851fb70-3d5f-4b8a-93fa-fb48aec3351a",
                    "type": "image",
                    "versions": [
                        {
                            "height": 80,
                            "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/28/51/2851fb703d5f4b8a93fafb48aec3351a/original.jpg",
                            "width": 60
                        }
                    ]
                },
                "name": "Therese F\u00e4rsj\u00f6",
                "self": "http://content-internal.expressen.se/author/68c06450-e344-d7be-e34f-f7e1ebc275cc",
                "type": "author"
            }
        ],
        "bautaWidgets": [],
        "bodyText": "<p>Jennifer Lopez har tvillingarna Max och Emme, 6, tillsammans med Marc Antony som hon skilde sig fr\u00e5n 2011. Och efter att Lopez vunnit v\u00e5rdnadstvisten om barnen har \u00e4r hon ensam med barnen. I en intervju med magasinet Gala s\u00e4ger hon n\u00e4mligen att det \u00e4r tufft att vara singelf\u00f6r\u00e4lder.</p>\r\n<p>\u2013 P\u00e5 samma s\u00e4tt som det beh\u00f6vs tv\u00e5 personer f\u00f6r att skapa ett barn, \u00e4r det ocks\u00e5 enklare att uppfostra dem om man \u00e4r tv\u00e5.</p>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<p><strong><a href=\"http://www.expressen.se/noje/jennifer-lopez-stamd--for-sin-sexiga-dans/\">L\u00c4S MER: Jennifer Lopez st\u00e4md - f\u00f6r sin sexiga dans.</a></strong></p>\r\n<h2>\"Det enda som \u00e4r positivt\"</h2>\r\n<p>\u2013 N\u00e4r du \u00e4r singelmamma \u00e4r det enda som \u00e4r positivt att du har dina barn helt f\u00f6r dig sj\u00e4lv.</p>\r\n<p>Hon s\u00e4ger att hon ocks\u00e5 f\u00f6rst\u00e5r hur hennes barn k\u00e4nner eftersom hon ocks\u00e5 \u00e4r skilsm\u00e4ssobarn, men bedyrar f\u00f6r tvillingarna att deras pappa fortfarande \u00e4lskar dem, trots att han inte \u00e4r med dem.</p>\r\n<p>\u2013 N\u00e4r tvillingarna gr\u00e5ter f\u00f6r att deras pappa inte \u00e4r med dem s\u00e4ger jag alltid att mina f\u00f6r\u00e4ldrar \u00e4r inte med mig heller, men att jag \u00e4nd\u00e5 k\u00e4nner hans k\u00e4rlek, s\u00e4ger Lopez till Gala, enligt <a href=\"http://www.femalefirst.co.uk/celebrity/jennifer-lopez-single-parenthood-tough-548331.html#ixzz3jGQDFJkR\" target=\"_blank\">Female First.</a></p>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<p><strong><a href=\"http://www.expressen.se/noje/jennifer-lopez--se-den-vagade-videon-har/\">L\u00c4S MER: Jennifer Lopez - se den v\u00e5gade videon h\u00e4r.</a></strong></p>\r\n<h2>Skilde sig 2014</h2>\r\n<p>Jennifer Lopez och Marc Anthony b\u00f6rjade dejta 2004 och gifte sig samma \u00e5r. I slutet av 2007 meddelade de att de v\u00e4ntade barn och i februari 2008 f\u00f6ddes Max och Emme.</p>\r\n<p>F\u00f6r Lopez \u00e4r det hennes f\u00f6rsta barn, medan Anthony har barn fr\u00e5n tidigare f\u00f6rh\u00e5llande. Paret meddelade att de skulle separera 2011 men det dr\u00f6jde till 2014 innan skilsm\u00e4ssan var avslutad.</p>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<p><em>F\u00f6lj <a href=\"https://www.facebook.com/expressennoje\">Expressen N\u00f6je p\u00e5 Facebook </a>- d\u00e4r kan du kommentera och diskutera v\u00e5ra artiklar.</em></p>",
        "bottomWidgets": [],
        "commentsEnabled": false,
        "headline": "Jennifer Lopez om sitt liv som singelmamma",
        "hiddenFromLists": false,
        "hideFromRobots": false,
        "isLongRead": false,
        "isPremium": false,
        "linkUrl": "/nyheter/jennifer-lopez-om-sitt-liv-som-singelmamma/",
        "listingImage": {
            "self": "http://content-internal.expressen.se/image/575217b2-c996-43f9-bda9-eef6eba2cd4a"
        },
        "media": {
            "backgroundColor": null,
            "defaultAspectRatio": "4x3",
            "slides": [
                {
                    "author": "John Roca",
                    "content": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "photographer": "John Roca",
                        "pufferPath": "/57/52/575217b2c99643f9bda9eef6eba2cd4a",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/575217b2-c996-43f9-bda9-eef6eba2cd4a",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/57/52/575217b2c99643f9bda9eef6eba2cd4a/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 980,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/57/52/575217b2c99643f9bda9eef6eba2cd4a/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 482,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/57/52/575217b2c99643f9bda9eef6eba2cd4a/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 730,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/57/52/575217b2c99643f9bda9eef6eba2cd4a/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "hidden": false,
                    "isSocial": true,
                    "text": "Jennifer Lopez ber\u00e4ttar nu om livet som ensamst\u00e5ende mamma.",
                    "type": "image",
                    "useForListings": true
                },
                {
                    "author": "Mandatory Byline: Juan Rico/Fame",
                    "content": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "photographer": "Mandatory Byline: Juan Rico/Fame",
                        "pufferPath": "/ed/f1/edf1ffcfe75e4e1cade5920fa3d6ba2d",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/edf1ffcf-e75e-4e1c-ade5-920fa3d6ba2d",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/ed/f1/edf1ffcfe75e4e1cade5920fa3d6ba2d/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 972,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/ed/f1/edf1ffcfe75e4e1cade5920fa3d6ba2d/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 484,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/ed/f1/edf1ffcfe75e4e1cade5920fa3d6ba2d/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 730,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/ed/f1/edf1ffcfe75e4e1cade5920fa3d6ba2d/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "hidden": false,
                    "isSocial": false,
                    "text": "\"Det enda som \u00e4r positivt \u00e4r att man har sina barn f\u00f6r sig sj\u00e4lv\", s\u00e4ger hon.",
                    "type": "image",
                    "useForListings": false
                },
                {
                    "author": "Fpa/Fameflynet Pictures",
                    "content": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "photographer": "Fpa/Fameflynet Pictures",
                        "pufferPath": "/26/8b/268b6dae34524fc7bbe4206e9ed2fb9d",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/268b6dae-3452-4fc7-bbe4-206e9ed2fb9d",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/26/8b/268b6dae34524fc7bbe4206e9ed2fb9d/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 974,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/26/8b/268b6dae34524fc7bbe4206e9ed2fb9d/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 490,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/26/8b/268b6dae34524fc7bbe4206e9ed2fb9d/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 740,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/26/8b/268b6dae34524fc7bbe4206e9ed2fb9d/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "hidden": false,
                    "isSocial": false,
                    "text": "Jennifer Lopez.",
                    "type": "image",
                    "useForListings": false
                }
            ]
        },
        "omnitureId": "e6c339b0-e3c8-4d59-97cf-3122c7e94e27",
        "pageLinkId": 6481991,
        "preamble": "<p>Sedan skilsm\u00e4ssan 2011 \u00e4r Jennifer Lopez singelmamma till tvillingarna Max och Emme.</p>\r\n<p>N\u00e5got hon upplever som tufft, enligt en ny intervju.</p>\r\n<p>\u2013 Det enda positiva \u00e4r att du har dina barn helt f\u00f6r dig sj\u00e4lv, s\u00e4ger hon till Gala.</p>",
        "preambleAreaWidgets": [],
        "publishDate": "2015-08-20T06:24:10.1438668Z",
        "relatedArticles": {
            "articles": [
                {
                    "headline": "Jennifer Lopez hyllad \u2013\u00a0efter v\u00e5gad kl\u00e4nning",
                    "linkUrl": "/noje/jennifer-lopez-hyllad--efter-vagad-klanning/",
                    "listingImage": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "photographer": "John Roca",
                        "pufferPath": "/82/c5/82c50ac9dc7143fe9934f36c1568abba",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/82c50ac9-dc71-43fe-9934-f36c1568abba",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/82/c5/82c50ac9dc7143fe9934f36c1568abba/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 980,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/82/c5/82c50ac9dc7143fe9934f36c1568abba/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 482,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/82/c5/82c50ac9dc7143fe9934f36c1568abba/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 730,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/82/c5/82c50ac9dc7143fe9934f36c1568abba/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "publishDate": "2015-07-28T05:36:34.757Z",
                    "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-article/44a5fb7d-2460-4441-aede-576e6207bc28",
                    "subHeadline": "Kim Kardashians reaktion efter att ha sett kl\u00e4nningen: \"Min idol f\u00f6r alltid!\"",
                    "type": "standard-article"
                },
                {
                    "headline": "Jennifer Lopez st\u00e4md \u2013 f\u00f6r sin sexiga dans",
                    "linkUrl": "/noje/jennifer-lopez-stamd--for-sin-sexiga-dans/",
                    "listingImage": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "photographer": "Fpa/Fameflynet Pictures",
                        "pufferPath": "/26/8b/268b6dae34524fc7bbe4206e9ed2fb9d",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/268b6dae-3452-4fc7-bbe4-206e9ed2fb9d",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/26/8b/268b6dae34524fc7bbe4206e9ed2fb9d/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 974,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/26/8b/268b6dae34524fc7bbe4206e9ed2fb9d/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 490,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/26/8b/268b6dae34524fc7bbe4206e9ed2fb9d/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 740,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/26/8b/268b6dae34524fc7bbe4206e9ed2fb9d/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "publishDate": "2015-06-06T16:06:25.607Z",
                    "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-article/e77b0f85-2ee8-468a-9a94-a8a55182e4ca",
                    "subHeadline": "Jennifer Lopez rumpa \u00e4r v\u00e4rldsber\u00f6md",
                    "type": "standard-article"
                },
                {
                    "headline": "Jennifer Lopez diss \u2013 mot Mariah Carey",
                    "linkUrl": "/noje/jennifer-lopez-diss--mot-mariah-carey/",
                    "listingImage": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "photographer": "Mandatory Byline: Juan Rico/Fame",
                        "pufferPath": "/ed/f1/edf1ffcfe75e4e1cade5920fa3d6ba2d",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/edf1ffcf-e75e-4e1c-ade5-920fa3d6ba2d",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/ed/f1/edf1ffcfe75e4e1cade5920fa3d6ba2d/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 972,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/ed/f1/edf1ffcfe75e4e1cade5920fa3d6ba2d/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 484,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/ed/f1/edf1ffcfe75e4e1cade5920fa3d6ba2d/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 730,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/ed/f1/edf1ffcfe75e4e1cade5920fa3d6ba2d/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "publishDate": "2015-05-20T09:58:44.38Z",
                    "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-article/7e993009-f352-4675-aa89-f810555ac5c5",
                    "subHeadline": "Lopez passade p\u00e5 att kolla Instagram medan Carey upptr\u00e4dde p\u00e5 scenen",
                    "type": "standard-article"
                },
                {
                    "headline": "Vanessa: \"Det var inte mig det var fel p\u00e5\"",
                    "linkUrl": "/noje/vanessa-det-var-inte-mig-det-var-fel-pa/",
                    "listingImage": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "photographer": "Samuel Un\u00e9us",
                        "pufferPath": "/29/4b/294bbffe226642dfb7d577575ae59b0e",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/294bbffe-2266-42df-b7d5-77575ae59b0e",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/29/4b/294bbffe226642dfb7d577575ae59b0e/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 972,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/29/4b/294bbffe226642dfb7d577575ae59b0e/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 471,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/29/4b/294bbffe226642dfb7d577575ae59b0e/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 719,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/29/4b/294bbffe226642dfb7d577575ae59b0e/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "publishDate": "2015-07-13T14:28:31.4Z",
                    "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-article/a4a445a9-8a8a-468f-bce8-a9b6beece851",
                    "subHeadline": "Genomgick en k\u00f6nsk\u00f6rrigering n\u00e4r hon var 18 \u2013 vill nu hj\u00e4lpa andra",
                    "type": "standard-article"
                },
                {
                    "headline": "P Diddy har sl\u00e4ppts \u2013 efter hantelattacken",
                    "linkUrl": "/noje/p-diddy-har-slappts--efter-hantelattacken/",
                    "listingImage": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "photographer": "Chris Pizzello",
                        "pufferPath": "/a6/0e/a60eb2f0e56343d48b5ba40e0080abf8",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/a60eb2f0-e563-43d4-8b5b-a40e0080abf8",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 912,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/a6/0e/a60eb2f0e56343d48b5ba40e0080abf8/1x1/original.jpg",
                                "width": 912
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 684,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/a6/0e/a60eb2f0e56343d48b5ba40e0080abf8/4x3/original.jpg",
                                "width": 912
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 347,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/a6/0e/a60eb2f0e56343d48b5ba40e0080abf8/16x6/original.jpg",
                                "width": 912
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 521,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/a6/0e/a60eb2f0e56343d48b5ba40e0080abf8/16x9/original.jpg",
                                "width": 912
                            }
                        ]
                    },
                    "publishDate": "2015-06-24T07:55:31.51Z",
                    "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-article/8e34b8a0-4791-4cbd-8342-98fe77fcdb43",
                    "subHeadline": "Rapparen attackerade tr\u00e4nare med kettlebells \u2013 nu hyllas han av sin son",
                    "type": "standard-article"
                }
            ],
            "layout": "right"
        },
        "rightWidgets": [],
        "section": {
            "latestNews": {
                "self": "http://content-internal.expressen.se/latest-news/standard-section/226fe0bc-e8f2-b4c7-87ad-b9483d5ece24"
            },
            "linkUrl": "/",
            "mostRead": {
                "self": "http://content-internal.expressen.se/most-read/standard-section/226fe0bc-e8f2-b4c7-87ad-b9483d5ece24"
            },
            "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-section/226fe0bc-e8f2-b4c7-87ad-b9483d5ece24",
            "title": "Nyheter",
            "type": "standard-section"
        },
        "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-article/e6c339b0-e3c8-4d59-97cf-3122c7e94e27",
        "slideshow": {
            "headline": "Bildspecial: Jennifer Lopez om sitt liv som singelmamma",
            "omnitureId": "045a7ce3-845b-4d87-852c-bff720138b7e",
            "section": {
                "latestNews": {
                    "self": "http://content-internal.expressen.se/latest-news/standard-section/226fe0bc-e8f2-b4c7-87ad-b9483d5ece24"
                },
                "linkUrl": "/",
                "mostRead": {
                    "self": "http://content-internal.expressen.se/most-read/standard-section/226fe0bc-e8f2-b4c7-87ad-b9483d5ece24"
                },
                "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-section/226fe0bc-e8f2-b4c7-87ad-b9483d5ece24",
                "title": "Nyheter",
                "type": "standard-section"
            },
            "self": "http://content-internal.expressen.se/slideshow/045a7ce3-845b-4d87-852c-bff720138b7e",
            "slides": [
                {
                    "image": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "photographer": "John Roca",
                        "pufferPath": "/57/52/575217b2c99643f9bda9eef6eba2cd4a",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/575217b2-c996-43f9-bda9-eef6eba2cd4a",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/57/52/575217b2c99643f9bda9eef6eba2cd4a/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 980,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/57/52/575217b2c99643f9bda9eef6eba2cd4a/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 482,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/57/52/575217b2c99643f9bda9eef6eba2cd4a/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 730,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/57/52/575217b2c99643f9bda9eef6eba2cd4a/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "photographer": "John Roca",
                    "text": "Jennifer Lopez ber\u00e4ttar nu om livet som ensamst\u00e5ende mamma."
                },
                {
                    "image": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "photographer": "Mandatory Byline: Juan Rico/Fame",
                        "pufferPath": "/ed/f1/edf1ffcfe75e4e1cade5920fa3d6ba2d",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/edf1ffcf-e75e-4e1c-ade5-920fa3d6ba2d",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/ed/f1/edf1ffcfe75e4e1cade5920fa3d6ba2d/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 972,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/ed/f1/edf1ffcfe75e4e1cade5920fa3d6ba2d/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 484,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/ed/f1/edf1ffcfe75e4e1cade5920fa3d6ba2d/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 730,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/ed/f1/edf1ffcfe75e4e1cade5920fa3d6ba2d/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "photographer": "Mandatory Byline: Juan Rico/Fame",
                    "text": "\"Det enda som \u00e4r positivt \u00e4r att man har sina barn f\u00f6r sig sj\u00e4lv\", s\u00e4ger hon."
                },
                {
                    "image": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "photographer": "Fpa/Fameflynet Pictures",
                        "pufferPath": "/26/8b/268b6dae34524fc7bbe4206e9ed2fb9d",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/268b6dae-3452-4fc7-bbe4-206e9ed2fb9d",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/26/8b/268b6dae34524fc7bbe4206e9ed2fb9d/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 974,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/26/8b/268b6dae34524fc7bbe4206e9ed2fb9d/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 490,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/26/8b/268b6dae34524fc7bbe4206e9ed2fb9d/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 740,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/26/8b/268b6dae34524fc7bbe4206e9ed2fb9d/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "photographer": "Fpa/Fameflynet Pictures",
                    "text": "Jennifer Lopez."
                }
            ],
            "type": "slideshow"
        },
        "subHeadline": "Stj\u00e4rnan om livet som ensamst\u00e5ende: \"Det enda positiva \u00e4r att du har dina...\"",
        "tags": [],
        "topWidgets": [],
        "topics": [],
        "type": "standard-article",
        "updateDate": "2015-08-20T06:24:10.1438668Z"
    },
    {
        "adsInCloseConnectionToContentDisabled": false,
        "authors": [
            {
                "email": "linnea.svensson@gt.se",
                "image": {
                    "originalExtension": ".jpg",
                    "pufferPath": "/9e/2a/9e2add5588c24dcbbfcbd94d0e86a1c4",
                    "self": "http://content-internal.expressen.se/image/9e2add55-88c2-4dcb-bfcb-d94d0e86a1c4",
                    "type": "image",
                    "versions": [
                        {
                            "height": 80,
                            "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/9e/2a/9e2add5588c24dcbbfcbd94d0e86a1c4/original.jpg",
                            "width": 60
                        }
                    ]
                },
                "isPhotographer": false,
                "name": "Linnea Svensson",
                "self": "http://content-internal.expressen.se/author/b7a502f1-9594-4e3a-9e72-b7c22bc00ddb",
                "type": "author"
            }
        ],
        "bautaWidgets": [],
        "bodyText": "<p>Det var i b\u00f6rjan av 2015 som n\u00e5gra b\u00f6nder i V\u00e4rmland b\u00f6rjade titta p\u00e5 m\u00f6jligheterna att starta ett lokalt mejerif\u00f6retag.</p>\r\n<p>Yngve Gustafsson \u00e4r VD f\u00f6r nystartade Wermlands mejerier.</p>\r\n<p>\u2013 Det har varit diskussion under en l\u00e4ngre tid tillsammans med n\u00e5gra andra b\u00f6nder. Den 9 juni var allt klart och nu kan vi b\u00f6rja, s\u00e4ger Yngve Gustafsson.</p>\r\n<p>I b\u00f6rjan av november r\u00e4knar de med att kunna s\u00e4lja V\u00e4rml\u00e4ndsk mj\u00f6lk till V\u00e4rml\u00e4nningarna i b\u00e5de konsum- och Ica-butikerna.</p>\r\n<p>\u2013 Omr\u00e5det som vi tar mj\u00f6lken fr\u00e5n \u00e4r ett omr\u00e5de runt V\u00e4rml\u00e4ndsn\u00e4s s\u00e5 det kommer verkligen bli n\u00e4rproducerad V\u00e4rmlandsmj\u00f6lk det h\u00e4r, s\u00e4ger Yngve Gustafsson, VD.</p>\r\n<h2>\"Mj\u00f6lken g\u00e5r minus\"</h2>\r\n<p>Mj\u00f6lkbonden S\u00f6ren Th\u00f6rner ber\u00e4ttar om att mj\u00f6lkproduktionen under flera \u00e5r har g\u00e5tt minus.</p>\r\n<p>\u2013 Det har ju g\u00e5tt bakl\u00e4nges om man s\u00e4ger s\u00e5. Hade vi inte haft potatisen hade vi p\u00e5 riktigt g\u00e5tt bankrutt. Mj\u00f6lken g\u00e5r minus i nul\u00e4get \u2013 det t\u00e4cker inte ens sina egna kostnader, s\u00e4ger S\u00f6ren Th\u00f6rner.</p>\r\n<p><strong>Vad hoppas du p\u00e5 med det nya mejeriet? </strong></p>\r\n<p>\u2013 Jag hoppas att det ska g\u00e5 j\u00e4mnt upp i alla fall. Vi kan ju inte ta hur mycket som helst f\u00f6r den h\u00e4r mj\u00f6lken med tanke p\u00e5 konkurrensl\u00e4get, s\u00e4ger S\u00f6ren Th\u00f6rner.</p>\r\n<h2>F\u00e4rre mejerier</h2>\r\n<p>Yngve Gustafsson p\u00e5pekar att det inte finns n\u00e5gon n\u00e4rproducerat alternativ f\u00f6r v\u00e4rml\u00e4nningarna.</p>\r\n<p>\u2013 Den mj\u00f6lk som annars finns i omr\u00e5det nu produceras n\u00e5gonstans utanf\u00f6r Stockholm. Det finns inget n\u00e4rproducerat alternativ i V\u00e4rmland och det vill vi \u00e4ndra p\u00e5.</p>\r\n<p>Han tror ocks\u00e5 att det \u00e4r helt r\u00e4tt i tiden att starta ett lokalt mejeri.</p>\r\n<p>\u2013 Mejerierna har blivit f\u00e4rre och f\u00e4rre och det \u00e4r v\u00e4ldigt l\u00e5nga transporter. Det h\u00e4r med n\u00e4rproducerat har ju blivit lite i ropet och d\u00e4rf\u00f6r t\u00e4nkte vi att det var l\u00e4ge att producera det, s\u00e4ger Yngve Gustafsson</p>\r\n<p><a href=\"http://www.expressen.se/gt/ica-butiken-erbjuder-nu-mjolk-i-losvikt/\">GT har tidigare skrivit om Ica-butiken i Fristad som s\u00e4ljer mj\u00f6lk i l\u00f6svikt fr\u00e5n den lokala bonden. </a></p>",
        "bottomWidgets": [],
        "commentsEnabled": false,
        "headline": "B\u00f6nderna g\u00e5r ihop \u2013 erbjuder lokal mj\u00f6lk",
        "hiddenFromLists": false,
        "hideFromRobots": false,
        "isLongRead": false,
        "isPremium": false,
        "linkUrl": "/gt/bonderna-gar-ihop--erbjuder-lokal-mjolk/",
        "listingImage": {
            "self": "http://content-internal.expressen.se/image/62d9cdfc-87d1-451c-96fa-151ec9228b46"
        },
        "media": {
            "backgroundColor": null,
            "defaultAspectRatio": null,
            "slides": [
                {
                    "aspectRatio": "16x9",
                    "author": "Privat",
                    "content": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "pufferPath": "/62/d9/62d9cdfc87d1451c96fa151ec9228b46",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/62d9cdfc-87d1-451c-96fa-151ec9228b46",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/62/d9/62d9cdfc87d1451c96fa151ec9228b46/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 970,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/62/d9/62d9cdfc87d1451c96fa151ec9228b46/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 495,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/62/d9/62d9cdfc87d1451c96fa151ec9228b46/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 730,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/62/d9/62d9cdfc87d1451c96fa151ec9228b46/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "hidden": false,
                    "isSocial": true,
                    "text": "<p>H\u00e4r \u00e4r mejeriet som just nu g\u00f6rs i ordning f\u00f6r att kunna starta den lokala mj\u00f6lkproduktionen i V\u00e4rmland.</p>",
                    "type": "image",
                    "useForListings": true
                },
                {
                    "aspectRatio": "16x9",
                    "author": "Privat",
                    "content": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "pufferPath": "/ef/99/ef99803a8e05469d944e26e52a2f75d0",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/ef99803a-8e05-469d-944e-26e52a2f75d0",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/ef/99/ef99803a8e05469d944e26e52a2f75d0/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 978,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/ef/99/ef99803a8e05469d944e26e52a2f75d0/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 484,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/ef/99/ef99803a8e05469d944e26e52a2f75d0/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 733,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/ef/99/ef99803a8e05469d944e26e52a2f75d0/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "hidden": false,
                    "isSocial": false,
                    "text": "<p>S\u00f6ren Th\u00f6rner, 49 \u00e4r en av mj\u00f6lkb\u00f6nderna som ska producera mj\u00f6lk till Wermlands mejerier.</p>",
                    "type": "image",
                    "useForListings": false
                },
                {
                    "aspectRatio": "16x9",
                    "author": "Privat",
                    "content": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "pufferPath": "/72/e4/72e4ac5c56a2469b9e23584df8ab0ce4",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/72e4ac5c-56a2-469b-9e23-584df8ab0ce4",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/72/e4/72e4ac5c56a2469b9e23584df8ab0ce4/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 972,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/72/e4/72e4ac5c56a2469b9e23584df8ab0ce4/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 493,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/72/e4/72e4ac5c56a2469b9e23584df8ab0ce4/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 727,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/72/e4/72e4ac5c56a2469b9e23584df8ab0ce4/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "hidden": false,
                    "isSocial": false,
                    "text": "<p>S\u00f6ren Th\u00f6rner</p>",
                    "type": "image",
                    "useForListings": false
                }
            ]
        },
        "omnitureId": "ad18dccd-4cf5-4ec2-8e47-f0ab793aaab1",
        "pageLinkId": 6481171,
        "preamble": "<p>Matvarubutikerna i V\u00e4rmland kommer snart kunna s\u00e4lja n\u00e4rproducerad mj\u00f6lk.</p>\r\n<p>S\u00f6ren Th\u00f6rner \u00e4r en av b\u00f6nderna som ska ge n\u00e4rproducerad mj\u00f6lk till v\u00e4rml\u00e4nningarna.</p>\r\n<p>\u2013 Det k\u00e4nns som att m\u00e5nga vill ha n\u00e4rproducerat nu. Det \u00e4r ju mycket med alla skandaler som har varit med utl\u00e4ndska varor, s\u00e4ger han.</p>",
        "preambleAreaWidgets": [],
        "publishDate": "2015-08-20T06:22:33.7235747Z",
        "rightWidgets": [],
        "section": {
            "latestNews": {
                "self": "http://content-internal.expressen.se/latest-news/standard-section/06cdb1cd-3355-cba4-a2f1-8bb3dc4dad74"
            },
            "linkUrl": "/gt/",
            "mostRead": {
                "self": "http://content-internal.expressen.se/most-read/standard-section/06cdb1cd-3355-cba4-a2f1-8bb3dc4dad74"
            },
            "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-section/06cdb1cd-3355-cba4-a2f1-8bb3dc4dad74",
            "title": "GT",
            "type": "standard-section"
        },
        "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-article/ad18dccd-4cf5-4ec2-8e47-f0ab793aaab1",
        "slideshow": {
            "headline": "Bildspecial: B\u00f6nderna g\u00e5r ihop \u2013 erbjuder lokal mj\u00f6lk",
            "omnitureId": "fb02913b-cd3d-44a8-85c4-33d48a9f9ed7",
            "section": {
                "latestNews": {
                    "self": "http://content-internal.expressen.se/latest-news/standard-section/06cdb1cd-3355-cba4-a2f1-8bb3dc4dad74"
                },
                "linkUrl": "/gt/",
                "mostRead": {
                    "self": "http://content-internal.expressen.se/most-read/standard-section/06cdb1cd-3355-cba4-a2f1-8bb3dc4dad74"
                },
                "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-section/06cdb1cd-3355-cba4-a2f1-8bb3dc4dad74",
                "title": "GT",
                "type": "standard-section"
            },
            "self": "http://content-internal.expressen.se/slideshow/fb02913b-cd3d-44a8-85c4-33d48a9f9ed7",
            "slides": [
                {
                    "aspectRatio": "16x9",
                    "image": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "pufferPath": "/62/d9/62d9cdfc87d1451c96fa151ec9228b46",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/62d9cdfc-87d1-451c-96fa-151ec9228b46",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/62/d9/62d9cdfc87d1451c96fa151ec9228b46/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 970,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/62/d9/62d9cdfc87d1451c96fa151ec9228b46/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 495,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/62/d9/62d9cdfc87d1451c96fa151ec9228b46/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 730,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/62/d9/62d9cdfc87d1451c96fa151ec9228b46/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "photographer": "Privat",
                    "text": "<p>H\u00e4r \u00e4r mejeriet som just nu g\u00f6rs i ordning f\u00f6r att kunna starta den lokala mj\u00f6lkproduktionen i V\u00e4rmland.</p>"
                },
                {
                    "aspectRatio": "16x9",
                    "image": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "pufferPath": "/ef/99/ef99803a8e05469d944e26e52a2f75d0",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/ef99803a-8e05-469d-944e-26e52a2f75d0",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/ef/99/ef99803a8e05469d944e26e52a2f75d0/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 978,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/ef/99/ef99803a8e05469d944e26e52a2f75d0/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 484,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/ef/99/ef99803a8e05469d944e26e52a2f75d0/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 733,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/ef/99/ef99803a8e05469d944e26e52a2f75d0/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "photographer": "Privat",
                    "text": "<p>S\u00f6ren Th\u00f6rner, 49 \u00e4r en av mj\u00f6lkb\u00f6nderna som ska producera mj\u00f6lk till Wermlands mejerier.</p>"
                },
                {
                    "aspectRatio": "16x9",
                    "image": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "pufferPath": "/72/e4/72e4ac5c56a2469b9e23584df8ab0ce4",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/72e4ac5c-56a2-469b-9e23-584df8ab0ce4",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/72/e4/72e4ac5c56a2469b9e23584df8ab0ce4/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 972,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/72/e4/72e4ac5c56a2469b9e23584df8ab0ce4/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 493,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/72/e4/72e4ac5c56a2469b9e23584df8ab0ce4/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 727,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/72/e4/72e4ac5c56a2469b9e23584df8ab0ce4/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "photographer": "Privat",
                    "text": "<p>S\u00f6ren Th\u00f6rner</p>"
                }
            ],
            "type": "slideshow"
        },
        "subHeadline": "\"Det k\u00e4nns som att m\u00e5nga vill ha n\u00e4rproducerat nu\"",
        "tags": [],
        "topWidgets": [],
        "topics": [],
        "type": "standard-article",
        "updateDate": "2015-08-20T06:22:33.7235747Z"
    },
    {
        "adsInCloseConnectionToContentDisabled": false,
        "bautaWidgets": [],
        "bodyText": "<p>V\u00e5r vardag \u00e4r sedan l\u00e4nge en vild jakt p\u00e5 bekv\u00e4mlighet. Disk- och tv\u00e4ttmaskiner, dammsugare, sj\u00e4lvg\u00e5ende gr\u00e4sklippare, fj\u00e4rrkontroller, mikrov\u00e5gsugnar och popcornmaskiner g\u00f6r att vi med en knapptryckning fixar det mormor och morfars generation fick slita f\u00f6r.</p>\r\n<p>M\u00e5nga skulle ocks\u00e5 b\u00f6rja gn\u00e4lla om tillvaron inte underl\u00e4ttades av skattesubventionerade st\u00e4dtj\u00e4nster och barnvakter.</p>\r\n<p>Men under semestern s\u00e4tts reglerna ur spel. D\u00e5 flyttar iPhoneberoende och tummen-mitt-i-handen-medelklass ut i skogen till en tillvaro som liknar fattigstugan i \"Emil i L\u00f6nneberga\".</p>\r\n<p>Diska stelnad potatissallad i iskallt vatten? Rena meditationen. Fixa till den vildvuxna \u00e4ngen med en rostig handjagare? Mer effektiv motion \u00e4n bikramyoga. B\u00f6rja dagen med att bli myggbiten i ett fallf\u00e4rdigt utedass? Renar systemet b\u00e4ttre \u00e4n tarmsk\u00f6ljning.</p>\r\n<p><strong>Hur gick detta till egentligen? Vad \u00e4r det som g\u00f6r att moderna svenskar frivilligt s\u00f6ker sig hundra \u00e5r tillbaka i tiden?</strong></p>\r\n<p>Enligt Robert Pettersson, lektor och docent i turismvetenskap vid turismforskningsinstitutet Etour vid Mittuniversitetet i \u00d6stersund, \u00e4r fenomenet inte s\u00e5 konstigt:</p>\r\n<p>\u2013 Turism handlar per definition om att l\u00e4mna vardagen. I takt med att allt fler bor i st\u00e4der och omger sig av direktservice och supporttj\u00e4nster uppst\u00e5r ett behov av att l\u00e4mna uppkoppling och bekv\u00e4mligheter.</p>\r\n<h2>V\u00e4stv\u00e4rlden mot inrutad vardag</h2>\r\n<p>Robert Pettersson pekar p\u00e5 att utvecklingen i hela v\u00e4stv\u00e4rlden g\u00e5r mot en inrutad vardag med uppdrivet tempo. Urbanisering, livspusslande, en vilja att f\u00f6rverkliga sig sj\u00e4lv och l\u00e4gga hundratusentals kronor p\u00e5 k\u00f6ksrenoveringar skapar en motreaktion. Entr\u00e9 p\u00e5 scenen f\u00f6r l\u00e4ngtan efter potatisland och br\u00e4nn\u00e4sslor.</p>\r\n<p>\u2013 D\u00e5 \u00e4r det naturligt att m\u00e5nga v\u00e4ljer att tillbringa sommaren i enklare fritidshus, s\u00e4ger Robert Pettersson.</p>\r\n<p>Ulla J\u00e4levik i \u00d6rebro tillh\u00f6r dem. Hon och s\u00e4rbon Calle hyr f\u00f6r tredje sommaren i rad ett torp i Kinnekulle utanf\u00f6r Lidk\u00f6ping. D\u00e4r \u00e4r det utedass och vatten fr\u00e5n en kr\u00e5nglande brunn som g\u00e4ller. El finns d\u00e4remot, s\u00e5 att kokplattor kan anv\u00e4ndas till matlagningen.</p>\r\n<p>\u2013 Det \u00e4r sk\u00f6nt att k\u00e4nna att man klarar sig utan bekv\u00e4mligheter, att livet funkar \u00e4nd\u00e5. Det s\u00e4gs att torpet, trots den d\u00e5liga isoleringen, var permanentboende l\u00e5ngt in p\u00e5 50-talet, s\u00e4ger Ulla J\u00e4levik.</p>\r\n<p>Hon har aldrig l\u00e4ngtat efter en fullt utrustad sommarstuga.</p>\r\n<p>\u2013 N\u00e4r vi \u00e5ker hem brukar Calle s\u00e4ga: \"Nu l\u00e4mnar vi det enkla livet p\u00e5 landet f\u00f6r det enkla livet i stan.\"</p>\r\n<h2>Lyx\u00e5ngesten d\u00e4mpas</h2>\r\n<p>Anders Carl\u00e9n, chefredakt\u00f6r p\u00e5 tidningen Allt om fritidshus, tycker ocks\u00e5 att det \u00e4r sk\u00f6nt att slippa vardagslyxen ibland.</p>\r\n<p><strong>\u2013 Bekv\u00e4mlighet som golvv\u00e4rme och Netflix skapar ocks\u00e5 oro och behov av underh\u00e5ll. Det finns alltid n\u00e5gon hdmi-kabel som inte fungerar, s\u00e4ger han.</strong></p>\r\n<p><strong>I det primitiva stugliv som han och m\u00e5nga andra svenskar s\u00f6ker sig till d\u00e4mpas lyx\u00e5ngesten.</strong></p>\r\n<p>\u2013 P\u00e5 landet kan diskning i balja vara en aktivitet som man n\u00e4stan sl\u00e5ss om medan att plocka in i diskmaskinen hemma \u00e4r n\u00e5got man g\u00f6r bara f\u00f6r att f\u00e5 livet att snurra, s\u00e4ger Anders Carl\u00e9n.</p>\r\n<p>Han och familjen \u00e4ger en stuga utanf\u00f6r Stockholm med dass och utedusch. En varmvattenberedare inhandlades ganska nyligen, men det var efter viss tvekan.</p>\r\n<p>\u2013 Nu \u00e4r det l\u00e4ttare att diska, men samtidigt som vi monterade varmvattenberedaren monterade vi ocks\u00e5 en inre oro \u00f6ver r\u00f6r som kan frysa s\u00f6nder p\u00e5 vintern, s\u00e4ger Anders Carl\u00e9n.</p>\r\n<p>Behovet av omv\u00e4xling under semestern \u00e4r inget nytt.</p>\r\n<p>Det vet Aurora Lew\u00e9n. Hon arbetar med en doktorsavhandling i ekonomisk historia vid Stockholms universitet d\u00e4r hon studerar svenskt semestrande mellan 1938 och 1959.</p>\r\n<p>\u2013 P\u00e5 den tiden, n\u00e4r man inte hade samma kommunikationsm\u00f6jligheter som i dag, var det m\u00e5nga som passade p\u00e5 att h\u00e4lsa p\u00e5 sl\u00e4kt och v\u00e4nner de inte hade m\u00f6jlighet att tr\u00e4ffa annars. Under 30- och 40-talet var cykelsemestrar ganska vanliga, men under 50-talet skaffade allt fler bil, s\u00e4ger Aurora Lew\u00e9n.</p>\r\n<h2>B\u00e5de f\u00f6r rika och fattiga</h2>\r\n<p>Det moderna svenska fritidsboendet har r\u00f6tter som g\u00e5r \u00e4nnu l\u00e4ngre tillbaka och b\u00f6rjar under 1800-talet. D\u00e5 v\u00e4xte sommarn\u00f6jen upp kring \u00e5ngb\u00e5tsleder och j\u00e4rnv\u00e4gar. V\u00e4lm\u00e5ende \u00f6verklass passade p\u00e5 att bygga hus d\u00e4r. P\u00e5 den tiden handlade det ofta om n\u00e5got som liknade alphyddor i schweizisk stil och som ocks\u00e5 hade h\u00e4mtat inspiration fr\u00e5n Storbritannien.</p>\r\n<p>Men det var inte bara de rika som kunde koppla av i en stuga. Varianter av det enklare slaget byggdes av h\u00e4ndiga industriarbetare s\u00e5 tidigt som p\u00e5 1860-talet. Redan d\u00e5 kunde den som hade r\u00e5d k\u00f6pa monteringsbara fritidshus.</p>\r\n<p>Dr\u00f6mmen om den okomplicerade tillvaron har ocks\u00e5 kopplingar till sportstuger\u00f6relsen som drog i g\u00e5ng vid 1900-talets b\u00f6rjan, d\u00e5 det svenska intresset f\u00f6r friluftsliv vaknade p\u00e5 allvar. Sportstugan var avskalad fr\u00e5n finesser, ofta m\u00e5lad i falur\u00f6tt eller byggd i tj\u00e4rat timmer. Sedan dess har den fungerat som sinnebilden f\u00f6r vad ett svenskt fritidshus ska vara.</p>\r\n<p><strong>I takt med \u00f6kad r\u00e4tt till semester spred sig byggandet till den stora massan. N\u00e4r allt fler svenskar hade r\u00e5d att k\u00f6pa b\u00e5t och bil snickrades det ocks\u00e5 p\u00e5 platser som tidigare ansetts vara alltf\u00f6r kr\u00e5ngliga att ta sig till.</strong></p>\r\n<h2>Str\u00e4var efter det \u00e4kta</h2>\r\n<p>Men att vi hamnat d\u00e4r vi \u00e4r i dag har ocks\u00e5 koppling till n\u00e5got annat. Str\u00e4van efter det \u00e4kta, den d\u00e4r l\u00e4ngtan som f\u00e5r oss att skippa e-nummer f\u00f6r att i st\u00e4llet g\u00f6ra l\u00e5ngkok, baka surdegsbr\u00f6d och anv\u00e4nda balkongen som vildvuxen kolonilott. Den har \u00e4ven f\u00e5tt oss att uppskatta att g\u00e5 runt i illaluktande kl\u00e4der i en tr\u00e5ng torparstuga eftersom det numera uppfattas som exotiskt och meditativt.</p>\r\n<p>Fr\u00e5gan \u00e4r om detta ideal \u00e4r n\u00e5got som kommer att h\u00e5lla i sig. Eller v\u00e4ntar en motreaktion bakom h\u00f6rnet?</p>\r\n<p><strong>Turistforskaren Robert Pettersson pekar p\u00e5 att storstadsturismen, med fina restaurangbes\u00f6k, fortfarande \u00e4r v\u00e4ldigt stark. Dessutom vill vi i allt h\u00f6gre utstr\u00e4ckning l\u00e4ra oss n\u00e5got under semestern.</strong></p>\r\n<p>\u2013 Det kan vara allt fr\u00e5n att m\u00e5la akvarell till att f\u00e5 det perfekta l\u00f6psteget, saker vi inte har tid med i vardagen, s\u00e4ger han.</p>\r\n<p>F\u00f6r egen del har Robert Pettersson s\u00e4nkt ambitionsniv\u00e5n i \u00e5r. F\u00f6rra \u00e5rets bilsemester i Italien blev ingen succ\u00e9. Det slutade med krock, spr\u00e5kf\u00f6rbistringar och ett komplicerat f\u00f6rs\u00e4krings\u00e4rende.</p>\r\n<p>\u2013 I sommar har vi hyrt hus i Bohusl\u00e4n i st\u00e4llet och kommer, liksom 57 procent av Sveriges befolkning, att \u00e4gna semestern \u00e5t att tr\u00e4ffa sl\u00e4kt och v\u00e4nner.</p>",
        "bottomWidgets": [],
        "commentsEnabled": false,
        "headline": "P\u00e5 semestern flyr vi till fattig-Sverige",
        "hiddenFromLists": false,
        "hideFromRobots": false,
        "isLongRead": false,
        "isPremium": false,
        "linkUrl": "/nyheter/dokument/pa-semestern-flyr-vi-till-fattig-sverige/",
        "listingImage": {
            "self": "http://content-internal.expressen.se/image/947ecf0b-7124-40a2-ae0c-b193fd844eee"
        },
        "media": {
            "backgroundColor": null,
            "defaultAspectRatio": "16x9",
            "slides": [
                {
                    "author": "Colourbox",
                    "content": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "pufferPath": "/94/7e/947ecf0b712440a2ae0cb193fd844eee",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/947ecf0b-7124-40a2-ae0c-b193fd844eee",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/94/7e/947ecf0b712440a2ae0cb193fd844eee/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 978,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/94/7e/947ecf0b712440a2ae0cb193fd844eee/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 487,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/94/7e/947ecf0b712440a2ae0cb193fd844eee/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 727,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/94/7e/947ecf0b712440a2ae0cb193fd844eee/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "hidden": false,
                    "isSocial": true,
                    "text": "Svenskarna flyr sin lyxtillvaro p\u00e5 sommaren \u2013 och lever som fattighjon.",
                    "type": "image",
                    "useForListings": true
                },
                {
                    "author": "Privat",
                    "content": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "pufferPath": "/5a/54/5a541766a1f742ccb540cea23cc413e6",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/5a541766-a1f7-42cc-b540-cea23cc413e6",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/5a/54/5a541766a1f742ccb540cea23cc413e6/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 980,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/5a/54/5a541766a1f742ccb540cea23cc413e6/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 495,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/5a/54/5a541766a1f742ccb540cea23cc413e6/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 730,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/5a/54/5a541766a1f742ccb540cea23cc413e6/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "annan",
                                "height": 1961,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/5a/54/5a541766a1f742ccb540cea23cc413e6/annan/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "hidden": false,
                    "isSocial": false,
                    "text": "Anders Carl\u00e9n tycker att det \u00e4r sk\u00f6nt att slippa vardagslyxen ibland och leva enkelt p\u00e5 landet.",
                    "type": "image",
                    "useForListings": false
                }
            ]
        },
        "omnitureId": "af58fcfc-1490-45c8-a568-e02bf5522591",
        "pageLinkId": 6482017,
        "preamble": "<p>I vardagen ska allt vara s\u00e5 bekv\u00e4mt som m\u00f6jligt. Men under ledigheten g\u00e4ller andra regler - d\u00e5 v\u00e4ljer vi fallf\u00e4rdiga sommarstugor utan el och varmvatten.</p>\r\n<p>Det h\u00e4r \u00e4r historien om varf\u00f6r vi vill leva som fattighjon under semestern.</p>",
        "preambleAreaWidgets": [],
        "publishDate": "2015-08-20T06:22:13.8023747Z",
        "rightWidgets": [
            {
                "content": "<p>I Sverige finns 571 277 fritidshus \u00e4gda av fysiska personer. Flest, 73 014, finns i V\u00e4stra G\u00f6taland. F\u00f6rra \u00e5ret \u00e4gdes 37 058 fritidshus i Sverige av utl\u00e4ndska \u00e4gare, en \u00f6kning med 18 936 hus (eller 104 procent) sedan \u00e5r 2000. Det danska \u00e4gandet \u00e4r st\u00f6rst, men det norska fl\u00e5sar i nacken.</p>",
                "headline": "H\u00e4r finns flest fritidshus",
                "self": "http://content-internal.expressen.se/factbox/ab640af7-f508-4e67-bd5c-531ffece97b1",
                "type": "factbox",
                "visibleForChannels": [
                    "desktop",
                    "mobile"
                ]
            },
            {
                "content": "<p>N\u00e4r n\u00e5gra kommunister 1917 skrev en riksdagsmotion d\u00e4r de f\u00f6rslog en utredning om betald semester avf\u00e4rdades den helt. Id\u00e9n om lagstadgad r\u00e4tt till semester fick genomslag i Sverige f\u00f6rst under 1930-talet. Den f\u00f6rsta lagen inf\u00f6rdes 1938 och innebar att arbetstagare hade r\u00e4tt till tv\u00e5 veckors betald ledighet.</p>",
                "headline": "1938 inf\u00f6rdes lagen om semester",
                "self": "http://content-internal.expressen.se/factbox/4c09f62c-403c-47cd-b545-a3088164312f",
                "type": "factbox",
                "visibleForChannels": [
                    "desktop",
                    "mobile"
                ]
            },
            {
                "content": "<p>1 Evert Taubes Sj\u00f6sala i Stockholms sk\u00e4rg\u00e5rd: Br\u00e4ndes ner 1969 av en psykiskt sjuk kvinna.</p><p>2 Jan Guillous jaktstuga utanf\u00f6r \u00d6sthammar: H\u00e4r har romanerna som Arn och Hamilton skrivits.</p><p>3 Astrid Lindgrens tullstuga i Furusund: Dit, till Stockholms sk\u00e4rg\u00e5rd, \u00e5kte den folkk\u00e4ra f\u00f6rfattaren f\u00f6r att f\u00e5 arbetsro.</p>",
                "headline": "H\u00e4r \u00e4r tre klassiska fritidshus vi minns",
                "self": "http://content-internal.expressen.se/factbox/da9abe10-af50-4bfa-9c7c-d19918287c16",
                "type": "factbox",
                "visibleForChannels": [
                    "desktop",
                    "mobile"
                ]
            }
        ],
        "section": {
            "latestNews": {
                "self": "http://content-internal.expressen.se/latest-news/standard-section/1d5156f2-2d0d-41f2-3efd-a9fac6d0c816"
            },
            "linkUrl": "/nyheter/dokument/",
            "mostRead": {
                "self": "http://content-internal.expressen.se/most-read/standard-section/1d5156f2-2d0d-41f2-3efd-a9fac6d0c816"
            },
            "section": {
                "latestNews": {
                    "self": "http://content-internal.expressen.se/latest-news/standard-section/226fe0bc-e8f2-b4c7-87ad-b9483d5ece24"
                },
                "linkUrl": "/",
                "mostRead": {
                    "self": "http://content-internal.expressen.se/most-read/standard-section/226fe0bc-e8f2-b4c7-87ad-b9483d5ece24"
                },
                "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-section/226fe0bc-e8f2-b4c7-87ad-b9483d5ece24",
                "title": "Nyheter",
                "type": "standard-section"
            },
            "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-section/1d5156f2-2d0d-41f2-3efd-a9fac6d0c816",
            "title": "Dokument",
            "type": "standard-section"
        },
        "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-article/af58fcfc-1490-45c8-a568-e02bf5522591",
        "slideshow": {
            "headline": "Bildspecial: P\u00e5 semestern flyr vi till fattig-Sverige",
            "omnitureId": "5ec08c4b-ad01-441b-ab57-7cee843a1dce",
            "section": {
                "latestNews": {
                    "self": "http://content-internal.expressen.se/latest-news/standard-section/1d5156f2-2d0d-41f2-3efd-a9fac6d0c816"
                },
                "linkUrl": "/nyheter/dokument/",
                "mostRead": {
                    "self": "http://content-internal.expressen.se/most-read/standard-section/1d5156f2-2d0d-41f2-3efd-a9fac6d0c816"
                },
                "section": {
                    "latestNews": {
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/latest-news/standard-section/226fe0bc-e8f2-b4c7-87ad-b9483d5ece24"
                    },
                    "linkUrl": "/",
                    "mostRead": {
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/most-read/standard-section/226fe0bc-e8f2-b4c7-87ad-b9483d5ece24"
                    },
                    "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-section/226fe0bc-e8f2-b4c7-87ad-b9483d5ece24",
                    "title": "Nyheter",
                    "type": "standard-section"
                },
                "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-section/1d5156f2-2d0d-41f2-3efd-a9fac6d0c816",
                "title": "Dokument",
                "type": "standard-section"
            },
            "self": "http://content-internal.expressen.se/slideshow/5ec08c4b-ad01-441b-ab57-7cee843a1dce",
            "slides": [
                {
                    "image": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "pufferPath": "/94/7e/947ecf0b712440a2ae0cb193fd844eee",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/947ecf0b-7124-40a2-ae0c-b193fd844eee",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/94/7e/947ecf0b712440a2ae0cb193fd844eee/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 978,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/94/7e/947ecf0b712440a2ae0cb193fd844eee/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 487,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/94/7e/947ecf0b712440a2ae0cb193fd844eee/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 727,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/94/7e/947ecf0b712440a2ae0cb193fd844eee/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "photographer": "Colourbox",
                    "text": "Svenskarna flyr sin lyxtillvaro p\u00e5 sommaren \u2013 och lever som fattighjon."
                },
                {
                    "image": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "pufferPath": "/5a/54/5a541766a1f742ccb540cea23cc413e6",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/5a541766-a1f7-42cc-b540-cea23cc413e6",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/5a/54/5a541766a1f742ccb540cea23cc413e6/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 980,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/5a/54/5a541766a1f742ccb540cea23cc413e6/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 495,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/5a/54/5a541766a1f742ccb540cea23cc413e6/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 730,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/5a/54/5a541766a1f742ccb540cea23cc413e6/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "annan",
                                "height": 1961,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/5a/54/5a541766a1f742ccb540cea23cc413e6/annan/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "photographer": "Privat",
                    "text": "Anders Carl\u00e9n tycker att det \u00e4r sk\u00f6nt att slippa vardagslyxen ibland och leva enkelt p\u00e5 landet."
                }
            ],
            "type": "slideshow"
        },
        "subHeadline": "I det primitiva stuglivet d\u00e4mpas svenskarnas lyx\u00e5ngest",
        "tags": [],
        "topWidgets": [],
        "topics": [],
        "type": "standard-article",
        "updateDate": "2015-08-20T06:22:13.8023747Z"
    }
]
