[
    {
        "adsInCloseConnectionToContentDisabled": false,
        "authors": [
            {
                "email": "jenny.holmqvist@expressen.se",
                "image": {
                    "originalExtension": ".jpg",
                    "pufferPath": "/d2/8e/d28e9cab3b3b40eb91a9258d9f0ca460",
                    "self": "http://content-internal.expressen.se/image/d28e9cab-3b3b-40eb-91a9-258d9f0ca460",
                    "type": "image",
                    "versions": [
                        {
                            "height": 80,
                            "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/d2/8e/d28e9cab3b3b40eb91a9258d9f0ca460/original.jpg",
                            "width": 60
                        }
                    ]
                },
                "name": "Jenny Holmqvist",
                "self": "http://content-internal.expressen.se/author/662cfdb5-116f-20c2-c551-fc4cabb31f62",
                "type": "author"
            }
        ],
        "bautaWidgets": [],
        "bodyText": "<p>SAS storsatsar p\u00e5 USA med tre nya direktlinjer fr\u00e5n Skandinavien under 2016. Med start den 14 mars inleds dagliga flygningar mellan Stockholm och Los Angeles. Nya \u00e4r ocks\u00e5 linjerna till Miami fr\u00e5n Oslo och K\u00f6penhamn.</p>\r\n<p>\u2013 Vi ser fram emot att kunna erbjuda v\u00e5ra kunder nya resm\u00f6jligheter, s\u00e4ger SAS vd Rickard Gustafson i ett pressmeddelande.</p>\r\n<h2>Los Angeles poppis bland skandinaviska resen\u00e4rer</h2>\r\n<p>Los Angeles \u00e4r en popul\u00e4r destination f\u00f6r skandinaviska resen\u00e4rer som vill bes\u00f6ka s\u00f6dra Kalifornien eller planerar vidare f\u00e4rd mot Hawaii. SAS kommer att erbjuda dagliga flighter fr\u00e5n Stockholm under sommarm\u00e5naderna och fem till sex avg\u00e5ngar under vinters\u00e4songen.</p>\r\n<p>De nya direktflygen till Los Angeles g\u00e5r att boka fr\u00e5n och med 20 augusti. Pris tur och retur fr\u00e5n 5000 kronor.</p>\r\n<p>De f\u00f6rsta flighterna till Miami fr\u00e5n K\u00f6penhamn och Oslo \u00e4r planerade till h\u00f6sten 2016.</p>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<p><strong>L\u00c4S OCKS\u00c5:</strong></p>\r\n<ul>\r\n<li><strong><a href=\"http://www.expressen.se/allt-om-resor/sas-infor-drinkstopp-for-att-oka-sakerheten/\">SAS inf\u00f6r drinkstopp p\u00e5 sina flighter f\u00f6r att \u00f6ka s\u00e4kerheten</a></strong></li>\r\n</ul>",
        "bottomWidgets": [],
        "commentsEnabled": false,
        "headline": "SAS satsning p\u00e5 USA \u2013 flera nya direktflyg",
        "hiddenFromLists": false,
        "hideFromRobots": false,
        "isLongRead": false,
        "isPremium": false,
        "linkUrl": "/allt-om-resor/sas-satsning-pa-usa--flera-nya-direktflyg/",
        "listingImage": {
            "originalExtension": ".jpg",
            "pufferPath": "/06/b4/06b4eb99d52a4ac88951d838f7eff7c3",
            "self": "http://content-internal.expressen.se/image/06b4eb99-d52a-4ac8-8951-d838f7eff7c3",
            "type": "image",
            "versions": [
                {
                    "aspectRatio": "1x1",
                    "height": 1300,
                    "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/06/b4/06b4eb99d52a4ac88951d838f7eff7c3/1x1/original.jpg",
                    "width": 1300
                },
                {
                    "aspectRatio": "4x3",
                    "height": 975,
                    "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/06/b4/06b4eb99d52a4ac88951d838f7eff7c3/4x3/original.jpg",
                    "width": 1300
                },
                {
                    "aspectRatio": "16x6",
                    "height": 487,
                    "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/06/b4/06b4eb99d52a4ac88951d838f7eff7c3/16x6/original.jpg",
                    "width": 1300
                },
                {
                    "aspectRatio": "16x9",
                    "height": 727,
                    "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/06/b4/06b4eb99d52a4ac88951d838f7eff7c3/16x9/original.jpg",
                    "width": 1300
                }
            ]
        },
        "media": {
            "backgroundColor": null,
            "defaultAspectRatio": null,
            "slides": [
                {
                    "aspectRatio": "4x3",
                    "author": "SAS",
                    "content": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "pufferPath": "/06/b4/06b4eb99d52a4ac88951d838f7eff7c3",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/06b4eb99-d52a-4ac8-8951-d838f7eff7c3",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/06/b4/06b4eb99d52a4ac88951d838f7eff7c3/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 975,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/06/b4/06b4eb99d52a4ac88951d838f7eff7c3/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 487,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/06/b4/06b4eb99d52a4ac88951d838f7eff7c3/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 727,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/06/b4/06b4eb99d52a4ac88951d838f7eff7c3/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "hidden": false,
                    "isSocial": true,
                    "text": "SAS storsatsar p\u00e5 USA med flera nya direktlinjer.",
                    "type": "image",
                    "useForListings": true
                },
                {
                    "aspectRatio": "4x3",
                    "author": "facebook.com/LAInternationalAirport?fref=ts",
                    "content": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "pufferPath": "/db/b4/dbb4a81515014757888971d2522d460c",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/dbb4a815-1501-4757-8889-71d2522d460c",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/db/b4/dbb4a81515014757888971d2522d460c/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 972,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/db/b4/dbb4a81515014757888971d2522d460c/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 487,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/db/b4/dbb4a81515014757888971d2522d460c/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 727,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/db/b4/dbb4a81515014757888971d2522d460c/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "hidden": false,
                    "isSocial": false,
                    "text": "I mars b\u00f6rjar SAS flyga direkt till Los Angeles.",
                    "type": "image",
                    "useForListings": false
                },
                {
                    "aspectRatio": "4x3",
                    "author": "Colourbox",
                    "content": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "pufferPath": "/68/2f/682f71c1444f47a8916e69e3ed405f07",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/682f71c1-444f-47a8-916e-69e3ed405f07",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/68/2f/682f71c1444f47a8916e69e3ed405f07/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 975,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/68/2f/682f71c1444f47a8916e69e3ed405f07/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 487,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/68/2f/682f71c1444f47a8916e69e3ed405f07/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 727,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/68/2f/682f71c1444f47a8916e69e3ed405f07/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "hidden": false,
                    "isSocial": false,
                    "text": "Los Angeles \u00e4r en popul\u00e4r destination f\u00f6r skandinaviska resen\u00e4rer som vill bes\u00f6ka s\u00f6dra Kalifornien eller planerar vidare f\u00e4rd mot Hawaii.",
                    "type": "image",
                    "useForListings": false
                }
            ]
        },
        "metadata": {
            "title": "SAS storsatsar p\u00e5 USA med direktflyg till Los Angeles och Miami"
        },
        "omnitureId": "43f759aa-9dbd-4aac-9471-7ba5970ba62b",
        "pageLinkId": 6482497,
        "preamble": "<p>SAS b\u00f6rjar flyga direkt till Los Angeles fr\u00e5n Stockholm Arlanda.</p>\r\n<p>Samtidigt lanseras nya direktlinjer till Miami fr\u00e5n Oslo och K\u00f6penhamn.</p>\r\n<p>Flygbolaget ut\u00f6kar dessutom antalet avg\u00e5ngar fr\u00e5n Stockholm till New York och Chicago.</p>\r\n<p>\u2013 Det \u00e4r ett viktigt kvitto i utvecklingen av Stockholm Arlanda Airport till Skandinaviens ledande flygplats, s\u00e4ger Torborg Chetkovich, koncernchef Swedavia.</p>",
        "preambleAreaWidgets": [],
        "publishDate": "2015-08-20T08:57:54.507Z",
        "rightWidgets": [],
        "section": {
            "latestNews": {
                "self": "http://content-internal.expressen.se/latest-news/standard-section/7824a675-2f16-7236-845f-9366243902b9"
            },
            "linkUrl": "/allt-om-resor/",
            "mostRead": {
                "self": "http://content-internal.expressen.se/most-read/standard-section/7824a675-2f16-7236-845f-9366243902b9"
            },
            "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-section/7824a675-2f16-7236-845f-9366243902b9",
            "title": "Allt om resor",
            "type": "standard-section"
        },
        "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-article/43f759aa-9dbd-4aac-9471-7ba5970ba62b",
        "slideshow": {
            "headline": "Bildspecial: SAS satsning p\u00e5 USA \u2013 flera nya direktflyg",
            "omnitureId": "cfae6a15-7f3a-48fd-9ebf-82d46c6f615b",
            "section": {
                "latestNews": {
                    "self": "http://content-internal.expressen.se/latest-news/standard-section/7824a675-2f16-7236-845f-9366243902b9"
                },
                "linkUrl": "/allt-om-resor/",
                "mostRead": {
                    "self": "http://content-internal.expressen.se/most-read/standard-section/7824a675-2f16-7236-845f-9366243902b9"
                },
                "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-section/7824a675-2f16-7236-845f-9366243902b9",
                "title": "Allt om resor",
                "type": "standard-section"
            },
            "self": "http://content-internal.expressen.se/slideshow/cfae6a15-7f3a-48fd-9ebf-82d46c6f615b",
            "slides": [
                {
                    "aspectRatio": "4x3",
                    "image": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "pufferPath": "/06/b4/06b4eb99d52a4ac88951d838f7eff7c3",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/06b4eb99-d52a-4ac8-8951-d838f7eff7c3",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/06/b4/06b4eb99d52a4ac88951d838f7eff7c3/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 975,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/06/b4/06b4eb99d52a4ac88951d838f7eff7c3/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 487,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/06/b4/06b4eb99d52a4ac88951d838f7eff7c3/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 727,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/06/b4/06b4eb99d52a4ac88951d838f7eff7c3/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "photographer": "SAS",
                    "text": "SAS storsatsar p\u00e5 USA med flera nya direktlinjer."
                },
                {
                    "aspectRatio": "4x3",
                    "image": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "pufferPath": "/db/b4/dbb4a81515014757888971d2522d460c",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/dbb4a815-1501-4757-8889-71d2522d460c",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/db/b4/dbb4a81515014757888971d2522d460c/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 972,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/db/b4/dbb4a81515014757888971d2522d460c/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 487,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/db/b4/dbb4a81515014757888971d2522d460c/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 727,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/db/b4/dbb4a81515014757888971d2522d460c/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "photographer": "facebook.com/LAInternationalAirport?fref=ts",
                    "text": "I mars b\u00f6rjar SAS flyga direkt till Los Angeles."
                },
                {
                    "aspectRatio": "4x3",
                    "image": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "pufferPath": "/68/2f/682f71c1444f47a8916e69e3ed405f07",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/682f71c1-444f-47a8-916e-69e3ed405f07",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/68/2f/682f71c1444f47a8916e69e3ed405f07/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 975,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/68/2f/682f71c1444f47a8916e69e3ed405f07/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 487,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/68/2f/682f71c1444f47a8916e69e3ed405f07/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 727,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/68/2f/682f71c1444f47a8916e69e3ed405f07/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "photographer": "Colourbox",
                    "text": "Los Angeles \u00e4r en popul\u00e4r destination f\u00f6r skandinaviska resen\u00e4rer som vill bes\u00f6ka s\u00f6dra Kalifornien eller planerar vidare f\u00e4rd mot Hawaii."
                }
            ],
            "type": "slideshow"
        },
        "story": {
            "layout": "right",
            "story": {
                "isExtended": true,
                "linkUrl": "/allt-om-resor/flyg/",
                "name": "Flyg",
                "self": "http://content-internal.expressen.se/story/3d26380d-c23c-4c3c-9b25-b49aa2f3b7f6",
                "subStories": [
                    {
                        "count": 263,
                        "items": [
                            {
                                "headline": "SAS satsning p\u00e5 USA \u2013 flera nya direktflyg",
                                "linkUrl": "/allt-om-resor/sas-satsning-pa-usa--flera-nya-direktflyg/",
                                "listingImage": {
                                    "originalExtension": ".jpg",
                                    "pufferPath": "/06/b4/06b4eb99d52a4ac88951d838f7eff7c3",
                                    "self": "http://content-internal.expressen.se/image/06b4eb99-d52a-4ac8-8951-d838f7eff7c3",
                                    "type": "image",
                                    "versions": [
                                        {
                                            "aspectRatio": "1x1",
                                            "height": 1300,
                                            "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/06/b4/06b4eb99d52a4ac88951d838f7eff7c3/1x1/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "4x3",
                                            "height": 975,
                                            "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/06/b4/06b4eb99d52a4ac88951d838f7eff7c3/4x3/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "16x6",
                                            "height": 487,
                                            "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/06/b4/06b4eb99d52a4ac88951d838f7eff7c3/16x6/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "16x9",
                                            "height": 727,
                                            "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/06/b4/06b4eb99d52a4ac88951d838f7eff7c3/16x9/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        }
                                    ]
                                },
                                "publishDate": "2015-08-20T08:57:54.507Z",
                                "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-article/43f759aa-9dbd-4aac-9471-7ba5970ba62b",
                                "subHeadline": "SAS b\u00f6rjar flyga direkt till Los Angeles fr\u00e5n Stockholm Arlanda",
                                "type": "standard-article"
                            },
                            {
                                "headline": "Ny stj\u00e4rnsp\u00e4ckad s\u00e4kerhetsvideo fr\u00e5n Air New Zealand",
                                "linkUrl": "/allt-om-resor/ny-stjarnspackad-sakerhetsvideo-fran-air-new-zealand/",
                                "listingImage": {
                                    "originalExtension": ".jpg",
                                    "pufferPath": "/b5/2b/b52b58fc02bb4bf7b234df156505f1e5",
                                    "self": "http://content-internal.expressen.se/image/b52b58fc-02bb-4bf7-b234-df156505f1e5",
                                    "type": "image",
                                    "versions": [
                                        {
                                            "aspectRatio": "1x1",
                                            "height": 1300,
                                            "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/b5/2b/b52b58fc02bb4bf7b234df156505f1e5/1x1/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "4x3",
                                            "height": 978,
                                            "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/b5/2b/b52b58fc02bb4bf7b234df156505f1e5/4x3/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "16x6",
                                            "height": 487,
                                            "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/b5/2b/b52b58fc02bb4bf7b234df156505f1e5/16x6/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "16x9",
                                            "height": 740,
                                            "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/b5/2b/b52b58fc02bb4bf7b234df156505f1e5/16x9/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "annan",
                                            "height": 648,
                                            "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/b5/2b/b52b58fc02bb4bf7b234df156505f1e5/annan/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        }
                                    ]
                                },
                                "publishDate": "2015-08-19T10:13:20.547Z",
                                "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-article/0c52ffb4-8e33-4b35-91ef-d90f3bc9925e",
                                "subHeadline": "Hollywoodsk\u00e5disar, Idol-vinnare och rugbylag g\u00f6r succ\u00e9 p\u00e5 n\u00e4tet",
                                "type": "standard-article"
                            },
                            {
                                "headline": "Stewardens hysteriska s\u00e4kerhetsgenomg\u00e5ng f\u00e5r alla att gapskratta",
                                "linkUrl": "/allt-om-resor/stewardens-hysteriska-sakerhetsgenomgang-far-alla-att-gapskratta/",
                                "listingImage": {
                                    "originalExtension": ".jpg",
                                    "pufferPath": "/03/9d/039d49ac336c4dd385c7133e180997eb",
                                    "self": "http://content-internal.expressen.se/image/039d49ac-336c-4dd3-85c7-133e180997eb",
                                    "type": "image",
                                    "versions": [
                                        {
                                            "aspectRatio": "1x1",
                                            "height": 1300,
                                            "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/03/9d/039d49ac336c4dd385c7133e180997eb/1x1/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "4x3",
                                            "height": 970,
                                            "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/03/9d/039d49ac336c4dd385c7133e180997eb/4x3/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "16x6",
                                            "height": 487,
                                            "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/03/9d/039d49ac336c4dd385c7133e180997eb/16x6/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "16x9",
                                            "height": 733,
                                            "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/03/9d/039d49ac336c4dd385c7133e180997eb/16x9/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "annan",
                                            "height": 648,
                                            "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/03/9d/039d49ac336c4dd385c7133e180997eb/annan/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        }
                                    ]
                                },
                                "publishDate": "2015-08-17T09:41:14.083Z",
                                "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-article/8309d131-ca35-4f7d-a3f7-648c297f70ae",
                                "subHeadline": "[red]VIDEO:[/red] Passagerare f\u00e5ngar showen p\u00e5 film",
                                "type": "standard-article"
                            },
                            {
                                "headline": "F\u00f6lj v\u00e4skans v\u00e4g p\u00e5 flygplatsens rullband",
                                "linkUrl": "/allt-om-resor/folj-vaskans-vag-pa-flygplatsens-rullband/",
                                "listingImage": {
                                    "originalExtension": ".jpg",
                                    "pufferPath": "/27/51/2751792615014c319e5d3bd5bcb092b1",
                                    "self": "http://content-internal.expressen.se/image/27517926-1501-4c31-9e5d-3bd5bcb092b1",
                                    "type": "image",
                                    "versions": [
                                        {
                                            "aspectRatio": "1x1",
                                            "height": 1300,
                                            "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/27/51/2751792615014c319e5d3bd5bcb092b1/1x1/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "4x3",
                                            "height": 970,
                                            "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/27/51/2751792615014c319e5d3bd5bcb092b1/4x3/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "16x6",
                                            "height": 487,
                                            "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/27/51/2751792615014c319e5d3bd5bcb092b1/16x6/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "16x9",
                                            "height": 735,
                                            "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/27/51/2751792615014c319e5d3bd5bcb092b1/16x9/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "annan",
                                            "height": 648,
                                            "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/27/51/2751792615014c319e5d3bd5bcb092b1/annan/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        }
                                    ]
                                },
                                "publishDate": "2015-08-14T10:12:16.9180253Z",
                                "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-article/314b6191-663e-4641-8e24-9adcdc0f9854",
                                "subHeadline": "Nej, alla flygplatser misshandlar inte ditt bagage \u2013 f\u00f6lj med l\u00e4ngs rullbandet",
                                "type": "standard-article"
                            },
                            {
                                "headline": "Nu blir det billigare att resa l\u00e4tt med SAS",
                                "linkUrl": "/allt-om-resor/nu-blir-det-billigare-att-resa-latt-med-sas/",
                                "listingImage": {
                                    "originalExtension": ".jpg",
                                    "photographer": "Olle Sporrong",
                                    "pufferPath": "/4e/6b/4e6b0d3c77df42bda62810c508d0d79e",
                                    "self": "http://content-internal.expressen.se/image/4e6b0d3c-77df-42bd-a628-10c508d0d79e",
                                    "type": "image",
                                    "versions": [
                                        {
                                            "aspectRatio": "1x1",
                                            "height": 1300,
                                            "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/4e/6b/4e6b0d3c77df42bda62810c508d0d79e/1x1/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "4x3",
                                            "height": 972,
                                            "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/4e/6b/4e6b0d3c77df42bda62810c508d0d79e/4x3/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "16x6",
                                            "height": 493,
                                            "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/4e/6b/4e6b0d3c77df42bda62810c508d0d79e/16x6/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "16x9",
                                            "height": 733,
                                            "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/4e/6b/4e6b0d3c77df42bda62810c508d0d79e/16x9/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        }
                                    ]
                                },
                                "publishDate": "2015-08-14T09:17:38.27Z",
                                "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-article/bbb59ea1-bede-40c7-abdc-37bb71e6d2c5",
                                "subHeadline": "S\u00e4nker biljettpriset f\u00f6r den som bara har handbagage",
                                "type": "standard-article"
                            },
                            {
                                "headline": "Flygbolag b\u00f6rjar v\u00e4ga sina passagerare",
                                "linkUrl": "/allt-om-resor/flygbolag-borjar-vaga-sina-passagerare/",
                                "listingImage": {
                                    "originalExtension": ".jpg",
                                    "pufferPath": "/b5/be/b5bea47591b043bd81011882637e3cf5",
                                    "self": "http://content-internal.expressen.se/image/b5bea475-91b0-43bd-8101-1882637e3cf5",
                                    "type": "image",
                                    "versions": [
                                        {
                                            "aspectRatio": "1x1",
                                            "height": 1300,
                                            "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/b5/be/b5bea47591b043bd81011882637e3cf5/1x1/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "4x3",
                                            "height": 975,
                                            "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/b5/be/b5bea47591b043bd81011882637e3cf5/4x3/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "16x6",
                                            "height": 482,
                                            "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/b5/be/b5bea47591b043bd81011882637e3cf5/16x6/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "16x9",
                                            "height": 733,
                                            "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/b5/be/b5bea47591b043bd81011882637e3cf5/16x9/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        }
                                    ]
                                },
                                "publishDate": "2015-08-13T10:20:33.817Z",
                                "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-article/687a9872-7aaf-462d-bf9f-a7a70ebadf64",
                                "subHeadline": "Ska f\u00e5 st\u00e4lla sig p\u00e5 v\u00e5gen vid incheckningen",
                                "type": "standard-article"
                            }
                        ],
                        "maxArticlesToShow": 5,
                        "name": "Senaste artiklarna",
                        "next": {
                            "self": "http://content-internal.expressen.se/story/3d26380d-c23c-4c3c-9b25-b49aa2f3b7f6/sub-story/cf0b9226-de91-41db-86f5-9cd4fa5ccf3a?page=2"
                        }
                    }
                ],
                "type": "story"
            },
            "subStoryId": "cf0b9226-de91-41db-86f5-9cd4fa5ccf3a"
        },
        "subHeadline": "SAS b\u00f6rjar flyga direkt till Los Angeles fr\u00e5n Stockholm Arlanda",
        "tags": [],
        "topWidgets": [],
        "topics": [],
        "type": "standard-article",
        "updateDate": "2015-08-20T08:57:54.507Z"
    },
    {
        "adsInCloseConnectionToContentDisabled": false,
        "authors": [
            {
                "email": "mans.ivarsson@expressen.se",
                "image": {
                    "originalExtension": ".jpg",
                    "pufferPath": "/d5/35/d535b7b8614746fa9a25777e53a5c016",
                    "self": "http://content-internal.expressen.se/image/d535b7b8-6147-46fa-9a25-777e53a5c016",
                    "type": "image",
                    "versions": [
                        {
                            "height": 80,
                            "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/d5/35/d535b7b8614746fa9a25777e53a5c016/original.jpg",
                            "width": 60
                        }
                    ]
                },
                "name": "M\u00e5ns Ivarsson",
                "self": "http://content-internal.expressen.se/author/b4eca0f6-c736-e8a6-996c-7a07a07fc000",
                "type": "author"
            }
        ],
        "bautaWidgets": [],
        "bodyText": "<p>Liam Murphy \u00e4r en irl\u00e4ndsk ingenj\u00f6r som f\u00f6r tillf\u00e4llet arbetar i F\u00f6renade Arabemiraten.</p>\r\n<p>P\u00e5 sin lediga dag i s\u00f6ndags best\u00e4mde han sig f\u00f6r att bes\u00f6ka n\u00f6jesparken Ferrari World i Abu Dhabi.</p>\r\n<p>Han tog en taxi dit och b\u00f6rjade prata med chauff\u00f6ren Shakiha, en man av indiskt ursprung som k\u00f6rt taxi i Abu Dhabi i 14 \u00e5r. N\u00e4r denne ber\u00e4ttade att han aldrig bes\u00f6kt en n\u00f6jespark i hela sitt liv fick Liam en id\u00e9.</p>\r\n<p>Det ingick i bilden att Shakiha under irl\u00e4ndarens fyra timmar l\u00e5nga parkbes\u00f6k planerade att v\u00e4nta p\u00e5 honom i bilen.</p>\r\n<p>S\u00e5 Liam best\u00e4mde sig f\u00f6r att bjuda chauff\u00f6ren p\u00e5 ett riktigt \u00e4ventyr.</p>\r\n<h2>V\u00e4rldens snabbaste bergochdalbana</h2>\r\n<p>T\u00e4nk sj\u00e4lv om du aldrig \u00e5kt bergochdalbana i hela ditt liv och n\u00e4r du nu g\u00f6r det f\u00f6r f\u00f6rsta g\u00e5ngen hamnar p\u00e5 v\u00e4rldens snabbaste i sitt slag \u2013 den st\u00e5tar n\u00e4mligen just Ferrari World med.</p>\r\n<p>Flera \u00e5k p\u00e5 olika attraktioner varvades med titt p\u00e5 lyxiga Ferraribilar samt pizza och andra f\u00f6rfriskningar.</p>\r\n<p>Det \u00e4r bara att hoppas att taxichauff\u00f6ren inte l\u00e5ter de fartfyllda nya upplevelserna inverka p\u00e5 hans framtida k\u00f6rningar i yrket.</p>\r\n<p>K\u00e4lla: <a href=\"http://www.buzzfeed.com/krishrach/this-man-took-his-taxi-driver-to-a-theme-park-because-hed-ne?bffbtravel&utm_term=4ldqphw#4ldqphw\">buzzfeed.com</a></p>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<p><strong>L\u00c4S OCKS\u00c5:</strong></p>\r\n<ul>\r\n<li><a href=\"http://www.expressen.se/allt-om-resor/ar-det-har-varldens-12-varsta-akattraktioner/\"><strong>\u00c4r det h\u00e4r v\u00e4rldens 12 v\u00e4rsta \u00e5kattraktioner?</strong></a></li>\r\n<li><a href=\"http://www.expressen.se/allt-om-resor/resa-med-barn/nordens-10-roligaste-nojesparker/\"><strong>Nordens 10 roligaste n\u00f6jesparker</strong></a></li>\r\n</ul>",
        "bottomWidgets": [],
        "commentsEnabled": false,
        "headline": "Tog med taxichauff\u00f6ren till n\u00f6jesparken ",
        "hiddenFromLists": false,
        "hideFromRobots": false,
        "isLongRead": false,
        "isPremium": false,
        "linkUrl": "/allt-om-resor/tog-med-taxichaufforen-till-nojesparken/",
        "listingImage": {
            "originalExtension": ".jpg",
            "pufferPath": "/bf/49/bf4984efa0024bc8bd3a059064f76167",
            "self": "http://content-internal.expressen.se/image/bf4984ef-a002-4bc8-bd3a-059064f76167",
            "type": "image",
            "versions": [
                {
                    "aspectRatio": "1x1",
                    "height": 1300,
                    "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/bf/49/bf4984efa0024bc8bd3a059064f76167/1x1/original.jpg",
                    "width": 1300
                },
                {
                    "aspectRatio": "4x3",
                    "height": 972,
                    "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/bf/49/bf4984efa0024bc8bd3a059064f76167/4x3/original.jpg",
                    "width": 1300
                },
                {
                    "aspectRatio": "16x6",
                    "height": 487,
                    "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/bf/49/bf4984efa0024bc8bd3a059064f76167/16x6/original.jpg",
                    "width": 1300
                },
                {
                    "aspectRatio": "16x9",
                    "height": 737,
                    "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/bf/49/bf4984efa0024bc8bd3a059064f76167/16x9/original.jpg",
                    "width": 1300
                },
                {
                    "aspectRatio": "annan",
                    "height": 648,
                    "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/bf/49/bf4984efa0024bc8bd3a059064f76167/annan/original.jpg",
                    "width": 1300
                }
            ]
        },
        "media": {
            "backgroundColor": null,
            "defaultAspectRatio": null,
            "slides": [
                {
                    "aspectRatio": "annan",
                    "content": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "pufferPath": "/bf/49/bf4984efa0024bc8bd3a059064f76167",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/bf4984ef-a002-4bc8-bd3a-059064f76167",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/bf/49/bf4984efa0024bc8bd3a059064f76167/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 972,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/bf/49/bf4984efa0024bc8bd3a059064f76167/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 487,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/bf/49/bf4984efa0024bc8bd3a059064f76167/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 737,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/bf/49/bf4984efa0024bc8bd3a059064f76167/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "annan",
                                "height": 648,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/bf/49/bf4984efa0024bc8bd3a059064f76167/annan/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "hidden": true,
                    "isSocial": true,
                    "type": "image",
                    "useForListings": true
                },
                {
                    "aspectRatio": "4x3",
                    "author": "Facebook",
                    "content": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "pufferPath": "/6a/32/6a3231236b934a528d325a7ca0eea208",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/6a323123-6b93-4a52-8d32-5a7ca0eea208",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/6a/32/6a3231236b934a528d325a7ca0eea208/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 970,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/6a/32/6a3231236b934a528d325a7ca0eea208/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 487,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/6a/32/6a3231236b934a528d325a7ca0eea208/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 735,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/6a/32/6a3231236b934a528d325a7ca0eea208/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "hidden": false,
                    "isSocial": false,
                    "text": "<p>Liam Murphy tog med sig sin taxichauff\u00f6r Shakiha till n\u00f6jesparken n\u00e4r han fick h\u00f6ra att han aldrig varit p\u00e5 en. Foto: <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/photo.php?fbid=1184622431564915&amp;set=a.424013450959154.118782.100000515081494&amp;type=1\">Facebook</a><br></p>",
                    "type": "image",
                    "useForListings": false
                },
                {
                    "aspectRatio": "annan",
                    "author": "Facebook",
                    "content": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "pufferPath": "/88/48/88483927d2f2423087cf0709e02000a3",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/88483927-d2f2-4230-87cf-0709e02000a3",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/88/48/88483927d2f2423087cf0709e02000a3/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 980,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/88/48/88483927d2f2423087cf0709e02000a3/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 482,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/88/48/88483927d2f2423087cf0709e02000a3/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 733,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/88/48/88483927d2f2423087cf0709e02000a3/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "annan",
                                "height": 2365,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/88/48/88483927d2f2423087cf0709e02000a3/annan/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "hidden": false,
                    "isSocial": false,
                    "text": "<p>Flera \u00e5k p\u00e5 olika attraktioner varvades med titt p\u00e5 lyxiga Ferraribilar samt pizza och andra f\u00f6rfriskningar. Foto: <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/photo.php?fbid=1184622538231571&amp;set=a.424013450959154.118782.100000515081494&amp;type=1\">Facebook</a><br></p>",
                    "type": "image",
                    "useForListings": false
                },
                {
                    "aspectRatio": "annan",
                    "author": "Facebook",
                    "content": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "pufferPath": "/b0/5c/b05ccd39fc3844c58ffff1e5c398948f",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/b05ccd39-fc38-44c5-8fff-f1e5c398948f",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/b0/5c/b05ccd39fc3844c58ffff1e5c398948f/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 972,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/b0/5c/b05ccd39fc3844c58ffff1e5c398948f/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 484,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/b0/5c/b05ccd39fc3844c58ffff1e5c398948f/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 730,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/b0/5c/b05ccd39fc3844c58ffff1e5c398948f/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "annan",
                                "height": 2307,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/b0/5c/b05ccd39fc3844c58ffff1e5c398948f/annan/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "hidden": false,
                    "isSocial": false,
                    "text": "<p>Liam Murphy \u00e4r en irl\u00e4ndsk ingenj\u00f6r som f\u00f6r tillf\u00e4llet arbetar i F\u00f6renade Arabemiraten. Foto: <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/photo.php?fbid=1184622464898245&amp;set=a.424013450959154.118782.100000515081494&amp;type=1\">Facebook</a><br></p>",
                    "type": "image",
                    "useForListings": false
                }
            ]
        },
        "omnitureId": "45a75938-53fb-4943-a44f-ee2d2834c940",
        "pageLinkId": 6482273,
        "preamble": "<p>N\u00e4r taxichauff\u00f6ren ber\u00e4ttade att han aldrig varit p\u00e5 ett n\u00f6jesf\u00e4lt gjorde Liam Murphy slag i saken.</p>\r\n<p>Och gav sin nya kompis ett omtumlande minne f\u00f6r livet.</p>\r\n<p>Kolla in deras karuselldag.</p>",
        "preambleAreaWidgets": [],
        "publishDate": "2015-08-20T08:11:37.2685951Z",
        "rightWidgets": [],
        "section": {
            "latestNews": {
                "self": "http://content-internal.expressen.se/latest-news/standard-section/7824a675-2f16-7236-845f-9366243902b9"
            },
            "linkUrl": "/allt-om-resor/",
            "mostRead": {
                "self": "http://content-internal.expressen.se/most-read/standard-section/7824a675-2f16-7236-845f-9366243902b9"
            },
            "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-section/7824a675-2f16-7236-845f-9366243902b9",
            "title": "Allt om resor",
            "type": "standard-section"
        },
        "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-article/45a75938-53fb-4943-a44f-ee2d2834c940",
        "slideshow": {
            "headline": "Bildspecial: Tog med taxichauff\u00f6ren in p\u00e5 n\u00f6jespark",
            "omnitureId": "cea7e3b0-51a3-4420-9ece-f83b40fd4145",
            "section": {
                "latestNews": {
                    "self": "http://content-internal.expressen.se/latest-news/standard-section/7824a675-2f16-7236-845f-9366243902b9"
                },
                "linkUrl": "/allt-om-resor/",
                "mostRead": {
                    "self": "http://content-internal.expressen.se/most-read/standard-section/7824a675-2f16-7236-845f-9366243902b9"
                },
                "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-section/7824a675-2f16-7236-845f-9366243902b9",
                "title": "Allt om resor",
                "type": "standard-section"
            },
            "self": "http://content-internal.expressen.se/slideshow/cea7e3b0-51a3-4420-9ece-f83b40fd4145",
            "slides": [
                {
                    "aspectRatio": "4x3",
                    "image": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "pufferPath": "/6a/32/6a3231236b934a528d325a7ca0eea208",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/6a323123-6b93-4a52-8d32-5a7ca0eea208",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/6a/32/6a3231236b934a528d325a7ca0eea208/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 970,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/6a/32/6a3231236b934a528d325a7ca0eea208/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 487,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/6a/32/6a3231236b934a528d325a7ca0eea208/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 735,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/6a/32/6a3231236b934a528d325a7ca0eea208/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "photographer": "Facebook",
                    "text": "<p>Liam Murphy tog med sig sin taxichauff\u00f6r Shakiha till n\u00f6jesparken n\u00e4r han fick h\u00f6ra att han aldrig varit p\u00e5 en. Foto: <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/photo.php?fbid=1184622431564915&amp;set=a.424013450959154.118782.100000515081494&amp;type=1\">Facebook</a><br></p>"
                },
                {
                    "aspectRatio": "annan",
                    "image": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "pufferPath": "/88/48/88483927d2f2423087cf0709e02000a3",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/88483927-d2f2-4230-87cf-0709e02000a3",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/88/48/88483927d2f2423087cf0709e02000a3/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 980,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/88/48/88483927d2f2423087cf0709e02000a3/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 482,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/88/48/88483927d2f2423087cf0709e02000a3/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 733,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/88/48/88483927d2f2423087cf0709e02000a3/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "annan",
                                "height": 2365,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/88/48/88483927d2f2423087cf0709e02000a3/annan/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "photographer": "Facebook",
                    "text": "<p>Flera \u00e5k p\u00e5 olika attraktioner varvades med titt p\u00e5 lyxiga Ferraribilar samt pizza och andra f\u00f6rfriskningar. Foto: <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/photo.php?fbid=1184622538231571&amp;set=a.424013450959154.118782.100000515081494&amp;type=1\">Facebook</a><br></p>"
                },
                {
                    "aspectRatio": "annan",
                    "image": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "pufferPath": "/b0/5c/b05ccd39fc3844c58ffff1e5c398948f",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/b05ccd39-fc38-44c5-8fff-f1e5c398948f",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/b0/5c/b05ccd39fc3844c58ffff1e5c398948f/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 972,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/b0/5c/b05ccd39fc3844c58ffff1e5c398948f/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 484,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/b0/5c/b05ccd39fc3844c58ffff1e5c398948f/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 730,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/b0/5c/b05ccd39fc3844c58ffff1e5c398948f/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "annan",
                                "height": 2307,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/b0/5c/b05ccd39fc3844c58ffff1e5c398948f/annan/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "photographer": "Facebook",
                    "text": "<p>Liam Murphy \u00e4r en irl\u00e4ndsk ingenj\u00f6r som f\u00f6r tillf\u00e4llet arbetar i F\u00f6renade Arabemiraten. Foto: <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/photo.php?fbid=1184622464898245&amp;set=a.424013450959154.118782.100000515081494&amp;type=1\">Facebook</a><br></p>"
                }
            ],
            "type": "slideshow"
        },
        "subHeadline": "Bj\u00f6d med sin nya kompis n\u00e4r han h\u00f6rde att han aldrig bes\u00f6kt en",
        "tags": [
            {
                "category": "LOCATION",
                "key": "LOCATION/Abu Dhabi",
                "name": "Abu Dhabi"
            },
            {
                "category": "LOCATION",
                "key": "LOCATION/F\u00f6renade Arabemiraten",
                "name": "F\u00f6renade Arabemiraten"
            },
            {
                "category": "PERSON",
                "key": "PERSON/Liam Murphy",
                "name": "Liam Murphy"
            }
        ],
        "topWidgets": [],
        "topics": [],
        "type": "standard-article",
        "updateDate": "2015-08-20T08:11:37.2685951Z"
    },
    {
        "adsInCloseConnectionToContentDisabled": false,
        "authors": [
            {
                "email": "mans.ivarsson@expressen.se",
                "image": {
                    "originalExtension": ".jpg",
                    "pufferPath": "/d5/35/d535b7b8614746fa9a25777e53a5c016",
                    "self": "http://content-internal.expressen.se/image/d535b7b8-6147-46fa-9a25-777e53a5c016",
                    "type": "image",
                    "versions": [
                        {
                            "height": 80,
                            "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/d5/35/d535b7b8614746fa9a25777e53a5c016/original.jpg",
                            "width": 60
                        }
                    ]
                },
                "name": "M\u00e5ns Ivarsson",
                "self": "http://content-internal.expressen.se/author/b4eca0f6-c736-e8a6-996c-7a07a07fc000",
                "type": "author"
            }
        ],
        "bautaWidgets": [],
        "bodyText": "<h2>1. Angkor Wat, Siem Reap, Kambodja</h2>\r\n<p>Lonely Planet skriver: \"Angkor Wat, v\u00e4rldens fr\u00e4msta tempel till hinduguden Vishnu, \u00e4r ett magnifikt monument och det fr\u00e4msta m\u00e4sterverket i det h\u00e4r komplexet av \u00f6ver tusen tempel, altare och gravar som bildar en bokstavlig stad av spiror i norra Kambodjas djungel.\"</p>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<h2>2. Stora barri\u00e4rrevet, Australien</h2>\r\n<p>\"Med sin str\u00e4ckning om 300 mil utmed Australiens nord\u00f6stkust rymmer revet v\u00e4rldens st\u00f6rsta n\u00e4tverk av korallrev och tusentals arter av fiskar och annat marint liv.\"</p>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<exp:image align=\"right\" size=\"full\" format=\"4x3\" description=\"Stora barri\u00e4rrevet, Australien\" photographer=\"AP Queensland tourism\" type=\"image\" source=\"http://content-internal.expressen.se/image/efe48098-60a2-470f-a670-6475285e9104\"></exp:image>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<h2>3. Machu Picchu, Peru</h2>\r\n<p>\"Det \u00e4r inte bara det dramatiska l\u00e4get i Anderna eller s\u00e4ttet staden kl\u00e4nger sig utmed otroligt dramatiska stup som g\u00f6r Machu Picchu s\u00e5 omtumlande - utan ocks\u00e5 det faktum att ingen riktigt vet vad som skedde h\u00e4r.\"</p>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<exp:image align=\"right\" size=\"full\" format=\"4x3\" description=\"Machu Picchu, Peru.\" photographer=\"Mila Semenova\" type=\"image\" source=\"http://content-internal.expressen.se/image/458d3f8e-b82e-49a5-82cc-ef26f4bff8a7\"></exp:image>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<h2>4. Kinesiska muren</h2>\r\n<p>\"Det \u00e4r en myt att muren kan ses fr\u00e5n rymden, men denna osannolika labyrint av murar och fort som str\u00e4cker sig n\u00e4ra 900 mil genom ett k\u00e4rvt landskap tycks b\u00e5de o\u00e4ndlig och of\u00f6rst\u00f6rbar.\"</p>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<exp:image align=\"right\" size=\"full\" format=\"4x3\" description=\"Kinesiska muren\" photographer=\"Mila Semenova\" type=\"image\" source=\"http://content-internal.expressen.se/image/8568e5f1-3187-4e88-b2a0-06862dd253ec\"></exp:image>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<h2>5. Taj Mahal, Agra, Indien</h2>\r\n<p>\"Tusentals kvadratmeter av gl\u00e4nsande, vit marmor och ett \u00f6verd\u00e5d av \u00e4delstenar som infogats i intrikata islamska m\u00f6nster, allt i perfekt symmetri - det h\u00e4r mausoleet tar andan ur en med sin perfekta arkitektur.\"</p>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<exp:image align=\"right\" size=\"full\" format=\"4x3\" description=\"Taj Mahal, Indien.\" photographer=\"Colourbox\" type=\"image\" source=\"http://content-internal.expressen.se/image/4753f1d8-1f92-4623-9f08-1466dc05d92a\"></exp:image>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<h2>6. Grand Canyon, Arizona, USA</h2>\r\n<p>\"Besk\u00e5da tv\u00e5 miljarder \u00e5r av geologisk historia och inse att detta kilometerdjupa och 45 mil l\u00e5nga fenomen \u00e4r naturens egen katedral.\"</p>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<exp:image align=\"right\" size=\"full\" format=\"4x3\" description=\"Grand Canyon, USA\" photographer=\"Shitterstock\" type=\"image\" source=\"http://content-internal.expressen.se/image/e85e6c93-1b43-4759-9baf-15d4690c06f7\"></exp:image>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<p><span style=\"text-decoration: underline;\"><a href=\"http://www.expressen.se/allt-om-resor/10-nationalparker-i-usa-du-inte-far-missa/\"><strong>L\u00c4S OCKS\u00c5: 10 nationalparker i USA du inte f\u00e5r missa</strong></a></span></p>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<h2>7. Colosseum, Rom</h2>\r\n<p>\"Denna enorma amfiteater med \u00f6ver 50 000 sittplatser \u00e4r Roms mest kittlande sev\u00e4rdhet och ett monument \u00f6ver den r\u00e5a makten - vilket k\u00e4nns av \u00e4n i dag av vem som helst som s\u00e4tter sin fot h\u00e4r.\"</p>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<exp:image align=\"right\" size=\"full\" format=\"4x3\" description=\"Colosseum, Rom\" photographer=\"Iakov Kalinin\" type=\"image\" source=\"http://content-internal.expressen.se/image/03add40f-a086-42ee-bf2b-ef4cd5cf0cd8\"></exp:image>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<p><span style=\"text-decoration: underline;\"><a href=\"http://www.expressen.se/allt-om-resor/rom-for-en-weekend--16-harliga-masten/\"><strong>L\u00c4S OCKS\u00c5: Rom f\u00f6r en weekend \u2013 16 h\u00e4rliga m\u00e5sten</strong></a></span></p>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<h2>8. Iguaz\u00fafallen, Argentina/Brasilien</h2>\r\n<p>\"Lokalbefolkningen namn \u00e4r \u00f6verdrivet blygsamt: Stora vattnet. I sj\u00e4lva verket \u00e4r de h\u00e4r fallen s\u00e5 enorma att sightseeingb\u00e5tarna i det skummande vattnet nedanf\u00f6r mest liknar t\u00e4ndstickor fr\u00e5n utsiktsplatserna ovanf\u00f6r.\"</p>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<exp:image align=\"right\" size=\"full\" format=\"4x3\" description=\"Iguaz\u00fafallen, Argentina/Brasilien\" photographer=\"Bigstock\" type=\"image\" source=\"http://content-internal.expressen.se/image/38297035-86de-45f1-b212-583a9df1d409\"></exp:image>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<h2>9. Alhambra, Granada, Spanien</h2>\r\n<p>\"Med sina klarr\u00f6da v\u00e4ggar mot bakgrunden av berg \u00e4r palatskomplexet som dominerar vyn \u00f6ver staden Granada det mest f\u00f6rfinade exemplet p\u00e5 islamisk konst i hela v\u00e4rlden. Och den fr\u00e4msta symbolen \u00f6ver 800 \u00e5r av upplyst moriskt styre i det medeltida Spanien.\"</p>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<exp:image align=\"right\" size=\"full\" format=\"4x3\" description=\"Alhambra, Granada, Spanien\" photographer=\"Pedro Salaverria\" type=\"image\" source=\"http://content-internal.expressen.se/image/bcb10b0b-4b47-457f-8e60-bcd71e6ccf2d\"></exp:image>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<h2>10. Hagia Sofia, Istanbul</h2>\r\n<p>\"En kyrka, mosk\u00e9 och ett museum i ett och sv\u00e5r att kategorisera.  Hagia Sofia byggdes f\u00f6r n\u00e4ra 1 500 \u00e5r sedan d\u00e5 den bysantinske kejsaren Justinianus I \u00f6nskade en katedral som skulle likna himmelriket p\u00e5 jorden och \u00f6vertr\u00e4ffa underverken i Rom.\"</p>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<exp:image align=\"right\" size=\"full\" format=\"4x3\" description=\"Hagia Sofia, Istanbul\" photographer=\"Colourbox\" type=\"image\" source=\"http://content-internal.expressen.se/image/e717befb-2864-4694-9b95-896143d2af99\"></exp:image>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<p><span style=\"text-decoration: underline;\"><a href=\"http://www.expressen.se/allt-om-resor/istanbul--11-masten-i-arets-heta-uppstickare/\"><strong>L\u00c4S OCKS\u00c5: 11 m\u00e5sten i Istanbul</strong></a></span></p>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<h2>11. Medinan (marknaden), Fez, Marocko</h2>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<exp:image align=\"right\" size=\"full\" format=\"4x3\" description=\"Medinan, Fez, Marocko\" photographer=\"Colourbox\" type=\"image\" source=\"http://content-internal.expressen.se/image/6323c245-c545-4f71-a939-2f1c57c55098\"></exp:image>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<p><span style=\"text-decoration: underline;\"><a href=\"http://www.expressen.se/allt-om-resor/marocko--nara-men-anda-sa-langt-bort/\"><strong>L\u00c4S OCKS\u00c5: Marocko \u2013 n\u00e4ra, men \u00e4nd\u00e5 s\u00e5 l\u00e5ngt bort</strong></a></span></p>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<h2>12. Kalkstensklipporna \u201dDe tolv apostlarna\u201d, Australien</h2>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<exp:image align=\"right\" size=\"full\" format=\"4x3\" description=\"De tolv apostlarna, Australien\" photographer=\"Markus Gann\" type=\"image\" source=\"http://content-internal.expressen.se/image/caaeaa44-7329-4384-8368-f80444aa9b70\"></exp:image>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<h2>13. Petra, Jordanien</h2>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<exp:image align=\"right\" size=\"full\" format=\"4x3\" description=\"Petra, Jordanien\" photographer=\"Cornelia Nordstr\u00f6m\" type=\"image\" source=\"http://content-internal.expressen.se/image/c54fa94e-323e-4f4d-8a78-2878f3046c2f\"></exp:image>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<h2>14. Mayastaden Tikal, Guatemala</h2>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<exp:image align=\"right\" size=\"full\" format=\"4x3\" description=\"Mayastaden Tikal, Guatemala\" photographer=\"Stefano Ember\" type=\"image\" source=\"http://content-internal.expressen.se/image/78d62ee0-36aa-43aa-98c2-bc223c825450\"></exp:image>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<h2>15. British Museum, London</h2>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<exp:image align=\"right\" size=\"full\" format=\"4x3\" description=\"British Museum, London\" photographer=\"Colourbox\" type=\"image\" source=\"http://content-internal.expressen.se/image/aa59c0ab-c15e-427a-802b-c380d7d4785f\"></exp:image>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<p><span style=\"text-decoration: underline;\"><a href=\"http://www.expressen.se/allt-om-resor/20-masten-du-inte-far-missa-i-london/\"><strong>L\u00c4S OCKS\u00c5: 20 m\u00e5sten du inte f\u00e5r missa i London</strong></a></span></p>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<h2>16. Sagrada Familia, Barcelona</h2>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<exp:image align=\"right\" size=\"full\" format=\"4x3\" description=\"Sagrada Familia, Barcelona\" photographer=\"Luciano Mortula\" type=\"image\" source=\"http://content-internal.expressen.se/image/6db071f2-84b3-4957-8107-b82d3dc8cdcf\"></exp:image>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<p><span style=\"text-decoration: underline;\"><a href=\"http://www.expressen.se/allt-om-resor/barcelona--12-tips-for-din-weekendresa/?bullet=2\"><strong>L\u00c4S OCKS\u00c5: 12 tips f\u00f6r din weekendresa till Barcelona</strong></a></span></p>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<h2>17. Fiordland nationalpark, Nya Zeeland</h2>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<exp:image align=\"right\" size=\"full\" format=\"4x3\" description=\"Fiordland nationalpark, Nya Zeeland.\" photographer=\"Colourbox\" type=\"image\" source=\"http://content-internal.expressen.se/image/0f569c9e-7f7e-4195-9cec-8a706d7493d5\"></exp:image>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<p><span style=\"text-decoration: underline;\"><a href=\"http://www.expressen.se/allt-om-resor/nya-zeeland--har-ar-8-masten-nar-du-aker-dit/\"><strong>L\u00c4S OCKS\u00c5: 8 m\u00e5sten n\u00e4r du reser till Nya Zeeland</strong></a></span></p>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<h2>18. Santorini, Grekland</h2>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<exp:image align=\"right\" size=\"full\" format=\"4x3\" description=\"Santorini, Grakland\" photographer=\"Shutterstock\" type=\"image\" source=\"http://content-internal.expressen.se/image/f1660b1b-4cd0-46ac-856f-d8f8a404af5c\"></exp:image>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<p><span style=\"text-decoration: underline;\"><a href=\"http://www.expressen.se/allt-om-resor/santorini--den-perfekta-on-for-foralskade-par/\"><strong>L\u00c4S OCKS\u00c5: Santorini \u2013 den perfekta \u00f6n f\u00f6r f\u00f6r\u00e4lskade par</strong></a></span></p>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<h2>19. Galapagos\u00f6arna, Ecuador</h2>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<exp:image align=\"right\" size=\"full\" format=\"4x3\" description=\"Galapagos\u00f6arna, Ecuador\" photographer=\"Vladimir Krupenkin\" type=\"image\" source=\"http://content-internal.expressen.se/image/4de2fb38-10c6-418d-a966-147acc1a6406\"></exp:image>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<h2>20. Museum Of Old and New Art, Hobart, Australien</h2>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<exp:image align=\"right\" size=\"full\" format=\"4x3\" description=\"Museum Of Old and New Art, Australien\" photographer=\"Instagram\" type=\"image\" source=\"http://content-internal.expressen.se/image/731a1dca-7483-4113-830d-4fb8328ffb78\"></exp:image>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<p>K\u00e4lla: Lonely Planet</p>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<p><strong>L\u00c4S OCKS\u00c5:</strong></p>\r\n<ul>\r\n<li><a href=\"http://www.expressen.se/allt-om-resor/15-svenska-platser-du-maste-se-innan-du-dor/\"><strong>15 svenska platser du m\u00e5ste se innan du d\u00f6r</strong></a></li>\r\n<li><a href=\"http://www.expressen.se/allt-om-resor/10-platser-som-tagna-ur-en-sagovarld/\"><strong>10 platser som tagna ur en sagov\u00e4rld</strong></a></li>\r\n<li><a href=\"http://www.expressen.se/allt-om-resor/10-markliga-platser-du-nog-inte-trodde-fanns/\"><strong>10 m\u00e4rkliga platser du nog inte trodde fanns</strong></a></li>\r\n</ul>",
        "bottomWidgets": [],
        "commentsEnabled": false,
        "headline": "Platserna du m\u00e5ste se innan du d\u00f6r",
        "hiddenFromLists": false,
        "hideFromRobots": false,
        "isLongRead": true,
        "isPremium": false,
        "linkUrl": "/allt-om-resor/platserna-du-maste-se-innan-du-dor/",
        "listingImage": {
            "originalExtension": ".jpg",
            "pufferPath": "/32/20/32205a81215242548aff4fd90026cc1a",
            "self": "http://content-internal.expressen.se/image/32205a81-2152-4254-8aff-4fd90026cc1a",
            "type": "image",
            "versions": [
                {
                    "aspectRatio": "1x1",
                    "height": 1300,
                    "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/32/20/32205a81215242548aff4fd90026cc1a/1x1/original.jpg",
                    "width": 1300
                },
                {
                    "aspectRatio": "4x3",
                    "height": 978,
                    "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/32/20/32205a81215242548aff4fd90026cc1a/4x3/original.jpg",
                    "width": 1300
                },
                {
                    "aspectRatio": "16x6",
                    "height": 487,
                    "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/32/20/32205a81215242548aff4fd90026cc1a/16x6/original.jpg",
                    "width": 1300
                },
                {
                    "aspectRatio": "16x9",
                    "height": 722,
                    "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/32/20/32205a81215242548aff4fd90026cc1a/16x9/original.jpg",
                    "width": 1300
                }
            ]
        },
        "media": {
            "backgroundColor": null,
            "defaultAspectRatio": null,
            "slides": [
                {
                    "aspectRatio": "4x3",
                    "author": "Dmitry Rukhlenko",
                    "content": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "photographer": "Dmitry Rukhlenko",
                        "pufferPath": "/b9/ec/b9ec9cd7557748df950eaab4dd558766",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/b9ec9cd7-5577-48df-950e-aab4dd558766",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/b9/ec/b9ec9cd7557748df950eaab4dd558766/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 975,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/b9/ec/b9ec9cd7557748df950eaab4dd558766/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 487,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/b9/ec/b9ec9cd7557748df950eaab4dd558766/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 735,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/b9/ec/b9ec9cd7557748df950eaab4dd558766/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "hidden": false,
                    "isSocial": false,
                    "text": "Angkor Wat, Siem Reap, Kambodja.",
                    "type": "image",
                    "useForListings": false
                },
                {
                    "aspectRatio": "4x3",
                    "author": "Colourbox",
                    "content": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "pufferPath": "/9a/01/9a0141d2860c4ad1b7ce0556b49e1518",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/9a0141d2-860c-4ad1-b7ce-0556b49e1518",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/9a/01/9a0141d2860c4ad1b7ce0556b49e1518/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 975,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/9a/01/9a0141d2860c4ad1b7ce0556b49e1518/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 487,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/9a/01/9a0141d2860c4ad1b7ce0556b49e1518/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 727,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/9a/01/9a0141d2860c4ad1b7ce0556b49e1518/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "hidden": false,
                    "isSocial": false,
                    "text": "Stora barri\u00e4rrevet, Australien.",
                    "type": "image",
                    "useForListings": false
                },
                {
                    "aspectRatio": "4x3",
                    "author": "Colourbox",
                    "content": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "pufferPath": "/2a/0b/2a0b07a1764942e89546881a6413dc20",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/2a0b07a1-7649-42e8-9546-881a6413dc20",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 912,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/2a/0b/2a0b07a1764942e89546881a6413dc20/1x1/original.jpg",
                                "width": 912
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 687,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/2a/0b/2a0b07a1764942e89546881a6413dc20/4x3/original.jpg",
                                "width": 912
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 344,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/2a/0b/2a0b07a1764942e89546881a6413dc20/16x6/original.jpg",
                                "width": 912
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 515,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/2a/0b/2a0b07a1764942e89546881a6413dc20/16x9/original.jpg",
                                "width": 912
                            }
                        ]
                    },
                    "hidden": false,
                    "isSocial": false,
                    "text": "Grand Canyon, USA.",
                    "type": "image",
                    "useForListings": false
                },
                {
                    "content": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "pufferPath": "/32/20/32205a81215242548aff4fd90026cc1a",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/32205a81-2152-4254-8aff-4fd90026cc1a",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/32/20/32205a81215242548aff4fd90026cc1a/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 978,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/32/20/32205a81215242548aff4fd90026cc1a/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 487,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/32/20/32205a81215242548aff4fd90026cc1a/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 722,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/32/20/32205a81215242548aff4fd90026cc1a/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "hidden": true,
                    "isSocial": false,
                    "type": "image",
                    "useForListings": true
                },
                {
                    "aspectRatio": "annan",
                    "content": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "pufferPath": "/fb/6d/fb6dd27c926f43c2b80177def016c55a",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/fb6dd27c-926f-43c2-b801-77def016c55a",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/fb/6d/fb6dd27c926f43c2b80177def016c55a/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 980,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/fb/6d/fb6dd27c926f43c2b80177def016c55a/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 487,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/fb/6d/fb6dd27c926f43c2b80177def016c55a/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 735,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/fb/6d/fb6dd27c926f43c2b80177def016c55a/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "annan",
                                "height": 648,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/fb/6d/fb6dd27c926f43c2b80177def016c55a/annan/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "hidden": true,
                    "isSocial": true,
                    "type": "image",
                    "useForListings": false
                }
            ]
        },
        "metadata": {
            "title": "Bucket list: 20 platser du m\u00e5ste bes\u00f6ka innan du d\u00f6r"
        },
        "omnitureId": "1ed026e0-66be-4c1b-a9ac-1ecc61000870",
        "pageLinkId": 6481953,
        "preamble": "<p>H\u00e4r \u00e4r st\u00e4llena du bara m\u00e5ste se innan du d\u00f6r.</p>\r\n<p>Teamet bakom resguidef\u00f6retaget Lonely Planet har slipat p\u00e5 sin lista i fem \u00e5r.</p>\r\n<p>Nu \u00e4r den klar.</p>\r\n<p>H\u00e4r \u00e4r v\u00e4rldens tjugo mesta sev\u00e4rdheter:</p>",
        "preambleAreaWidgets": [],
        "publishDate": "2015-08-20T07:29:22.883Z",
        "rightWidgets": [],
        "section": {
            "latestNews": {
                "self": "http://content-internal.expressen.se/latest-news/standard-section/7824a675-2f16-7236-845f-9366243902b9"
            },
            "linkUrl": "/allt-om-resor/",
            "mostRead": {
                "self": "http://content-internal.expressen.se/most-read/standard-section/7824a675-2f16-7236-845f-9366243902b9"
            },
            "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-section/7824a675-2f16-7236-845f-9366243902b9",
            "title": "Allt om resor",
            "type": "standard-section"
        },
        "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-article/1ed026e0-66be-4c1b-a9ac-1ecc61000870",
        "slideshow": {
            "headline": "Bildspecial: Lonely Planets ultimata \"bucket list\"",
            "omnitureId": "b30d5414-77bb-4a59-b5f1-2ad4a2680faf",
            "section": {
                "latestNews": {
                    "self": "http://content-internal.expressen.se/latest-news/standard-section/7824a675-2f16-7236-845f-9366243902b9"
                },
                "linkUrl": "/allt-om-resor/",
                "mostRead": {
                    "self": "http://content-internal.expressen.se/most-read/standard-section/7824a675-2f16-7236-845f-9366243902b9"
                },
                "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-section/7824a675-2f16-7236-845f-9366243902b9",
                "title": "Allt om resor",
                "type": "standard-section"
            },
            "self": "http://content-internal.expressen.se/slideshow/b30d5414-77bb-4a59-b5f1-2ad4a2680faf",
            "slides": [
                {
                    "aspectRatio": "4x3",
                    "image": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "photographer": "Dmitry Rukhlenko",
                        "pufferPath": "/b9/ec/b9ec9cd7557748df950eaab4dd558766",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/b9ec9cd7-5577-48df-950e-aab4dd558766",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/b9/ec/b9ec9cd7557748df950eaab4dd558766/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 975,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/b9/ec/b9ec9cd7557748df950eaab4dd558766/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 487,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/b9/ec/b9ec9cd7557748df950eaab4dd558766/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 735,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/b9/ec/b9ec9cd7557748df950eaab4dd558766/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "photographer": "Dmitry Rukhlenko",
                    "text": "Angkor Wat, Siem Reap, Kambodja."
                },
                {
                    "aspectRatio": "4x3",
                    "image": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "pufferPath": "/9a/01/9a0141d2860c4ad1b7ce0556b49e1518",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/9a0141d2-860c-4ad1-b7ce-0556b49e1518",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/9a/01/9a0141d2860c4ad1b7ce0556b49e1518/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 975,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/9a/01/9a0141d2860c4ad1b7ce0556b49e1518/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 487,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/9a/01/9a0141d2860c4ad1b7ce0556b49e1518/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 727,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/9a/01/9a0141d2860c4ad1b7ce0556b49e1518/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "photographer": "Colourbox",
                    "text": "Stora barri\u00e4rrevet, Australien."
                },
                {
                    "aspectRatio": "4x3",
                    "image": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "pufferPath": "/2a/0b/2a0b07a1764942e89546881a6413dc20",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/2a0b07a1-7649-42e8-9546-881a6413dc20",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 912,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/2a/0b/2a0b07a1764942e89546881a6413dc20/1x1/original.jpg",
                                "width": 912
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 687,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/2a/0b/2a0b07a1764942e89546881a6413dc20/4x3/original.jpg",
                                "width": 912
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 344,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/2a/0b/2a0b07a1764942e89546881a6413dc20/16x6/original.jpg",
                                "width": 912
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 515,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/2a/0b/2a0b07a1764942e89546881a6413dc20/16x9/original.jpg",
                                "width": 912
                            }
                        ]
                    },
                    "photographer": "Colourbox",
                    "text": "Grand Canyon, USA."
                }
            ],
            "type": "slideshow"
        },
        "story": {
            "layout": "right",
            "story": {
                "isExtended": true,
                "linkUrl": "/allt-om-resor/res-listor/",
                "name": "Res-listor",
                "self": "http://content-internal.expressen.se/story/1e5786fd-e65e-462f-9926-5334a0729321",
                "subStories": [
                    {
                        "count": 169,
                        "items": [
                            {
                                "headline": "Platserna du m\u00e5ste se innan du d\u00f6r",
                                "linkUrl": "/allt-om-resor/platserna-du-maste-se-innan-du-dor/",
                                "listingImage": {
                                    "originalExtension": ".jpg",
                                    "pufferPath": "/32/20/32205a81215242548aff4fd90026cc1a",
                                    "self": "http://content-internal.expressen.se/image/32205a81-2152-4254-8aff-4fd90026cc1a",
                                    "type": "image",
                                    "versions": [
                                        {
                                            "aspectRatio": "1x1",
                                            "height": 1300,
                                            "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/32/20/32205a81215242548aff4fd90026cc1a/1x1/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "4x3",
                                            "height": 978,
                                            "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/32/20/32205a81215242548aff4fd90026cc1a/4x3/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "16x6",
                                            "height": 487,
                                            "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/32/20/32205a81215242548aff4fd90026cc1a/16x6/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "16x9",
                                            "height": 722,
                                            "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/32/20/32205a81215242548aff4fd90026cc1a/16x9/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        }
                                    ]
                                },
                                "publishDate": "2015-08-20T07:29:22.883Z",
                                "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-article/1ed026e0-66be-4c1b-a9ac-1ecc61000870",
                                "subHeadline": "20 platser enligt Lonely Planets ultimata \u201dbucket list\u201d",
                                "type": "standard-article"
                            },
                            {
                                "headline": "V\u00e4rldens absolut vackraste sm\u00e5st\u00e4der",
                                "linkUrl": "/allt-om-resor/varldens-absolut-vackraste-smastader/",
                                "listingImage": {
                                    "originalExtension": ".jpg",
                                    "pufferPath": "/48/1c/481c56ad45f44d91bda111c5520f9368",
                                    "self": "http://content-internal.expressen.se/image/481c56ad-45f4-4d91-bda1-11c5520f9368",
                                    "type": "image",
                                    "versions": [
                                        {
                                            "aspectRatio": "1x1",
                                            "height": 1300,
                                            "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/48/1c/481c56ad45f44d91bda111c5520f9368/1x1/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "4x3",
                                            "height": 972,
                                            "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/48/1c/481c56ad45f44d91bda111c5520f9368/4x3/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "16x6",
                                            "height": 487,
                                            "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/48/1c/481c56ad45f44d91bda111c5520f9368/16x6/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "16x9",
                                            "height": 733,
                                            "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/48/1c/481c56ad45f44d91bda111c5520f9368/16x9/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "annan",
                                            "height": 648,
                                            "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/48/1c/481c56ad45f44d91bda111c5520f9368/annan/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        }
                                    ]
                                },
                                "publishDate": "2015-08-18T03:00:00Z",
                                "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-article/112c5405-98a6-4c09-ab55-8626416606ae",
                                "subHeadline": "De sm\u00e5 idyllerna med det lilla extra",
                                "type": "standard-article"
                            },
                            {
                                "headline": "V\u00e4rldens v\u00e4rsta turister \u2013 h\u00e4r har det sp\u00e5rat ur",
                                "linkUrl": "/allt-om-resor/varldens-varsta-turister--har-har-det-sparat-ur/",
                                "listingImage": {
                                    "originalExtension": ".jpg",
                                    "pufferPath": "/e8/e6/e8e64327a7d8427b875387c9a025f871",
                                    "self": "http://content-internal.expressen.se/image/e8e64327-a7d8-427b-8753-87c9a025f871",
                                    "type": "image",
                                    "versions": [
                                        {
                                            "aspectRatio": "1x1",
                                            "height": 1300,
                                            "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/e8/e6/e8e64327a7d8427b875387c9a025f871/1x1/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "4x3",
                                            "height": 970,
                                            "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/e8/e6/e8e64327a7d8427b875387c9a025f871/4x3/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "16x6",
                                            "height": 485,
                                            "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/e8/e6/e8e64327a7d8427b875387c9a025f871/16x6/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "16x9",
                                            "height": 734,
                                            "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/e8/e6/e8e64327a7d8427b875387c9a025f871/16x9/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        }
                                    ]
                                },
                                "publishDate": "2015-08-17T03:00:00Z",
                                "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-article/01b796c6-6469-4325-bb52-d30e20fd64c3",
                                "subHeadline": "Inga urs\u00e4kter h\u00e4r \u2013 dumhet \u00e4r dumhet",
                                "type": "standard-article"
                            },
                            {
                                "headline": "V\u00e4rldens 11 l\u00e4skigaste platser ger kalla k\u00e5rar",
                                "linkUrl": "/allt-om-resor/varldens-11-laskigaste-platser-ger-kalla-karar/",
                                "listingImage": {
                                    "originalExtension": ".jpg",
                                    "pufferPath": "/84/c2/84c25afee12443c9a60535c3a6834df5",
                                    "self": "http://content-internal.expressen.se/image/84c25afe-e124-43c9-a605-35c3a6834df5",
                                    "type": "image",
                                    "versions": [
                                        {
                                            "aspectRatio": "1x1",
                                            "height": 1300,
                                            "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/84/c2/84c25afee12443c9a60535c3a6834df5/1x1/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "4x3",
                                            "height": 978,
                                            "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/84/c2/84c25afee12443c9a60535c3a6834df5/4x3/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "16x6",
                                            "height": 487,
                                            "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/84/c2/84c25afee12443c9a60535c3a6834df5/16x6/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "16x9",
                                            "height": 735,
                                            "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/84/c2/84c25afee12443c9a60535c3a6834df5/16x9/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "annan",
                                            "height": 648,
                                            "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/84/c2/84c25afee12443c9a60535c3a6834df5/annan/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        }
                                    ]
                                },
                                "publishDate": "2015-08-14T12:53:19.5644336Z",
                                "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-article/47b6dc69-e700-4ffc-991b-62cf05638ce1",
                                "subHeadline": "\u00d6vergivna sjukhus och heliga gravar",
                                "type": "standard-article"
                            },
                            {
                                "headline": "Paradis\u00f6ar du m\u00e5ste bes\u00f6ka innan du d\u00f6r",
                                "linkUrl": "/allt-om-resor/paradisoar-du-maste-besoka-innan-du-dor/",
                                "listingImage": {
                                    "originalExtension": ".jpg",
                                    "pufferPath": "/44/e1/44e1c875155f497bbc3cb8b15c53c95e",
                                    "self": "http://content-internal.expressen.se/image/44e1c875-155f-497b-bc3c-b8b15c53c95e",
                                    "type": "image",
                                    "versions": [
                                        {
                                            "aspectRatio": "1x1",
                                            "height": 1300,
                                            "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/44/e1/44e1c875155f497bbc3cb8b15c53c95e/1x1/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "4x3",
                                            "height": 970,
                                            "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/44/e1/44e1c875155f497bbc3cb8b15c53c95e/4x3/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "16x6",
                                            "height": 487,
                                            "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/44/e1/44e1c875155f497bbc3cb8b15c53c95e/16x6/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "16x9",
                                            "height": 735,
                                            "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/44/e1/44e1c875155f497bbc3cb8b15c53c95e/16x9/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "annan",
                                            "height": 648,
                                            "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/44/e1/44e1c875155f497bbc3cb8b15c53c95e/annan/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        }
                                    ]
                                },
                                "publishDate": "2015-08-13T03:00:00Z",
                                "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-article/043a7fb5-3cf2-47f6-b428-39fee9446294",
                                "subHeadline": "En del ligger n\u00e4rmare \u00e4n du tror",
                                "type": "standard-article"
                            },
                            {
                                "headline": "10 svenska fenomen som fascinerar turister",
                                "linkUrl": "/allt-om-resor/10-svenska-fenomen-som-fascinerar-turister/",
                                "listingImage": {
                                    "originalExtension": ".jpg",
                                    "pufferPath": "/af/f5/aff543570ef24838b41404a1d9e02bf1",
                                    "self": "http://content-internal.expressen.se/image/aff54357-0ef2-4838-b414-04a1d9e02bf1",
                                    "type": "image",
                                    "versions": [
                                        {
                                            "aspectRatio": "1x1",
                                            "height": 1300,
                                            "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/af/f5/aff543570ef24838b41404a1d9e02bf1/1x1/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "4x3",
                                            "height": 970,
                                            "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/af/f5/aff543570ef24838b41404a1d9e02bf1/4x3/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "16x6",
                                            "height": 487,
                                            "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/af/f5/aff543570ef24838b41404a1d9e02bf1/16x6/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "16x9",
                                            "height": 730,
                                            "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/af/f5/aff543570ef24838b41404a1d9e02bf1/16x9/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        }
                                    ]
                                },
                                "publishDate": "2015-08-12T03:00:00Z",
                                "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-article/ffdab095-6ff9-4a8c-8a85-21bef69f8ca6",
                                "subHeadline": "D\u00e4rf\u00f6r \u00e4r landet Lagom inte alls lagom",
                                "type": "standard-article"
                            }
                        ],
                        "maxArticlesToShow": 5,
                        "name": "Senaste artiklarna",
                        "next": {
                            "self": "http://content-internal.expressen.se/story/1e5786fd-e65e-462f-9926-5334a0729321/sub-story/3387357e-6965-4d1c-a02e-a348715c1a6e?page=2"
                        }
                    }
                ],
                "type": "story"
            },
            "subStoryId": "3387357e-6965-4d1c-a02e-a348715c1a6e"
        },
        "subHeadline": "20 platser enligt Lonely Planets ultimata \u201dbucket list\u201d",
        "tags": [
            {
                "category": "LOCATION",
                "key": "LOCATION/Australien",
                "name": "Australien"
            },
            {
                "category": "LOCATION",
                "key": "LOCATION/Barcelona",
                "name": "Barcelona"
            },
            {
                "category": "LOCATION",
                "key": "LOCATION/Ecuador",
                "name": "Ecuador"
            },
            {
                "category": "LOCATION",
                "key": "LOCATION/Grekland",
                "name": "Grekland"
            },
            {
                "category": "LOCATION",
                "key": "LOCATION/Guatemala",
                "name": "Guatemala"
            },
            {
                "category": "LOCATION",
                "key": "LOCATION/Indien",
                "name": "Indien"
            },
            {
                "category": "LOCATION",
                "key": "LOCATION/Jordanien",
                "name": "Jordanien"
            },
            {
                "category": "LOCATION",
                "key": "LOCATION/Kambodja",
                "name": "Kambodja"
            },
            {
                "category": "LOCATION",
                "key": "LOCATION/London",
                "name": "London"
            },
            {
                "category": "LOCATION",
                "key": "LOCATION/Marocko",
                "name": "Marocko"
            },
            {
                "category": "LOCATION",
                "key": "LOCATION/Peru",
                "name": "Peru"
            },
            {
                "category": "LOCATION",
                "key": "LOCATION/Rom",
                "name": "Rom"
            },
            {
                "category": "LOCATION",
                "key": "LOCATION/Spanien",
                "name": "Spanien"
            },
            {
                "category": "LOCATION",
                "key": "LOCATION/USA",
                "name": "USA"
            },
            {
                "category": "ORGANIZATION",
                "key": "ORGANIZATION/Lonely Planet",
                "name": "Lonely Planet"
            },
            {
                "category": "PERSON",
                "key": "PERSON/Hagia Sofia",
                "name": "Hagia Sofia"
            },
            {
                "category": "PERSON",
                "key": "PERSON/Machu Picchu",
                "name": "Machu Picchu"
            },
            {
                "category": "PERSON",
                "key": "PERSON/Taj Mahal",
                "name": "Taj Mahal"
            }
        ],
        "topWidgets": [],
        "topics": [],
        "type": "standard-article",
        "updateDate": "2015-08-20T07:29:22.883Z"
    },
    {
        "adsInCloseConnectionToContentDisabled": false,
        "authors": [
            {
                "email": "mans.ivarsson@expressen.se",
                "image": {
                    "originalExtension": ".jpg",
                    "pufferPath": "/d5/35/d535b7b8614746fa9a25777e53a5c016",
                    "self": "http://content-internal.expressen.se/image/d535b7b8-6147-46fa-9a25-777e53a5c016",
                    "type": "image",
                    "versions": [
                        {
                            "height": 80,
                            "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/d5/35/d535b7b8614746fa9a25777e53a5c016/original.jpg",
                            "width": 60
                        }
                    ]
                },
                "name": "M\u00e5ns Ivarsson",
                "self": "http://content-internal.expressen.se/author/b4eca0f6-c736-e8a6-996c-7a07a07fc000",
                "type": "author"
            }
        ],
        "bautaWidgets": [],
        "bodyText": "<p>Amerikanen Dwayne Parton tr\u00f6ttnade p\u00e5 nio-till-fem-livet och hoppade av fr\u00e5n jobbet som webbdesigner f\u00f6r att ta sin hund Bobby, 8, p\u00e5 en rundresa genom USA.</p>\r\n<h2>Yellowstone bland h\u00f6jdpunkterna</h2>\r\n<p>Paret reser runt i en husbil och stannar och sover d\u00e4r de k\u00e4nner f\u00f6r. Bara den senaste m\u00e5naden har de avverkat elva amerikanska stater och k\u00f6rt drygt 600 mil. Till h\u00f6jdpunkterna hittills h\u00f6r bes\u00f6ket i ber\u00f6mda nationalparken Yellowstone.</p>\r\n<h2>Frilansar fr\u00e5n bilen</h2>\r\n<p>Deras \u00e4ventyr illustrerar m\u00f6jligheten det moderna samh\u00e4llet erbjuder att jobba p\u00e5 distans. Som numera frilansande webbdesigner kan Dwayne jobba i bilen utmed resan.</p>\r\n<p>K\u00e4lla: <a href=\"http://www.dailymail.co.uk/news/article-3201211/It-s-dog-s-life-Bobby-poses-pictures-America-s-national-parks-everlasting-vacation-USA-owner-gave-rat-race-walk-wild-side.html#ixzz3j9XFSE5z\" target=\"_blank\">Daily Mail</a></p>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<p><strong>L\u00c4S OCKS\u00c5:</strong></p>\r\n<ul>\r\n<li><a href=\"http://www.expressen.se/allt-om-resor/10-nationalparker-i-usa-du-inte-far-missa/\"><strong>10 nationalparker i USA du inte f\u00e5r missa</strong></a></li>\r\n<li><a href=\"http://www.expressen.se/allt-om-resor/paret-salde-allt-de-agde-for-att-segla-jorden-runt/\"><strong>Paret s\u00e5lde allt de \u00e4gde f\u00f6r att segla jorden runt</strong></a></li>\r\n</ul>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<exp:widget size=\"full\" align=\"none\" type=\"html-widget\" source=\"http://content-internal.expressen.se/html-widget/3772057c-846e-40a1-b073-3e587d9813db\"></exp:widget>\r\n<exp:widget size=\"full\" align=\"none\" type=\"html-widget\" source=\"http://content-internal.expressen.se/html-widget/3a9c19dd-fa89-4617-af45-4fa4c738ed13\"></exp:widget>\r\n<exp:widget size=\"full\" align=\"none\" type=\"html-widget\" source=\"http://content-internal.expressen.se/html-widget/4b6c11ee-0ced-4ab9-a606-92f4cdb66220\"></exp:widget>",
        "bottomWidgets": [],
        "commentsEnabled": false,
        "headline": "Sa upp sig f\u00f6r att resa med hunden i USA",
        "hiddenFromLists": false,
        "hideFromRobots": false,
        "isLongRead": false,
        "isPremium": false,
        "linkUrl": "/allt-om-resor/sa-upp-sig-for-att-resa-med-hunden-i-usa/",
        "listingImage": {
            "originalExtension": ".jpg",
            "pufferPath": "/f0/5e/f05ee876458d45589c0a79cea997600e",
            "self": "http://content-internal.expressen.se/image/f05ee876-458d-4558-9c0a-79cea997600e",
            "type": "image",
            "versions": [
                {
                    "aspectRatio": "1x1",
                    "height": 1300,
                    "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/f0/5e/f05ee876458d45589c0a79cea997600e/1x1/original.jpg",
                    "width": 1300
                },
                {
                    "aspectRatio": "4x3",
                    "height": 972,
                    "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/f0/5e/f05ee876458d45589c0a79cea997600e/4x3/original.jpg",
                    "width": 1300
                },
                {
                    "aspectRatio": "16x6",
                    "height": 487,
                    "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/f0/5e/f05ee876458d45589c0a79cea997600e/16x6/original.jpg",
                    "width": 1300
                },
                {
                    "aspectRatio": "16x9",
                    "height": 735,
                    "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/f0/5e/f05ee876458d45589c0a79cea997600e/16x9/original.jpg",
                    "width": 1300
                },
                {
                    "aspectRatio": "annan",
                    "height": 648,
                    "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/f0/5e/f05ee876458d45589c0a79cea997600e/annan/original.jpg",
                    "width": 1300
                }
            ]
        },
        "media": {
            "backgroundColor": null,
            "defaultAspectRatio": null,
            "slides": [
                {
                    "aspectRatio": "annan",
                    "content": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "pufferPath": "/f0/5e/f05ee876458d45589c0a79cea997600e",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/f05ee876-458d-4558-9c0a-79cea997600e",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/f0/5e/f05ee876458d45589c0a79cea997600e/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 972,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/f0/5e/f05ee876458d45589c0a79cea997600e/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 487,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/f0/5e/f05ee876458d45589c0a79cea997600e/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 735,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/f0/5e/f05ee876458d45589c0a79cea997600e/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "annan",
                                "height": 648,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/f0/5e/f05ee876458d45589c0a79cea997600e/annan/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "hidden": true,
                    "isSocial": true,
                    "type": "image",
                    "useForListings": true
                },
                {
                    "aspectRatio": "1x1",
                    "author": "Instagram",
                    "content": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "pufferPath": "/f2/2c/f22c09b644d040e6aff1899e2f031cc4",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/f22c09b6-44d0-40e6-aff1-899e2f031cc4",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/f2/2c/f22c09b644d040e6aff1899e2f031cc4/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 970,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/f2/2c/f22c09b644d040e6aff1899e2f031cc4/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 484,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/f2/2c/f22c09b644d040e6aff1899e2f031cc4/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 730,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/f2/2c/f22c09b644d040e6aff1899e2f031cc4/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "hidden": false,
                    "isSocial": false,
                    "text": "<p>Dwayne och labradoren Bobby. Foto: <a href=\"https://instagram.com/dwayneparton/\" target=\"_blank\">Instagram/dwayneparton</a></p>",
                    "type": "image",
                    "useForListings": false
                },
                {
                    "aspectRatio": "1x1",
                    "author": "Instagram",
                    "content": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "pufferPath": "/f1/20/f120ed2772a8415383ff589cad6aaab3",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/f120ed27-72a8-4153-83ff-589cad6aaab3",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/f1/20/f120ed2772a8415383ff589cad6aaab3/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 970,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/f1/20/f120ed2772a8415383ff589cad6aaab3/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 484,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/f1/20/f120ed2772a8415383ff589cad6aaab3/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 730,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/f1/20/f120ed2772a8415383ff589cad6aaab3/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "hidden": false,
                    "isSocial": false,
                    "text": "<p>Bobby utforskar klipporna i Montana. Foto: <a href=\"https://instagram.com/dwayneparton/\" target=\"_blank\">Instagram/dwayneparton</a></p>",
                    "type": "image",
                    "useForListings": false
                },
                {
                    "aspectRatio": "1x1",
                    "author": "Instagram",
                    "content": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "pufferPath": "/f8/d2/f8d28cfd34ed42cca7a7aa368b2db42b",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/f8d28cfd-34ed-42cc-a7a7-aa368b2db42b",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/f8/d2/f8d28cfd34ed42cca7a7aa368b2db42b/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 978,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/f8/d2/f8d28cfd34ed42cca7a7aa368b2db42b/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 484,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/f8/d2/f8d28cfd34ed42cca7a7aa368b2db42b/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 730,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/f8/d2/f8d28cfd34ed42cca7a7aa368b2db42b/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "hidden": false,
                    "isSocial": false,
                    "text": "<p>P\u00e5 tur genom Klippiga bergen i Colorado. Foto: <a href=\"https://instagram.com/dwayneparton/\" target=\"_blank\">Instagram/dwayneparton</a></p>",
                    "type": "image",
                    "useForListings": false
                },
                {
                    "aspectRatio": "1x1",
                    "author": "Instagram",
                    "content": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "pufferPath": "/be/57/be5798bf81c640b9a88c37e23cff3379",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/be5798bf-81c6-40b9-a88c-37e23cff3379",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/be/57/be5798bf81c640b9a88c37e23cff3379/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 970,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/be/57/be5798bf81c640b9a88c37e23cff3379/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 484,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/be/57/be5798bf81c640b9a88c37e23cff3379/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 730,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/be/57/be5798bf81c640b9a88c37e23cff3379/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "annan",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/be/57/be5798bf81c640b9a88c37e23cff3379/annan/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "hidden": false,
                    "isSocial": false,
                    "text": "<p>Sv\u00e5rslagen solnedg\u00e5ng i Wyoming. Foto: <a href=\"https://instagram.com/dwayneparton/\" target=\"_blank\">Instagram/dwayneparton</a></p>",
                    "type": "image",
                    "useForListings": false
                },
                {
                    "aspectRatio": "1x1",
                    "author": "Instagram",
                    "content": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "pufferPath": "/78/ac/78ac0090d73f40bfafb9908112a2f91c",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/78ac0090-d73f-40bf-afb9-908112a2f91c",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/78/ac/78ac0090d73f40bfafb9908112a2f91c/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 970,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/78/ac/78ac0090d73f40bfafb9908112a2f91c/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 484,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/78/ac/78ac0090d73f40bfafb9908112a2f91c/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 730,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/78/ac/78ac0090d73f40bfafb9908112a2f91c/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "hidden": false,
                    "isSocial": false,
                    "text": "<p>Bobby har en egen kudde han sover p\u00e5 i bilen. Foto: <a href=\"https://instagram.com/dwayneparton/\" target=\"_blank\">Instagram/dwayneparton</a></p>",
                    "type": "image",
                    "useForListings": false
                },
                {
                    "aspectRatio": "1x1",
                    "author": "Instagram",
                    "content": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "pufferPath": "/4f/77/4f775681f71342e78bca9e327a7538c2",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/4f775681-f713-42e7-8bca-9e327a7538c2",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/4f/77/4f775681f71342e78bca9e327a7538c2/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 972,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/4f/77/4f775681f71342e78bca9e327a7538c2/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 490,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/4f/77/4f775681f71342e78bca9e327a7538c2/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 733,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/4f/77/4f775681f71342e78bca9e327a7538c2/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "hidden": false,
                    "isSocial": false,
                    "text": "<p>En av Dwaynes favoritstunder p\u00e5 Appalachian Trail. Foto: <a href=\"https://instagram.com/dwayneparton/\" target=\"_blank\">Instagram/dwayneparton</a></p>",
                    "type": "image",
                    "useForListings": false
                }
            ]
        },
        "omnitureId": "32beae38-c364-4f89-a5d6-c84810085abd",
        "pageLinkId": 6480092,
        "preamble": "<p>Se vilket lyckligt hundliv.</p>\r\n<p>Labradoren Bobby reser just nu runt och turistar i USA:s mest ber\u00f6mda nationalparker.</p>\r\n<p>Tack vare husse som l\u00e4mnade jobbet f\u00f6r att f\u00f6rverkliga sin dr\u00f6m.</p>",
        "preambleAreaWidgets": [],
        "publishDate": "2015-08-20T03:00:00Z",
        "relatedArticles": {
            "articles": [
                {
                    "headline": "Sa upp sig f\u00f6r att resa jorden runt med pianot",
                    "linkUrl": "/allt-om-resor/sa-upp-sig-for-att-resa-jorden-runt-med-pianot/",
                    "listingImage": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "pufferPath": "/84/b7/84b78e4607cd4e869c4851621dc59269",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/84b78e46-07cd-4e86-9c48-51621dc59269",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/84/b7/84b78e4607cd4e869c4851621dc59269/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 974,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/84/b7/84b78e4607cd4e869c4851621dc59269/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 487,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/84/b7/84b78e4607cd4e869c4851621dc59269/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 735,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/84/b7/84b78e4607cd4e869c4851621dc59269/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "annan",
                                "height": 648,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/84/b7/84b78e4607cd4e869c4851621dc59269/annan/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "publishDate": "2015-07-15T07:19:45.013Z",
                    "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-article/76f003a4-13b4-450e-b4f1-d4903d17003f",
                    "subHeadline": "Lastade in sitt piano i en van \u2013 har spelat i 300 st\u00e4der i \u00f6ver 20 l\u00e4nder",
                    "type": "standard-article"
                },
                {
                    "headline": "Paret s\u00e5lde allt de \u00e4gde f\u00f6r att segla jorden runt",
                    "linkUrl": "/allt-om-resor/paret-salde-allt-de-agde-for-att-segla-jorden-runt/",
                    "listingImage": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "pufferPath": "/8a/57/8a57b9d3115e43b5882837e0edf672b2",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/8a57b9d3-115e-43b5-8828-37e0edf672b2",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/8a/57/8a57b9d3115e43b5882837e0edf672b2/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 970,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/8a/57/8a57b9d3115e43b5882837e0edf672b2/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 487,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/8a/57/8a57b9d3115e43b5882837e0edf672b2/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 730,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/8a/57/8a57b9d3115e43b5882837e0edf672b2/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "annan",
                                "height": 648,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/8a/57/8a57b9d3115e43b5882837e0edf672b2/annan/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "publishDate": "2015-06-26T08:52:27.51Z",
                    "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-article/aba86313-52c6-4fc7-a4ec-964f049dca01",
                    "subHeadline": "Matt och Jessica tr\u00f6ttnade p\u00e5 livet i ekorrhjulet \u2013 k\u00f6pte segelb\u00e5t och drog",
                    "type": "standard-article"
                },
                {
                    "headline": "Sa upp sig f\u00f6r att resa runt och ge high-fives",
                    "linkUrl": "/allt-om-resor/sa-upp-sig-for-att-resa-runt-och-ge-high-fives/",
                    "listingImage": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "pufferPath": "/c5/11/c5119a87b6bd4ed3be8189d3fa438b9d",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/c5119a87-b6bd-4ed3-be81-89d3fa438b9d",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/c5/11/c5119a87b6bd4ed3be8189d3fa438b9d/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 972,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/c5/11/c5119a87b6bd4ed3be8189d3fa438b9d/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 482,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/c5/11/c5119a87b6bd4ed3be8189d3fa438b9d/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 730,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/c5/11/c5119a87b6bd4ed3be8189d3fa438b9d/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "publishDate": "2015-06-08T03:00:00Z",
                    "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-article/b7057a41-2f2c-4c02-9f9c-048147092c5e",
                    "subHeadline": "V\u00e5gade g\u00f6ra det m\u00e5nga dr\u00f6mmer om",
                    "type": "standard-article"
                },
                {
                    "headline": "Paret sa upp sig \u2013 f\u00f6r att resa jorden runt",
                    "linkUrl": "/allt-om-resor/paret-sa-upp-sig--for-att-resa-jorden-runt/",
                    "listingImage": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "pufferPath": "/76/f6/76f6bef3b89f4c43b70dfa0393439008",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/76f6bef3-b89f-4c43-b70d-fa0393439008",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/76/f6/76f6bef3b89f4c43b70dfa0393439008/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 970,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/76/f6/76f6bef3b89f4c43b70dfa0393439008/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 484,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/76/f6/76f6bef3b89f4c43b70dfa0393439008/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 730,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/76/f6/76f6bef3b89f4c43b70dfa0393439008/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "publishDate": "2015-04-30T13:38:31.66Z",
                    "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-article/d4a55ec3-dd20-4346-81a2-a2ddd9b83a52",
                    "subHeadline": "S\u00e5lde huset och packade v\u00e4skorna \u2013 nu \u00e5ker de s\u00e5 l\u00e5ngt bort som m\u00f6jligt",
                    "type": "standard-article"
                },
                {
                    "headline": "15 konton p\u00e5 Instagram som f\u00e5r dig att vilja resa",
                    "linkUrl": "/allt-om-resor/15-konton-pa-instagram-som-far-dig-att-vilja-resa/",
                    "listingImage": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "pufferPath": "/da/e0/dae06729d50c4344b41ffbe1e6a63f1d",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/dae06729-d50c-4344-b41f-fbe1e6a63f1d",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/da/e0/dae06729d50c4344b41ffbe1e6a63f1d/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 983,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/da/e0/dae06729d50c4344b41ffbe1e6a63f1d/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 487,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/da/e0/dae06729d50c4344b41ffbe1e6a63f1d/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 733,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/da/e0/dae06729d50c4344b41ffbe1e6a63f1d/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "annan",
                                "height": 611,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/da/e0/dae06729d50c4344b41ffbe1e6a63f1d/annan/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "publishDate": "2015-06-08T06:49:51.627Z",
                    "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-article/ddcf55f4-0ee9-4eba-8062-e815fabf4177",
                    "subHeadline": "B\u00e4sta inspirationen: 15 konton som f\u00e5r dig att vilja n\u00e4sta boka resa direkt",
                    "type": "standard-article"
                }
            ],
            "layout": "right"
        },
        "rightWidgets": [],
        "section": {
            "latestNews": {
                "self": "http://content-internal.expressen.se/latest-news/standard-section/7824a675-2f16-7236-845f-9366243902b9"
            },
            "linkUrl": "/allt-om-resor/",
            "mostRead": {
                "self": "http://content-internal.expressen.se/most-read/standard-section/7824a675-2f16-7236-845f-9366243902b9"
            },
            "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-section/7824a675-2f16-7236-845f-9366243902b9",
            "title": "Allt om resor",
            "type": "standard-section"
        },
        "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-article/32beae38-c364-4f89-a5d6-c84810085abd",
        "slideshow": {
            "headline": "Bildspecial: Sa upp sig f\u00f6r att resa runt med hunden i USA",
            "omnitureId": "46f7a8ed-056f-4036-8b57-c1989702ffc1",
            "section": {
                "latestNews": {
                    "self": "http://content-internal.expressen.se/latest-news/standard-section/7824a675-2f16-7236-845f-9366243902b9"
                },
                "linkUrl": "/allt-om-resor/",
                "mostRead": {
                    "self": "http://content-internal.expressen.se/most-read/standard-section/7824a675-2f16-7236-845f-9366243902b9"
                },
                "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-section/7824a675-2f16-7236-845f-9366243902b9",
                "title": "Allt om resor",
                "type": "standard-section"
            },
            "self": "http://content-internal.expressen.se/slideshow/46f7a8ed-056f-4036-8b57-c1989702ffc1",
            "slides": [
                {
                    "aspectRatio": "1x1",
                    "image": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "pufferPath": "/f2/2c/f22c09b644d040e6aff1899e2f031cc4",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/f22c09b6-44d0-40e6-aff1-899e2f031cc4",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/f2/2c/f22c09b644d040e6aff1899e2f031cc4/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 970,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/f2/2c/f22c09b644d040e6aff1899e2f031cc4/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 484,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/f2/2c/f22c09b644d040e6aff1899e2f031cc4/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 730,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/f2/2c/f22c09b644d040e6aff1899e2f031cc4/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "photographer": "Instagram",
                    "text": "<p>Dwayne och labradoren Bobby. Foto: <a href=\"https://instagram.com/dwayneparton/\" target=\"_blank\">Instagram/dwayneparton</a></p>"
                },
                {
                    "aspectRatio": "1x1",
                    "image": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "pufferPath": "/f1/20/f120ed2772a8415383ff589cad6aaab3",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/f120ed27-72a8-4153-83ff-589cad6aaab3",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/f1/20/f120ed2772a8415383ff589cad6aaab3/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 970,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/f1/20/f120ed2772a8415383ff589cad6aaab3/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 484,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/f1/20/f120ed2772a8415383ff589cad6aaab3/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 730,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/f1/20/f120ed2772a8415383ff589cad6aaab3/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "photographer": "Instagram",
                    "text": "<p>Bobby utforskar klipporna i Montana. Foto: <a href=\"https://instagram.com/dwayneparton/\" target=\"_blank\">Instagram/dwayneparton</a></p>"
                },
                {
                    "aspectRatio": "1x1",
                    "image": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "pufferPath": "/f8/d2/f8d28cfd34ed42cca7a7aa368b2db42b",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/f8d28cfd-34ed-42cc-a7a7-aa368b2db42b",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/f8/d2/f8d28cfd34ed42cca7a7aa368b2db42b/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 978,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/f8/d2/f8d28cfd34ed42cca7a7aa368b2db42b/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 484,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/f8/d2/f8d28cfd34ed42cca7a7aa368b2db42b/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 730,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/f8/d2/f8d28cfd34ed42cca7a7aa368b2db42b/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "photographer": "Instagram",
                    "text": "<p>P\u00e5 tur genom Klippiga bergen i Colorado. Foto: <a href=\"https://instagram.com/dwayneparton/\" target=\"_blank\">Instagram/dwayneparton</a></p>"
                },
                {
                    "aspectRatio": "1x1",
                    "image": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "pufferPath": "/be/57/be5798bf81c640b9a88c37e23cff3379",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/be5798bf-81c6-40b9-a88c-37e23cff3379",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/be/57/be5798bf81c640b9a88c37e23cff3379/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 970,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/be/57/be5798bf81c640b9a88c37e23cff3379/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 484,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/be/57/be5798bf81c640b9a88c37e23cff3379/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 730,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/be/57/be5798bf81c640b9a88c37e23cff3379/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "annan",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/be/57/be5798bf81c640b9a88c37e23cff3379/annan/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "photographer": "Instagram",
                    "text": "<p>Sv\u00e5rslagen solnedg\u00e5ng i Wyoming. Foto: <a href=\"https://instagram.com/dwayneparton/\" target=\"_blank\">Instagram/dwayneparton</a></p>"
                },
                {
                    "aspectRatio": "1x1",
                    "image": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "pufferPath": "/78/ac/78ac0090d73f40bfafb9908112a2f91c",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/78ac0090-d73f-40bf-afb9-908112a2f91c",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/78/ac/78ac0090d73f40bfafb9908112a2f91c/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 970,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/78/ac/78ac0090d73f40bfafb9908112a2f91c/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 484,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/78/ac/78ac0090d73f40bfafb9908112a2f91c/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 730,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/78/ac/78ac0090d73f40bfafb9908112a2f91c/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "photographer": "Instagram",
                    "text": "<p>Bobby har en egen kudde han sover p\u00e5 i bilen. Foto: <a href=\"https://instagram.com/dwayneparton/\" target=\"_blank\">Instagram/dwayneparton</a></p>"
                },
                {
                    "aspectRatio": "1x1",
                    "image": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "pufferPath": "/4f/77/4f775681f71342e78bca9e327a7538c2",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/4f775681-f713-42e7-8bca-9e327a7538c2",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/4f/77/4f775681f71342e78bca9e327a7538c2/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 972,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/4f/77/4f775681f71342e78bca9e327a7538c2/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 490,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/4f/77/4f775681f71342e78bca9e327a7538c2/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 733,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/4f/77/4f775681f71342e78bca9e327a7538c2/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "photographer": "Instagram",
                    "text": "<p>En av Dwaynes favoritstunder p\u00e5 Appalachian Trail. Foto: <a href=\"https://instagram.com/dwayneparton/\" target=\"_blank\">Instagram/dwayneparton</a></p>"
                }
            ],
            "type": "slideshow"
        },
        "subHeadline": "Kan ni t\u00e4nka er vilket hundg\u00f6ra",
        "tags": [
            {
                "category": "LOCATION",
                "key": "LOCATION/USA",
                "name": "USA"
            },
            {
                "category": "ORGANIZATION",
                "key": "ORGANIZATION/Daily Mail",
                "name": "Daily Mail"
            },
            {
                "category": "PERSON",
                "key": "PERSON/Dwayne Parton",
                "name": "Dwayne Parton"
            },
            {
                "category": "PERSON",
                "key": "PERSON/Labradoren Bobby",
                "name": "Labradoren Bobby"
            }
        ],
        "topWidgets": [],
        "topics": [],
        "type": "standard-article",
        "updateDate": "2015-08-20T03:00:00Z"
    },
    {
        "adsInCloseConnectionToContentDisabled": false,
        "authors": [
            {
                "email": "alltomresor@expressen.se",
                "name": "Allt om Resor",
                "self": "http://content-internal.expressen.se/author/fccbe8ef-b99a-4a60-870d-008726b16a04",
                "type": "author"
            }
        ],
        "bautaWidgets": [],
        "bodyText": "<p>Jag f\u00e5r ofta fr\u00e5gan om vad man ska bes\u00f6ka och g\u00f6ra efter att man har sett Sagrada Familia och n\u00e5got av Gaud\u00ed-husen. Det b\u00e4sta man kan g\u00f6ra n\u00e4r man ska ut och resa \u00e4r att redan innan man \u00e5ker i v\u00e4g l\u00e4sa p\u00e5 lite och se vad man kan hitta p\u00e5 v\u00e4l p\u00e5 plats. N\u00e4r man v\u00e4l \u00e4r h\u00e4r \u00e4r det s\u00e5 l\u00e4tt att k\u00e4nna sig lite f\u00f6rvirrad och vilse. S\u00e4rskilt n\u00e4r det g\u00e4ller en stad som Barcelona som har ett s\u00e5 otroligt brett utbud.</p>\r\n<h2>Staden \u00e4r indelad i \u201dbarrios\u201d</h2>\r\n<p>Barcelona \u00e4r indelat i olika \"barrios\", kvarter, som alla har olika pr\u00e4gel. Som turist stannar du kanske f\u00f6rst till i Barri Gotic, innerstaden som ligger mellan hamnen och Plaza Catalunya. Det \u00e4r vid sidan av dessa kvarter du hittar Las Ramblas, den l\u00e5nga g\u00e5gatan med f\u00f6rs\u00e4ljare, artister av olika slag och ficktjuvar och andra lurendrejare. En salig blandning, helt enkelt. D\u00e4refter kanske du ger dig ner i El Born, som ocks\u00e5 \u00e4r en del av ursprungliga Barcelona, d\u00e4r gr\u00e4nderna \u00e4r lika smala och krokiga och d\u00e4r barer och restauranger tr\u00e4ngs och t\u00e4vlar om att locka till sig g\u00e4ster.</p>\r\n<h2>Trevliga torg och serveringar i Garcia</h2>\r\n<p>Kanske stannar du d\u00e4r. H\u00e4r hittar du mycket att se, mycket att \u00e4ta och mycket att dricka, s\u00e5 kanske beh\u00f6ver du inte ge dig ut h\u00e4rifr\u00e5n. Men om du skulle vilja se n\u00e5got annat skulle jag vilja sl\u00e5 ett slag f\u00f6r Gracia. Det s\u00e4gs att h\u00e4r finns flest barer per capita i hela Barcelona, men jag vet inte om det \u00e4r sant l\u00e4ngre. Men Gracia, strax ovanf\u00f6r det enorma barriot Eixample, \u00e4r ett lugnt och relativt bilfritt omr\u00e5de och h\u00e4r \u00e4r det l\u00e4ttare att hitta trevliga uteserveringar p\u00e5 soliga torg. Gracia \u00e4r \u00e4ven det en av de \u00e4ldre delarna av Barcelona, men var en frist\u00e5ende by innan Eixample byggdes och sammanfogade Ciutat Vella (gamla stan) med runtomliggande byar och d\u00e4rmed ut\u00f6kade Barcelonas stadsgr\u00e4ns till ungef\u00e4r det Barcelona vi k\u00e4nner i dag.</p>\r\n<p>I Gracia hittar du dr\u00f6ser av trevliga sm\u00e5 butiker, ofta d\u00e4r butiks\u00e4garen sitter i butiken och designar, syr eller ritar nya plagg. P\u00e5 Gran de Gracia ligger en del lite st\u00f6rre butikskedjor men allt som allt \u00e4r gatan relativt fri fr\u00e5n stora, k\u00e4nda m\u00e4rken och l\u00e4mnar d\u00e4rmed rum \u00e5t lite mindre, roligare butiker. \u00c5ret runt kan du njuta av solen p\u00e5 Plaza del Sol, ett par kvarter fr\u00e5n Gran de Gracia, d\u00e4r det stora torget kantas av flera barer och kaf\u00e9er.</p>\r\n<h2>Enkelt att ta sig runt i Barcelona</h2>\r\n<p>Tr\u00f6ttnar du p\u00e5 Gracia \u00e4r det inte l\u00e5ngt till andra barrion. Barcelona \u00e4r en f\u00f6rv\u00e5nansv\u00e4rt enkel stad att ta sig runt i. Du kan v\u00e4lja en hop-on-hop-off-buss om du har ont om tid och bara vill se det absolut viktigaste, eller ta metron som \u00e4r enkel att f\u00f6rst\u00e5. Bussarna g\u00e5r ofta om du vet vart du vill och var du ska hoppa av och p\u00e5 eller varf\u00f6r inte hyra en cykel, p\u00e5 senare tiden har fler och fler cykelbanor byggts i stan och du kan snabbt ta dig vart du \u00e4n vill p\u00e5 tv\u00e5 hjul. S\u00e5 ser du mer av stan ocks\u00e5!</p>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<p><strong>L\u00c4S OCKS\u00c5:</strong></p>\r\n<ul>\r\n<li><strong><a href=\"http://www.expressen.se/allt-om-resor/barcelonas-10-basta-utflykter/\">Barcelonas 10 b\u00e4sta utflykter </a><br></strong></li>\r\n<li><strong><a href=\"http://www.expressen.se/allt-om-resor/barcelona--12-tips-for-din-weekendresa/?bullet=2\">Fler tips f\u00f6r en h\u00e4rlig resa till Barcelona</a><br></strong></li>\r\n<li><a href=\"http://www.expressen.se/allt-om-resor/madrid--10-sakra-tips-for-en-lyckad-weekend/\"><strong>Madrid \u2013 10 s\u00e4kra tips f\u00f6r en lyckad weekend</strong></a></li>\r\n</ul>\r\n<p><strong><br></strong></p>\r\n<h2><span style=\"color: #ff0000;\">GUIDE BARCELONA</span></h2>\r\n<h2><span style=\"text-decoration: underline;\"><em>Se & g\u00f6ra</em></span></h2>\r\n<h2>Carretera de les Aig\u00fces \u2013 cykelpromenad med utsikt</h2>\r\n<p>Hyr cykel och ta med den upp till Carretera de les Aig\u00fces. Enklast \u00e4r att ta t\u00e5glinjen Ferrocarril till Peu del Funicular fr\u00e5n exempelvis Plaza Catalunya, Provenca eller Gracia upp till Carretera de les Aig\u00fces och cykla utmed Collserolamassivet. Har man ingen cykel g\u00e5r det utm\u00e4rkt att g\u00e5. Vill man se mer kan man forts\u00e4tta upp till Vallvidrera varifr\u00e5n man kan g\u00e5 till Templo del Sagrado Coraz\u00f3n de Jes\u00fas som syns fr\u00e5n hela staden.</p>\r\n<p><a href=\"http://www.barcelonarentabike.com\" target=\"_blank\">www.barcelonarentabike.com</a></p>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<h2>G\u00e5 p\u00e5 festival i Gracia</h2>\r\n<p>S\u00e4rskilt sommarhalv\u00e5ret kantas av festivaler av olika slag. Flera barrios har sina egna kulturella festivaler d\u00e5 restauranger och barer flyttar ut p\u00e5 gatorna och lokala band spelar. Den i s\u00e4rklass b\u00e4sta festivalen, tycker jag, \u00e4r Gracias festival, som under en vecka i augusti dekorerar varje gata i omr\u00e5det med stora papier mache-figurer. Under v\u00e5r och tidig sommar drar \u00e4ven musikfestivalerna Primavera Sound, Sonar och budgetvarianten Cruilla festivalbes\u00f6kare fr\u00e5n hela Europa.</p>\r\n<p><a href=\"http://www.barcelona-tourist-guide.com\" target=\"_blank\">www.barcelona-tourist-guide.com</a></p>\r\n<p><a href=\"http://www.sonar.es\" target=\"_blank\">www.sonar.es</a></p>\r\n<p><a href=\"http://www.cruillabarcelona.com\" target=\"_blank\">www.cruillabarcelona.com</a></p>\r\n<p><a href=\"http://www.primaverasound.com\" target=\"_blank\">www.primaverasound.com</a></p>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<h2><em><span style=\"text-decoration: underline;\">\u00c4ta och dricka</span></em></h2>\r\n<h2>Brunch med hemmak\u00e4nsla p\u00e5 Federal</h2>\r\n<p>B\u00e4sta brunchst\u00e4llet i stan \u00e4r enligt mig Federal, i Raval. H\u00e4r kan man sitta inomhus eller utomhus p\u00e5 terrassen. K\u00f6ket finns ute i lokalen vilket ger en k\u00e4nsla av \"hemma\" och personalen \u00e4r trevlig. Priserna \u00e4r inte alltf\u00f6r hisnande heller.</p>\r\n<p><a href=\"http://www.federalcafe.es\" target=\"_blank\">www.federalcafe.es</a></p>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<h2>B\u00e4sta glassen i stan p\u00e5 La Heladeria Mexicana</h2>\r\n<p>I Barceloneta hittar du Europas kanske b\u00e4sta glass. La Heladeria Mexicana \u00e4r lite sv\u00e5rhittat men om du lyckas bel\u00f6nas du rikligt. Jag kan starkt rekommendera en kombination av chili-choklad och tequila-passionsfrukt, ett glass\u00e4ktenskap fr\u00e5n himlen. De flesta sorterna \u00e4r helt mj\u00f6lkfria s\u00e5 de \u00e4r l\u00e4mpliga \u00e4ven f\u00f6r veganer och mj\u00f6lkallergiker.</p>\r\n<p><strong>C/ de la Mestran\u00e7a 49</strong></p>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<h2>Annorlunda tapas i sk\u00f6n milj\u00f6 p\u00e5 Samsara</h2>\r\n<p>Samsara i Gracia har fantastiska innovativa och fr\u00e4scha tapas. Tyv\u00e4rr har de inte lunch\u00f6ppet, men de \u00f6ppnar redan klockan 20.30 p\u00e5 kv\u00e4llen. Kommer man d\u00e5 kan man ofta f\u00e5 bord \u00e4ven om man inte har bokat. Men det fylls snabbt p\u00e5 s\u00e5 man f\u00e5r h\u00e4nga p\u00e5 l\u00e5set. Det \u00e4r inte om\u00f6jligt att man f\u00e5r dela bord tillsammans med andra g\u00e4ster, men det \u00e4r lite av charmen.</p>\r\n<p><strong>C/ Terol 6</strong></p>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<h2><em><span style=\"text-decoration: underline;\">Shopping</span></em></h2>\r\n<h2>Shoppingspree i outletmilj\u00f6 p\u00e5 La Roca Village</h2>\r\n<p>Ett stort omr\u00e5de utanf\u00f6r stan med bara outlets av b\u00e5de k\u00e4nda och ok\u00e4nda m\u00e4rken. Buss g\u00e5r fr\u00e5n centrum eller s\u00e5 kan man ta t\u00e5get fr\u00e5n Sants estaci\u00f3. La Roca Village ligger ca en halvtimmes resa fr\u00e5n stan och det kan ta sin tid n\u00e4r man v\u00e4l \u00e4r h\u00e4r s\u00e5 planera in en hel dags shopping.</p>\r\n<p><a href=\"http://www.larocavillage.com\" target=\"_blank\">www.larocavillage.com</a></p>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<h2><em><span style=\"text-decoration: underline;\">Bo bra</span></em></h2>\r\n<h2>Trevligt och rent p\u00e5 Hostal Hostemplo</h2>\r\n<p>Hostal Hostemplo i n\u00e4rheten av Sagrada Familia har b\u00e5de l\u00e4genheter och rum och \u00e4r trevligt och rent.</p>\r\n<p><a href=\"http://www.hostemplo.com\" target=\"_blank\">www.hostemplo.com</a></p>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<p><strong>Text: Anni Ellborg</strong></p>",
        "bottomWidgets": [],
        "commentsEnabled": false,
        "headline": "Soliga torg och smala gr\u00e4nder \u2013 hitta din \u201dbarrio\u201d i Barcelona",
        "hiddenFromLists": false,
        "hideFromRobots": false,
        "isLongRead": false,
        "isPremium": false,
        "linkUrl": "/allt-om-resor/soliga-torg-och-smala-grander--hitta-din-barrio-i-barcelona/",
        "listingImage": {
            "originalExtension": ".jpg",
            "pufferPath": "/96/e9/96e9e23e40cc4553b3a7abfe65a0e5f2",
            "self": "http://content-internal.expressen.se/image/96e9e23e-40cc-4553-b3a7-abfe65a0e5f2",
            "type": "image",
            "versions": [
                {
                    "aspectRatio": "1x1",
                    "height": 1300,
                    "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/96/e9/96e9e23e40cc4553b3a7abfe65a0e5f2/1x1/original.jpg",
                    "width": 1300
                },
                {
                    "aspectRatio": "4x3",
                    "height": 967,
                    "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/96/e9/96e9e23e40cc4553b3a7abfe65a0e5f2/4x3/original.jpg",
                    "width": 1300
                },
                {
                    "aspectRatio": "16x6",
                    "height": 487,
                    "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/96/e9/96e9e23e40cc4553b3a7abfe65a0e5f2/16x6/original.jpg",
                    "width": 1300
                },
                {
                    "aspectRatio": "16x9",
                    "height": 739,
                    "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/96/e9/96e9e23e40cc4553b3a7abfe65a0e5f2/16x9/original.jpg",
                    "width": 1300
                },
                {
                    "aspectRatio": "annan",
                    "height": 648,
                    "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/96/e9/96e9e23e40cc4553b3a7abfe65a0e5f2/annan/original.jpg",
                    "width": 1300
                }
            ]
        },
        "media": {
            "backgroundColor": null,
            "defaultAspectRatio": null,
            "slides": [
                {
                    "aspectRatio": "annan",
                    "author": "Luciano Mortula",
                    "content": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "photographer": "Luciano Mortula",
                        "pufferPath": "/91/4d/914dc852e96240beb77850468e81a334",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/914dc852-e962-40be-b778-50468e81a334",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/91/4d/914dc852e96240beb77850468e81a334/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 980,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/91/4d/914dc852e96240beb77850468e81a334/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 495,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/91/4d/914dc852e96240beb77850468e81a334/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 730,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/91/4d/914dc852e96240beb77850468e81a334/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "annan",
                                "height": 1961,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/91/4d/914dc852e96240beb77850468e81a334/annan/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "hidden": false,
                    "isSocial": false,
                    "text": "Antoni Gaud\u00eds fantastiska basilika Sagrada Familia i Barcelona.",
                    "type": "image",
                    "useForListings": false
                },
                {
                    "aspectRatio": "annan",
                    "author": "Shutterstock/All over press",
                    "content": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "pufferPath": "/cb/bb/cbbbae3007584eada3e1f5e5ca0e839a",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/cbbbae30-0758-4ead-a3e1-f5e5ca0e839a",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/cb/bb/cbbbae3007584eada3e1f5e5ca0e839a/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 980,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/cb/bb/cbbbae3007584eada3e1f5e5ca0e839a/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 495,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/cb/bb/cbbbae3007584eada3e1f5e5ca0e839a/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 730,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/cb/bb/cbbbae3007584eada3e1f5e5ca0e839a/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "annan",
                                "height": 1961,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/cb/bb/cbbbae3007584eada3e1f5e5ca0e839a/annan/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "hidden": false,
                    "isSocial": false,
                    "text": "Antoni Gaud\u00ed har satt sin s\u00e4rpr\u00e4gel p\u00e5 staden.",
                    "type": "image",
                    "useForListings": false
                },
                {
                    "aspectRatio": "annan",
                    "author": "Shutterstock/All over press",
                    "content": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "pufferPath": "/80/a5/80a5c817b702449eba79f70051e885fc",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/80a5c817-b702-449e-ba79-f70051e885fc",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/80/a5/80a5c817b702449eba79f70051e885fc/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 980,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/80/a5/80a5c817b702449eba79f70051e885fc/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 482,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/80/a5/80a5c817b702449eba79f70051e885fc/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 730,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/80/a5/80a5c817b702449eba79f70051e885fc/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "annan",
                                "height": 1961,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/80/a5/80a5c817b702449eba79f70051e885fc/annan/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "hidden": false,
                    "isSocial": false,
                    "text": "Omr\u00e5det Garcia har m\u00e5nga trevliga butiker och charmiga torg.",
                    "type": "image",
                    "useForListings": false
                },
                {
                    "aspectRatio": "4x3",
                    "author": "Anni Ellborg",
                    "content": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "photographer": "Anni Ellborg",
                        "pufferPath": "/01/49/01491f0746764f76bae0b41afd2f1fb3",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/01491f07-4676-4f76-bae0-b41afd2f1fb3",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/01/49/01491f0746764f76bae0b41afd2f1fb3/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 970,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/01/49/01491f0746764f76bae0b41afd2f1fb3/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 487,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/01/49/01491f0746764f76bae0b41afd2f1fb3/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 727,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/01/49/01491f0746764f76bae0b41afd2f1fb3/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "hidden": false,
                    "isSocial": false,
                    "text": "<p>Pla\u00e7a de la Conc\u00f3rdia i Les Corts \u00e4r ett underbart litet torg att bes\u00f6ka. Hittar du dessutom bord p\u00e5 Fragments bar kan det vara sv\u00e5rt att slita sig h\u00e4rifr\u00e5n.</p>",
                    "type": "image",
                    "useForListings": false
                },
                {
                    "aspectRatio": "4x3",
                    "author": "Anni Ellborg",
                    "content": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "photographer": "Anni Ellborg",
                        "pufferPath": "/72/b0/72b0137c2f0d4651a29067e4a79bedee",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/72b0137c-2f0d-4651-a290-67e4a79bedee",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/72/b0/72b0137c2f0d4651a29067e4a79bedee/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 970,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/72/b0/72b0137c2f0d4651a29067e4a79bedee/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 487,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/72/b0/72b0137c2f0d4651a29067e4a79bedee/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 727,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/72/b0/72b0137c2f0d4651a29067e4a79bedee/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "hidden": false,
                    "isSocial": false,
                    "text": "Det finns m\u00e5nga marknader i Barcelona och de fullst\u00e4ndigt sprakar av f\u00e4rger, ljud och dofter. Missa inte ett bes\u00f6k! ",
                    "type": "image",
                    "useForListings": false
                },
                {
                    "aspectRatio": "annan",
                    "author": "Anni Ellborg",
                    "content": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "photographer": "Anni Ellborg",
                        "pufferPath": "/32/69/32698dbc3aeb4365943329222cb7e7a0",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/32698dbc-3aeb-4365-9433-29222cb7e7a0",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/32/69/32698dbc3aeb4365943329222cb7e7a0/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 980,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/32/69/32698dbc3aeb4365943329222cb7e7a0/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 490,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/32/69/32698dbc3aeb4365943329222cb7e7a0/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 735,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/32/69/32698dbc3aeb4365943329222cb7e7a0/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "annan",
                                "height": 1740,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/32/69/32698dbc3aeb4365943329222cb7e7a0/annan/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "hidden": false,
                    "isSocial": false,
                    "text": "Paseo del Born \u00e4r inte stort men h\u00e4r hittar du m\u00e5nga trevliga barer - och festen p\u00e5g\u00e5r l\u00e5ngt inp\u00e5 natten!",
                    "type": "image",
                    "useForListings": false
                },
                {
                    "aspectRatio": "4x3",
                    "author": "Anni Ellborg",
                    "content": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "photographer": "Anni Ellborg",
                        "pufferPath": "/b1/2c/b12c3ac4ef864593b5704d6683339e3e",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/b12c3ac4-ef86-4593-b570-4d6683339e3e",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/b1/2c/b12c3ac4ef864593b5704d6683339e3e/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 975,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/b1/2c/b12c3ac4ef864593b5704d6683339e3e/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 487,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/b1/2c/b12c3ac4ef864593b5704d6683339e3e/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 727,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/b1/2c/b12c3ac4ef864593b5704d6683339e3e/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "hidden": false,
                    "isSocial": false,
                    "text": "Ta en promenad i Eixample och lyft blicken - m\u00e5nga av fasaderna \u00e4r fantastiska.",
                    "type": "image",
                    "useForListings": false
                },
                {
                    "aspectRatio": "4x3",
                    "author": "Anni Ellborg",
                    "content": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "photographer": "Anni Ellborg",
                        "pufferPath": "/bc/5f/bc5f019afb1748c9b613f92c6a9722fb",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/bc5f019a-fb17-48c9-b613-f92c6a9722fb",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/bc/5f/bc5f019afb1748c9b613f92c6a9722fb/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 978,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/bc/5f/bc5f019afb1748c9b613f92c6a9722fb/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 487,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/bc/5f/bc5f019afb1748c9b613f92c6a9722fb/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 727,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/bc/5f/bc5f019afb1748c9b613f92c6a9722fb/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "hidden": false,
                    "isSocial": false,
                    "text": "<p>M\u00e5nga av skyltarna i stan har blivit uppiffade och lockar till leende.</p>",
                    "type": "image",
                    "useForListings": false
                },
                {
                    "aspectRatio": "4x3",
                    "author": "Anni Ellborg",
                    "content": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "photographer": "Anni Ellborg",
                        "pufferPath": "/a7/58/a75835a3d4ab431dbd3cdef56dea01eb",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/a75835a3-d4ab-431d-bd3c-def56dea01eb",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/a7/58/a75835a3d4ab431dbd3cdef56dea01eb/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 970,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/a7/58/a75835a3d4ab431dbd3cdef56dea01eb/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 487,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/a7/58/a75835a3d4ab431dbd3cdef56dea01eb/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 727,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/a7/58/a75835a3d4ab431dbd3cdef56dea01eb/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "hidden": false,
                    "isSocial": false,
                    "text": "<p>Strandpromenaden l\u00e4ngs citystranden \u00e4r trevligt att strosa eller cykla runt. H\u00e4r \u00e4r folk \u00e5ret om.</p>",
                    "type": "image",
                    "useForListings": false
                },
                {
                    "aspectRatio": "4x3",
                    "author": "Colourbox",
                    "content": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "pufferPath": "/4e/2b/4e2b06c326074963be9ffda396630221",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/4e2b06c3-2607-4963-be9f-fda396630221",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/4e/2b/4e2b06c326074963be9ffda396630221/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 978,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/4e/2b/4e2b06c326074963be9ffda396630221/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 487,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/4e/2b/4e2b06c326074963be9ffda396630221/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 727,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/4e/2b/4e2b06c326074963be9ffda396630221/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "hidden": false,
                    "isSocial": false,
                    "text": "<p>H\u00e4rliga stranden Barceloneta i Barcelona. </p>",
                    "type": "image",
                    "useForListings": false
                },
                {
                    "aspectRatio": "4x3",
                    "content": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "pufferPath": "/28/f7/28f7c708e9bc48148972bdb512c9add4",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/28f7c708-e9bc-4814-8972-bdb512c9add4",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/28/f7/28f7c708e9bc48148972bdb512c9add4/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 970,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/28/f7/28f7c708e9bc48148972bdb512c9add4/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 490,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/28/f7/28f7c708e9bc48148972bdb512c9add4/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 727,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/28/f7/28f7c708e9bc48148972bdb512c9add4/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "hidden": false,
                    "isSocial": false,
                    "text": "<p>Anni Ellborg \u00e4r spr\u00e5kl\u00e4rare och bor i Barcelona sedan fem \u00e5r tillbaka. Hon har ocks\u00e5 skrivit boken \u201dMitt Barcelona\u201d d\u00e4r hon tipsar om sina favoriter i staden.</p>",
                    "type": "image",
                    "useForListings": false
                },
                {
                    "aspectRatio": "annan",
                    "content": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "pufferPath": "/96/e9/96e9e23e40cc4553b3a7abfe65a0e5f2",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/96e9e23e-40cc-4553-b3a7-abfe65a0e5f2",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/96/e9/96e9e23e40cc4553b3a7abfe65a0e5f2/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 967,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/96/e9/96e9e23e40cc4553b3a7abfe65a0e5f2/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 487,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/96/e9/96e9e23e40cc4553b3a7abfe65a0e5f2/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 739,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/96/e9/96e9e23e40cc4553b3a7abfe65a0e5f2/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "annan",
                                "height": 648,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/96/e9/96e9e23e40cc4553b3a7abfe65a0e5f2/annan/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "hidden": true,
                    "isSocial": true,
                    "type": "image",
                    "useForListings": true
                }
            ]
        },
        "metadata": {
            "title": "Barcelona \u2013 guide till popul\u00e4ra stadens \u201dbarrios\u201d"
        },
        "omnitureId": "32d6dd06-7592-42be-9cb4-b1e0b031cd91",
        "pageLinkId": 6479706,
        "preamble": "<p>Barcelona toppar numera varje lista \u00f6ver mest bes\u00f6kta resm\u00e5l- helt f\u00f6rst\u00e5eligt, tycker jag. H\u00e4r samlas ett stort utbud kultur, gastronomi, musik under knallbl\u00e5 himmel och v\u00e4rmande sol.</p>",
        "preambleAreaWidgets": [],
        "publishDate": "2015-08-19T12:36:37.917Z",
        "rightWidgets": [
            {
                "content": "<p><strong>Resa hit</strong>: Norwegian, Ryanair och Vueling flyger direkt till Barcelona fr\u00e5n Norden. Flygplatsen El Prat ligger n\u00e4ra stan och resan dit/tillbaka tar en dryg halvtimme. En del l\u00e5gprisbolag flyger i st\u00e4llet till Girona, varifr\u00e5n bussen tar strax \u00f6ver en timme och l\u00e4mnar dig p\u00e5 Estaci\u00f3 Barcelona Nord, strax utanf\u00f6r centrum. </p><p><strong>B\u00e4sta tiden</strong>: I april\u2013maj och under september\u2013oktober, \u00e4r v\u00e4dret oftast lagom varmt f\u00f6r svenskar. </p><p><strong>Restid</strong>: Flyg tar cirka 3 timmar fr\u00e5n Sverige. </p><p><strong>Tidsskillnad</strong>: Ingen.</p><p><strong>Spr\u00e5k</strong>: Barcelona, Kataloniens huvudstad, \u00e4r tv\u00e5spr\u00e5kigt och h\u00e4r talas b\u00e5de spanska och katalanska. Du klarar dig fint p\u00e5 spanska men om du vill l\u00e4ra dig ett par enkla fraser p\u00e5 katalanska blir du oftast bem\u00f6tt med gl\u00e4dje.  </p><p>Valuta: Euro.</p><p><strong>Prisniv\u00e5</strong>: Prisindex 75 enligt Forex (Sverige 100).</p><p><strong>Ta dig runt</strong>: K\u00f6p biljett p\u00e5 hop-on-hop-off-buss eller k\u00f6p ett vanligt busskort, strax under 150 kronor f\u00f6r tio resor. </p><p><strong>L\u00e4s mer</strong>: <a href=\"http://www.barcelona-tourist-guide.com\" target=\"_blank\">www.barcelona-tourist-guide.com</a>, <a href=\"http://www.barcelona.com\" target=\"_blank\">www.barcelona.com</a></p><p><strong>Om Anni Ellborg: </strong>\u00c5lder 35. G\u00f6r: Spr\u00e5kl\u00e4rare. D\u00e4rf\u00f6r Barcelona: Jag bor i Barcelona sedan fem \u00e5r tillbaka och arbetar som spr\u00e5kl\u00e4rare p\u00e5 en h\u00f6gstadieskola i Pedralbes. Jag har ocks\u00e5 skrivit guideboken \"Mitt Barcelona\" d\u00e4r jag ber\u00e4ttar om mina favoritst\u00e4llen i stan. Jag har tidigare bott i England, Frankrike och Japan, vilka alla \u00e4r fantastiska platser att bo p\u00e5, men jag blev f\u00f6r\u00e4lskad i Barcelona fr\u00e5n f\u00f6rsta b\u00f6rjan och blev kvar, trots att jag bara t\u00e4nkte bo h\u00e4r i ett \u00e5r. </p>",
                "headline": "Resfakta Barcelona",
                "self": "http://content-internal.expressen.se/factbox/132eb685-60ce-4244-a0df-ab8ee444a582",
                "type": "factbox",
                "visibleForChannels": [
                    "desktop",
                    "mobile"
                ]
            }
        ],
        "section": {
            "latestNews": {
                "self": "http://content-internal.expressen.se/latest-news/standard-section/7824a675-2f16-7236-845f-9366243902b9"
            },
            "linkUrl": "/allt-om-resor/",
            "mostRead": {
                "self": "http://content-internal.expressen.se/most-read/standard-section/7824a675-2f16-7236-845f-9366243902b9"
            },
            "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-section/7824a675-2f16-7236-845f-9366243902b9",
            "title": "Allt om resor",
            "type": "standard-section"
        },
        "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-article/32d6dd06-7592-42be-9cb4-b1e0b031cd91",
        "slideshow": {
            "headline": "Bildspecial: Guide till Barcelona \u2013 strand, bad och stad",
            "omnitureId": "d0da2355-768e-48ca-aef2-9d930654bf22",
            "section": {
                "latestNews": {
                    "self": "http://content-internal.expressen.se/latest-news/standard-section/7824a675-2f16-7236-845f-9366243902b9"
                },
                "linkUrl": "/allt-om-resor/",
                "mostRead": {
                    "self": "http://content-internal.expressen.se/most-read/standard-section/7824a675-2f16-7236-845f-9366243902b9"
                },
                "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-section/7824a675-2f16-7236-845f-9366243902b9",
                "title": "Allt om resor",
                "type": "standard-section"
            },
            "self": "http://content-internal.expressen.se/slideshow/d0da2355-768e-48ca-aef2-9d930654bf22",
            "slides": [
                {
                    "aspectRatio": "annan",
                    "image": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "photographer": "Luciano Mortula",
                        "pufferPath": "/91/4d/914dc852e96240beb77850468e81a334",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/914dc852-e962-40be-b778-50468e81a334",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/91/4d/914dc852e96240beb77850468e81a334/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 980,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/91/4d/914dc852e96240beb77850468e81a334/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 495,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/91/4d/914dc852e96240beb77850468e81a334/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 730,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/91/4d/914dc852e96240beb77850468e81a334/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "annan",
                                "height": 1961,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/91/4d/914dc852e96240beb77850468e81a334/annan/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "photographer": "Luciano Mortula",
                    "text": "Antoni Gaud\u00eds fantastiska basilika Sagrada Familia i Barcelona."
                },
                {
                    "aspectRatio": "annan",
                    "image": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "pufferPath": "/cb/bb/cbbbae3007584eada3e1f5e5ca0e839a",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/cbbbae30-0758-4ead-a3e1-f5e5ca0e839a",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/cb/bb/cbbbae3007584eada3e1f5e5ca0e839a/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 980,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/cb/bb/cbbbae3007584eada3e1f5e5ca0e839a/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 495,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/cb/bb/cbbbae3007584eada3e1f5e5ca0e839a/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 730,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/cb/bb/cbbbae3007584eada3e1f5e5ca0e839a/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "annan",
                                "height": 1961,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/cb/bb/cbbbae3007584eada3e1f5e5ca0e839a/annan/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "photographer": "Shutterstock/All over press",
                    "text": "Antoni Gaud\u00ed har satt sin s\u00e4rpr\u00e4gel p\u00e5 staden."
                },
                {
                    "aspectRatio": "annan",
                    "image": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "pufferPath": "/80/a5/80a5c817b702449eba79f70051e885fc",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/80a5c817-b702-449e-ba79-f70051e885fc",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/80/a5/80a5c817b702449eba79f70051e885fc/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 980,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/80/a5/80a5c817b702449eba79f70051e885fc/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 482,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/80/a5/80a5c817b702449eba79f70051e885fc/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 730,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/80/a5/80a5c817b702449eba79f70051e885fc/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "annan",
                                "height": 1961,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/80/a5/80a5c817b702449eba79f70051e885fc/annan/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "photographer": "Shutterstock/All over press",
                    "text": "Omr\u00e5det Garcia har m\u00e5nga trevliga butiker och charmiga torg."
                },
                {
                    "aspectRatio": "4x3",
                    "image": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "photographer": "Anni Ellborg",
                        "pufferPath": "/01/49/01491f0746764f76bae0b41afd2f1fb3",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/01491f07-4676-4f76-bae0-b41afd2f1fb3",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/01/49/01491f0746764f76bae0b41afd2f1fb3/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 970,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/01/49/01491f0746764f76bae0b41afd2f1fb3/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 487,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/01/49/01491f0746764f76bae0b41afd2f1fb3/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 727,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/01/49/01491f0746764f76bae0b41afd2f1fb3/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "photographer": "Anni Ellborg",
                    "text": "<p>Pla\u00e7a de la Conc\u00f3rdia i Les Corts \u00e4r ett underbart litet torg att bes\u00f6ka. Hittar du dessutom bord p\u00e5 Fragments bar kan det vara sv\u00e5rt att slita sig h\u00e4rifr\u00e5n.</p>"
                },
                {
                    "aspectRatio": "4x3",
                    "image": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "photographer": "Anni Ellborg",
                        "pufferPath": "/72/b0/72b0137c2f0d4651a29067e4a79bedee",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/72b0137c-2f0d-4651-a290-67e4a79bedee",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/72/b0/72b0137c2f0d4651a29067e4a79bedee/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 970,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/72/b0/72b0137c2f0d4651a29067e4a79bedee/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 487,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/72/b0/72b0137c2f0d4651a29067e4a79bedee/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 727,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/72/b0/72b0137c2f0d4651a29067e4a79bedee/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "photographer": "Anni Ellborg",
                    "text": "Det finns m\u00e5nga marknader i Barcelona och de fullst\u00e4ndigt sprakar av f\u00e4rger, ljud och dofter. Missa inte ett bes\u00f6k! "
                },
                {
                    "aspectRatio": "annan",
                    "image": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "photographer": "Anni Ellborg",
                        "pufferPath": "/32/69/32698dbc3aeb4365943329222cb7e7a0",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/32698dbc-3aeb-4365-9433-29222cb7e7a0",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/32/69/32698dbc3aeb4365943329222cb7e7a0/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 980,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/32/69/32698dbc3aeb4365943329222cb7e7a0/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 490,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/32/69/32698dbc3aeb4365943329222cb7e7a0/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 735,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/32/69/32698dbc3aeb4365943329222cb7e7a0/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "annan",
                                "height": 1740,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/32/69/32698dbc3aeb4365943329222cb7e7a0/annan/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "photographer": "Anni Ellborg",
                    "text": "Paseo del Born \u00e4r inte stort men h\u00e4r hittar du m\u00e5nga trevliga barer - och festen p\u00e5g\u00e5r l\u00e5ngt inp\u00e5 natten!"
                },
                {
                    "aspectRatio": "4x3",
                    "image": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "photographer": "Anni Ellborg",
                        "pufferPath": "/b1/2c/b12c3ac4ef864593b5704d6683339e3e",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/b12c3ac4-ef86-4593-b570-4d6683339e3e",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/b1/2c/b12c3ac4ef864593b5704d6683339e3e/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 975,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/b1/2c/b12c3ac4ef864593b5704d6683339e3e/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 487,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/b1/2c/b12c3ac4ef864593b5704d6683339e3e/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 727,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/b1/2c/b12c3ac4ef864593b5704d6683339e3e/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "photographer": "Anni Ellborg",
                    "text": "Ta en promenad i Eixample och lyft blicken - m\u00e5nga av fasaderna \u00e4r fantastiska."
                },
                {
                    "aspectRatio": "4x3",
                    "image": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "photographer": "Anni Ellborg",
                        "pufferPath": "/bc/5f/bc5f019afb1748c9b613f92c6a9722fb",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/bc5f019a-fb17-48c9-b613-f92c6a9722fb",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/bc/5f/bc5f019afb1748c9b613f92c6a9722fb/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 978,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/bc/5f/bc5f019afb1748c9b613f92c6a9722fb/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 487,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/bc/5f/bc5f019afb1748c9b613f92c6a9722fb/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 727,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/bc/5f/bc5f019afb1748c9b613f92c6a9722fb/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "photographer": "Anni Ellborg",
                    "text": "<p>M\u00e5nga av skyltarna i stan har blivit uppiffade och lockar till leende.</p>"
                },
                {
                    "aspectRatio": "4x3",
                    "image": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "photographer": "Anni Ellborg",
                        "pufferPath": "/a7/58/a75835a3d4ab431dbd3cdef56dea01eb",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/a75835a3-d4ab-431d-bd3c-def56dea01eb",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/a7/58/a75835a3d4ab431dbd3cdef56dea01eb/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 970,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/a7/58/a75835a3d4ab431dbd3cdef56dea01eb/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 487,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/a7/58/a75835a3d4ab431dbd3cdef56dea01eb/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 727,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/a7/58/a75835a3d4ab431dbd3cdef56dea01eb/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "photographer": "Anni Ellborg",
                    "text": "<p>Strandpromenaden l\u00e4ngs citystranden \u00e4r trevligt att strosa eller cykla runt. H\u00e4r \u00e4r folk \u00e5ret om.</p>"
                },
                {
                    "aspectRatio": "4x3",
                    "image": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "pufferPath": "/4e/2b/4e2b06c326074963be9ffda396630221",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/4e2b06c3-2607-4963-be9f-fda396630221",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/4e/2b/4e2b06c326074963be9ffda396630221/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 978,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/4e/2b/4e2b06c326074963be9ffda396630221/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 487,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/4e/2b/4e2b06c326074963be9ffda396630221/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 727,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/4e/2b/4e2b06c326074963be9ffda396630221/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "photographer": "Colourbox",
                    "text": "<p>H\u00e4rliga stranden Barceloneta i Barcelona. </p>"
                },
                {
                    "aspectRatio": "4x3",
                    "image": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "pufferPath": "/28/f7/28f7c708e9bc48148972bdb512c9add4",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/28f7c708-e9bc-4814-8972-bdb512c9add4",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/28/f7/28f7c708e9bc48148972bdb512c9add4/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 970,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/28/f7/28f7c708e9bc48148972bdb512c9add4/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 490,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/28/f7/28f7c708e9bc48148972bdb512c9add4/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 727,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/28/f7/28f7c708e9bc48148972bdb512c9add4/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "photographer": "",
                    "text": "<p>Anni Ellborg \u00e4r spr\u00e5kl\u00e4rare och bor i Barcelona sedan fem \u00e5r tillbaka. Hon har ocks\u00e5 skrivit boken \u201dMitt Barcelona\u201d d\u00e4r hon tipsar om sina favoriter i staden.</p>"
                }
            ],
            "type": "slideshow"
        },
        "story": {
            "layout": "right",
            "story": {
                "isExtended": true,
                "linkUrl": "/allt-om-resor/barcelona-1/",
                "name": "Barcelona",
                "self": "http://content-internal.expressen.se/story/dcb07692-0972-40e2-9deb-395c27097617",
                "subStories": [
                    {
                        "count": 18,
                        "items": [
                            {
                                "headline": "Soliga torg och smala gr\u00e4nder \u2013 hitta din \u201dbarrio\u201d i Barcelona",
                                "linkUrl": "/allt-om-resor/soliga-torg-och-smala-grander--hitta-din-barrio-i-barcelona/",
                                "listingImage": {
                                    "originalExtension": ".jpg",
                                    "pufferPath": "/96/e9/96e9e23e40cc4553b3a7abfe65a0e5f2",
                                    "self": "http://content-internal.expressen.se/image/96e9e23e-40cc-4553-b3a7-abfe65a0e5f2",
                                    "type": "image",
                                    "versions": [
                                        {
                                            "aspectRatio": "1x1",
                                            "height": 1300,
                                            "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/96/e9/96e9e23e40cc4553b3a7abfe65a0e5f2/1x1/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "4x3",
                                            "height": 967,
                                            "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/96/e9/96e9e23e40cc4553b3a7abfe65a0e5f2/4x3/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "16x6",
                                            "height": 487,
                                            "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/96/e9/96e9e23e40cc4553b3a7abfe65a0e5f2/16x6/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "16x9",
                                            "height": 739,
                                            "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/96/e9/96e9e23e40cc4553b3a7abfe65a0e5f2/16x9/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "annan",
                                            "height": 648,
                                            "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/96/e9/96e9e23e40cc4553b3a7abfe65a0e5f2/annan/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        }
                                    ]
                                },
                                "publishDate": "2015-08-19T12:36:37.917Z",
                                "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-article/32d6dd06-7592-42be-9cb4-b1e0b031cd91",
                                "subHeadline": "Guide till popul\u00e4ra resm\u00e5let Barcelona",
                                "type": "standard-article"
                            },
                            {
                                "headline": "\"Snuskfrukterna\" du kan odla sj\u00e4lv hemma",
                                "linkUrl": "/allt-om-resor/snuskfrukterna-du-kan-odla-sjalv-hemma/",
                                "listingImage": {
                                    "originalExtension": ".jpg",
                                    "pufferPath": "/33/0e/330e816271bd4462b12e430b984a4306",
                                    "self": "http://content-internal.expressen.se/image/330e8162-71bd-4462-b12e-430b984a4306",
                                    "type": "image",
                                    "versions": [
                                        {
                                            "aspectRatio": "1x1",
                                            "height": 1300,
                                            "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/33/0e/330e816271bd4462b12e430b984a4306/1x1/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "4x3",
                                            "height": 975,
                                            "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/33/0e/330e816271bd4462b12e430b984a4306/4x3/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "16x6",
                                            "height": 487,
                                            "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/33/0e/330e816271bd4462b12e430b984a4306/16x6/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "16x9",
                                            "height": 727,
                                            "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/33/0e/330e816271bd4462b12e430b984a4306/16x9/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        }
                                    ]
                                },
                                "publishDate": "2015-07-06T03:00:00Z",
                                "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-article/6ed64c82-ca03-4d94-a289-c11c37ae10af",
                                "subHeadline": "Snoppformad chili nya turistflugan",
                                "type": "standard-article"
                            },
                            {
                                "headline": "Barcelona har f\u00e5tt nog \u2013 vill begr\u00e4nsa turismen",
                                "linkUrl": "/allt-om-resor/barcelona-har-fatt-nog--vill-begransa-turismen/",
                                "listingImage": {
                                    "originalExtension": ".jpg",
                                    "pufferPath": "/db/08/db0874def5724b42a61a7ad89351709c",
                                    "self": "http://content-internal.expressen.se/image/db0874de-f572-4b42-a61a-7ad89351709c",
                                    "type": "image",
                                    "versions": [
                                        {
                                            "aspectRatio": "1x1",
                                            "height": 1300,
                                            "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/db/08/db0874def5724b42a61a7ad89351709c/1x1/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "4x3",
                                            "height": 972,
                                            "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/db/08/db0874def5724b42a61a7ad89351709c/4x3/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "16x6",
                                            "height": 487,
                                            "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/db/08/db0874def5724b42a61a7ad89351709c/16x6/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "16x9",
                                            "height": 727,
                                            "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/db/08/db0874def5724b42a61a7ad89351709c/16x9/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        }
                                    ]
                                },
                                "publishDate": "2015-06-17T13:22:02.393Z",
                                "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-article/4fbf08ee-3d31-46aa-9259-7f2817bf9e90",
                                "subHeadline": "Stadens nya borgm\u00e4stare planerar \u00e5tg\u00e4rder f\u00f6r att begr\u00e4nsa turismen",
                                "type": "standard-article"
                            },
                            {
                                "headline": "Skapar otrolig konst i \u00f6vergivna byggnader",
                                "linkUrl": "/allt-om-resor/skapar-otrolig-konst-i-overgivna-byggnader/",
                                "listingImage": {
                                    "originalExtension": ".jpg",
                                    "pufferPath": "/78/2c/782cff602ce94cbf8c86aabea402bd9b",
                                    "self": "http://content-internal.expressen.se/image/782cff60-2ce9-4cbf-8c86-aabea402bd9b",
                                    "type": "image",
                                    "versions": [
                                        {
                                            "aspectRatio": "1x1",
                                            "height": 1300,
                                            "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/78/2c/782cff602ce94cbf8c86aabea402bd9b/1x1/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "4x3",
                                            "height": 978,
                                            "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/78/2c/782cff602ce94cbf8c86aabea402bd9b/4x3/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "16x6",
                                            "height": 487,
                                            "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/78/2c/782cff602ce94cbf8c86aabea402bd9b/16x6/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "16x9",
                                            "height": 734,
                                            "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/78/2c/782cff602ce94cbf8c86aabea402bd9b/16x9/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        }
                                    ]
                                },
                                "publishDate": "2015-06-05T03:00:00Z",
                                "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-article/3b8f61e3-2440-427b-ad8f-da24e6c2025c",
                                "subHeadline": "[red]BILDER:[/red] G\u00f6r f\u00f6rfallna ruckel vackra",
                                "type": "standard-article"
                            },
                            {
                                "headline": "Barcelona bannlyser turister i La Boqueria ",
                                "linkUrl": "/allt-om-resor/barcelona-bannlyser-turister-i-la-boqueria/",
                                "listingImage": {
                                    "originalExtension": ".jpg",
                                    "photographer": "David Ramos",
                                    "pufferPath": "/09/55/0955decde2874b649f4854deed4ffec0",
                                    "self": "http://content-internal.expressen.se/image/0955decd-e287-4b64-9f48-54deed4ffec0",
                                    "type": "image",
                                    "versions": [
                                        {
                                            "aspectRatio": "1x1",
                                            "height": 1300,
                                            "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/09/55/0955decde2874b649f4854deed4ffec0/1x1/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "4x3",
                                            "height": 975,
                                            "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/09/55/0955decde2874b649f4854deed4ffec0/4x3/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "16x6",
                                            "height": 487,
                                            "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/09/55/0955decde2874b649f4854deed4ffec0/16x6/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "16x9",
                                            "height": 727,
                                            "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/09/55/0955decde2874b649f4854deed4ffec0/16x9/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        }
                                    ]
                                },
                                "publishDate": "2015-04-14T08:19:15.157Z",
                                "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-article/4eaafa2b-6e39-49e4-a488-bf3dc0a55604",
                                "subHeadline": "St\u00f6rre turistgrupper f\u00f6rbjuds att bes\u00f6ka den ber\u00f6mda saluhallen",
                                "type": "standard-article"
                            },
                            {
                                "headline": "Barcelona: 12 tips till Kataloniens p\u00e4rla",
                                "linkUrl": "/allt-om-resor/barcelona-12-tips-till-kataloniens-parla/",
                                "listingImage": {
                                    "originalExtension": ".jpg",
                                    "pufferPath": "/a9/a8/a9a8ea7e116b41b8baa5325ed59c1983",
                                    "self": "http://content-internal.expressen.se/image/a9a8ea7e-116b-41b8-baa5-325ed59c1983",
                                    "type": "image",
                                    "versions": [
                                        {
                                            "aspectRatio": "1x1",
                                            "height": 1300,
                                            "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/a9/a8/a9a8ea7e116b41b8baa5325ed59c1983/1x1/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "4x3",
                                            "height": 970,
                                            "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/a9/a8/a9a8ea7e116b41b8baa5325ed59c1983/4x3/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "16x6",
                                            "height": 487,
                                            "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/a9/a8/a9a8ea7e116b41b8baa5325ed59c1983/16x6/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "16x9",
                                            "height": 727,
                                            "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/a9/a8/a9a8ea7e116b41b8baa5325ed59c1983/16x9/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        }
                                    ]
                                },
                                "self": "http://content-internal.expressen.se/list-article/bb2f433e-859c-44d7-8e68-83e95e9f9585",
                                "subHeadline": "K\u00f6rs\u00e5ngsledaren Gabriel Forss listar sina b\u00e4sta smultronst\u00e4llen i stan",
                                "type": "list-article"
                            },
                            {
                                "headline": "Barcelona \u2013 20 saker du inte visste om stan",
                                "linkUrl": "/allt-om-resor/barcelona--20-saker-du-inte-visste-om-stan/",
                                "listingImage": {
                                    "originalExtension": ".jpg",
                                    "pufferPath": "/25/1a/251a0d2566054b67aa41d8d2b15f744e",
                                    "self": "http://content-internal.expressen.se/image/251a0d25-6605-4b67-aa41-d8d2b15f744e",
                                    "type": "image",
                                    "versions": [
                                        {
                                            "aspectRatio": "1x1",
                                            "height": 1300,
                                            "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/25/1a/251a0d2566054b67aa41d8d2b15f744e/1x1/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "4x3",
                                            "height": 975,
                                            "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/25/1a/251a0d2566054b67aa41d8d2b15f744e/4x3/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "16x6",
                                            "height": 487,
                                            "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/25/1a/251a0d2566054b67aa41d8d2b15f744e/16x6/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "16x9",
                                            "height": 727,
                                            "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/25/1a/251a0d2566054b67aa41d8d2b15f744e/16x9/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "annan",
                                            "height": 859,
                                            "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/25/1a/251a0d2566054b67aa41d8d2b15f744e/annan/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        }
                                    ]
                                },
                                "publishDate": "2015-02-12T15:31:56.027Z",
                                "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-article/75f9cdd9-1333-4a9c-8c35-c28dd182701c",
                                "subHeadline": "Svenskarnas favoritresm\u00e5l d\u00f6ljer flera ov\u00e4ntade och m\u00f6rka historier",
                                "type": "standard-article"
                            },
                            {
                                "headline": "Barcelona \u2013 guide till stadens b\u00e4sta st\u00e4llen<br />",
                                "linkUrl": "/allt-om-resor/barcelona--guide-till-stadens-basta-stallen/",
                                "listingImage": {
                                    "originalExtension": ".jpg",
                                    "pufferPath": "/97/26/9726e3adf84345e189d88a8b80b3698b",
                                    "self": "http://content-internal.expressen.se/image/9726e3ad-f843-45e1-89d8-8a8b80b3698b",
                                    "type": "image",
                                    "versions": [
                                        {
                                            "aspectRatio": "1x1",
                                            "height": 1300,
                                            "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/97/26/9726e3adf84345e189d88a8b80b3698b/1x1/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "4x3",
                                            "height": 978,
                                            "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/97/26/9726e3adf84345e189d88a8b80b3698b/4x3/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "16x6",
                                            "height": 487,
                                            "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/97/26/9726e3adf84345e189d88a8b80b3698b/16x6/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "16x9",
                                            "height": 727,
                                            "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/97/26/9726e3adf84345e189d88a8b80b3698b/16x9/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        }
                                    ]
                                },
                                "publishDate": "2015-01-02T10:04:29.83Z",
                                "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-article/5cd3fa4e-8009-4a4a-bc9b-953a0a063b06",
                                "subHeadline": "Strosa, shoppa och njut av underbar mat och parader i h\u00e4rliga Barcelona",
                                "type": "standard-article"
                            },
                            {
                                "headline": "Upplev Barcelonas p\u00e4rlor vid turiststr\u00e5ken<br />",
                                "linkUrl": "/allt-om-resor/upplev-barcelonas-parlor-vid-turiststraken/",
                                "listingImage": {
                                    "originalExtension": ".jpg",
                                    "pufferPath": "/8e/9a/8e9a17037c1b430f8c12f1535c908528",
                                    "self": "http://content-internal.expressen.se/image/8e9a1703-7c1b-430f-8c12-f1535c908528",
                                    "type": "image",
                                    "versions": [
                                        {
                                            "height": 199,
                                            "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/8e/9a/8e9a17037c1b430f8c12f1535c908528/original.jpg",
                                            "width": 540
                                        }
                                    ]
                                },
                                "publishDate": "2014-02-19T11:57:07.463Z",
                                "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-article/6cfeec09-a8f9-4083-ba0b-6caca01a0f47",
                                "subHeadline": "F\u00f6lj med p\u00e5 en promenad i centrala staden p\u00e5 jakt efter p\u00e4rlorna vi missat",
                                "type": "standard-article"
                            },
                            {
                                "headline": "GUIDE till Barcelona \u2013 skriv ut och spara den",
                                "linkUrl": "/allt-om-resor/guide-till-barcelona--skriv-ut-och-spara-den/",
                                "listingImage": {
                                    "originalExtension": ".jpg",
                                    "pufferPath": "/21/5a/215a45af1baa4754b91045ee599dde04",
                                    "self": "http://content-internal.expressen.se/image/215a45af-1baa-4754-b910-45ee599dde04",
                                    "type": "image",
                                    "versions": [
                                        {
                                            "aspectRatio": "1x1",
                                            "height": 912,
                                            "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/21/5a/215a45af1baa4754b91045ee599dde04/1x1/original.jpg",
                                            "width": 912
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "4x3",
                                            "height": 686,
                                            "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/21/5a/215a45af1baa4754b91045ee599dde04/4x3/original.jpg",
                                            "width": 912
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "16x6",
                                            "height": 341,
                                            "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/21/5a/215a45af1baa4754b91045ee599dde04/16x6/original.jpg",
                                            "width": 912
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "16x9",
                                            "height": 510,
                                            "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/21/5a/215a45af1baa4754b91045ee599dde04/16x9/original.jpg",
                                            "width": 912
                                        }
                                    ]
                                },
                                "publishDate": "2014-02-19T11:57:02.237Z",
                                "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-article/55a45107-47ff-499f-a65f-8e57f07b1b91",
                                "subHeadline": "Bo bra, \u00e4t gott, upplev mer, shoppa smart och festa loss i Barcelona",
                                "type": "standard-article"
                            },
                            {
                                "headline": "De b\u00e4sta gratistipsen fr\u00e5n heta Barcelona<br />",
                                "linkUrl": "/allt-om-resor/de-basta-gratistipsen-fran-heta-barcelona/",
                                "listingImage": {
                                    "originalExtension": ".jpg",
                                    "photographer": "Panthermedia /",
                                    "pufferPath": "/82/fb/82fb6f80f75f4fa182fc71373a5dd4bc",
                                    "self": "http://content-internal.expressen.se/image/82fb6f80-f75f-4fa1-82fc-71373a5dd4bc",
                                    "type": "image",
                                    "versions": [
                                        {
                                            "aspectRatio": "1x1",
                                            "height": 912,
                                            "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/82/fb/82fb6f80f75f4fa182fc71373a5dd4bc/1x1/original.jpg",
                                            "width": 912
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "4x3",
                                            "height": 681,
                                            "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/82/fb/82fb6f80f75f4fa182fc71373a5dd4bc/4x3/original.jpg",
                                            "width": 912
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "16x6",
                                            "height": 341,
                                            "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/82/fb/82fb6f80f75f4fa182fc71373a5dd4bc/16x6/original.jpg",
                                            "width": 912
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "16x9",
                                            "height": 510,
                                            "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/82/fb/82fb6f80f75f4fa182fc71373a5dd4bc/16x9/original.jpg",
                                            "width": 912
                                        }
                                    ]
                                },
                                "publishDate": "2014-02-14T06:46:18.867Z",
                                "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-article/f9a3f46f-a6b0-4a29-aedd-c492559faaaa",
                                "subHeadline": "S\u00e5 f\u00e5r du en budgetweekend i Spanien",
                                "type": "standard-article"
                            },
                            {
                                "headline": "Linda Lindorff drar p\u00e5 tjejhelg till Barcelona<br />",
                                "linkUrl": "/allt-om-resor/linda-lindorff-drar-pa-tjejhelg-till-barcelona/",
                                "listingImage": {
                                    "originalExtension": ".jpg",
                                    "pufferPath": "/4b/d5/4bd5f846fe854c67a01a8f24e98b47a2",
                                    "self": "http://content-internal.expressen.se/image/4bd5f846-fe85-4c67-a01a-8f24e98b47a2",
                                    "type": "image",
                                    "versions": [
                                        {
                                            "aspectRatio": "1x1",
                                            "height": 912,
                                            "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/4b/d5/4bd5f846fe854c67a01a8f24e98b47a2/1x1/original.jpg",
                                            "width": 912
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "4x3",
                                            "height": 677,
                                            "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/4b/d5/4bd5f846fe854c67a01a8f24e98b47a2/4x3/original.jpg",
                                            "width": 912
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "16x6",
                                            "height": 337,
                                            "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/4b/d5/4bd5f846fe854c67a01a8f24e98b47a2/16x6/original.jpg",
                                            "width": 912
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "16x9",
                                            "height": 513,
                                            "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/4b/d5/4bd5f846fe854c67a01a8f24e98b47a2/16x9/original.jpg",
                                            "width": 912
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "annan",
                                            "height": 1211,
                                            "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/4b/d5/4bd5f846fe854c67a01a8f24e98b47a2/annan/original.jpg",
                                            "width": 912
                                        }
                                    ]
                                },
                                "publishDate": "2013-11-06T09:12:32.053Z",
                                "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-article/2e94a323-af6a-497c-9f23-a232551f2df6",
                                "subHeadline": "Rolig shopping, sk\u00f6na str\u00e4nder, intressant konst och trendiga barer",
                                "type": "standard-article"
                            },
                            {
                                "headline": "Barcelona \u2013 guide till f\u00f6rstag\u00e5ngsturisten<br />",
                                "linkUrl": "/allt-om-resor/barcelona--guide-till-forstagangsturisten/",
                                "listingImage": {
                                    "originalExtension": ".jpg",
                                    "photographer": "Vv Voennyy",
                                    "pufferPath": "/32/a9/32a9563c332c4dd3b73f679db0aecb4c",
                                    "self": "http://content-internal.expressen.se/image/32a9563c-332c-4dd3-b73f-679db0aecb4c",
                                    "type": "image",
                                    "versions": [
                                        {
                                            "height": 337,
                                            "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/32/a9/32a9563c332c4dd3b73f679db0aecb4c/original.jpg",
                                            "width": 912
                                        }
                                    ]
                                },
                                "publishDate": "2013-10-18T06:38:40.343Z",
                                "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-article/2fa1afb1-bed3-4702-bb1e-471a439e961a",
                                "subHeadline": "Barcelonabon Liz Lindvall visar dig vart du ska g\u00e5 f\u00f6r ett lyckat bes\u00f6k",
                                "type": "standard-article"
                            },
                            {
                                "headline": "Hitta svenska smaker \u2013 mitt i heta Barcelona",
                                "linkUrl": "/allt-om-resor/hitta-svenska-smaker--mitt-i-heta-barcelona/",
                                "listingImage": {
                                    "originalExtension": ".jpg",
                                    "pufferPath": "/7e/67/7e675eee9f564da4b347977e68cd610f",
                                    "self": "http://content-internal.expressen.se/image/7e675eee-9f56-4da4-b347-977e68cd610f",
                                    "type": "image",
                                    "versions": [
                                        {
                                            "height": 199,
                                            "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/7e/67/7e675eee9f564da4b347977e68cd610f/original.jpg",
                                            "width": 540
                                        }
                                    ]
                                },
                                "publishDate": "2013-08-26T11:30:00Z",
                                "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-article/cbc3b259-d613-4b94-aed2-f6bbe5822016",
                                "subHeadline": "Falukorv och Kalles kaviar p\u00e5 menyn",
                                "type": "standard-article"
                            },
                            {
                                "headline": "Tilde de Paula ger sina favorittips i Barcelona",
                                "linkUrl": "/allt-om-resor/tilde-de-paula-ger-sina-favorittips-i-barcelona/",
                                "listingImage": {
                                    "originalExtension": ".jpg",
                                    "pufferPath": "/90/7d/907dc159baf646f0a5861ccf573089d3",
                                    "self": "http://content-internal.expressen.se/image/907dc159-baf6-46f0-a586-1ccf573089d3",
                                    "type": "image",
                                    "versions": [
                                        {
                                            "height": 199,
                                            "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/90/7d/907dc159baf646f0a5861ccf573089d3/original.jpg",
                                            "width": 540
                                        }
                                    ]
                                },
                                "publishDate": "2013-08-01T09:00:07.763Z",
                                "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-article/3a1c23c7-926a-472b-95ea-1237d3bb39e9",
                                "subHeadline": "Tilde tipsar om sina favorittillh\u00e5ll i \u00e4lsklingsstaden Barcelona",
                                "type": "standard-article"
                            },
                            {
                                "headline": "En riktig dr\u00f6mstrand - 20 min fr\u00e5n Barcelona",
                                "linkUrl": "/allt-om-resor/en-riktig-dromstrand---20-min-fran-barcelona/",
                                "listingImage": {
                                    "originalExtension": ".jpg",
                                    "pufferPath": "/6a/0a/6a0ab93dc440418d8f5d2b2336a94c01",
                                    "self": "http://content-internal.expressen.se/image/6a0ab93d-c440-418d-8f5d-2b2336a94c01",
                                    "type": "image",
                                    "versions": [
                                        {
                                            "height": 337,
                                            "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/6a/0a/6a0ab93dc440418d8f5d2b2336a94c01/original.jpg",
                                            "width": 912
                                        }
                                    ]
                                },
                                "publishDate": "2012-08-28T06:07:16.323Z",
                                "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-article/aa445e69-19bd-4262-aa22-a805d02e15a9",
                                "subHeadline": "F\u00e5 det b\u00e4sta av tv\u00e5 v\u00e4rldar - en vacker strand och en h\u00e4rligt livlig metropol.",
                                "type": "standard-article"
                            },
                            {
                                "headline": "Barcelona - storstad att m\u00f6ta v\u00e5ren i - del 1<br />",
                                "linkUrl": "/allt-om-resor/barcelona---storstad-att-mota-varen-i---del-1/",
                                "listingImage": {
                                    "originalExtension": ".jpg",
                                    "pufferPath": "/d1/22/d122bb742cf844548ba24ae6bb9f0c45",
                                    "self": "http://content-internal.expressen.se/image/d122bb74-2cf8-4454-8ba2-4ae6bb9f0c45",
                                    "type": "image",
                                    "versions": [
                                        {
                                            "height": 337,
                                            "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/d1/22/d122bb742cf844548ba24ae6bb9f0c45/original.jpg",
                                            "width": 912
                                        }
                                    ]
                                },
                                "publishDate": "2012-05-15T09:36:44.6Z",
                                "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-article/160d6a3a-51b5-48f9-bfdf-927611a39dbb",
                                "subHeadline": "I vilken storstad njuter man b\u00e4st av v\u00e5ren och f\u00f6rsommaren? Se h\u00e4r!",
                                "type": "standard-article"
                            },
                            {
                                "headline": "Barcelona - staden som har allt",
                                "linkUrl": "/allt-om-resor/barcelona---staden-som-har-allt/",
                                "listingImage": {
                                    "originalExtension": ".jpg",
                                    "pufferPath": "/b2/a9/b2a9d51ee9f5dd8e2c4c0f49eb6adfd3",
                                    "self": "http://content-internal.expressen.se/image/b2a9d51e-e9f5-dd8e-2c4c-0f49eb6adfd3",
                                    "type": "image",
                                    "versions": [
                                        {
                                            "height": 337,
                                            "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/b2/a9/b2a9d51ee9f5dd8e2c4c0f49eb6adfd3/original.jpg",
                                            "width": 912
                                        }
                                    ]
                                },
                                "publishDate": "2011-08-10T08:40:00Z",
                                "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-article/60dba666-ee7b-eb8b-175f-e44a6f1b1feb",
                                "subHeadline": "Kilometerl\u00e5ng strand, pulserande stadsliv & kulinariska matupplevelser",
                                "type": "standard-article"
                            }
                        ],
                        "maxArticlesToShow": null,
                        "name": "Senaste artiklarna"
                    }
                ],
                "type": "story"
            },
            "subStoryId": "8801eb95-4302-434f-b87e-5d0e0dafb666"
        },
        "subHeadline": "Guide till popul\u00e4ra resm\u00e5let Barcelona",
        "tags": [
            {
                "category": "LOCATION",
                "key": "LOCATION/Barcelona",
                "name": "Barcelona"
            },
            {
                "category": "LOCATION",
                "key": "LOCATION/England",
                "name": "England"
            },
            {
                "category": "LOCATION",
                "key": "LOCATION/Europa",
                "name": "Europa"
            },
            {
                "category": "LOCATION",
                "key": "LOCATION/Frankrike",
                "name": "Frankrike"
            },
            {
                "category": "LOCATION",
                "key": "LOCATION/Japan",
                "name": "Japan"
            },
            {
                "category": "LOCATION",
                "key": "LOCATION/Norden",
                "name": "Norden"
            },
            {
                "category": "LOCATION",
                "key": "LOCATION/Santa Maria",
                "name": "Santa Maria"
            },
            {
                "category": "LOCATION",
                "key": "LOCATION/Sverige",
                "name": "Sverige"
            },
            {
                "category": "PERSON",
                "key": "PERSON/Barri Gotic",
                "name": "Barri Gotic"
            },
            {
                "category": "PERSON",
                "key": "PERSON/Ciutat Vella",
                "name": "Ciutat Vella"
            },
            {
                "category": "PERSON",
                "key": "PERSON/Las Ramblas",
                "name": "Las Ramblas"
            },
            {
                "category": "PERSON",
                "key": "PERSON/Plaza Catalunya",
                "name": "Plaza Catalunya"
            }
        ],
        "topWidgets": [],
        "topics": [
            "boende",
            "festligt",
            "v\u00e4rldspolitik"
        ],
        "type": "standard-article",
        "updateDate": "2015-08-19T12:36:37.917Z"
    },
    {
        "adsInCloseConnectionToContentDisabled": false,
        "bautaWidgets": [],
        "bottomWidgets": [],
        "commentsEnabled": false,
        "headline": "25 helkn\u00e4ppa regler som g\u00e4ller utomlands",
        "hiddenFromLists": false,
        "hideFromRobots": false,
        "image": {
            "aspectRatio": null,
            "image": {
                "originalExtension": ".jpg",
                "pufferPath": "/0c/f1/0cf10cfb7e864745a6de2fe3ecddcf9b",
                "self": "http://content-internal.expressen.se/image/0cf10cfb-7e86-4745-a6de-2fe3ecddcf9b",
                "type": "image",
                "versions": [
                    {
                        "aspectRatio": "1x1",
                        "height": 1300,
                        "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/0c/f1/0cf10cfb7e864745a6de2fe3ecddcf9b/1x1/original.jpg",
                        "width": 1300
                    },
                    {
                        "aspectRatio": "4x3",
                        "height": 983,
                        "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/0c/f1/0cf10cfb7e864745a6de2fe3ecddcf9b/4x3/original.jpg",
                        "width": 1300
                    },
                    {
                        "aspectRatio": "16x6",
                        "height": 487,
                        "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/0c/f1/0cf10cfb7e864745a6de2fe3ecddcf9b/16x6/original.jpg",
                        "width": 1300
                    },
                    {
                        "aspectRatio": "16x9",
                        "height": 730,
                        "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/0c/f1/0cf10cfb7e864745a6de2fe3ecddcf9b/16x9/original.jpg",
                        "width": 1300
                    },
                    {
                        "aspectRatio": "annan",
                        "height": 611,
                        "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/0c/f1/0cf10cfb7e864745a6de2fe3ecddcf9b/annan/original.jpg",
                        "width": 1300
                    }
                ]
            },
            "photographer": null,
            "text": null
        },
        "isLongRead": false,
        "isPremium": false,
        "linkUrl": "http://www.expressen.se/allt-om-resor/25-helknappa-regler-som-galler-utomlands/",
        "listingImage": {
            "originalExtension": ".jpg",
            "pufferPath": "/0c/f1/0cf10cfb7e864745a6de2fe3ecddcf9b",
            "self": "http://content-internal.expressen.se/image/0cf10cfb-7e86-4745-a6de-2fe3ecddcf9b",
            "type": "image",
            "versions": [
                {
                    "aspectRatio": "1x1",
                    "height": 1300,
                    "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/0c/f1/0cf10cfb7e864745a6de2fe3ecddcf9b/1x1/original.jpg",
                    "width": 1300
                },
                {
                    "aspectRatio": "4x3",
                    "height": 983,
                    "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/0c/f1/0cf10cfb7e864745a6de2fe3ecddcf9b/4x3/original.jpg",
                    "width": 1300
                },
                {
                    "aspectRatio": "16x6",
                    "height": 487,
                    "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/0c/f1/0cf10cfb7e864745a6de2fe3ecddcf9b/16x6/original.jpg",
                    "width": 1300
                },
                {
                    "aspectRatio": "16x9",
                    "height": 730,
                    "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/0c/f1/0cf10cfb7e864745a6de2fe3ecddcf9b/16x9/original.jpg",
                    "width": 1300
                },
                {
                    "aspectRatio": "annan",
                    "height": 611,
                    "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/0c/f1/0cf10cfb7e864745a6de2fe3ecddcf9b/annan/original.jpg",
                    "width": 1300
                }
            ]
        },
        "media": {
            "backgroundColor": null,
            "defaultAspectRatio": null,
            "slides": [
                {
                    "content": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "pufferPath": "/0c/f1/0cf10cfb7e864745a6de2fe3ecddcf9b",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/0cf10cfb-7e86-4745-a6de-2fe3ecddcf9b",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/0c/f1/0cf10cfb7e864745a6de2fe3ecddcf9b/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 983,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/0c/f1/0cf10cfb7e864745a6de2fe3ecddcf9b/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 487,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/0c/f1/0cf10cfb7e864745a6de2fe3ecddcf9b/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 730,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/0c/f1/0cf10cfb7e864745a6de2fe3ecddcf9b/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "annan",
                                "height": 611,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/0c/f1/0cf10cfb7e864745a6de2fe3ecddcf9b/annan/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "hidden": false,
                    "isSocial": true,
                    "type": "image",
                    "useForListings": true
                }
            ]
        },
        "omnitureId": "b5f44d09-ec42-4375-bf5a-4d6996f794ef",
        "pageLinkId": 6479696,
        "preambleAreaWidgets": [],
        "publishDate": "2015-08-19T11:00:00Z",
        "rightWidgets": [],
        "section": {
            "latestNews": {
                "self": "http://content-internal.expressen.se/latest-news/standard-section/7824a675-2f16-7236-845f-9366243902b9"
            },
            "linkUrl": "/allt-om-resor/",
            "mostRead": {
                "self": "http://content-internal.expressen.se/most-read/standard-section/7824a675-2f16-7236-845f-9366243902b9"
            },
            "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-section/7824a675-2f16-7236-845f-9366243902b9",
            "title": "Allt om resor",
            "type": "standard-section"
        },
        "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-article/b5f44d09-ec42-4375-bf5a-4d6996f794ef",
        "subHeadline": "Skippa tuggummin om du ska hit",
        "tags": [],
        "topWidgets": [],
        "topics": [],
        "type": "standard-article",
        "updateDate": "2015-08-19T11:00:00Z"
    },
    {
        "adsInCloseConnectionToContentDisabled": false,
        "authors": [
            {
                "email": "mans.ivarsson@expressen.se",
                "image": {
                    "originalExtension": ".jpg",
                    "pufferPath": "/d5/35/d535b7b8614746fa9a25777e53a5c016",
                    "self": "http://content-internal.expressen.se/image/d535b7b8-6147-46fa-9a25-777e53a5c016",
                    "type": "image",
                    "versions": [
                        {
                            "height": 80,
                            "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/d5/35/d535b7b8614746fa9a25777e53a5c016/original.jpg",
                            "width": 60
                        }
                    ]
                },
                "name": "M\u00e5ns Ivarsson",
                "self": "http://content-internal.expressen.se/author/b4eca0f6-c736-e8a6-996c-7a07a07fc000",
                "type": "author"
            }
        ],
        "bautaWidgets": [],
        "bodyText": "<p>Air New Zeelands serie av filmade s\u00e4kerhetsinstruktioner till sina flygningar har blivit en j\u00e4ttesucc\u00e9 v\u00e4rlden \u00f6ver.</p>\r\n<p>Mest k\u00e4nd \u00e4r parodin p\u00e5 filmen \"Hobbit\" fr\u00e5n 2014 d\u00e4r s\u00e5v\u00e4l sk\u00e5disen Elijah Wood och filmens regiss\u00f6r Peter Jackson medverkade.</p>\r\n<p>Filmerna har setts online mer \u00e4n 53 miljoner g\u00e5nger.</p>\r\n<h4>Rugbylaget All Blacks rappar i nya videon</h4>\r\n<p>Den nya s\u00e4kerhetsfilmen anv\u00e4nder science-fiction-komedin \"Men in black\" som mall och g\u00e4stas av allehanda av Nya Zeelands mesta k\u00e4ndisar, bland annat det legendariska rugbylaget The All Blacks d\u00e4r spelaren Israel Dagg rappar tillsammans med den australienska Idolvinnaren Stan Walker.</p>\r\n<p>Rugbystorheter fr\u00e5n England och Argentina, Martin Johnson respektive Agustin Pichot, spelar hornf\u00f6rsedda aliens. Och Hollywoodsk\u00e5disen Rip Torn repriserar sin figur fr\u00e5n den ursprungliga filmen \u2013  Zed, chefen f\u00f6r \"m\u00e4nnen i svart\".</p>\r\n<p>Kolla in det roliga resultatet.</p>\r\n<p>Videon har p\u00e5 bara n\u00e5gra dagar setts av \u00f6ver 2,4 miljoner tittare p\u00e5 Youtube.</p>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<p><strong>L\u00c4S OCKS\u00c5:</strong></p>\r\n<ul>\r\n<li><a href=\"http://www.expressen.se/allt-om-resor/hobbitar-och-orcher-i-episk-sakerhetsvideo/\"><strong>Hobbitar och orcher i episk s\u00e4kerhetsvideo</strong></a></li>\r\n<li><a href=\"http://www.expressen.se/allt-om-resor/sakerhetsfilmen-som-ska-lugna-resenarerna/\"><strong>S\u00e4kerhetsfilmen som ska lugna resen\u00e4rerna<br></strong></a></li>\r\n<exp:widget size=\"full\" align=\"none\" type=\"youtube-widget\" source=\"http://content-internal.expressen.se/youtube-widget/b17fea52-d2da-493a-a6c5-7d24bb634a66\"></exp:widget>\r\n</ul>",
        "bottomWidgets": [],
        "commentsEnabled": false,
        "headline": "Ny stj\u00e4rnsp\u00e4ckad s\u00e4kerhetsvideo fr\u00e5n Air New Zealand",
        "hiddenFromLists": false,
        "hideFromRobots": false,
        "isLongRead": false,
        "isPremium": false,
        "linkUrl": "/allt-om-resor/ny-stjarnspackad-sakerhetsvideo-fran-air-new-zealand/",
        "listingImage": {
            "originalExtension": ".jpg",
            "pufferPath": "/b5/2b/b52b58fc02bb4bf7b234df156505f1e5",
            "self": "http://content-internal.expressen.se/image/b52b58fc-02bb-4bf7-b234-df156505f1e5",
            "type": "image",
            "versions": [
                {
                    "aspectRatio": "1x1",
                    "height": 1300,
                    "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/b5/2b/b52b58fc02bb4bf7b234df156505f1e5/1x1/original.jpg",
                    "width": 1300
                },
                {
                    "aspectRatio": "4x3",
                    "height": 978,
                    "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/b5/2b/b52b58fc02bb4bf7b234df156505f1e5/4x3/original.jpg",
                    "width": 1300
                },
                {
                    "aspectRatio": "16x6",
                    "height": 487,
                    "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/b5/2b/b52b58fc02bb4bf7b234df156505f1e5/16x6/original.jpg",
                    "width": 1300
                },
                {
                    "aspectRatio": "16x9",
                    "height": 740,
                    "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/b5/2b/b52b58fc02bb4bf7b234df156505f1e5/16x9/original.jpg",
                    "width": 1300
                },
                {
                    "aspectRatio": "annan",
                    "height": 648,
                    "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/b5/2b/b52b58fc02bb4bf7b234df156505f1e5/annan/original.jpg",
                    "width": 1300
                }
            ]
        },
        "media": {
            "backgroundColor": null,
            "defaultAspectRatio": null,
            "slides": [
                {
                    "aspectRatio": "16x9",
                    "author": "Youtube",
                    "content": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "pufferPath": "/a8/e8/a8e8ed68a7b24d2bbc056bb105d733a2",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/a8e8ed68-a7b2-4d2b-bc05-6bb105d733a2",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/a8/e8/a8e8ed68a7b24d2bbc056bb105d733a2/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 972,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/a8/e8/a8e8ed68a7b24d2bbc056bb105d733a2/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 487,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/a8/e8/a8e8ed68a7b24d2bbc056bb105d733a2/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 735,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/a8/e8/a8e8ed68a7b24d2bbc056bb105d733a2/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "annan",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/a8/e8/a8e8ed68a7b24d2bbc056bb105d733a2/annan/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "hidden": false,
                    "isSocial": false,
                    "text": "<p>Den nya s\u00e4kerhetsfilmen fr\u00e5n Air New Zealand anv\u00e4nder science-fiction-komedin \"Men in black\" som mall. Bland annat rappar rugbyspelaren Israel Dagg tillsammans med den australienska Idolvinnaren Stan Walker.</p>",
                    "type": "image",
                    "useForListings": false
                },
                {
                    "aspectRatio": "16x9",
                    "author": "Youtube",
                    "content": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "pufferPath": "/fc/4c/fc4c09ae71dc4b979cab79f3f32d415b",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/fc4c09ae-71dc-4b97-9cab-79f3f32d415b",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/fc/4c/fc4c09ae71dc4b979cab79f3f32d415b/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 975,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/fc/4c/fc4c09ae71dc4b979cab79f3f32d415b/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 487,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/fc/4c/fc4c09ae71dc4b979cab79f3f32d415b/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 733,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/fc/4c/fc4c09ae71dc4b979cab79f3f32d415b/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "hidden": false,
                    "isSocial": false,
                    "text": "<p>Hollywoodsk\u00e5disen Rip Torn repriserar sin figur fr\u00e5n den ursprungliga filmen \u2013 Zed, chefen f\u00f6r \"m\u00e4nnen i svart\".</p>",
                    "type": "image",
                    "useForListings": false
                },
                {
                    "aspectRatio": "16x9",
                    "author": "Youtube",
                    "content": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "pufferPath": "/4f/a0/4fa0a21ebb2b4162b91de8a1c3b4c388",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/4fa0a21e-bb2b-4162-b91d-e8a1c3b4c388",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/4f/a0/4fa0a21ebb2b4162b91de8a1c3b4c388/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 972,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/4f/a0/4fa0a21ebb2b4162b91de8a1c3b4c388/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 487,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/4f/a0/4fa0a21ebb2b4162b91de8a1c3b4c388/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 740,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/4f/a0/4fa0a21ebb2b4162b91de8a1c3b4c388/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "hidden": false,
                    "isSocial": false,
                    "text": "<p>Rugbyspelaren Agustin Pichot fr\u00e5n Argentina spelar hornf\u00f6rsedd alien.</p>",
                    "type": "image",
                    "useForListings": false
                },
                {
                    "aspectRatio": "16x9",
                    "author": "Youtube",
                    "content": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "pufferPath": "/38/23/3823af87bc4e44b3871742f947212217",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/3823af87-bc4e-44b3-8717-42f947212217",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/38/23/3823af87bc4e44b3871742f947212217/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 983,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/38/23/3823af87bc4e44b3871742f947212217/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 487,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/38/23/3823af87bc4e44b3871742f947212217/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 740,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/38/23/3823af87bc4e44b3871742f947212217/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "hidden": false,
                    "isSocial": false,
                    "text": "<p>Ovanliga resen\u00e4rer p\u00e5 Air New Zealand. </p>",
                    "type": "image",
                    "useForListings": false
                },
                {
                    "aspectRatio": "annan",
                    "content": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "pufferPath": "/b5/2b/b52b58fc02bb4bf7b234df156505f1e5",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/b52b58fc-02bb-4bf7-b234-df156505f1e5",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/b5/2b/b52b58fc02bb4bf7b234df156505f1e5/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 978,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/b5/2b/b52b58fc02bb4bf7b234df156505f1e5/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 487,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/b5/2b/b52b58fc02bb4bf7b234df156505f1e5/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 740,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/b5/2b/b52b58fc02bb4bf7b234df156505f1e5/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "annan",
                                "height": 648,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/b5/2b/b52b58fc02bb4bf7b234df156505f1e5/annan/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "hidden": true,
                    "isSocial": true,
                    "type": "image",
                    "useForListings": true
                }
            ]
        },
        "metadata": {
            "title": "Air New Zealand sl\u00e4pper s\u00e4kerhetsvideo med rugbylaget All Blacks"
        },
        "omnitureId": "0c52ffb4-8e33-4b35-91ef-d90f3bc9925e",
        "pageLinkId": 6479850,
        "preamble": "<p>Visst lyder du de h\u00e4r tuffa m\u00e4nnen och sp\u00e4nner s\u00e4kerhetsb\u00e4ltet?</p>\r\n<p>Flygbolaget Air New Zeeland har blivit k\u00e4nda f\u00f6r sina roliga s\u00e4kerhetsdemonstationer.</p>\r\n<p>Nu h\u00e4mtar de inspiration fr\u00e5n succ\u00e9filmen \"Men in black\".</p>",
        "preambleAreaWidgets": [],
        "publishDate": "2015-08-19T10:13:20.547Z",
        "rightWidgets": [],
        "section": {
            "latestNews": {
                "self": "http://content-internal.expressen.se/latest-news/standard-section/7824a675-2f16-7236-845f-9366243902b9"
            },
            "linkUrl": "/allt-om-resor/",
            "mostRead": {
                "self": "http://content-internal.expressen.se/most-read/standard-section/7824a675-2f16-7236-845f-9366243902b9"
            },
            "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-section/7824a675-2f16-7236-845f-9366243902b9",
            "title": "Allt om resor",
            "type": "standard-section"
        },
        "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-article/0c52ffb4-8e33-4b35-91ef-d90f3bc9925e",
        "slideshow": {
            "headline": "Bildspecial: K\u00e4ndist\u00e4tt i ny s\u00e4kerhetsvideo fr\u00e5n Air New Zealand",
            "omnitureId": "57302ae6-aeeb-4b47-bd93-d63bb9989165",
            "section": {
                "latestNews": {
                    "self": "http://content-internal.expressen.se/latest-news/standard-section/7824a675-2f16-7236-845f-9366243902b9"
                },
                "linkUrl": "/allt-om-resor/",
                "mostRead": {
                    "self": "http://content-internal.expressen.se/most-read/standard-section/7824a675-2f16-7236-845f-9366243902b9"
                },
                "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-section/7824a675-2f16-7236-845f-9366243902b9",
                "title": "Allt om resor",
                "type": "standard-section"
            },
            "self": "http://content-internal.expressen.se/slideshow/57302ae6-aeeb-4b47-bd93-d63bb9989165",
            "slides": [
                {
                    "aspectRatio": "16x9",
                    "image": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "pufferPath": "/a8/e8/a8e8ed68a7b24d2bbc056bb105d733a2",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/a8e8ed68-a7b2-4d2b-bc05-6bb105d733a2",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/a8/e8/a8e8ed68a7b24d2bbc056bb105d733a2/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 972,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/a8/e8/a8e8ed68a7b24d2bbc056bb105d733a2/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 487,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/a8/e8/a8e8ed68a7b24d2bbc056bb105d733a2/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 735,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/a8/e8/a8e8ed68a7b24d2bbc056bb105d733a2/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "annan",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/a8/e8/a8e8ed68a7b24d2bbc056bb105d733a2/annan/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "photographer": "Youtube",
                    "text": "<p>Den nya s\u00e4kerhetsfilmen fr\u00e5n Air New Zealand anv\u00e4nder science-fiction-komedin \"Men in black\" som mall. Bland annat rappar rugbyspelaren Israel Dagg tillsammans med den australienska Idolvinnaren Stan Walker.</p>"
                },
                {
                    "aspectRatio": "16x9",
                    "image": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "pufferPath": "/fc/4c/fc4c09ae71dc4b979cab79f3f32d415b",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/fc4c09ae-71dc-4b97-9cab-79f3f32d415b",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/fc/4c/fc4c09ae71dc4b979cab79f3f32d415b/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 975,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/fc/4c/fc4c09ae71dc4b979cab79f3f32d415b/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 487,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/fc/4c/fc4c09ae71dc4b979cab79f3f32d415b/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 733,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/fc/4c/fc4c09ae71dc4b979cab79f3f32d415b/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "photographer": "Youtube",
                    "text": "<p>Hollywoodsk\u00e5disen Rip Torn repriserar sin figur fr\u00e5n den ursprungliga filmen \u2013 Zed, chefen f\u00f6r \"m\u00e4nnen i svart\".</p>"
                },
                {
                    "aspectRatio": "16x9",
                    "image": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "pufferPath": "/4f/a0/4fa0a21ebb2b4162b91de8a1c3b4c388",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/4fa0a21e-bb2b-4162-b91d-e8a1c3b4c388",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/4f/a0/4fa0a21ebb2b4162b91de8a1c3b4c388/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 972,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/4f/a0/4fa0a21ebb2b4162b91de8a1c3b4c388/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 487,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/4f/a0/4fa0a21ebb2b4162b91de8a1c3b4c388/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 740,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/4f/a0/4fa0a21ebb2b4162b91de8a1c3b4c388/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "photographer": "Youtube",
                    "text": "<p>Rugbyspelaren Agustin Pichot fr\u00e5n Argentina spelar hornf\u00f6rsedd alien.</p>"
                },
                {
                    "aspectRatio": "16x9",
                    "image": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "pufferPath": "/38/23/3823af87bc4e44b3871742f947212217",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/3823af87-bc4e-44b3-8717-42f947212217",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/38/23/3823af87bc4e44b3871742f947212217/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 983,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/38/23/3823af87bc4e44b3871742f947212217/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 487,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/38/23/3823af87bc4e44b3871742f947212217/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 740,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/38/23/3823af87bc4e44b3871742f947212217/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "photographer": "Youtube",
                    "text": "<p>Ovanliga resen\u00e4rer p\u00e5 Air New Zealand. </p>"
                }
            ],
            "type": "slideshow"
        },
        "story": {
            "layout": "right",
            "story": {
                "isExtended": true,
                "linkUrl": "/allt-om-resor/flyg/",
                "name": "Flyg",
                "self": "http://content-internal.expressen.se/story/3d26380d-c23c-4c3c-9b25-b49aa2f3b7f6",
                "subStories": [
                    {
                        "count": 263,
                        "items": [
                            {
                                "headline": "SAS satsning p\u00e5 USA \u2013 flera nya direktflyg",
                                "linkUrl": "/allt-om-resor/sas-satsning-pa-usa--flera-nya-direktflyg/",
                                "listingImage": {
                                    "originalExtension": ".jpg",
                                    "pufferPath": "/06/b4/06b4eb99d52a4ac88951d838f7eff7c3",
                                    "self": "http://content-internal.expressen.se/image/06b4eb99-d52a-4ac8-8951-d838f7eff7c3",
                                    "type": "image",
                                    "versions": [
                                        {
                                            "aspectRatio": "1x1",
                                            "height": 1300,
                                            "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/06/b4/06b4eb99d52a4ac88951d838f7eff7c3/1x1/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "4x3",
                                            "height": 975,
                                            "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/06/b4/06b4eb99d52a4ac88951d838f7eff7c3/4x3/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "16x6",
                                            "height": 487,
                                            "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/06/b4/06b4eb99d52a4ac88951d838f7eff7c3/16x6/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "16x9",
                                            "height": 727,
                                            "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/06/b4/06b4eb99d52a4ac88951d838f7eff7c3/16x9/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        }
                                    ]
                                },
                                "publishDate": "2015-08-20T08:57:54.507Z",
                                "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-article/43f759aa-9dbd-4aac-9471-7ba5970ba62b",
                                "subHeadline": "SAS b\u00f6rjar flyga direkt till Los Angeles fr\u00e5n Stockholm Arlanda",
                                "type": "standard-article"
                            },
                            {
                                "headline": "Ny stj\u00e4rnsp\u00e4ckad s\u00e4kerhetsvideo fr\u00e5n Air New Zealand",
                                "linkUrl": "/allt-om-resor/ny-stjarnspackad-sakerhetsvideo-fran-air-new-zealand/",
                                "listingImage": {
                                    "originalExtension": ".jpg",
                                    "pufferPath": "/b5/2b/b52b58fc02bb4bf7b234df156505f1e5",
                                    "self": "http://content-internal.expressen.se/image/b52b58fc-02bb-4bf7-b234-df156505f1e5",
                                    "type": "image",
                                    "versions": [
                                        {
                                            "aspectRatio": "1x1",
                                            "height": 1300,
                                            "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/b5/2b/b52b58fc02bb4bf7b234df156505f1e5/1x1/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "4x3",
                                            "height": 978,
                                            "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/b5/2b/b52b58fc02bb4bf7b234df156505f1e5/4x3/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "16x6",
                                            "height": 487,
                                            "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/b5/2b/b52b58fc02bb4bf7b234df156505f1e5/16x6/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "16x9",
                                            "height": 740,
                                            "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/b5/2b/b52b58fc02bb4bf7b234df156505f1e5/16x9/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "annan",
                                            "height": 648,
                                            "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/b5/2b/b52b58fc02bb4bf7b234df156505f1e5/annan/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        }
                                    ]
                                },
                                "publishDate": "2015-08-19T10:13:20.547Z",
                                "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-article/0c52ffb4-8e33-4b35-91ef-d90f3bc9925e",
                                "subHeadline": "Hollywoodsk\u00e5disar, Idol-vinnare och rugbylag g\u00f6r succ\u00e9 p\u00e5 n\u00e4tet",
                                "type": "standard-article"
                            },
                            {
                                "headline": "Stewardens hysteriska s\u00e4kerhetsgenomg\u00e5ng f\u00e5r alla att gapskratta",
                                "linkUrl": "/allt-om-resor/stewardens-hysteriska-sakerhetsgenomgang-far-alla-att-gapskratta/",
                                "listingImage": {
                                    "originalExtension": ".jpg",
                                    "pufferPath": "/03/9d/039d49ac336c4dd385c7133e180997eb",
                                    "self": "http://content-internal.expressen.se/image/039d49ac-336c-4dd3-85c7-133e180997eb",
                                    "type": "image",
                                    "versions": [
                                        {
                                            "aspectRatio": "1x1",
                                            "height": 1300,
                                            "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/03/9d/039d49ac336c4dd385c7133e180997eb/1x1/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "4x3",
                                            "height": 970,
                                            "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/03/9d/039d49ac336c4dd385c7133e180997eb/4x3/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "16x6",
                                            "height": 487,
                                            "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/03/9d/039d49ac336c4dd385c7133e180997eb/16x6/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "16x9",
                                            "height": 733,
                                            "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/03/9d/039d49ac336c4dd385c7133e180997eb/16x9/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "annan",
                                            "height": 648,
                                            "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/03/9d/039d49ac336c4dd385c7133e180997eb/annan/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        }
                                    ]
                                },
                                "publishDate": "2015-08-17T09:41:14.083Z",
                                "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-article/8309d131-ca35-4f7d-a3f7-648c297f70ae",
                                "subHeadline": "[red]VIDEO:[/red] Passagerare f\u00e5ngar showen p\u00e5 film",
                                "type": "standard-article"
                            },
                            {
                                "headline": "F\u00f6lj v\u00e4skans v\u00e4g p\u00e5 flygplatsens rullband",
                                "linkUrl": "/allt-om-resor/folj-vaskans-vag-pa-flygplatsens-rullband/",
                                "listingImage": {
                                    "originalExtension": ".jpg",
                                    "pufferPath": "/27/51/2751792615014c319e5d3bd5bcb092b1",
                                    "self": "http://content-internal.expressen.se/image/27517926-1501-4c31-9e5d-3bd5bcb092b1",
                                    "type": "image",
                                    "versions": [
                                        {
                                            "aspectRatio": "1x1",
                                            "height": 1300,
                                            "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/27/51/2751792615014c319e5d3bd5bcb092b1/1x1/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "4x3",
                                            "height": 970,
                                            "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/27/51/2751792615014c319e5d3bd5bcb092b1/4x3/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "16x6",
                                            "height": 487,
                                            "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/27/51/2751792615014c319e5d3bd5bcb092b1/16x6/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "16x9",
                                            "height": 735,
                                            "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/27/51/2751792615014c319e5d3bd5bcb092b1/16x9/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "annan",
                                            "height": 648,
                                            "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/27/51/2751792615014c319e5d3bd5bcb092b1/annan/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        }
                                    ]
                                },
                                "publishDate": "2015-08-14T10:12:16.9180253Z",
                                "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-article/314b6191-663e-4641-8e24-9adcdc0f9854",
                                "subHeadline": "Nej, alla flygplatser misshandlar inte ditt bagage \u2013 f\u00f6lj med l\u00e4ngs rullbandet",
                                "type": "standard-article"
                            },
                            {
                                "headline": "Nu blir det billigare att resa l\u00e4tt med SAS",
                                "linkUrl": "/allt-om-resor/nu-blir-det-billigare-att-resa-latt-med-sas/",
                                "listingImage": {
                                    "originalExtension": ".jpg",
                                    "photographer": "Olle Sporrong",
                                    "pufferPath": "/4e/6b/4e6b0d3c77df42bda62810c508d0d79e",
                                    "self": "http://content-internal.expressen.se/image/4e6b0d3c-77df-42bd-a628-10c508d0d79e",
                                    "type": "image",
                                    "versions": [
                                        {
                                            "aspectRatio": "1x1",
                                            "height": 1300,
                                            "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/4e/6b/4e6b0d3c77df42bda62810c508d0d79e/1x1/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "4x3",
                                            "height": 972,
                                            "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/4e/6b/4e6b0d3c77df42bda62810c508d0d79e/4x3/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "16x6",
                                            "height": 493,
                                            "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/4e/6b/4e6b0d3c77df42bda62810c508d0d79e/16x6/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "16x9",
                                            "height": 733,
                                            "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/4e/6b/4e6b0d3c77df42bda62810c508d0d79e/16x9/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        }
                                    ]
                                },
                                "publishDate": "2015-08-14T09:17:38.27Z",
                                "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-article/bbb59ea1-bede-40c7-abdc-37bb71e6d2c5",
                                "subHeadline": "S\u00e4nker biljettpriset f\u00f6r den som bara har handbagage",
                                "type": "standard-article"
                            },
                            {
                                "headline": "Flygbolag b\u00f6rjar v\u00e4ga sina passagerare",
                                "linkUrl": "/allt-om-resor/flygbolag-borjar-vaga-sina-passagerare/",
                                "listingImage": {
                                    "originalExtension": ".jpg",
                                    "pufferPath": "/b5/be/b5bea47591b043bd81011882637e3cf5",
                                    "self": "http://content-internal.expressen.se/image/b5bea475-91b0-43bd-8101-1882637e3cf5",
                                    "type": "image",
                                    "versions": [
                                        {
                                            "aspectRatio": "1x1",
                                            "height": 1300,
                                            "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/b5/be/b5bea47591b043bd81011882637e3cf5/1x1/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "4x3",
                                            "height": 975,
                                            "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/b5/be/b5bea47591b043bd81011882637e3cf5/4x3/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "16x6",
                                            "height": 482,
                                            "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/b5/be/b5bea47591b043bd81011882637e3cf5/16x6/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "16x9",
                                            "height": 733,
                                            "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/b5/be/b5bea47591b043bd81011882637e3cf5/16x9/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        }
                                    ]
                                },
                                "publishDate": "2015-08-13T10:20:33.817Z",
                                "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-article/687a9872-7aaf-462d-bf9f-a7a70ebadf64",
                                "subHeadline": "Ska f\u00e5 st\u00e4lla sig p\u00e5 v\u00e5gen vid incheckningen",
                                "type": "standard-article"
                            }
                        ],
                        "maxArticlesToShow": 5,
                        "name": "Senaste artiklarna",
                        "next": {
                            "self": "http://content-internal.expressen.se/story/3d26380d-c23c-4c3c-9b25-b49aa2f3b7f6/sub-story/cf0b9226-de91-41db-86f5-9cd4fa5ccf3a?page=2"
                        }
                    }
                ],
                "type": "story"
            },
            "subStoryId": "cf0b9226-de91-41db-86f5-9cd4fa5ccf3a"
        },
        "subHeadline": "Hollywoodsk\u00e5disar, Idol-vinnare och rugbylag g\u00f6r succ\u00e9 p\u00e5 n\u00e4tet",
        "tags": [
            {
                "category": "LOCATION",
                "key": "LOCATION/Argentina",
                "name": "Argentina"
            },
            {
                "category": "LOCATION",
                "key": "LOCATION/England",
                "name": "England"
            },
            {
                "category": "ORGANIZATION",
                "key": "ORGANIZATION/Youtube",
                "name": "Youtube"
            },
            {
                "category": "PERSON",
                "key": "PERSON/Agustin Pichot",
                "name": "Agustin Pichot"
            },
            {
                "category": "PERSON",
                "key": "PERSON/Elijah Wood",
                "name": "Elijah Wood"
            },
            {
                "category": "PERSON",
                "key": "PERSON/Martin Johnson",
                "name": "Martin Johnson"
            },
            {
                "category": "PERSON",
                "key": "PERSON/Peter Jackson",
                "name": "Peter Jackson"
            }
        ],
        "topWidgets": [],
        "topics": [],
        "type": "standard-article",
        "updateDate": "2015-08-19T10:13:20.547Z"
    },
    {
        "adsInCloseConnectionToContentDisabled": false,
        "authors": [
            {
                "email": "nanna.von.knorring@expressen.se",
                "isPhotographer": false,
                "name": "Nanna von Knorring",
                "self": "http://content-internal.expressen.se/author/238f1db9-81e4-4907-a250-5a2ffd56b49f",
                "type": "author"
            },
            {
                "email": "emma.hjortman@expressen.se",
                "isPhotographer": false,
                "name": "Emma Hjortman",
                "self": "http://content-internal.expressen.se/author/74c4ee78-b4e4-499f-8d43-8588f216a18c",
                "type": "author"
            }
        ],
        "bautaWidgets": [],
        "bodyText": "<p>I en intern unders\u00f6kning fr\u00e5n SAS som TT tagit del av uppger 170 anst\u00e4llda att de k\u00e4nt sig diskriminerade, 109 att de upplevt mobbning och 38 att de utsatts f\u00f6r sexuella trakasserier.</p>\r\n<p>Det \u00e4r en unders\u00f6kning som f\u00f6retaget och skyddsombuden p\u00e5 SAS gjorde i juni i \u00e5r, och som visar p\u00e5 allvarliga problem med arbetsklimatet f\u00f6r den flygande kabinpersonal p\u00e5 SAS som \u00e4r baserad i Stockholm. Knappt h\u00e4lften, 387 anst\u00e4llda, valde att svara p\u00e5 enk\u00e4ten.</p>\r\n<p>\u2013 Vi g\u00f6r en stor unders\u00f6kning varje \u00e5r och de h\u00e4r problemen stod ut, d\u00e4rf\u00f6r gjorde vi enk\u00e4ten och kollar p\u00e5 det nu. Vi ville gr\u00e4va djupare i det h\u00e4r, s\u00e4ger Henrik Edstr\u00f6m, pressansvarig p\u00e5 SAS.</p>\r\n<h2>Anonym ber\u00e4ttar</h2>\r\n<p>En anonym anst\u00e4lld ber\u00e4ttar f\u00f6r TT att situationen p\u00e5 arbetsplatsen \u00e4r speciell.</p>\r\n<p>\u2013 Det h\u00e4r problemet har uppm\u00e4rksammats flera g\u00e5nger tidigare, men ofta har den som p\u00e5pekat problemen pekats ut som \u00f6verk\u00e4nslig gn\u00e4llspik och h\u00e5nats av arbetsledare.</p>\r\n<p>Hen ber\u00e4ttar ocks\u00e5 att problemen \u00e4r helt interna inom kabinpersonalen, och att det ofta r\u00f6r sig om f\u00f6rh\u00e5llandet mellan arbetsledare och underlydande, vilket g\u00f6r det extra sv\u00e5rt f\u00f6r de utsatta att prata om det.</p>\r\n<h2>\"\u00d6ppen kultur p\u00e5 SAS\"</h2>\r\n<p>Men Henrik Edstr\u00f6m h\u00e5ller inte med den anonyma k\u00e4llan.</p>\r\n<p>\u2013 Vi har en \u00f6ppen kultur p\u00e5 SAS, jag k\u00e4nner inte igen den bilden som den anonyma k\u00e4llan ger och vi kommer forts\u00e4tta att ha en \u00f6ppen kultur.</p>\r\n<p>En liknande unders\u00f6kning genomf\u00f6rdes 2012. Sedan dess har vissa problem blivit v\u00e4rre, medan n\u00e5got omr\u00e5de har f\u00f6rb\u00e4ttrats.</p>\r\n<p>\u2013 Men varje fall av sextrakasserier \u00e4r ett f\u00f6r mycket, vi tar det p\u00e5 st\u00f6rsta allvar, s\u00e4ger Henrik Edstr\u00f6m.</p>\r\n<p>Henrik Edstr\u00f6m kan inte uppge vilken typ av trakasserier det har handlat om, men s\u00e4ger att de under h\u00f6sten ska ta reda p\u00e5 det genom att prata med de anst\u00e4llda.</p>\r\n<p>Flera av de SAS-anst\u00e4llda som Expressen varit i kontakt med har inte velat svara p\u00e5 huruvida de har m\u00e4rkt av trakasserier, mobbning eller diskriminering p\u00e5 arbetsplatsen. Flera har angett att de inte har till\u00e5telse att prata med pressen om fr\u00e5gor som r\u00f6r f\u00f6retaget.</p>\r\n<p>Fackklubben avb\u00f6jer att kommentera unders\u00f6kningen och h\u00e4nvisar till SAS via Frank Haraldsen, pressekreterare f\u00f6r Unionen.</p>",
        "bottomWidgets": [],
        "commentsEnabled": false,
        "headline": "SAS kabinpersonal mobbar varandra",
        "hiddenFromLists": false,
        "hideFromRobots": false,
        "isLongRead": false,
        "isPremium": false,
        "linkUrl": "/allt-om-resor/sas-kabinpersonal-mobbar-varandra/",
        "listingImage": {
            "originalExtension": ".jpg",
            "photographer": "Alexander Donka",
            "pufferPath": "/fd/17/fd17c337ea674ec399fed57c6a66386b",
            "self": "http://content-internal.expressen.se/image/fd17c337-ea67-4ec3-99fe-d57c6a66386b",
            "type": "image",
            "versions": [
                {
                    "aspectRatio": "1x1",
                    "height": 1300,
                    "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/fd/17/fd17c337ea674ec399fed57c6a66386b/1x1/original.jpg",
                    "width": 1300
                },
                {
                    "aspectRatio": "4x3",
                    "height": 975,
                    "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/fd/17/fd17c337ea674ec399fed57c6a66386b/4x3/original.jpg",
                    "width": 1300
                },
                {
                    "aspectRatio": "16x6",
                    "height": 487,
                    "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/fd/17/fd17c337ea674ec399fed57c6a66386b/16x6/original.jpg",
                    "width": 1300
                },
                {
                    "aspectRatio": "16x9",
                    "height": 727,
                    "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/fd/17/fd17c337ea674ec399fed57c6a66386b/16x9/original.jpg",
                    "width": 1300
                }
            ]
        },
        "media": {
            "backgroundColor": null,
            "defaultAspectRatio": "16x9",
            "slides": [
                {
                    "author": "Alexander Donka",
                    "content": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "photographer": "Alexander Donka",
                        "pufferPath": "/fd/17/fd17c337ea674ec399fed57c6a66386b",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/fd17c337-ea67-4ec3-99fe-d57c6a66386b",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/fd/17/fd17c337ea674ec399fed57c6a66386b/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 975,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/fd/17/fd17c337ea674ec399fed57c6a66386b/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 487,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/fd/17/fd17c337ea674ec399fed57c6a66386b/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 727,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/fd/17/fd17c337ea674ec399fed57c6a66386b/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "hidden": false,
                    "isSocial": true,
                    "text": "TT har tagit del av en unders\u00f6kning som f\u00f6retaget och skyddsombuden p\u00e5 SAS gjorde i juni i \u00e5r.",
                    "type": "image",
                    "useForListings": true
                },
                {
                    "author": "Patric Lind\u00e9n",
                    "content": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "photographer": "Patric Lind\u00e9n",
                        "pufferPath": "/bf/f5/bff55947aa40472bad15bcccdf16625d",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/bff55947-aa40-472b-ad15-bcccdf16625d",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/bf/f5/bff55947aa40472bad15bcccdf16625d/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 975,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/bf/f5/bff55947aa40472bad15bcccdf16625d/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 487,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/bf/f5/bff55947aa40472bad15bcccdf16625d/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 727,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/bf/f5/bff55947aa40472bad15bcccdf16625d/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "hidden": false,
                    "isSocial": false,
                    "text": "Den visar p\u00e5 allvarliga problem med arbetsklimatet f\u00f6r den flygande kabinpersonal p\u00e5 SAS som \u00e4r baserad i Stockholm.",
                    "type": "image",
                    "useForListings": false
                }
            ]
        },
        "omnitureId": "673f2186-ca1b-4b2f-adb1-bac5327fc8bc",
        "pageLinkId": 6479609,
        "preamble": "<p>En SAS-anst\u00e4llds vittnesm\u00e5l om mobbning och sexuella trakasserier p\u00e5 arbetsplatsen st\u00e4rks av en intern unders\u00f6kning. Men presstalesmannen k\u00e4nner inte igen anklagelserna.</p>",
        "preambleAreaWidgets": [],
        "publishDate": "2015-08-19T08:18:10.027Z",
        "rightWidgets": [
            {
                "content": "<p>Enk\u00e4ten till kabinpersonalen gjordes p\u00e5 f\u00f6rekommen anledning av f\u00f6retaget tillsammans med skyddsombuden den 21 juni \u00e5r. All kabinpersonal i Stockholm, 826 personer, fick enk\u00e4ten. 387 svarade, av dem uppgav 170 att de k\u00e4nt sig diskriminerade, 109 att de k\u00e4nt sig mobbade och 38 att de utsatts f\u00f6r sexuella trakasserier. De som k\u00e4nt sig mobbade och sexuellt trakasserade kan ocks\u00e5 ing\u00e5 i de 170 som uppgav att de k\u00e4nt sig diskriminerade</p><p>Unders\u00f6kningen fr\u00e5n 2012 utf\u00f6rdes p\u00e5 samma s\u00e4tt. SAS vill inte uppge exakt hur resultatet s\u00e5g ut d\u00e5, men tv\u00e5 omr\u00e5den har f\u00f6rs\u00e4mrats och ett f\u00f6rb\u00e4ttrats. N\u00e5gra liknade unders\u00f6kningar har inte gjorts p\u00e5 SAS andra baser i Norden.</p>",
                "headline": "Fakta: Knappt h\u00e4lften svarade",
                "self": "http://content-internal.expressen.se/factbox/2ede5700-4f10-4a04-9d60-33c59f01670f",
                "type": "factbox",
                "visibleForChannels": [
                    "desktop",
                    "mobile"
                ]
            }
        ],
        "section": {
            "latestNews": {
                "self": "http://content-internal.expressen.se/latest-news/standard-section/7824a675-2f16-7236-845f-9366243902b9"
            },
            "linkUrl": "/allt-om-resor/",
            "mostRead": {
                "self": "http://content-internal.expressen.se/most-read/standard-section/7824a675-2f16-7236-845f-9366243902b9"
            },
            "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-section/7824a675-2f16-7236-845f-9366243902b9",
            "title": "Allt om resor",
            "type": "standard-section"
        },
        "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-article/673f2186-ca1b-4b2f-adb1-bac5327fc8bc",
        "slideshow": {
            "headline": "Bildspecial: SAS kabinpersonal mobbar varandra",
            "omnitureId": "7a59f409-db17-4624-812e-e5e10b8bba6f",
            "section": {
                "latestNews": {
                    "self": "http://content-internal.expressen.se/latest-news/standard-section/226fe0bc-e8f2-b4c7-87ad-b9483d5ece24"
                },
                "linkUrl": "/",
                "mostRead": {
                    "self": "http://content-internal.expressen.se/most-read/standard-section/226fe0bc-e8f2-b4c7-87ad-b9483d5ece24"
                },
                "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-section/226fe0bc-e8f2-b4c7-87ad-b9483d5ece24",
                "title": "Nyheter",
                "type": "standard-section"
            },
            "self": "http://content-internal.expressen.se/slideshow/7a59f409-db17-4624-812e-e5e10b8bba6f",
            "slides": [
                {
                    "image": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "photographer": "Alexander Donka",
                        "pufferPath": "/fd/17/fd17c337ea674ec399fed57c6a66386b",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/fd17c337-ea67-4ec3-99fe-d57c6a66386b",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/fd/17/fd17c337ea674ec399fed57c6a66386b/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 975,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/fd/17/fd17c337ea674ec399fed57c6a66386b/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 487,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/fd/17/fd17c337ea674ec399fed57c6a66386b/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 727,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/fd/17/fd17c337ea674ec399fed57c6a66386b/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "photographer": "Alexander Donka",
                    "text": "TT har tagit del av en unders\u00f6kning som f\u00f6retaget och skyddsombuden p\u00e5 SAS gjorde i juni i \u00e5r."
                },
                {
                    "image": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "photographer": "Patric Lind\u00e9n",
                        "pufferPath": "/bf/f5/bff55947aa40472bad15bcccdf16625d",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/bff55947-aa40-472b-ad15-bcccdf16625d",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/bf/f5/bff55947aa40472bad15bcccdf16625d/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 975,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/bf/f5/bff55947aa40472bad15bcccdf16625d/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 487,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/bf/f5/bff55947aa40472bad15bcccdf16625d/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 727,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/bf/f5/bff55947aa40472bad15bcccdf16625d/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "photographer": "Patric Lind\u00e9n",
                    "text": "Den visar p\u00e5 allvarliga problem med arbetsklimatet f\u00f6r den flygande kabinpersonal p\u00e5 SAS som \u00e4r baserad i Stockholm."
                }
            ],
            "type": "slideshow"
        },
        "subHeadline": "F\u00e4rsk enk\u00e4tunders\u00f6kning visar uselt arbetsklimat",
        "tags": [],
        "topWidgets": [],
        "topics": [],
        "type": "standard-article",
        "updateDate": "2015-08-19T08:18:10.027Z"
    },
    {
        "adsInCloseConnectionToContentDisabled": false,
        "authors": [
            {
                "email": "mans.ivarsson@expressen.se",
                "image": {
                    "originalExtension": ".jpg",
                    "pufferPath": "/d5/35/d535b7b8614746fa9a25777e53a5c016",
                    "self": "http://content-internal.expressen.se/image/d535b7b8-6147-46fa-9a25-777e53a5c016",
                    "type": "image",
                    "versions": [
                        {
                            "height": 80,
                            "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/d5/35/d535b7b8614746fa9a25777e53a5c016/original.jpg",
                            "width": 60
                        }
                    ]
                },
                "name": "M\u00e5ns Ivarsson",
                "self": "http://content-internal.expressen.se/author/b4eca0f6-c736-e8a6-996c-7a07a07fc000",
                "type": "author"
            }
        ],
        "bautaWidgets": [],
        "bodyText": "<p>En grupp brittiska arkitekter har startat en insamlingskampanj p\u00e5 n\u00e4tet f\u00f6r att f\u00e5 alla v\u00e4nner av \"Sagan om ringen\" bidra till att f\u00f6rverkliga en dr\u00f6m.</p>\r\n<p>Arkitekterna vill bygga en kopia i naturlig storlek av staden Minas Tirith (eller \"Den vita staden\") fr\u00e5n J R R Tolkiens ber\u00f6mda ber\u00e4ttelse.</p>\r\n<p>T\u00e4nkt byggplats \u00e4r syd\u00f6stra England.</p>\r\n<h2>Beh\u00f6ver 25 miljoner p\u00e5 60 dagar</h2>\r\n<p>Bygget lanseras som ett s\u00e4tt att ytterligare st\u00e4rka den brittiska turistn\u00e4ringen.</p>\r\n<p>M\u00e5nga bed\u00f6mare f\u00f6rv\u00e5nas dock \u00f6ver det enorma belopp initiativtagarna hoppas kunna samla in \u2013 cirka 25 miljarder kronor och det p\u00e5 bara 60 dagar.</p>\r\n<p>I dag har kampanjen p\u00e5g\u00e5tt i 18 dagar och bara genererat i sammanhanget blygsamma en dryg miljon kronor, donerat av drygt 2 000 personer.</p>\r\n<p>Insamlingen p\u00e5g\u00e5r p\u00e5: <a href=\"http://indiegogo.com/projects/realise-minas-tirith#/story\" target=\"_blank\">indiegogo.com/projects/realise-minas-tirith#/story</a></p>\r\n<p>K\u00e4lla: cnbc.com</p>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<p><strong>L\u00c4S OCKS\u00c5:</strong></p>\r\n<ul>\r\n<li><a href=\"http://www.expressen.se/allt-om-resor/atta-sagomiljoer-ur-disney--i-verkligheten/\"><strong>\u00c5tta sagomilj\u00f6er ur Disney \u2013 i verkligheten</strong></a></li>\r\n<li><a href=\"http://www.expressen.se/allt-om-resor/nya-zeeland--har-ar-8-masten-nar-du-aker-dit/\"><strong>Nya Zeeland \u2013 h\u00e4r \u00e4r 8 m\u00e5sten n\u00e4r du \u00e5ker dit<br></strong></a></li>\r\n</ul>\r\n<exp:widget size=\"full\" align=\"none\" type=\"html-widget\" source=\"http://content-internal.expressen.se/html-widget/4c81e7ad-5bca-42db-b0f8-be7d851eec03\"></exp:widget>",
        "bottomWidgets": [],
        "commentsEnabled": false,
        "headline": "Den vita staden Minas Tirith blir verklighet?",
        "hiddenFromLists": false,
        "hideFromRobots": false,
        "isLongRead": false,
        "isPremium": false,
        "linkUrl": "/allt-om-resor/den-vita-staden-minas-tirith-blir-verklighet/",
        "listingImage": {
            "originalExtension": ".jpg",
            "pufferPath": "/f0/87/f087a4f3ac494ddc8510d437a0180f2e",
            "self": "http://content-internal.expressen.se/image/f087a4f3-ac49-4ddc-8510-d437a0180f2e",
            "type": "image",
            "versions": [
                {
                    "aspectRatio": "1x1",
                    "height": 1300,
                    "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/f0/87/f087a4f3ac494ddc8510d437a0180f2e/1x1/original.jpg",
                    "width": 1300
                },
                {
                    "aspectRatio": "4x3",
                    "height": 970,
                    "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/f0/87/f087a4f3ac494ddc8510d437a0180f2e/4x3/original.jpg",
                    "width": 1300
                },
                {
                    "aspectRatio": "16x6",
                    "height": 487,
                    "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/f0/87/f087a4f3ac494ddc8510d437a0180f2e/16x6/original.jpg",
                    "width": 1300
                },
                {
                    "aspectRatio": "16x9",
                    "height": 735,
                    "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/f0/87/f087a4f3ac494ddc8510d437a0180f2e/16x9/original.jpg",
                    "width": 1300
                },
                {
                    "aspectRatio": "annan",
                    "height": 648,
                    "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/f0/87/f087a4f3ac494ddc8510d437a0180f2e/annan/original.jpg",
                    "width": 1300
                }
            ]
        },
        "media": {
            "backgroundColor": null,
            "defaultAspectRatio": null,
            "slides": [
                {
                    "aspectRatio": "4x3",
                    "author": "Twitter",
                    "content": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "pufferPath": "/be/30/be30472844d2477f819ff889c7ff48be",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/be304728-44d2-477f-819f-f889c7ff48be",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/be/30/be30472844d2477f819ff889c7ff48be/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 974,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/be/30/be30472844d2477f819ff889c7ff48be/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 487,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/be/30/be30472844d2477f819ff889c7ff48be/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 733,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/be/30/be30472844d2477f819ff889c7ff48be/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "annan",
                                "height": 545,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/be/30/be30472844d2477f819ff889c7ff48be/annan/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "hidden": false,
                    "isSocial": false,
                    "text": "<p>Minas Tirith, \u00e4ven kallad Den vita staden eller Kungarnas stad. Foto: <a href=\"https://twitter.com/realiseminas?ref_src=twsrc%5Etfw\" target=\"_blank\">Twitter/Realise Minas Tirith</a></p>",
                    "type": "image",
                    "useForListings": false
                },
                {
                    "aspectRatio": "4x3",
                    "author": "Twitter",
                    "content": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "pufferPath": "/79/7e/797ea5d3a4a64f35bf0b3200eb0b6c6f",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/797ea5d3-a4a6-4f35-bf0b-3200eb0b6c6f",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/79/7e/797ea5d3a4a64f35bf0b3200eb0b6c6f/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 974,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/79/7e/797ea5d3a4a64f35bf0b3200eb0b6c6f/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 487,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/79/7e/797ea5d3a4a64f35bf0b3200eb0b6c6f/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 737,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/79/7e/797ea5d3a4a64f35bf0b3200eb0b6c6f/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "annan",
                                "height": 545,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/79/7e/797ea5d3a4a64f35bf0b3200eb0b6c6f/annan/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "hidden": false,
                    "isSocial": false,
                    "text": "<p>Borgg\u00e5rden p\u00e5 Minas Tirith i filmen Sagan om ringen. Foto: <a target=\"_blank\" href=\"https://twitter.com/realiseminas?ref_src=twsrc%5Etfw\">Twitter/Realise Minas Tirith</a></p>",
                    "type": "image",
                    "useForListings": false
                },
                {
                    "aspectRatio": "4x3",
                    "content": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "pufferPath": "/fc/dc/fcdc2990fc8045af8a093dd7de205122",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/fcdc2990-fc80-45af-8a09-3dd7de205122",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/fc/dc/fcdc2990fc8045af8a093dd7de205122/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 978,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/fc/dc/fcdc2990fc8045af8a093dd7de205122/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 487,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/fc/dc/fcdc2990fc8045af8a093dd7de205122/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 727,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/fc/dc/fcdc2990fc8045af8a093dd7de205122/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "hidden": false,
                    "isSocial": false,
                    "text": "<p>Trollkarlen Gandalf den vite i Sagan om ringen.<br></p>",
                    "type": "image",
                    "useForListings": false
                },
                {
                    "aspectRatio": "annan",
                    "content": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "pufferPath": "/f0/87/f087a4f3ac494ddc8510d437a0180f2e",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/f087a4f3-ac49-4ddc-8510-d437a0180f2e",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/f0/87/f087a4f3ac494ddc8510d437a0180f2e/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 970,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/f0/87/f087a4f3ac494ddc8510d437a0180f2e/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 487,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/f0/87/f087a4f3ac494ddc8510d437a0180f2e/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 735,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/f0/87/f087a4f3ac494ddc8510d437a0180f2e/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "annan",
                                "height": 648,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/f0/87/f087a4f3ac494ddc8510d437a0180f2e/annan/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "hidden": true,
                    "isSocial": true,
                    "type": "image",
                    "useForListings": true
                }
            ]
        },
        "metadata": {
            "title": "Sagan om ringen \u2013 h\u00e4r kan Minas Tirith bli verklighet"
        },
        "omnitureId": "c90f833c-3c8a-43ac-842e-2123a36899fe",
        "pageLinkId": 6479443,
        "preamble": "<p>Nu ska Midg\u00e5rd bli verklighet.</p>\r\n<p>Initiativtagarna hoppas p\u00e5 all v\u00e4rldens fans av \"Sagan om ringen\".</p>\r\n<p>De litar n\u00e4mligen p\u00e5 att fansen ska bidra med de cirka 25 miljarder kronor som kr\u00e4vs f\u00f6r bygget.</p>",
        "preambleAreaWidgets": [],
        "publishDate": "2015-08-19T08:00:52.733Z",
        "relatedArticles": {
            "articles": [
                {
                    "headline": "V\u00e4rldens absolut vackraste sm\u00e5st\u00e4der",
                    "linkUrl": "/allt-om-resor/varldens-absolut-vackraste-smastader/",
                    "listingImage": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "pufferPath": "/48/1c/481c56ad45f44d91bda111c5520f9368",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/481c56ad-45f4-4d91-bda1-11c5520f9368",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/48/1c/481c56ad45f44d91bda111c5520f9368/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 972,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/48/1c/481c56ad45f44d91bda111c5520f9368/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 487,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/48/1c/481c56ad45f44d91bda111c5520f9368/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 733,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/48/1c/481c56ad45f44d91bda111c5520f9368/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "annan",
                                "height": 648,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/48/1c/481c56ad45f44d91bda111c5520f9368/annan/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "publishDate": "2015-08-18T03:00:00Z",
                    "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-article/112c5405-98a6-4c09-ab55-8626416606ae",
                    "subHeadline": "De sm\u00e5 idyllerna med det lilla extra",
                    "type": "standard-article"
                },
                {
                    "headline": "M\u00e4rkliga st\u00e4derna som du inte visste fanns",
                    "linkUrl": "/allt-om-resor/markliga-staderna-som-du-inte-visste-fanns/",
                    "listingImage": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "pufferPath": "/ce/d1/ced16f97fafc49a88e205baae0fe5624",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/ced16f97-fafc-49a8-8e20-5baae0fe5624",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/ce/d1/ced16f97fafc49a88e205baae0fe5624/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 975,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/ce/d1/ced16f97fafc49a88e205baae0fe5624/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 487,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/ce/d1/ced16f97fafc49a88e205baae0fe5624/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 727,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/ce/d1/ced16f97fafc49a88e205baae0fe5624/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "publishDate": "2015-07-23T03:00:00Z",
                    "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-article/82b67d95-9814-4e8e-9c62-17a9fd8c3a06",
                    "subHeadline": "Flytande vass\u00f6ar och vulkankratrar",
                    "type": "standard-article"
                },
                {
                    "headline": "V\u00e5r vackra v\u00e4rld \u00e4r fylld av magiska platser",
                    "linkUrl": "/allt-om-resor/var-vackra-varld-ar-fylld-av-magiska-platser/",
                    "listingImage": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "pufferPath": "/14/08/140843d800ca499b88328f25a7c222ea",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/140843d8-00ca-499b-8832-8f25a7c222ea",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/14/08/140843d800ca499b88328f25a7c222ea/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 970,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/14/08/140843d800ca499b88328f25a7c222ea/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 487,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/14/08/140843d800ca499b88328f25a7c222ea/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 735,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/14/08/140843d800ca499b88328f25a7c222ea/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "annan",
                                "height": 648,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/14/08/140843d800ca499b88328f25a7c222ea/annan/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "publishDate": "2015-07-17T09:21:04.367Z",
                    "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-article/c6561c3b-e679-43ff-a7bc-580b0e5ab3a5",
                    "subHeadline": "Lummiga skogar, avskilda dr\u00f6mstr\u00e4nder och m\u00e4ktiga bergsbyar",
                    "type": "standard-article"
                },
                {
                    "headline": "10 platser som tagna ur en sagov\u00e4rld",
                    "linkUrl": "/allt-om-resor/10-platser-som-tagna-ur-en-sagovarld/",
                    "listingImage": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "photographer": "Vincent Michel",
                        "pufferPath": "/81/86/8186f216f1424a54bd70cb0e2c332828",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/8186f216-f142-4a54-bd70-cb0e2c332828",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 912,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/81/86/8186f216f1424a54bd70cb0e2c332828/1x1/original.jpg",
                                "width": 912
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 686,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/81/86/8186f216f1424a54bd70cb0e2c332828/4x3/original.jpg",
                                "width": 912
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 341,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/81/86/8186f216f1424a54bd70cb0e2c332828/16x6/original.jpg",
                                "width": 912
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 510,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/81/86/8186f216f1424a54bd70cb0e2c332828/16x9/original.jpg",
                                "width": 912
                            }
                        ]
                    },
                    "self": "http://content-internal.expressen.se/list-article/371eab55-0f7b-4d38-a01b-3be962dbfc71",
                    "subHeadline": "F\u00f6rlora dig i sagornas f\u00f6rtrollade v\u00e4rld \u2013 fast p\u00e5 riktigt...",
                    "type": "list-article"
                },
                {
                    "headline": "Sagohotellen i v\u00e4rlden du aldrig gl\u00f6mmer",
                    "linkUrl": "/allt-om-resor/sagohotellen-i-varlden-du-aldrig-glommer/",
                    "listingImage": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "pufferPath": "/8e/ca/8eca95ababd3494fbaf84d2dfcd1d619",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/8eca95ab-abd3-494f-baf8-4d2dfcd1d619",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/8e/ca/8eca95ababd3494fbaf84d2dfcd1d619/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 974,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/8e/ca/8eca95ababd3494fbaf84d2dfcd1d619/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 487,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/8e/ca/8eca95ababd3494fbaf84d2dfcd1d619/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 737,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/8e/ca/8eca95ababd3494fbaf84d2dfcd1d619/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "publishDate": "2015-06-22T12:57:29.49Z",
                    "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-article/ba1ce6a5-9d4d-493c-a9e3-4a6b25aee1a7",
                    "subHeadline": "Ishotellet i Jukkasj\u00e4rvi med p\u00e5 listan \u00f6ver of\u00f6rgl\u00f6mliga hotell i v\u00e4rlden",
                    "type": "standard-article"
                }
            ],
            "layout": "right"
        },
        "rightWidgets": [
            {
                "self": "http://content-internal.expressen.se/poll-widget/cb932f03-ede6-4f1e-a1f1-dbb1eb113676"
            }
        ],
        "section": {
            "latestNews": {
                "self": "http://content-internal.expressen.se/latest-news/standard-section/7824a675-2f16-7236-845f-9366243902b9"
            },
            "linkUrl": "/allt-om-resor/",
            "mostRead": {
                "self": "http://content-internal.expressen.se/most-read/standard-section/7824a675-2f16-7236-845f-9366243902b9"
            },
            "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-section/7824a675-2f16-7236-845f-9366243902b9",
            "title": "Allt om resor",
            "type": "standard-section"
        },
        "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-article/c90f833c-3c8a-43ac-842e-2123a36899fe",
        "slideshow": {
            "headline": "Bildspecial: Den vita staden Minas Tirith blir verklighet?",
            "omnitureId": "b6be27c2-3f18-4a7c-b366-b66c5fba5ef0",
            "section": {
                "latestNews": {
                    "self": "http://content-internal.expressen.se/latest-news/standard-section/7824a675-2f16-7236-845f-9366243902b9"
                },
                "linkUrl": "/allt-om-resor/",
                "mostRead": {
                    "self": "http://content-internal.expressen.se/most-read/standard-section/7824a675-2f16-7236-845f-9366243902b9"
                },
                "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-section/7824a675-2f16-7236-845f-9366243902b9",
                "title": "Allt om resor",
                "type": "standard-section"
            },
            "self": "http://content-internal.expressen.se/slideshow/b6be27c2-3f18-4a7c-b366-b66c5fba5ef0",
            "slides": [
                {
                    "aspectRatio": "4x3",
                    "image": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "pufferPath": "/be/30/be30472844d2477f819ff889c7ff48be",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/be304728-44d2-477f-819f-f889c7ff48be",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/be/30/be30472844d2477f819ff889c7ff48be/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 974,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/be/30/be30472844d2477f819ff889c7ff48be/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 487,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/be/30/be30472844d2477f819ff889c7ff48be/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 733,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/be/30/be30472844d2477f819ff889c7ff48be/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "annan",
                                "height": 545,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/be/30/be30472844d2477f819ff889c7ff48be/annan/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "photographer": "Twitter",
                    "text": "<p>Minas Tirith, \u00e4ven kallad Den vita staden eller Kungarnas stad. Foto: <a href=\"https://twitter.com/realiseminas?ref_src=twsrc%5Etfw\" target=\"_blank\">Twitter/Realise Minas Tirith</a></p>"
                },
                {
                    "aspectRatio": "4x3",
                    "image": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "pufferPath": "/79/7e/797ea5d3a4a64f35bf0b3200eb0b6c6f",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/797ea5d3-a4a6-4f35-bf0b-3200eb0b6c6f",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/79/7e/797ea5d3a4a64f35bf0b3200eb0b6c6f/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 974,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/79/7e/797ea5d3a4a64f35bf0b3200eb0b6c6f/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 487,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/79/7e/797ea5d3a4a64f35bf0b3200eb0b6c6f/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 737,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/79/7e/797ea5d3a4a64f35bf0b3200eb0b6c6f/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "annan",
                                "height": 545,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/79/7e/797ea5d3a4a64f35bf0b3200eb0b6c6f/annan/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "photographer": "Twitter",
                    "text": "<p>Borgg\u00e5rden p\u00e5 Minas Tirith i filmen Sagan om ringen. Foto: <a target=\"_blank\" href=\"https://twitter.com/realiseminas?ref_src=twsrc%5Etfw\">Twitter/Realise Minas Tirith</a></p>"
                },
                {
                    "aspectRatio": "4x3",
                    "image": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "pufferPath": "/fc/dc/fcdc2990fc8045af8a093dd7de205122",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/fcdc2990-fc80-45af-8a09-3dd7de205122",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/fc/dc/fcdc2990fc8045af8a093dd7de205122/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 978,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/fc/dc/fcdc2990fc8045af8a093dd7de205122/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 487,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/fc/dc/fcdc2990fc8045af8a093dd7de205122/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 727,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/fc/dc/fcdc2990fc8045af8a093dd7de205122/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "photographer": "",
                    "text": "<p>Trollkarlen Gandalf den vite i Sagan om ringen.<br></p>"
                }
            ],
            "type": "slideshow"
        },
        "subHeadline": "Fattas bara ett par miljarder...",
        "tags": [
            {
                "category": "LOCATION",
                "key": "LOCATION/England",
                "name": "England"
            },
            {
                "category": "LOCATION",
                "key": "LOCATION/Minas",
                "name": "Minas"
            }
        ],
        "topWidgets": [],
        "topics": [],
        "type": "standard-article",
        "updateDate": "2015-08-19T08:00:52.733Z"
    },
    {
        "adsInCloseConnectionToContentDisabled": false,
        "authors": [
            {
                "email": "elisabeth.montgomery@expressen.se",
                "image": {
                    "originalExtension": ".jpg",
                    "pufferPath": "/e0/31/e0319b4917024c8ea5fbfb60360ae278",
                    "self": "http://content-internal.expressen.se/image/e0319b49-1702-4c8e-a5fb-fb60360ae278",
                    "type": "image",
                    "versions": [
                        {
                            "height": 80,
                            "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/e0/31/e0319b4917024c8ea5fbfb60360ae278/original.jpg",
                            "width": 60
                        }
                    ]
                },
                "name": "Elisabeth Montgomery",
                "self": "http://content-internal.expressen.se/author/55dd88e8-63de-63e3-21c7-ece39f4a623b",
                "type": "author"
            }
        ],
        "bautaWidgets": [],
        "bodyText": "<h2>Miss Clara</h2>\r\n<p>Otroligt hippt och mysigt hotell mitt i city. Nobisgruppens nya hotell har hyllats av internationell press som ett av v\u00e4rldens chicaste budgethotell. Frukosten \u00e4r ocks\u00e5 fantastiskt.</p>\r\n<h2>Loka Brunn</h2>\r\n<p>Mysigt hotell i Grythyttan med h\u00e4rligt SPA, suver\u00e4na middagar och trolsk natur vid sj\u00f6arna Norra och S\u00f6dra Loken. I SPA-avdelningen finns varma och kalla k\u00e4llor och dessutom en utomhuspool.</p>\r\n<h2>N\u00f6sunds w\u00e4rdshus</h2>\r\n<p>Enkla rum med storslagen natur precis vid havet p\u00e5 s\u00f6dra Orust, mitt i Bohusl\u00e4n. Bo i en av sj\u00f6bodarna, missa inte ett bes\u00f6k i havsbadsspa och v\u00e4lj ett datum n\u00e4r n\u00e5gon bra artist upptr\u00e4der.</p>",
        "bottomWidgets": [],
        "commentsEnabled": false,
        "headline": "3 svenska hotell att f\u00f6rl\u00e4nga sommaren med",
        "headlineForSharing": "3 svenska hotell att f\u00f6rl\u00e4nga sommaren med",
        "hiddenFromLists": false,
        "hideFromRobots": false,
        "isLongRead": false,
        "isPremium": false,
        "linkUrl": "/res/elisabeth-montgomery/3-svenska-hotell-att-forlanga-sommaren-med/",
        "listingImage": {
            "originalExtension": ".jpg",
            "pufferPath": "/75/ac/75acad0f92f44ecc8f31b077ca10996b",
            "self": "http://content-internal.expressen.se/image/75acad0f-92f4-4ecc-8f31-b077ca10996b",
            "type": "image",
            "versions": [
                {
                    "aspectRatio": "1x1",
                    "height": 1300,
                    "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/75/ac/75acad0f92f44ecc8f31b077ca10996b/1x1/original.jpg",
                    "width": 1300
                },
                {
                    "aspectRatio": "4x3",
                    "height": 972,
                    "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/75/ac/75acad0f92f44ecc8f31b077ca10996b/4x3/original.jpg",
                    "width": 1300
                },
                {
                    "aspectRatio": "16x6",
                    "height": 484,
                    "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/75/ac/75acad0f92f44ecc8f31b077ca10996b/16x6/original.jpg",
                    "width": 1300
                },
                {
                    "aspectRatio": "16x9",
                    "height": 733,
                    "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/75/ac/75acad0f92f44ecc8f31b077ca10996b/16x9/original.jpg",
                    "width": 1300
                }
            ]
        },
        "media": {
            "backgroundColor": null,
            "defaultAspectRatio": "16x9",
            "slides": [
                {
                    "author": "Elisabeth Montgomery",
                    "content": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "photographer": "Elisabeth Montgomery",
                        "pufferPath": "/1a/a0/1aa0c9d4161a4d55942683f939b9a19e",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/1aa0c9d4-161a-4d55-9426-83f939b9a19e",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/1a/a0/1aa0c9d4161a4d55942683f939b9a19e/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 975,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/1a/a0/1aa0c9d4161a4d55942683f939b9a19e/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 484,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/1a/a0/1aa0c9d4161a4d55942683f939b9a19e/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 727,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/1a/a0/1aa0c9d4161a4d55942683f939b9a19e/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "hidden": false,
                    "isSocial": false,
                    "text": "Miss Clara. Hippt hotell mitt i Stockholm.",
                    "type": "image",
                    "useForListings": false
                },
                {
                    "author": "Elisabeth Montgomery",
                    "content": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "photographer": "Elisabeth Montgomery",
                        "pufferPath": "/df/15/df15bdaeb1db43c287d37de07aed3217",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/df15bdae-b1db-43c2-87d3-7de07aed3217",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/df/15/df15bdaeb1db43c287d37de07aed3217/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 978,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/df/15/df15bdaeb1db43c287d37de07aed3217/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 487,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/df/15/df15bdaeb1db43c287d37de07aed3217/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 733,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/df/15/df15bdaeb1db43c287d37de07aed3217/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "hidden": false,
                    "isSocial": false,
                    "text": "Loka Brunn i Grythyttan.",
                    "type": "image",
                    "useForListings": false
                },
                {
                    "author": "Elisabeth Montgomery",
                    "content": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "photographer": "Elisabeth Montgomery",
                        "pufferPath": "/9a/e5/9ae50dda17824d148658ab14403a90eb",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/9ae50dda-1782-4d14-8658-ab14403a90eb",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/9a/e5/9ae50dda17824d148658ab14403a90eb/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 972,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/9a/e5/9ae50dda17824d148658ab14403a90eb/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 487,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/9a/e5/9ae50dda17824d148658ab14403a90eb/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 730,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/9a/e5/9ae50dda17824d148658ab14403a90eb/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "hidden": false,
                    "isSocial": false,
                    "text": "N\u00f6sunds w\u00e4rdshus p\u00e5 Orust.",
                    "type": "image",
                    "useForListings": false
                },
                {
                    "content": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "pufferPath": "/75/ac/75acad0f92f44ecc8f31b077ca10996b",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/75acad0f-92f4-4ecc-8f31-b077ca10996b",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/75/ac/75acad0f92f44ecc8f31b077ca10996b/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 972,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/75/ac/75acad0f92f44ecc8f31b077ca10996b/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 484,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/75/ac/75acad0f92f44ecc8f31b077ca10996b/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 733,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/75/ac/75acad0f92f44ecc8f31b077ca10996b/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "hidden": true,
                    "isSocial": true,
                    "type": "image",
                    "useForListings": true
                }
            ]
        },
        "metadata": {
            "title": "Elisabeth Montgomery: 3 svenska hotell att f\u00f6rl\u00e4nga sommaren med"
        },
        "omnitureId": "4c621e8a-6850-4fbf-8b0d-cb878341d929",
        "pageLinkId": 6465963,
        "preamble": "<p>Ett bra s\u00e4tt att f\u00f6rl\u00e4nga sommaren p\u00e5 \u00e4r att checka in p\u00e5 ett mysigt hotell i Sverige.</p>\r\n<p>Vid havet, i Stockholm eller vid en insj\u00f6.</p>\r\n<p>H\u00e4r \u00e4r tre tips.</p>",
        "preambleAreaWidgets": [],
        "publishDate": "2015-08-19T06:26:18.1930453Z",
        "rightWidgets": [],
        "section": {
            "latestNews": {
                "self": "http://content-internal.expressen.se/latest-news/columnist-section/b2f196c2-a9ce-49ea-832b-5f634941e18c"
            },
            "linkUrl": "/res/elisabeth-montgomery/",
            "mostRead": {
                "self": "http://content-internal.expressen.se/most-read/columnist-section/b2f196c2-a9ce-49ea-832b-5f634941e18c"
            },
            "section": {
                "latestNews": {
                    "self": "http://content-internal.expressen.se/latest-news/standard-section/7824a675-2f16-7236-845f-9366243902b9"
                },
                "linkUrl": "/allt-om-resor/",
                "mostRead": {
                    "self": "http://content-internal.expressen.se/most-read/standard-section/7824a675-2f16-7236-845f-9366243902b9"
                },
                "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-section/7824a675-2f16-7236-845f-9366243902b9",
                "title": "Allt om resor",
                "type": "standard-section"
            },
            "self": "http://content-internal.expressen.se/columnist-section/b2f196c2-a9ce-49ea-832b-5f634941e18c",
            "title": "Elisabeth Montgomery",
            "type": "columnist-section"
        },
        "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-article/4c621e8a-6850-4fbf-8b0d-cb878341d929",
        "slideshow": {
            "headline": "Bildspecial: 3 svenska hotell att f\u00f6rl\u00e4nga sommaren med",
            "omnitureId": "0601c31f-6b20-4931-bef8-14447987db99",
            "section": {
                "latestNews": {
                    "self": "http://content-internal.expressen.se/latest-news/columnist-section/b2f196c2-a9ce-49ea-832b-5f634941e18c"
                },
                "linkUrl": "/res/elisabeth-montgomery/",
                "mostRead": {
                    "self": "http://content-internal.expressen.se/most-read/columnist-section/b2f196c2-a9ce-49ea-832b-5f634941e18c"
                },
                "section": {
                    "latestNews": {
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/latest-news/standard-section/7824a675-2f16-7236-845f-9366243902b9"
                    },
                    "linkUrl": "/allt-om-resor/",
                    "mostRead": {
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/most-read/standard-section/7824a675-2f16-7236-845f-9366243902b9"
                    },
                    "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-section/7824a675-2f16-7236-845f-9366243902b9",
                    "title": "Allt om resor",
                    "type": "standard-section"
                },
                "self": "http://content-internal.expressen.se/columnist-section/b2f196c2-a9ce-49ea-832b-5f634941e18c",
                "title": "Elisabeth Montgomery",
                "type": "columnist-section"
            },
            "self": "http://content-internal.expressen.se/slideshow/0601c31f-6b20-4931-bef8-14447987db99",
            "slides": [
                {
                    "image": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "photographer": "Elisabeth Montgomery",
                        "pufferPath": "/1a/a0/1aa0c9d4161a4d55942683f939b9a19e",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/1aa0c9d4-161a-4d55-9426-83f939b9a19e",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/1a/a0/1aa0c9d4161a4d55942683f939b9a19e/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 975,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/1a/a0/1aa0c9d4161a4d55942683f939b9a19e/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 484,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/1a/a0/1aa0c9d4161a4d55942683f939b9a19e/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 727,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/1a/a0/1aa0c9d4161a4d55942683f939b9a19e/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "photographer": "Elisabeth Montgomery",
                    "text": "Miss Clara. Hippt hotell mitt i Stockholm."
                },
                {
                    "image": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "photographer": "Elisabeth Montgomery",
                        "pufferPath": "/df/15/df15bdaeb1db43c287d37de07aed3217",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/df15bdae-b1db-43c2-87d3-7de07aed3217",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/df/15/df15bdaeb1db43c287d37de07aed3217/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 978,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/df/15/df15bdaeb1db43c287d37de07aed3217/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 487,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/df/15/df15bdaeb1db43c287d37de07aed3217/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 733,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/df/15/df15bdaeb1db43c287d37de07aed3217/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "photographer": "Elisabeth Montgomery",
                    "text": "Loka Brunn i Grythyttan."
                },
                {
                    "image": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "photographer": "Elisabeth Montgomery",
                        "pufferPath": "/9a/e5/9ae50dda17824d148658ab14403a90eb",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/9ae50dda-1782-4d14-8658-ab14403a90eb",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/9a/e5/9ae50dda17824d148658ab14403a90eb/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 972,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/9a/e5/9ae50dda17824d148658ab14403a90eb/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 487,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/9a/e5/9ae50dda17824d148658ab14403a90eb/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 730,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/9a/e5/9ae50dda17824d148658ab14403a90eb/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "photographer": "Elisabeth Montgomery",
                    "text": "N\u00f6sunds w\u00e4rdshus p\u00e5 Orust."
                }
            ],
            "type": "slideshow"
        },
        "tags": [
            {
                "category": "LOCATION",
                "key": "LOCATION/Grythyttan",
                "name": "Grythyttan"
            },
            {
                "category": "LOCATION",
                "key": "LOCATION/Stockholm",
                "name": "Stockholm"
            },
            {
                "category": "LOCATION",
                "key": "LOCATION/Sverige",
                "name": "Sverige"
            }
        ],
        "topWidgets": [],
        "topics": [
            "v\u00e4rldsmilj\u00f6"
        ],
        "type": "standard-article",
        "updateDate": "2015-08-19T06:26:18.1930453Z"
    },
    {
        "adsInCloseConnectionToContentDisabled": false,
        "authors": [
            {
                "email": "mans.ivarsson@expressen.se",
                "image": {
                    "originalExtension": ".jpg",
                    "pufferPath": "/d5/35/d535b7b8614746fa9a25777e53a5c016",
                    "self": "http://content-internal.expressen.se/image/d535b7b8-6147-46fa-9a25-777e53a5c016",
                    "type": "image",
                    "versions": [
                        {
                            "height": 80,
                            "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/d5/35/d535b7b8614746fa9a25777e53a5c016/original.jpg",
                            "width": 60
                        }
                    ]
                },
                "name": "M\u00e5ns Ivarsson",
                "self": "http://content-internal.expressen.se/author/b4eca0f6-c736-e8a6-996c-7a07a07fc000",
                "type": "author"
            }
        ],
        "bautaWidgets": [],
        "bodyText": "<p>Londonbosatta fotografen Rebecca Litchfield har gjort m\u00e4ngder av resor de senaste \u00e5ren till Ryssland och andra l\u00e4nder i \u00d6steuropa.</p>\r\n<p>L\u00e4mliga resm\u00e5l d\u00e5 fotografen sedan \u00f6ver tio \u00e5r fokuserat p\u00e5 \u00f6vergivna och bortgl\u00f6mda byggnader.</p>\r\n<h2>\u00d6vergivna milit\u00e4rbaser och sjukhus</h2>\r\n<p>H\u00e4r \u00e4r ett urval av bilderna i hennes fotobok \"Sovjet ghosts\".</p>\r\n<p>Vi tas till i sammanhanget ber\u00f6mda Tjenobyl i Ukraina men ocks\u00e5 till \u00f6vergivna milit\u00e4rbaser, sjukhus, idrottshallar och mycket mer i bland annat Lettland, Bulgarien, Ryssland och \u00f6stra Tyskland.</p>\r\n<p><em>K\u00e4lla: Vagabond</em></p>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<p><em><span style=\"text-decoration: underline;\"><a href=\"https://www.facebook.com/media/set/?set=a.619190198161176.1073741935.194936157253251&type=3\" target=\"_blank\"><strong>Se fler  bilder p\u00e5 Rebecca Litchfields Facebooksida</strong></a></span><br></em></p>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<p><strong>L\u00c4S OCKS\u00c5:</strong></p>\r\n<ul>\r\n<li><a href=\"http://www.expressen.se/allt-om-resor/kusliga-skrytbygget-overgivet-i-bulgarien/\"><strong>Kusliga skrytbygget \u00f6vergivet i Bulgarien </strong></a></li>\r\n<li><a href=\"http://www.expressen.se/allt-om-resor/varldens-11-laskigaste-platser-ger-kalla-karar/\"><strong>V\u00e4rldens 11 l\u00e4skigaste platser ger kalla k\u00e5rar</strong></a></li>\r\n<li><a href=\"http://www.expressen.se/allt-om-resor/12-overgivna-platser-du-inte-visste-fanns/\"><strong>12 \u00f6vergivna platser du inte visste fanns</strong></a></li>\r\n</ul>",
        "bottomWidgets": [],
        "commentsEnabled": false,
        "headline": "\u00d6vergivna Sovjet i sp\u00f6klika bilder",
        "hiddenFromLists": false,
        "hideFromRobots": false,
        "isLongRead": false,
        "isPremium": false,
        "linkUrl": "/allt-om-resor/overgivna-sovjet-i-spoklika-bilder/",
        "listingImage": {
            "originalExtension": ".jpg",
            "pufferPath": "/58/47/5847ca25486341f686ef17501ede7a6e",
            "self": "http://content-internal.expressen.se/image/5847ca25-4863-41f6-86ef-17501ede7a6e",
            "type": "image",
            "versions": [
                {
                    "aspectRatio": "1x1",
                    "height": 1300,
                    "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/58/47/5847ca25486341f686ef17501ede7a6e/1x1/original.jpg",
                    "width": 1300
                },
                {
                    "aspectRatio": "4x3",
                    "height": 967,
                    "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/58/47/5847ca25486341f686ef17501ede7a6e/4x3/original.jpg",
                    "width": 1300
                },
                {
                    "aspectRatio": "16x6",
                    "height": 487,
                    "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/58/47/5847ca25486341f686ef17501ede7a6e/16x6/original.jpg",
                    "width": 1300
                },
                {
                    "aspectRatio": "16x9",
                    "height": 736,
                    "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/58/47/5847ca25486341f686ef17501ede7a6e/16x9/original.jpg",
                    "width": 1300
                },
                {
                    "aspectRatio": "annan",
                    "height": 648,
                    "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/58/47/5847ca25486341f686ef17501ede7a6e/annan/original.jpg",
                    "width": 1300
                }
            ]
        },
        "media": {
            "backgroundColor": null,
            "defaultAspectRatio": null,
            "slides": [
                {
                    "aspectRatio": "annan",
                    "content": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "pufferPath": "/58/47/5847ca25486341f686ef17501ede7a6e",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/5847ca25-4863-41f6-86ef-17501ede7a6e",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/58/47/5847ca25486341f686ef17501ede7a6e/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 967,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/58/47/5847ca25486341f686ef17501ede7a6e/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 487,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/58/47/5847ca25486341f686ef17501ede7a6e/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 736,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/58/47/5847ca25486341f686ef17501ede7a6e/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "annan",
                                "height": 648,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/58/47/5847ca25486341f686ef17501ede7a6e/annan/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "hidden": true,
                    "isSocial": true,
                    "type": "image",
                    "useForListings": true
                },
                {
                    "aspectRatio": "4x3",
                    "author": "Facebook",
                    "content": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "pufferPath": "/90/74/9074978391b04203b8b61a072344b83c",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/90749783-91b0-4203-b8b6-1a072344b83c",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/90/74/9074978391b04203b8b61a072344b83c/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 975,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/90/74/9074978391b04203b8b61a072344b83c/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 487,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/90/74/9074978391b04203b8b61a072344b83c/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 727,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/90/74/9074978391b04203b8b61a072344b83c/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "hidden": false,
                    "isSocial": false,
                    "text": "<p>Buzludzjamonumentet i Bulgarien. Foto: <a href=\"https://www.facebook.com/media/set/?set=a.619190198161176.1073741935.194936157253251&amp;type=3\" target=\"_blank\">Facebook/RebeccaLitchfieldPhotography</a></p>",
                    "type": "image",
                    "useForListings": false
                },
                {
                    "aspectRatio": "4x3",
                    "author": "Facebook",
                    "content": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "pufferPath": "/46/db/46db2a5e1156472cb04399149060f1b0",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/46db2a5e-1156-472c-b043-99149060f1b0",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/46/db/46db2a5e1156472cb04399149060f1b0/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 972,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/46/db/46db2a5e1156472cb04399149060f1b0/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 487,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/46/db/46db2a5e1156472cb04399149060f1b0/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 727,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/46/db/46db2a5e1156472cb04399149060f1b0/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "hidden": false,
                    "isSocial": false,
                    "text": "<p>Sanatorium i Ryssland. Foto: <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/media/set/?set=a.619190198161176.1073741935.194936157253251&amp;type=3\">Facebook/RebeccaLitchfieldPhotography</a></p>",
                    "type": "image",
                    "useForListings": false
                },
                {
                    "aspectRatio": "4x3",
                    "author": "Facebook",
                    "content": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "pufferPath": "/c9/53/c953dde1c035404ab6835ca5ffc37e7e",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/c953dde1-c035-404a-b683-5ca5ffc37e7e",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/c9/53/c953dde1c035404ab6835ca5ffc37e7e/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 975,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/c9/53/c953dde1c035404ab6835ca5ffc37e7e/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 487,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/c9/53/c953dde1c035404ab6835ca5ffc37e7e/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 727,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/c9/53/c953dde1c035404ab6835ca5ffc37e7e/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "hidden": false,
                    "isSocial": false,
                    "text": "<p>Rysk u-b\u00e5t. Foto: <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/media/set/?set=a.619190198161176.1073741935.194936157253251&amp;type=3\">Facebook/RebeccaLitchfieldPhotography</a></p>",
                    "type": "image",
                    "useForListings": false
                },
                {
                    "aspectRatio": "4x3",
                    "author": "Facebook",
                    "content": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "pufferPath": "/b2/f1/b2f15be387dc4d9abf256ebf53ba6a5c",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/b2f15be3-87dc-4d9a-bf25-6ebf53ba6a5c",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/b2/f1/b2f15be387dc4d9abf256ebf53ba6a5c/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 975,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/b2/f1/b2f15be387dc4d9abf256ebf53ba6a5c/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 487,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/b2/f1/b2f15be387dc4d9abf256ebf53ba6a5c/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 727,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/b2/f1/b2f15be387dc4d9abf256ebf53ba6a5c/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "hidden": false,
                    "isSocial": false,
                    "text": "<p>\u00c5nglok i Ungern. Foto: <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/media/set/?set=a.619190198161176.1073741935.194936157253251&amp;type=3\">Facebook/RebeccaLitchfieldPhotography</a></p>",
                    "type": "image",
                    "useForListings": false
                },
                {
                    "aspectRatio": "4x3",
                    "author": "Facebook",
                    "content": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "pufferPath": "/41/63/4163f4097ec348fda81134ec86ec48e1",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/4163f409-7ec3-48fd-a811-34ec86ec48e1",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/41/63/4163f4097ec348fda81134ec86ec48e1/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 980,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/41/63/4163f4097ec348fda81134ec86ec48e1/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 487,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/41/63/4163f4097ec348fda81134ec86ec48e1/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 727,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/41/63/4163f4097ec348fda81134ec86ec48e1/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "hidden": false,
                    "isSocial": false,
                    "text": "<p>Byggnad i Tjeckien. Foto: <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/media/set/?set=a.619190198161176.1073741935.194936157253251&amp;type=3\">Facebook/RebeccaLitchfieldPhotography</a></p>",
                    "type": "image",
                    "useForListings": false
                },
                {
                    "aspectRatio": "annan",
                    "author": "Facebook",
                    "content": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "pufferPath": "/67/09/6709b65d71804a97846b61f8c4d43421",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/6709b65d-7180-4a97-846b-61f8c4d43421",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/67/09/6709b65d71804a97846b61f8c4d43421/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 980,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/67/09/6709b65d71804a97846b61f8c4d43421/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 495,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/67/09/6709b65d71804a97846b61f8c4d43421/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 730,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/67/09/6709b65d71804a97846b61f8c4d43421/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "annan",
                                "height": 1961,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/67/09/6709b65d71804a97846b61f8c4d43421/annan/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "hidden": false,
                    "isSocial": false,
                    "text": "<p>Byggnad i Tjeckien. Foto: <a href=\"https://www.facebook.com/media/set/?set=a.619190198161176.1073741935.194936157253251&amp;type=3\" target=\"_blank\">Facebook/RebeccaLitchfieldPhotography</a></p>",
                    "type": "image",
                    "useForListings": false
                },
                {
                    "aspectRatio": "4x3",
                    "author": "Facebook",
                    "content": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "pufferPath": "/d8/2b/d82b7cbee6454e7bb7f1097c4db3eee3",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/d82b7cbe-e645-4e7b-b7f1-097c4db3eee3",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/d8/2b/d82b7cbee6454e7bb7f1097c4db3eee3/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 978,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/d8/2b/d82b7cbee6454e7bb7f1097c4db3eee3/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 487,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/d8/2b/d82b7cbee6454e7bb7f1097c4db3eee3/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 727,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/d8/2b/d82b7cbee6454e7bb7f1097c4db3eee3/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "hidden": false,
                    "isSocial": false,
                    "text": "<p>N\u00f6jespark i Tyskland. Foto: <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/media/set/?set=a.619190198161176.1073741935.194936157253251&amp;type=3\">Facebook/RebeccaLitchfieldPhotography</a></p>",
                    "type": "image",
                    "useForListings": false
                },
                {
                    "aspectRatio": "4x3",
                    "author": "Facebook",
                    "content": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "pufferPath": "/88/95/88954fab7faf4594b1c43c8ea75ded33",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/88954fab-7faf-4594-b1c4-3c8ea75ded33",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/88/95/88954fab7faf4594b1c43c8ea75ded33/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 975,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/88/95/88954fab7faf4594b1c43c8ea75ded33/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 487,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/88/95/88954fab7faf4594b1c43c8ea75ded33/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 727,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/88/95/88954fab7faf4594b1c43c8ea75ded33/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "hidden": false,
                    "isSocial": false,
                    "text": "<p>N\u00f6jespark i Ukraina. Foto: <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/media/set/?set=a.619190198161176.1073741935.194936157253251&amp;type=3\">Facebook/RebeccaLitchfieldPhotography</a></p>",
                    "type": "image",
                    "useForListings": false
                },
                {
                    "aspectRatio": "4x3",
                    "author": "Facebook",
                    "content": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "pufferPath": "/de/a4/dea4aebb4ce64d7e860ce57330d14b8c",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/dea4aebb-4ce6-4d7e-860c-e57330d14b8c",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/de/a4/dea4aebb4ce64d7e860ce57330d14b8c/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 975,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/de/a4/dea4aebb4ce64d7e860ce57330d14b8c/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 487,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/de/a4/dea4aebb4ce64d7e860ce57330d14b8c/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 727,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/de/a4/dea4aebb4ce64d7e860ce57330d14b8c/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "hidden": false,
                    "isSocial": false,
                    "text": "<p>Simhall i Ukraina. Foto: <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/media/set/?set=a.619190198161176.1073741935.194936157253251&amp;type=3\">Facebook/RebeccaLitchfieldPhotography</a></p>",
                    "type": "image",
                    "useForListings": false
                },
                {
                    "aspectRatio": "annan",
                    "author": "Facebook",
                    "content": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "pufferPath": "/9b/7b/9b7b168252034698b6709fb1873e0595",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/9b7b1682-5203-4698-b670-9fb1873e0595",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/9b/7b/9b7b168252034698b6709fb1873e0595/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 980,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/9b/7b/9b7b168252034698b6709fb1873e0595/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 495,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/9b/7b/9b7b168252034698b6709fb1873e0595/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 730,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/9b/7b/9b7b168252034698b6709fb1873e0595/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "annan",
                                "height": 1961,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/9b/7b/9b7b168252034698b6709fb1873e0595/annan/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "hidden": false,
                    "isSocial": false,
                    "text": "<p>Sjukhus i Tyskland. Foto: <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/media/set/?set=a.619190198161176.1073741935.194936157253251&amp;type=3\">Facebook/RebeccaLitchfieldPhotography</a></p>",
                    "type": "image",
                    "useForListings": false
                },
                {
                    "aspectRatio": "annan",
                    "author": "Facebook",
                    "content": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "pufferPath": "/20/99/2099bf6ba3a8426dacfb96876d23886b",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/2099bf6b-a3a8-426d-acfb-96876d23886b",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/20/99/2099bf6ba3a8426dacfb96876d23886b/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 980,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/20/99/2099bf6ba3a8426dacfb96876d23886b/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 487,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/20/99/2099bf6ba3a8426dacfb96876d23886b/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 730,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/20/99/2099bf6ba3a8426dacfb96876d23886b/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "annan",
                                "height": 1961,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/20/99/2099bf6ba3a8426dacfb96876d23886b/annan/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "hidden": false,
                    "isSocial": false,
                    "text": "<p>Sjukhus i Tyskland. Foto: <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/media/set/?set=a.619190198161176.1073741935.194936157253251&amp;type=3\">Facebook/RebeccaLitchfieldPhotography</a></p>",
                    "type": "image",
                    "useForListings": false
                },
                {
                    "aspectRatio": "4x3",
                    "author": "Facebook",
                    "content": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "pufferPath": "/bf/ef/bfef3c679ec44428894f30ca71c7da99",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/bfef3c67-9ec4-4428-894f-30ca71c7da99",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/bf/ef/bfef3c679ec44428894f30ca71c7da99/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 975,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/bf/ef/bfef3c679ec44428894f30ca71c7da99/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 487,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/bf/ef/bfef3c679ec44428894f30ca71c7da99/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 727,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/bf/ef/bfef3c679ec44428894f30ca71c7da99/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "hidden": false,
                    "isSocial": false,
                    "text": "<p>F\u00e4ngelse i Estland. Foto: <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/media/set/?set=a.619190198161176.1073741935.194936157253251&amp;type=3\">Facebook/RebeccaLitchfieldPhotography</a></p>",
                    "type": "image",
                    "useForListings": false
                },
                {
                    "aspectRatio": "4x3",
                    "author": "Facebook",
                    "content": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "pufferPath": "/d8/27/d827d3673d5a48f1be90b94671460680",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/d827d367-3d5a-48f1-be90-b94671460680",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/d8/27/d827d3673d5a48f1be90b94671460680/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 980,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/d8/27/d827d3673d5a48f1be90b94671460680/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 487,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/d8/27/d827d3673d5a48f1be90b94671460680/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 727,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/d8/27/d827d3673d5a48f1be90b94671460680/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "hidden": false,
                    "isSocial": false,
                    "text": "<p>F\u00e4ngelse i Estland. Foto: <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/media/set/?set=a.619190198161176.1073741935.194936157253251&amp;type=3\">Facebook/RebeccaLitchfieldPhotography</a></p>",
                    "type": "image",
                    "useForListings": false
                },
                {
                    "aspectRatio": "4x3",
                    "author": "Facebook",
                    "content": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "pufferPath": "/d3/99/d3991dfa42dc4267bd5cc0a9090c5264",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/d3991dfa-42dc-4267-bd5c-c0a9090c5264",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/d3/99/d3991dfa42dc4267bd5cc0a9090c5264/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 975,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/d3/99/d3991dfa42dc4267bd5cc0a9090c5264/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 487,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/d3/99/d3991dfa42dc4267bd5cc0a9090c5264/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 727,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/d3/99/d3991dfa42dc4267bd5cc0a9090c5264/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "hidden": false,
                    "isSocial": false,
                    "text": "<p>F\u00f6rskola i Ukraina. Foto: <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/media/set/?set=a.619190198161176.1073741935.194936157253251&amp;type=3\">Facebook/RebeccaLitchfieldPhotography</a></p>",
                    "type": "image",
                    "useForListings": false
                }
            ]
        },
        "omnitureId": "77d0ae20-ff98-4720-8706-48381382264a",
        "pageLinkId": 6477644,
        "preamble": "<p>F\u00f6rfallna n\u00f6jesparker, rostande lokomotiv och tomma sjukhus \u2013 vi \u00e4r m\u00e5nga som fascineras av \u00f6vergivna platser.</p>\r\n<p>Inte minst s\u00e5dana fr\u00e5n det gamla Sovjet.</p>\r\n<p>Kolla in fotografens sp\u00f6klika bilder fr\u00e5n det fallna imperiet.</p>",
        "preambleAreaWidgets": [],
        "publishDate": "2015-08-19T03:00:00Z",
        "rightWidgets": [],
        "section": {
            "latestNews": {
                "self": "http://content-internal.expressen.se/latest-news/standard-section/7824a675-2f16-7236-845f-9366243902b9"
            },
            "linkUrl": "/allt-om-resor/",
            "mostRead": {
                "self": "http://content-internal.expressen.se/most-read/standard-section/7824a675-2f16-7236-845f-9366243902b9"
            },
            "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-section/7824a675-2f16-7236-845f-9366243902b9",
            "title": "Allt om resor",
            "type": "standard-section"
        },
        "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-article/77d0ae20-ff98-4720-8706-48381382264a",
        "slideshow": {
            "headline": "Bildspecial: \u00d6vergivna Sovjet i sp\u00f6klika bilder",
            "omnitureId": "a6a1a192-9039-4d7e-9374-29c754c126e2",
            "section": {
                "latestNews": {
                    "self": "http://content-internal.expressen.se/latest-news/standard-section/7824a675-2f16-7236-845f-9366243902b9"
                },
                "linkUrl": "/allt-om-resor/",
                "mostRead": {
                    "self": "http://content-internal.expressen.se/most-read/standard-section/7824a675-2f16-7236-845f-9366243902b9"
                },
                "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-section/7824a675-2f16-7236-845f-9366243902b9",
                "title": "Allt om resor",
                "type": "standard-section"
            },
            "self": "http://content-internal.expressen.se/slideshow/a6a1a192-9039-4d7e-9374-29c754c126e2",
            "slides": [
                {
                    "aspectRatio": "4x3",
                    "image": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "pufferPath": "/90/74/9074978391b04203b8b61a072344b83c",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/90749783-91b0-4203-b8b6-1a072344b83c",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/90/74/9074978391b04203b8b61a072344b83c/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 975,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/90/74/9074978391b04203b8b61a072344b83c/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 487,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/90/74/9074978391b04203b8b61a072344b83c/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 727,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/90/74/9074978391b04203b8b61a072344b83c/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "photographer": "Facebook",
                    "text": "<p>Buzludzjamonumentet i Bulgarien. Foto: <a href=\"https://www.facebook.com/media/set/?set=a.619190198161176.1073741935.194936157253251&amp;type=3\" target=\"_blank\">Facebook/RebeccaLitchfieldPhotography</a></p>"
                },
                {
                    "aspectRatio": "4x3",
                    "image": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "pufferPath": "/46/db/46db2a5e1156472cb04399149060f1b0",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/46db2a5e-1156-472c-b043-99149060f1b0",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/46/db/46db2a5e1156472cb04399149060f1b0/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 972,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/46/db/46db2a5e1156472cb04399149060f1b0/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 487,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/46/db/46db2a5e1156472cb04399149060f1b0/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 727,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/46/db/46db2a5e1156472cb04399149060f1b0/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "photographer": "Facebook",
                    "text": "<p>Sanatorium i Ryssland. Foto: <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/media/set/?set=a.619190198161176.1073741935.194936157253251&amp;type=3\">Facebook/RebeccaLitchfieldPhotography</a></p>"
                },
                {
                    "aspectRatio": "4x3",
                    "image": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "pufferPath": "/c9/53/c953dde1c035404ab6835ca5ffc37e7e",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/c953dde1-c035-404a-b683-5ca5ffc37e7e",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/c9/53/c953dde1c035404ab6835ca5ffc37e7e/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 975,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/c9/53/c953dde1c035404ab6835ca5ffc37e7e/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 487,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/c9/53/c953dde1c035404ab6835ca5ffc37e7e/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 727,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/c9/53/c953dde1c035404ab6835ca5ffc37e7e/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "photographer": "Facebook",
                    "text": "<p>Rysk u-b\u00e5t. Foto: <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/media/set/?set=a.619190198161176.1073741935.194936157253251&amp;type=3\">Facebook/RebeccaLitchfieldPhotography</a></p>"
                },
                {
                    "aspectRatio": "4x3",
                    "image": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "pufferPath": "/b2/f1/b2f15be387dc4d9abf256ebf53ba6a5c",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/b2f15be3-87dc-4d9a-bf25-6ebf53ba6a5c",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/b2/f1/b2f15be387dc4d9abf256ebf53ba6a5c/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 975,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/b2/f1/b2f15be387dc4d9abf256ebf53ba6a5c/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 487,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/b2/f1/b2f15be387dc4d9abf256ebf53ba6a5c/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 727,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/b2/f1/b2f15be387dc4d9abf256ebf53ba6a5c/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "photographer": "Facebook",
                    "text": "<p>\u00c5nglok i Ungern. Foto: <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/media/set/?set=a.619190198161176.1073741935.194936157253251&amp;type=3\">Facebook/RebeccaLitchfieldPhotography</a></p>"
                },
                {
                    "aspectRatio": "4x3",
                    "image": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "pufferPath": "/41/63/4163f4097ec348fda81134ec86ec48e1",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/4163f409-7ec3-48fd-a811-34ec86ec48e1",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/41/63/4163f4097ec348fda81134ec86ec48e1/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 980,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/41/63/4163f4097ec348fda81134ec86ec48e1/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 487,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/41/63/4163f4097ec348fda81134ec86ec48e1/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 727,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/41/63/4163f4097ec348fda81134ec86ec48e1/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "photographer": "Facebook",
                    "text": "<p>Byggnad i Tjeckien. Foto: <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/media/set/?set=a.619190198161176.1073741935.194936157253251&amp;type=3\">Facebook/RebeccaLitchfieldPhotography</a></p>"
                },
                {
                    "aspectRatio": "annan",
                    "image": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "pufferPath": "/67/09/6709b65d71804a97846b61f8c4d43421",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/6709b65d-7180-4a97-846b-61f8c4d43421",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/67/09/6709b65d71804a97846b61f8c4d43421/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 980,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/67/09/6709b65d71804a97846b61f8c4d43421/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 495,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/67/09/6709b65d71804a97846b61f8c4d43421/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 730,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/67/09/6709b65d71804a97846b61f8c4d43421/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "annan",
                                "height": 1961,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/67/09/6709b65d71804a97846b61f8c4d43421/annan/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "photographer": "Facebook",
                    "text": "<p>Byggnad i Tjeckien. Foto: <a href=\"https://www.facebook.com/media/set/?set=a.619190198161176.1073741935.194936157253251&amp;type=3\" target=\"_blank\">Facebook/RebeccaLitchfieldPhotography</a></p>"
                },
                {
                    "aspectRatio": "4x3",
                    "image": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "pufferPath": "/d8/2b/d82b7cbee6454e7bb7f1097c4db3eee3",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/d82b7cbe-e645-4e7b-b7f1-097c4db3eee3",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/d8/2b/d82b7cbee6454e7bb7f1097c4db3eee3/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 978,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/d8/2b/d82b7cbee6454e7bb7f1097c4db3eee3/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 487,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/d8/2b/d82b7cbee6454e7bb7f1097c4db3eee3/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 727,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/d8/2b/d82b7cbee6454e7bb7f1097c4db3eee3/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "photographer": "Facebook",
                    "text": "<p>N\u00f6jespark i Tyskland. Foto: <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/media/set/?set=a.619190198161176.1073741935.194936157253251&amp;type=3\">Facebook/RebeccaLitchfieldPhotography</a></p>"
                },
                {
                    "aspectRatio": "4x3",
                    "image": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "pufferPath": "/88/95/88954fab7faf4594b1c43c8ea75ded33",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/88954fab-7faf-4594-b1c4-3c8ea75ded33",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/88/95/88954fab7faf4594b1c43c8ea75ded33/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 975,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/88/95/88954fab7faf4594b1c43c8ea75ded33/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 487,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/88/95/88954fab7faf4594b1c43c8ea75ded33/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 727,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/88/95/88954fab7faf4594b1c43c8ea75ded33/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "photographer": "Facebook",
                    "text": "<p>N\u00f6jespark i Ukraina. Foto: <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/media/set/?set=a.619190198161176.1073741935.194936157253251&amp;type=3\">Facebook/RebeccaLitchfieldPhotography</a></p>"
                },
                {
                    "aspectRatio": "4x3",
                    "image": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "pufferPath": "/de/a4/dea4aebb4ce64d7e860ce57330d14b8c",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/dea4aebb-4ce6-4d7e-860c-e57330d14b8c",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/de/a4/dea4aebb4ce64d7e860ce57330d14b8c/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 975,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/de/a4/dea4aebb4ce64d7e860ce57330d14b8c/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 487,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/de/a4/dea4aebb4ce64d7e860ce57330d14b8c/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 727,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/de/a4/dea4aebb4ce64d7e860ce57330d14b8c/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "photographer": "Facebook",
                    "text": "<p>Simhall i Ukraina. Foto: <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/media/set/?set=a.619190198161176.1073741935.194936157253251&amp;type=3\">Facebook/RebeccaLitchfieldPhotography</a></p>"
                },
                {
                    "aspectRatio": "annan",
                    "image": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "pufferPath": "/9b/7b/9b7b168252034698b6709fb1873e0595",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/9b7b1682-5203-4698-b670-9fb1873e0595",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/9b/7b/9b7b168252034698b6709fb1873e0595/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 980,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/9b/7b/9b7b168252034698b6709fb1873e0595/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 495,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/9b/7b/9b7b168252034698b6709fb1873e0595/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 730,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/9b/7b/9b7b168252034698b6709fb1873e0595/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "annan",
                                "height": 1961,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/9b/7b/9b7b168252034698b6709fb1873e0595/annan/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "photographer": "Facebook",
                    "text": "<p>Sjukhus i Tyskland. Foto: <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/media/set/?set=a.619190198161176.1073741935.194936157253251&amp;type=3\">Facebook/RebeccaLitchfieldPhotography</a></p>"
                },
                {
                    "aspectRatio": "annan",
                    "image": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "pufferPath": "/20/99/2099bf6ba3a8426dacfb96876d23886b",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/2099bf6b-a3a8-426d-acfb-96876d23886b",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/20/99/2099bf6ba3a8426dacfb96876d23886b/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 980,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/20/99/2099bf6ba3a8426dacfb96876d23886b/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 487,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/20/99/2099bf6ba3a8426dacfb96876d23886b/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 730,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/20/99/2099bf6ba3a8426dacfb96876d23886b/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "annan",
                                "height": 1961,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/20/99/2099bf6ba3a8426dacfb96876d23886b/annan/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "photographer": "Facebook",
                    "text": "<p>Sjukhus i Tyskland. Foto: <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/media/set/?set=a.619190198161176.1073741935.194936157253251&amp;type=3\">Facebook/RebeccaLitchfieldPhotography</a></p>"
                },
                {
                    "aspectRatio": "4x3",
                    "image": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "pufferPath": "/bf/ef/bfef3c679ec44428894f30ca71c7da99",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/bfef3c67-9ec4-4428-894f-30ca71c7da99",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/bf/ef/bfef3c679ec44428894f30ca71c7da99/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 975,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/bf/ef/bfef3c679ec44428894f30ca71c7da99/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 487,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/bf/ef/bfef3c679ec44428894f30ca71c7da99/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 727,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/bf/ef/bfef3c679ec44428894f30ca71c7da99/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "photographer": "Facebook",
                    "text": "<p>F\u00e4ngelse i Estland. Foto: <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/media/set/?set=a.619190198161176.1073741935.194936157253251&amp;type=3\">Facebook/RebeccaLitchfieldPhotography</a></p>"
                },
                {
                    "aspectRatio": "4x3",
                    "image": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "pufferPath": "/d8/27/d827d3673d5a48f1be90b94671460680",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/d827d367-3d5a-48f1-be90-b94671460680",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/d8/27/d827d3673d5a48f1be90b94671460680/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 980,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/d8/27/d827d3673d5a48f1be90b94671460680/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 487,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/d8/27/d827d3673d5a48f1be90b94671460680/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 727,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/d8/27/d827d3673d5a48f1be90b94671460680/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "photographer": "Facebook",
                    "text": "<p>F\u00e4ngelse i Estland. Foto: <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/media/set/?set=a.619190198161176.1073741935.194936157253251&amp;type=3\">Facebook/RebeccaLitchfieldPhotography</a></p>"
                },
                {
                    "aspectRatio": "4x3",
                    "image": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "pufferPath": "/d3/99/d3991dfa42dc4267bd5cc0a9090c5264",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/d3991dfa-42dc-4267-bd5c-c0a9090c5264",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/d3/99/d3991dfa42dc4267bd5cc0a9090c5264/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 975,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/d3/99/d3991dfa42dc4267bd5cc0a9090c5264/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 487,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/d3/99/d3991dfa42dc4267bd5cc0a9090c5264/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 727,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/d3/99/d3991dfa42dc4267bd5cc0a9090c5264/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "photographer": "Facebook",
                    "text": "<p>F\u00f6rskola i Ukraina. Foto: <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/media/set/?set=a.619190198161176.1073741935.194936157253251&amp;type=3\">Facebook/RebeccaLitchfieldPhotography</a></p>"
                }
            ],
            "type": "slideshow"
        },
        "subHeadline": "Se fotografens vackra bilder",
        "tags": [
            {
                "category": "LOCATION",
                "key": "LOCATION/Bulgarien",
                "name": "Bulgarien"
            },
            {
                "category": "LOCATION",
                "key": "LOCATION/Lettland",
                "name": "Lettland"
            },
            {
                "category": "LOCATION",
                "key": "LOCATION/Ryssland",
                "name": "Ryssland"
            },
            {
                "category": "LOCATION",
                "key": "LOCATION/Tyskland",
                "name": "Tyskland"
            },
            {
                "category": "LOCATION",
                "key": "LOCATION/Ukraina",
                "name": "Ukraina"
            },
            {
                "category": "LOCATION",
                "key": "LOCATION/\u00d6steuropa",
                "name": "\u00d6steuropa"
            },
            {
                "category": "PERSON",
                "key": "PERSON/Rebecca Litchfield",
                "name": "Rebecca Litchfield"
            }
        ],
        "topWidgets": [],
        "topics": [],
        "type": "standard-article",
        "updateDate": "2015-08-19T03:00:00Z"
    },
    {
        "adsInCloseConnectionToContentDisabled": false,
        "authors": [
            {
                "email": "mans.ivarsson@expressen.se",
                "image": {
                    "originalExtension": ".jpg",
                    "pufferPath": "/d5/35/d535b7b8614746fa9a25777e53a5c016",
                    "self": "http://content-internal.expressen.se/image/d535b7b8-6147-46fa-9a25-777e53a5c016",
                    "type": "image",
                    "versions": [
                        {
                            "height": 80,
                            "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/d5/35/d535b7b8614746fa9a25777e53a5c016/original.jpg",
                            "width": 60
                        }
                    ]
                },
                "name": "M\u00e5ns Ivarsson",
                "self": "http://content-internal.expressen.se/author/b4eca0f6-c736-e8a6-996c-7a07a07fc000",
                "type": "author"
            },
            {
                "email": "elisabet.axas@expressen.se",
                "image": {
                    "originalExtension": ".jpg",
                    "pufferPath": "/8c/3c/8c3c50cbf77d4445954020ff1efb631b",
                    "self": "http://content-internal.expressen.se/image/8c3c50cb-f77d-4445-9540-20ff1efb631b",
                    "type": "image",
                    "versions": [
                        {
                            "height": 80,
                            "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/8c/3c/8c3c50cbf77d4445954020ff1efb631b/original.jpg",
                            "width": 60
                        }
                    ]
                },
                "name": "Elisabet Ax\u00e5s",
                "self": "http://content-internal.expressen.se/author/ed2cbad9-6a39-463c-7525-77e6e9eca4e2",
                "type": "author"
            },
            {
                "email": "cornelia.nordstromexpressen.se",
                "name": "Cornelia Nordstr\u00f6m",
                "self": "http://content-internal.expressen.se/author/68473007-674e-5042-1ca9-e39387aafcbe",
                "type": "author"
            },
            {
                "email": "hakan.bostrom@expressen.se",
                "image": {
                    "originalExtension": ".jpg",
                    "pufferPath": "/78/47/78474a33439d41d2abb4f6b9c9f85381",
                    "self": "http://content-internal.expressen.se/image/78474a33-439d-41d2-abb4-f6b9c9f85381",
                    "type": "image",
                    "versions": [
                        {
                            "height": 80,
                            "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/78/47/78474a33439d41d2abb4f6b9c9f85381/original.jpg",
                            "width": 60
                        }
                    ]
                },
                "name": "H\u00e5kan Bostr\u00f6m",
                "self": "http://content-internal.expressen.se/author/16cfbff9-55e9-d7e9-93e7-2b42ce1becf0",
                "type": "author"
            },
            {
                "email": "michael.topffer@expressen.se",
                "image": {
                    "originalExtension": ".jpg",
                    "pufferPath": "/76/d7/76d7f80d27c343b4b9a65bbcbb54299b",
                    "self": "http://content-internal.expressen.se/image/76d7f80d-27c3-43b4-b9a6-5bbcbb54299b",
                    "type": "image",
                    "versions": [
                        {
                            "height": 80,
                            "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/76/d7/76d7f80d27c343b4b9a65bbcbb54299b/original.jpg",
                            "width": 60
                        }
                    ]
                },
                "name": "Michael T\u00f6pffer",
                "self": "http://content-internal.expressen.se/author/122f3fa0-ee6a-8b49-2b8b-f2c4a8d50aa1",
                "type": "author"
            },
            {
                "email": "lena.lindehag@expressen.se",
                "image": {
                    "originalExtension": ".jpg",
                    "pufferPath": "/12/bf/12bf845ad61147539d084d15f3d66dfc",
                    "self": "http://content-internal.expressen.se/image/12bf845a-d611-4753-9d08-4d15f3d66dfc",
                    "type": "image",
                    "versions": [
                        {
                            "height": 80,
                            "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/12/bf/12bf845ad61147539d084d15f3d66dfc/original.jpg",
                            "width": 60
                        }
                    ]
                },
                "name": "Lena Lindehag",
                "self": "http://content-internal.expressen.se/author/6b527a81-29bf-362a-f368-aa97bdc56b69",
                "type": "author"
            },
            {
                "email": "elisabeth.montgomery@expressen.se",
                "image": {
                    "originalExtension": ".jpg",
                    "pufferPath": "/e0/31/e0319b4917024c8ea5fbfb60360ae278",
                    "self": "http://content-internal.expressen.se/image/e0319b49-1702-4c8e-a5fb-fb60360ae278",
                    "type": "image",
                    "versions": [
                        {
                            "height": 80,
                            "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/e0/31/e0319b4917024c8ea5fbfb60360ae278/original.jpg",
                            "width": 60
                        }
                    ]
                },
                "name": "Elisabeth Montgomery",
                "self": "http://content-internal.expressen.se/author/55dd88e8-63de-63e3-21c7-ece39f4a623b",
                "type": "author"
            }
        ],
        "commentsEnabled": false,
        "headline": "B\u00e4sta str\u00e4nderna i v\u00e4rlden \u2013 h\u00e4r \u00e4r 25 favoriter",
        "hideDatePublished": false,
        "hideFromRobots": false,
        "hideListWithAllHeadlines": false,
        "hideSharingButtons": false,
        "isPremium": false,
        "linkUrl": "/allt-om-resor/basta-stranderna-i-varlden--har-ar-25-favoriter/",
        "listItems": [
            {
                "bodyText": "Sanden \u00e4r ljus och finkornig, med fragment av sn\u00e4ckor. Palmer och tr\u00e4d letar sig ofta n\u00e4stan ner till vattnet. Ibland \u00e4r stranden s\u00e5 smal att man f\u00e5r vada vid h\u00f6gvatten f\u00f6r att komma f\u00f6rbi sm\u00e5 serveringar och butiker. D\u00e4remellan vidgar den sig och ger plats \u00e5t solb\u00e4ddar och bastparasoller.<br>\"Hallo!\", \"Respect!\", \"Ya man!\" Hela tiden h\u00e4lsar vi p\u00e5 killarna (och enstaka tjejer) p\u00e5 stranden. Vi snackar lite, de flesta vill s\u00e4lja n\u00e5got, men ingen \u00e4r tjatig. Reggaen str\u00f6mmar ur h\u00f6gtalarna, st\u00e4mningen \u00e4r tillbakalutad. Det blir b\u00e5de en och flera vilopauser med en jamaicansk Red Stripe-\u00f6l.<br><strong>Hitta dit: </strong>Seven Mile Beach b\u00f6rjar i byn Negril och str\u00e4cker sig norrut.<br><strong>Bo:</strong> Stranden kantas av ett otal hotell av alla sorter och prisklasser.<br><strong>H\u00e4r trivs:</strong> Du som gillar liv och r\u00f6relse och vill prata med folk.",
                "embedHtml": "",
                "headline": "Seven Mile Beach, Jamaica",
                "image": {
                    "aspectRatio": "4x3",
                    "image": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "pufferPath": "/e9/0b/e90bff9aa761400d9cd28d5818236501",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/e90bff9a-a761-400d-9cd2-8d5818236501",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/e9/0b/e90bff9aa761400d9cd28d5818236501/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 978,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/e9/0b/e90bff9aa761400d9cd28d5818236501/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 487,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/e9/0b/e90bff9aa761400d9cd28d5818236501/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 727,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/e9/0b/e90bff9aa761400d9cd28d5818236501/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "annan",
                                "height": 1091,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/e9/0b/e90bff9aa761400d9cd28d5818236501/annan/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "mobileAspectRatio": "4x3",
                    "photographer": "",
                    "text": "Negrils popul\u00e4raste strand Seven Mile Beach \u00e4r som gjord f\u00f6r barfotapromenader."
                },
                "preamble": "Med sina elva kilometer (sju miles) \u00e4r Negrils popul\u00e4raste strand Seven Mile Beach som gjord f\u00f6r barfotapromenader. B\u00f6rja g\u00e4rna tidigt, det blir varmt \u00e4ven om t\u00e4ta bad svalkar.",
                "reviewGrade": 0
            },
            {
                "bodyText": "&nbsp;Eller f\u00f6rl\u00e5t, inte oas, snarare tv\u00e4rtom. Maspalomas \u00e4r n\u00e4mligen en riktig \u00f6ken med vindr\u00e4fflade dyner som str\u00e4cker sig en bra bit bort fr\u00e5n havet.<br><p><strong>Hitta dit: </strong>Mittemellan Playa del Ingl\u00e9s och Meloneras p\u00e5 s\u00f6dra Gran Canaria.<br><strong>Bo: </strong>Hundratals hotell m\u00e4rkta med en till fem stj\u00e4rnor.<br><strong>H\u00e4r trivs:</strong> Alla som inte har f\u00f6rdomar mot chartersemester.</p>",
                "embedHtml": "",
                "headline": "Maspalomas, Gran Canaria, Spanien",
                "image": {
                    "aspectRatio": "4x3",
                    "image": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "pufferPath": "/f6/70/f67075103a5d4716aff42b91ead3d41f",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/f6707510-3a5d-4716-aff4-2b91ead3d41f",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 912,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/f6/70/f67075103a5d4716aff42b91ead3d41f/1x1/original.jpg",
                                "width": 912
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 686,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/f6/70/f67075103a5d4716aff42b91ead3d41f/4x3/original.jpg",
                                "width": 912
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 341,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/f6/70/f67075103a5d4716aff42b91ead3d41f/16x6/original.jpg",
                                "width": 912
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 510,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/f6/70/f67075103a5d4716aff42b91ead3d41f/16x9/original.jpg",
                                "width": 912
                            }
                        ]
                    },
                    "mobileAspectRatio": "4x3",
                    "photographer": "",
                    "text": "Maspalomas vindr\u00e4fflade dyner."
                },
                "preamble": "En vanlig charterstrand p\u00e5 Gran Canaria? V\u00e4rldens b\u00e4sta str\u00e4nder m\u00e5ste v\u00e4l vara mer exklusiva \u00e4n s\u00e5? Nej, inte alls. Maspalomas m\u00e5 ligga intr\u00e4ngd mellan shoppingcenter p\u00e5 ena sidan och designhotell p\u00e5 den andra, inte desto mindre \u00e4r det en helt osannolik oas mittemellan.",
                "reviewGrade": 0
            },
            {
                "bodyText": "Maken till resekatalogvacker strand har jag aldrig sett. Inte ov\u00e4ntat reses h\u00e4r s\u00e5 gott som dagligen altare f\u00f6r vigslar och br\u00f6llopsfoton pl\u00e5tas i solnedg\u00e5ngen. Jag beh\u00f6ver v\u00e4l inte n\u00e4mna att stranden \u00e4r v\u00e4nd mot v\u00e4ster s\u00e5 att solen s\u00e4nker sig ner i det brandgula havet varje kv\u00e4ll.<br><p>L\u00e5t mig toppa detta med de rev och sjunkna fartyg (samt ett flygplan!) runt vilka f\u00e4rgglada akvariefiskar samlas p\u00e5 bekv\u00e4mt snorkeldjup och... ja, det blir inte mycket b\u00e4ttre.<br>Men allt kan v\u00e4l inte vara perfekt? Nej, s\u00f6ker man n\u00e5got mer \u00e4n just strandliv \u00e4r Aruba ett t\u00e4mligen trist och enahanda resm\u00e5l.<br><strong>Hitta dit: </strong>Eagle Beach b\u00f6rjar ungef\u00e4r en halvmil norr om Arubas huvudstad Oranjestad.<br><strong>Bo: </strong>Manchebo Beach Resort och Bucuti Beach Resort ligger sida vid sida p\u00e5 den vackraste delen av stranden l\u00e4ngst i s\u00f6der.<br>H\u00e4r trivs: Strand\u00e4lskare och romantiska pa</p>",
                "embedHtml": "",
                "headline": "Eagle Beach, Aruba",
                "image": {
                    "aspectRatio": "4x3",
                    "image": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "photographer": "Image Source",
                        "pufferPath": "/2e/7e/2e7eb50811a9452d983ee03f10f2d15d",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/2e7eb508-11a9-452d-983e-e03f10f2d15d",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/2e/7e/2e7eb50811a9452d983ee03f10f2d15d/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 972,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/2e/7e/2e7eb50811a9452d983ee03f10f2d15d/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 487,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/2e/7e/2e7eb50811a9452d983ee03f10f2d15d/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 727,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/2e/7e/2e7eb50811a9452d983ee03f10f2d15d/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "mobileAspectRatio": "4x3",
                    "photographer": "Image Source",
                    "text": "Resekatalogsvackra Eagle Beach p\u00e5 Aruba."
                },
                "preamble": "Hur ser den perfekta stranden ut? Vit sand best\u00e5ende av sm\u00e5 fragment av koraller? Skuggande palmer? Bastparasoller? Smakfulla hotell strax bakom? Kanske ett spa?<br>Okej, d\u00e5 snackar vi om Eagle Beach p\u00e5 Aruba, och alldeles s\u00e4rskilt dess sydligaste del Manchebo Beach.",
                "reviewGrade": 0
            },
            {
                "bodyText": "Det magiska \u00f6gonblicket i Santa Teresa \u00e4r den spektakul\u00e4ra solnedg\u00e5ngen. Solen m\u00e5lar himmel och hav i orange och r\u00f6tt. N\u00e4r m\u00f6rkret s\u00e4nker sig t\u00e4nds eldar och gitarrer och congas plockas fram.<br><p><strong>Hitta dit:</strong> Bussar g\u00e5r fr\u00e5n huvudstaden San Jos\u00e9 n\u00e5gra g\u00e5nger per dag. Resan tar cirka fem timmar.<br><strong>Bo:</strong> Popul\u00e4ra Casa Zen ligger bara 100 meter fr\u00e5n stranden.<br><strong>H\u00e4r trivs:</strong> Ungdomar som gillar surf, bad och mys kring eld p\u00e5 stranden.</p>",
                "embedHtml": "",
                "headline": "Santa Teresa, Costa Rica",
                "image": {
                    "aspectRatio": "4x3",
                    "image": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "photographer": "H\u00e5kan Bostr\u00f6m",
                        "pufferPath": "/4a/34/4a347a86ccf04a0d8c47363061de0b1a",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/4a347a86-ccf0-4a0d-8c47-363061de0b1a",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/4a/34/4a347a86ccf04a0d8c47363061de0b1a/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 970,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/4a/34/4a347a86ccf04a0d8c47363061de0b1a/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 487,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/4a/34/4a347a86ccf04a0d8c47363061de0b1a/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 727,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/4a/34/4a347a86ccf04a0d8c47363061de0b1a/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "mobileAspectRatio": "4x3",
                    "photographer": "H\u00e5kan Bostr\u00f6m",
                    "text": "Santa Teresa har varit surfarnas paradisstrand l\u00e4nge. "
                },
                "preamble": "Santa Teresa har varit surfarnas paradisstrand l\u00e4nge. H\u00e4rliga v\u00e5gor rullar in fr\u00e5n Stilla havet n\u00e4stan \u00e5ret runt. Men ryktet om den sagolika fem kilometer l\u00e5nga palmkantade stranden sprids snabbt. S\u00e5 allt fler vanliga soldyrkare, mest ungdomar, hittar hit.",
                "reviewGrade": 0
            },
            {
                "bodyText": "M\u00e5nga av \u00f6arna \u00e4r obebodda, flera har hotellanl\u00e4ggningar. Men det \u00e4r till sj\u00e4lva huvud\u00f6n Whitsunday island du ska s\u00f6ka dig. H\u00e4r ligger underbara Whitehaven Beach utsedd till v\u00e4rldens finaste milj\u00f6v\u00e4nliga strand av CNN \u00e5r 2010. Den har ocks\u00e5 f\u00e5tt pris som Queenslands renaste strand.<br><p>Den n\u00e4stan fem kilometer l\u00e5nga stranden \u00e4r t\u00e4ckt av kritvit, sammetslen otroligt finkornig sand. Under det intensivt bl\u00e5 havet skymtar breda sandbankar. Whitsunday och de n\u00e4rliggande \u00f6arna \u00e4r t\u00e4ckta av lummig gr\u00f6nska. Tillsammans skapar havet, stranden och gr\u00f6nskan en rent magisk sk\u00f6nhet.<br><strong>Hitta dit: </strong>Cirka 90 mil norr om Brisbane i Queensland. B\u00e5t fr\u00e5n Airlie Beach eller Shute Harbour.<br><strong>Bo:</strong> Det finns flera campingplatser p\u00e5 Whitsunday Island, bland annat vid Whitehaven Beach. Hotell i alla prisklasser finns p\u00e5 n\u00e4rbel\u00e4gna \u00f6ar och i Airlie Beach.<br><strong>H\u00e4r trivs:</strong> \u00c4ventyrare.</p>",
                "embedHtml": "",
                "headline": "Whitsunday island, Australien",
                "image": {
                    "aspectRatio": "4x3",
                    "image": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "photographer": "Andreas Burner",
                        "pufferPath": "/9a/9c/9a9c8024bcba484cb5079540d44c31c1",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/9a9c8024-bcba-484c-b507-9540d44c31c1",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/9a/9c/9a9c8024bcba484cb5079540d44c31c1/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 970,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/9a/9c/9a9c8024bcba484cb5079540d44c31c1/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 487,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/9a/9c/9a9c8024bcba484cb5079540d44c31c1/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 727,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/9a/9c/9a9c8024bcba484cb5079540d44c31c1/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "mobileAspectRatio": "4x3",
                    "photographer": "Andreas Burner",
                    "text": "Whitsunday islands \u00e4r porten till Stora Barri\u00e4rrevet."
                },
                "preamble": "Whitsunday islands \u00e4r porten till Stora Barri\u00e4rrevet. 74 stora och sm\u00e5 \u00f6ar som ligger strax utanf\u00f6r Queenslands kust mellan Bowen och Mackay.",
                "reviewGrade": 0
            },
            {
                "bodyText": "H\u00e4r vaknar man l\u00e5ngsamt, g\u00e5r ut och stoppar t\u00e5rna i den finkorniga mjuka sanden och njuter av sk\u00e5despelet n\u00e4r havet skiftar f\u00e4rg. Fr\u00e5n djupbl\u00e5tt till lysande gr\u00f6nt beroende p\u00e5 ljuset.<br><p><strong>Hitta dit:</strong> Cirka 30 minuters bilf\u00e4rd fr\u00e5n flygplatsen.<br><strong>Bo: </strong>P\u00e5 n\u00e5got av omr\u00e5dets lyxhotell, till exempel The Westin Resort, som r\u00f6stats fram som Indonesiens andra b\u00e4sta familjehotell 2012 p\u00e5 sajten Tripadvisor.<br><strong>H\u00e4r trivs: </strong>Stressade sj\u00e4lar.</p>",
                "embedHtml": "",
                "headline": "Nusa Dua, Bali, Indonesien",
                "image": {
                    "aspectRatio": "4x3",
                    "image": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "photographer": "Denis Moskvinov",
                        "pufferPath": "/3a/5c/3a5c3e0f800e464caf38ff6a74315d6b",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/3a5c3e0f-800e-464c-af38-ff6a74315d6b",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/3a/5c/3a5c3e0f800e464caf38ff6a74315d6b/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 978,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/3a/5c/3a5c3e0f800e464caf38ff6a74315d6b/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 487,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/3a/5c/3a5c3e0f800e464caf38ff6a74315d6b/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 727,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/3a/5c/3a5c3e0f800e464caf38ff6a74315d6b/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "mobileAspectRatio": "4x3",
                    "photographer": "Denis Moskvinov",
                    "text": "Nusa Duas vackra str\u00e4nder."
                },
                "preamble": "P\u00e5 den sydligaste delen av \u00f6n Bali finns Nusa Dua, k\u00e4nt f\u00f6r sina vackra str\u00e4nder.",
                "reviewGrade": 0
            },
            {
                "bodyText": "Sanibel \u00e4r en liten l\u00e5ngsmal \u00f6 (ungef\u00e4r av F\u00e5r\u00f6s storlek) p\u00e5 Floridas v\u00e4stkust, tre mil fr\u00e5n turistt\u00e4ta badorten Fort Myers. En bro f\u00f6rbinder \u00f6n med fastlandet.<br><p>\u00d6n har en mycket exklusiv pr\u00e4gel. Hus h\u00f6gre \u00e4n tv\u00e5 v\u00e5ningar f\u00e5r ej byggas. Mycket energi l\u00e4ggs ocks\u00e5 ned p\u00e5 att skydda \u00f6ns unika djur- och v\u00e4xtliv. Det \u00e4r tyst, rent och fantastiskt vackert.<br><strong>Hitta dit: </strong>Enklast med hyrbil fr\u00e5n Fort Myers eller andra orter i v\u00e4stra Florida.<br><strong>Bo: </strong>\u00d6n \u00e4r mycket exklusiv och dyr - satsa p\u00e5 boende vid exempelvis Fort Myers Beach (massor av hotell).<br><strong>H\u00e4r trivs:</strong> Fr\u00e4mst vuxna naturdyrkare.</p>",
                "embedHtml": "",
                "headline": "Bowmans Beach, Florida, USA",
                "image": {
                    "aspectRatio": "4x3",
                    "image": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "pufferPath": "/06/a3/06a39991fcde4c53ac5e7fc38a7340a4",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/06a39991-fcde-4c53-ac5e-7fc38a7340a4",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/06/a3/06a39991fcde4c53ac5e7fc38a7340a4/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 980,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/06/a3/06a39991fcde4c53ac5e7fc38a7340a4/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 487,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/06/a3/06a39991fcde4c53ac5e7fc38a7340a4/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 727,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/06/a3/06a39991fcde4c53ac5e7fc38a7340a4/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "mobileAspectRatio": "4x3",
                    "photographer": "Shutterstock",
                    "text": "Bowmans Beach p\u00e5 Floridas v\u00e4stkust \u00e4r en sagolik strand ."
                },
                "preamble": "Bowmans Beach p\u00e5 Floridas v\u00e4stkust \u00e4r en sagolik strand t\u00e4ckt av hundratusentals sm\u00e5, vita sn\u00e4ckor och med underbart, turkost vatten. Entusiasten kan strosa runt hela dagar och plocka den ena sn\u00e4ckan vackrare \u00e4n den andra.",
                "reviewGrade": 0
            },
            {
                "bodyText": "Det \u00e4r himmelskt vackert, s\u00e5 vi blir inte alls f\u00f6rv\u00e5nade n\u00e4r vi h\u00f6r att Playa Rinc\u00f3n f\u00f6r n\u00e5gra \u00e5r sedan rankades som v\u00e4rldens n\u00e4st b\u00e4sta strand av magasinet Cond\u00e9 Nast Traveler.<br><p>H\u00e4r finns inga hotell. Vill du ha paradiset f\u00f6r dig sj\u00e4lv \u00e4r det bara att promenera l\u00e4ngs stranden lite l\u00e4ngre in i viken.<br><strong>Hitta dit:</strong> Buss till den lilla orten Las Galeras l\u00e4ngst ut p\u00e5 Samanahalv\u00f6n och sedan vidare med b\u00e5t i 20 minuter (f\u00f6r ett par hundralappar) eller bil den skumpiga grusv\u00e4gen.<br><strong>Bo: </strong>I Las Galeras finns b\u00e5de enkla backpackerst\u00e4llen och lyxiga Grand Paradise Samana.<br><strong>H\u00e4r trivs:</strong> Alla som gillar en riktigt vacker n\u00e4stan or\u00f6rd strand.</p>",
                "embedHtml": "",
                "headline": "Playa Rinc\u00f3n, Dominikanska republiken",
                "image": {
                    "aspectRatio": "4x3",
                    "image": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "photographer": "H\u00e5kan Bostr\u00f6m",
                        "pufferPath": "/f4/bd/f4bd28b0acfa493faa2ee91c9aa4df57",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/f4bd28b0-acfa-493f-aa2e-e91c9aa4df57",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/f4/bd/f4bd28b0acfa493faa2ee91c9aa4df57/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 972,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/f4/bd/f4bd28b0acfa493faa2ee91c9aa4df57/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 487,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/f4/bd/f4bd28b0acfa493faa2ee91c9aa4df57/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 733,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/f4/bd/f4bd28b0acfa493faa2ee91c9aa4df57/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "mobileAspectRatio": "4x3",
                    "photographer": "H\u00e5kan Bostr\u00f6m",
                    "text": "Vit sand, turkost vatten och palmerna vajar f\u00f6r vinden."
                },
                "preamble": "H\u00e4r \u00e4r sanden s\u00e5 vit att vi m\u00e5ste ta p\u00e5 solglas\u00f6gonen. Vattnet \u00e4r turkost och palmerna vajar f\u00f6r brisen.<br>Playa Rinc\u00f3n ligger inne i en skyddad bukt omgiven av gr\u00f6na kullar.",
                "reviewGrade": 0
            },
            {
                "bodyText": "Gr\u00e4nsen mellan \u00f6ken och hav utg\u00f6rs av en n\u00e5gra meter bred strand av fin och vit sand. L\u00e5ngt i s\u00f6der, d\u00e4r Sudan ligger, skymtar vi bl\u00e5nande berg. H\u00e4r finns bara vi, \u00f6knen, havet, himlen och stranden.<br><p><strong>Hitta dit:</strong> Ras Hankorab ligger cirka tolv mil s\u00f6der om flygplatsen i Marsa Alam. Vissa charterbolag har utflykter hit. Chartra annars en taxi fr\u00e5n hotellet i Marsa Alam.<br><strong>Bo:</strong> Hotell p\u00e5 resm\u00e5let Marsa Alam, exempelvis Coraya Beach.<br><strong>H\u00e4r trivs:</strong> Du som vill uppleva naturens magiska kontraster.</p>",
                "embedHtml": "",
                "headline": "Ras Hankorab, Egypten",
                "image": {
                    "aspectRatio": "4x3",
                    "image": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "photographer": "Per Wissing",
                        "pufferPath": "/b0/d6/b0d639185594401288df20df5400d3db",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/b0d63918-5594-4012-88df-20df5400d3db",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/b0/d6/b0d639185594401288df20df5400d3db/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 975,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/b0/d6/b0d639185594401288df20df5400d3db/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 487,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/b0/d6/b0d639185594401288df20df5400d3db/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 727,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/b0/d6/b0d639185594401288df20df5400d3db/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "mobileAspectRatio": "4x3",
                    "photographer": "Per Wissing",
                    "text": "Gr\u00e4nsen mellan \u00f6ken och hav utg\u00f6rs av en n\u00e5gra meter bred strand."
                },
                "preamble": "Ras Hankorab \u00e4r definitivt en av de vackraste str\u00e4nder vi n\u00e5gonsin bes\u00f6kt. Den svagt r\u00f6dskimrande sand\u00f6knen \u00f6verg\u00e5r i ett hav, s\u00e5 turkost som vi aldrig sett maken till.",
                "reviewGrade": 0
            },
            {
                "bodyText": "Den breda, vita stranden i sig \u00e4r ypperlig och med en rolig knorr genom sina livr\u00e4ddartorn i amerikanska flaggans f\u00e4rger och m\u00f6nster. Vattnet \u00e4r turkosbl\u00e5tt och fint, trots att vi befinner oss i en m\u00e5ngmiljonstad.<br><p><strong>Hitta dit: </strong>Sv\u00e5rt att missa. V\u00e4rldsber\u00f6md strand i stadsdelen South Beach.<br><strong>Bo:</strong> Massor av l\u00e4ckra stora eller mindre hotell i kvarteren n\u00e4rmast stranden.<br><strong>H\u00e4r trivs: </strong>Vuxna utan sm\u00e5 barn och som inte \u00e4r ute efter en l\u00e5gbudgetsemester.</p>",
                "embedHtml": "",
                "headline": "South Beach, Miami, USA",
                "image": {
                    "aspectRatio": "4x3",
                    "image": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "pufferPath": "/68/f6/68f659e020654f398fa6d41a467209d8",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/68f659e0-2065-4f39-8fa6-d41a467209d8",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/68/f6/68f659e020654f398fa6d41a467209d8/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 975,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/68/f6/68f659e020654f398fa6d41a467209d8/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 487,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/68/f6/68f659e020654f398fa6d41a467209d8/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 727,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/68/f6/68f659e020654f398fa6d41a467209d8/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "mobileAspectRatio": "4x3",
                    "photographer": "",
                    "text": "Vattnet \u00e4r turkosbl\u00e5tt och fint, trots att vi befinner oss i en m\u00e5ngmiljonstad."
                },
                "preamble": "Den ber\u00f6mda stranden i Miamistadsdelen South Beach \u00e4r inget st\u00e4lle f\u00f6r den som s\u00f6ker lugn och ro. Tv\u00e4rt om: livet h\u00e4r \u00e4r en st\u00e4ndigt p\u00e5g\u00e5ende folkfest och badmodeparad.",
                "reviewGrade": 0
            },
            {
                "bodyText": "F\u00f6re revolutionen var omr\u00e5det omtyckt av semestrande amerikaner (maffiabossen Al Capone hade ett hus h\u00e4r), men p\u00e5 60-talet l\u00e4t Fidel Castros regim omr\u00e5det f\u00f6rfalla. P\u00e5 senare \u00e5r har dock turismens inkomster blivit allt viktigare f\u00f6r regimen och Varadero har blommat upp och expanderat starkt.<br><p>H\u00e4r finns ocks\u00e5 ett stort utbud aktiviteter som snorkelturer och b\u00e5tutflykter till sm\u00e5 \u00f6ar och grottor.<br><strong>Hitta dit:</strong> Mycket enkelt med bil/taxi/buss fr\u00e5n Havanna. M\u00e5nga charterbes\u00f6kare bor h\u00e4r.<br><strong>Bo:</strong> Massor av hotell i alla prisklasser.<br><strong>H\u00e4r trivs:</strong> Alla.</p>",
                "embedHtml": "",
                "headline": "Varadero, Kuba",
                "image": {
                    "aspectRatio": "4x3",
                    "image": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "pufferPath": "/40/7f/407fe570fa1644709882c5d2c8b81dd1",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/407fe570-fa16-4470-9882-c5d2c8b81dd1",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/40/7f/407fe570fa1644709882c5d2c8b81dd1/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 980,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/40/7f/407fe570fa1644709882c5d2c8b81dd1/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 495,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/40/7f/407fe570fa1644709882c5d2c8b81dd1/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 730,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/40/7f/407fe570fa1644709882c5d2c8b81dd1/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "mobileAspectRatio": "4x3",
                    "photographer": "",
                    "text": "Varadero \u00e4r en l\u00e5ngsmal landtunga."
                },
                "preamble": "Varadero \u00e4r en l\u00e5ngsmal landtunga som str\u00e4cker sig ut i Florida-sundet p\u00e5 Kubas norra kust, 14 mil \u00f6ster om Havanna.<br>H\u00e4r ligger ett av Karibiens allra st\u00f6rsta turistkomplex, med en o\u00e4ndlig rad av hotell. Att \u00f6n bara \u00e4r drygt en kilometer bred g\u00f6r att det aldrig \u00e4r l\u00e5ngt fr\u00e5n hotellet till stranden - h\u00e4r finns \u00f6ver tv\u00e5 mil paradisiska, ljusgula sandstr\u00e4nder.",
                "reviewGrade": 0
            },
            {
                "bodyText": "H\u00e4r hittar vi tv\u00e5 av de vackraste str\u00e4nder vi sett. P\u00e5 Crane Beach, vid foten av klippan d\u00e4r lyxhotellet The Crane ligger, serveras vi kul\u00f6rta drinkar i en bekv\u00e4m solstol. R\u00e4tt s\u00e5 trevligt, faktiskt.<p>Men det \u00e4r den vildare och \u00f6dsligare Bottom Bay lite l\u00e4ngre \u00f6sterut, som \u00e4r v\u00e5r dr\u00f6mstrand. Palmer str\u00e4cker sina kronor mot en djupbl\u00e5 himmel, sanden \u00e4r kritvit och det turkos havet kr\u00f6ns av vitt skum n\u00e4r v\u00e5gorna rullar in \u00f6ver stranden. Det hela ramas in av skyddande klippor. H\u00e4r finns n\u00e5gra f\u00e5 solstolar att hyra och o\u00e4ndligt gott om plats f\u00f6r det egna badlakanet.</p><p>Bottom Bay \u00e4r ungef\u00e4r s\u00e5 l\u00e5ngt fr\u00e5n civilisationen du kommer p\u00e5 Barbados. Hyrbil eller cykel g\u00e4ller f\u00f6r att ta sig hit. Och gl\u00f6m inte fika och allt annat du beh\u00f6ver.</p><p><strong>Hitta dit: </strong>Ligger i Apple Hill n\u00e4ra Barbados syd\u00f6stra udde, cirka 27 kilometer fr\u00e5n huvudstaden Bridgetown</p><p><strong>Bo:</strong> The Crane ligger n\u00e4rmast, du bor centralare och billigare vid Accra Beach.</p><p><strong>H\u00e4r trivs: </strong>Du som gillar lite avskildhet och h\u00e4ftiga v\u00e5gor.</p>",
                "embedHtml": "",
                "headline": "Bottom Bay, Barbados",
                "image": {
                    "aspectRatio": "4x3",
                    "image": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "pufferPath": "/c4/8b/c48ba2986b7e44ebb4709d3588a14c1d",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/c48ba298-6b7e-44eb-b470-9d3588a14c1d",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/c4/8b/c48ba2986b7e44ebb4709d3588a14c1d/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 975,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/c4/8b/c48ba2986b7e44ebb4709d3588a14c1d/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 487,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/c4/8b/c48ba2986b7e44ebb4709d3588a14c1d/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 727,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/c4/8b/c48ba2986b7e44ebb4709d3588a14c1d/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "mobileAspectRatio": "4x3",
                    "photographer": "",
                    "text": "Str\u00e4nderna \u00e4r Barbados st\u00f6rsta tillg\u00e5ng. "
                },
                "preamble": "Rihanna och rom i all \u00e4ra. Men det \u00e4r str\u00e4nderna som \u00e4r Barbados st\u00f6rsta tillg\u00e5ng. De str\u00e4cker sig runt n\u00e4stan hela \u00f6n fr\u00e5n de lugna vattnen vid Karibiska havet till de upproriska surfv\u00e5gorna vid Atlanten.",
                "reviewGrade": 0
            },
            {
                "bodyText": "Kliv av l\u00e5ngsvansb\u00e5ten och k\u00e4nn det klara vattnet sk\u00f6lja dig upp \u00f6ver vaderna, samtidigt som du saktar sjunker ner n\u00e5gra centimeter i den lena sanden f\u00f6r varje steg du tar.<br><p>Mellan klipporna sk\u00e4nker den tropiska gr\u00f6nskan skugga under dagens varma timmar, och blir du sugen p\u00e5 n\u00e5got gott kan de f\u00e5 resorter som finns h\u00e4r servera dig en kyld kokosn\u00f6t, med en f\u00e4rgglatt sugr\u00f6r nedstoppat i h\u00e5let.<br>Phra Nang-stranden \u00e4r kanske den allra finaste av str\u00e4nderna h\u00e4r och och n\u00e5s genom en 10 minuters promenad i en tunnel under klipporna. Phra Nang-stranden rankas st\u00e4ndigt som en av v\u00e4rldens vackraste.<br><strong>Hitta dit: </strong>Till Railay Beach kommer man med l\u00e5ngsvansb\u00e5t fr\u00e5n Ao Nang i Krabi eller fr\u00e5n Krabi stad.<br><strong>Bo: </strong>Det finns en handfull bungalow-resorter och lyxresorten Rayavadee.<br><strong>H\u00e4r trivs:</strong> Hela familjen likav\u00e4l som ryggs\u00e4cksluffarna.</p>",
                "embedHtml": "",
                "headline": "Railay Beach, Krabi, Thailand",
                "image": {
                    "aspectRatio": "4x3",
                    "image": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "photographer": "Michael T\u00f6ppfer",
                        "pufferPath": "/ec/5e/ec5efc2677f64bbf81222b54ca075a5c",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/ec5efc26-77f6-4bbf-8122-2b54ca075a5c",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/ec/5e/ec5efc2677f64bbf81222b54ca075a5c/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 978,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/ec/5e/ec5efc2677f64bbf81222b54ca075a5c/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 487,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/ec/5e/ec5efc2677f64bbf81222b54ca075a5c/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 727,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/ec/5e/ec5efc2677f64bbf81222b54ca075a5c/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "mobileAspectRatio": "4x3",
                    "photographer": "Michael T\u00f6ppfer",
                    "text": "Sj\u00e4lva sinnebilden f\u00f6r en paradisstrand \u00e4r vad som m\u00f6ter bes\u00f6karna p\u00e5 Railay Beach."
                },
                "preamble": "Sj\u00e4lva sinnebilden f\u00f6r en paradisstrand \u00e4r vad som m\u00f6ter bes\u00f6karna p\u00e5 Railay Beach i Krabi-omr\u00e5det.<br>H\u00e4r finns egentligen tre sm\u00e5 str\u00e4nder intill varandra, g\u00f6mda bakom klippor och som man bara n\u00e5r med b\u00e5t, trots att omr\u00e5det inte utg\u00f6r en \u00f6 utan en halv\u00f6.<br>Railay West, Tong Sai och Phra Nang \u00e4r alla fantastiska str\u00e4nder som plockade fr\u00e5n ett vykort.",
                "reviewGrade": 0
            },
            {
                "bodyText": "Flera kilometer av fin strand i v\u00e4stligt l\u00e4ge g\u00f6r att solnedg\u00e5ngarna h\u00e4r \u00e4r extra fina. N\u00e5gra \u00f6ar i horisonten bryter av den annars spikraka horisonten.<br><p><strong>Hitta dit:</strong> P\u00e5 Langkawi finns gott om taxibilar. Alla hittar till Pantai Cenang. B\u00e4st \u00e4r att bo p\u00e5 promenadavst\u00e5nd fr\u00e5n stranden.<br><strong>Bo: </strong>Lyxhotell l\u00e4ngs stranden varvas med billigare s\u00e5 kallade motell l\u00e4ngs v\u00e4garna.<br><strong>H\u00e4r trivs:</strong> Familjen, detta \u00e4r en typisk familjestrand.</p>",
                "embedHtml": "",
                "headline": "Pantai Cenang, Langkawi, Malaysia",
                "image": {
                    "aspectRatio": "4x3",
                    "image": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "photographer": "Michael T\u00f6ppfer",
                        "pufferPath": "/1c/df/1cdf30a73fc5406bb9e7e92e4a63052d",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/1cdf30a7-3fc5-406b-b9e7-e92e4a63052d",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/1c/df/1cdf30a73fc5406bb9e7e92e4a63052d/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 980,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/1c/df/1cdf30a73fc5406bb9e7e92e4a63052d/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 487,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/1c/df/1cdf30a73fc5406bb9e7e92e4a63052d/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 727,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/1c/df/1cdf30a73fc5406bb9e7e92e4a63052d/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "mobileAspectRatio": "4x3",
                    "photographer": "Michael T\u00f6ppfer",
                    "text": "Flera kilometer av fin strand i v\u00e4stligt l\u00e4ge."
                },
                "preamble": "Det \u00e4r l\u00e4tt att f\u00f6rst\u00e5 att Langkawi \u00e4r ett av Malaysias fr\u00e4msta resm\u00e5l. Str\u00e4nderna h\u00e4r \u00e4r v\u00e4ldigt fina - och just stranden Pantai Cenang p\u00e5 \u00f6ns v\u00e4stra sida \u00e4r den kanske mest popul\u00e4ra av dem alla.",
                "reviewGrade": 0
            },
            {
                "bodyText": "Fr\u00e5n ruinomr\u00e5det leder en l\u00e5ng, vindlande tr\u00e4trappa ner till den n\u00e4rmaste stranden. Ett bad d\u00e4r \u00e4r ett v\u00e4lkommet avbrott i sight- seeingturen bland templen.<br><p>Nedanf\u00f6r ruinerna str\u00e4cker sig Tulums hotellstrand n\u00e4stan tv\u00e5 mil s\u00f6derut. Var man \u00e4n v\u00e4ljer att bo har man vit sand mellan t\u00e5rna och Stora Mayarevets f\u00e4rgglada fiskar v\u00e4ntande ute i havet. Revet \u00e4r \u00f6ver hundra mil l\u00e5ngt, bara Stora Barri\u00e4rrevet utanf\u00f6r Australien \u00e4r l\u00e4ngre.<br><strong>Hitta dit: </strong>Sex mil s\u00f6der om Playa del Carmen p\u00e5 Yucat\u00e1nhalv\u00f6n.<br><strong>Bo: </strong>Allt fr\u00e5n enkla \"palapas\" med palmbladstak f\u00f6r en hundralapp natten till \u00fcberlyxiga all inclusiveresorter med sviter f\u00f6r flera tusen.<br><strong>H\u00e4r trivs:</strong> Du som vill avbryta solandet med lite kultur ibland.</p>",
                "embedHtml": "",
                "headline": "Tulum, Mexiko",
                "image": {
                    "aspectRatio": "4x3",
                    "image": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "photographer": "Cornelia Nordstr\u00f6m",
                        "pufferPath": "/2c/87/2c87224b44e8496bb3d6884567a06d66",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/2c87224b-44e8-496b-b3d6-884567a06d66",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/2c/87/2c87224b44e8496bb3d6884567a06d66/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 975,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/2c/87/2c87224b44e8496bb3d6884567a06d66/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 487,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/2c/87/2c87224b44e8496bb3d6884567a06d66/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 727,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/2c/87/2c87224b44e8496bb3d6884567a06d66/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "mobileAspectRatio": "4x3",
                    "photographer": "Cornelia Nordstr\u00f6m",
                    "text": "Nedanf\u00f6r ruinerna str\u00e4cker sig Tulums hotellstrand n\u00e4stan tv\u00e5 mil s\u00f6derut. "
                },
                "preamble": "Av alla vackert bel\u00e4gna tempel tar nog mayafolket El Castillo i Tulum priset. I \u00e5rhundraden har det st\u00e5tt h\u00f6gt \u00f6ver havet och fruktats eller beundrats av f\u00f6rbipasserande bes\u00f6kare, allt fr\u00e5n 1500- talets spanska konkvistadorer till dagens solt\u00f6rstande turister.",
                "reviewGrade": 0
            },
            {
                "bodyText": "Det \u00e4r den unika stranden, den underbara, vita sandstranden som g\u00f6r K\u00faramathi speciell. Den g\u00e5r inte bara runt n\u00e4stan hela \u00f6n. I v\u00e4ster v\u00e4xer den till en flera hundra meter l\u00e5ng sandrevel som str\u00e4cker sig rakt in i Maldivernas vackraste solnedg\u00e5ng. H\u00e4r \u00e4r du omgiven av turkost hav p\u00e5 tre sidor.<br><p><strong>Hitta dit:</strong> K\u00faramathi ligger 70 kilometer fr\u00e5n huvudstaden Male. Sj\u00f6flyg tar 20 minuter.<br><strong>Bo: </strong>K\u00faramathi Island Resort.<br><strong>H\u00e4r trivs:</strong> Par som vill uppleva ett \u00f6paradis och romantiska solnedg\u00e5ngar.</p>",
                "embedHtml": "",
                "headline": "K\u00faramathi, Maldiverna",
                "image": {
                    "aspectRatio": "4x3",
                    "image": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "photographer": "H\u00e5kan Bostr\u00f6m",
                        "pufferPath": "/7b/9d/7b9d117ae5284f039ad15a3af45a4747",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/7b9d117a-e528-4f03-9ad1-5a3af45a4747",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/7b/9d/7b9d117ae5284f039ad15a3af45a4747/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 975,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/7b/9d/7b9d117ae5284f039ad15a3af45a4747/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 487,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/7b/9d/7b9d117ae5284f039ad15a3af45a4747/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 727,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/7b/9d/7b9d117ae5284f039ad15a3af45a4747/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "mobileAspectRatio": "4x3",
                    "photographer": "H\u00e5kan Bostr\u00f6m",
                    "text": "Kuramathi \u00e4r n\u00e5got alldeles extra."
                },
                "preamble": "Finns det ett hotell p\u00e5 en \u00f6 i Maldiverna s\u00e5 finns det ocks\u00e5 en fin strand. Men Kuramathi \u00e4r n\u00e5got alldeles extra, en ganska stor \u00f6 med frodig gr\u00f6nska.<br>Vi vandrar l\u00e4ngs stigar i t\u00e4t vegetation ut p\u00e5 vita str\u00e4nder. Fina villor/bungalower ligger n\u00e4stan dolda inne i gr\u00f6nskan, men bara ett tiotal meter fr\u00e5n stranden. Eller p\u00e5 p\u00e5lar \u00f6ver vattnet.",
                "reviewGrade": 0
            },
            {
                "bodyText": "Kilometer efter kilometer av fin vit sand str\u00e4cker sig s\u00f6derut fr\u00e5n Phu Quocs lilla huvudort Duong Dong. Bara en l\u00e4tt bris f\u00e5r palmbladen att rassla och \u00e4nnu finns gott om plats p\u00e5 stranden f\u00f6r alla.<br><p><strong>Hitta dit:</strong> Phu Quoc ligger l\u00e4ngst s\u00f6derut i Vietnam och du tar flyg fr\u00e5n Saigon eller f\u00e4rja fr\u00e5n Rach Gia. Sista kilometrarna \u00e5ker du taxi.<br><strong>Bo:</strong> H\u00e4r finns allt fr\u00e5n femstj\u00e4rnig lyx, som La Veranda, till enkla backpackerst\u00e4llen f\u00f6r hundralappen per natt.<br><strong>H\u00e4r trivs: </strong>Familjer som gillar lugnt vatten och trevlig st\u00e4mning.</p>",
                "embedHtml": "",
                "headline": "Long Beach, Phu Quoc, Vietnam",
                "image": {
                    "aspectRatio": "4x3",
                    "image": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "photographer": "Cornelia Nordstr\u00f6m",
                        "pufferPath": "/0e/5f/0e5f00ac2cea43f28c7f14f4c9e61e93",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/0e5f00ac-2cea-43f2-8c7f-14f4c9e61e93",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/0e/5f/0e5f00ac2cea43f28c7f14f4c9e61e93/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 978,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/0e/5f/0e5f00ac2cea43f28c7f14f4c9e61e93/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 487,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/0e/5f/0e5f00ac2cea43f28c7f14f4c9e61e93/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 727,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/0e/5f/0e5f00ac2cea43f28c7f14f4c9e61e93/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "mobileAspectRatio": "4x3",
                    "photographer": "Cornelia Nordstr\u00f6m",
                    "text": "Kilometer efter kilometer av fin vit sand."
                },
                "preamble": "\u00d6n Phu Quoc ska bli Vietnams svar p\u00e5 Phuket. Och Long Beach \u00e4r stranden d\u00e4r det mesta ska h\u00e4nda.",
                "reviewGrade": 0
            },
            {
                "bodyText": "Till och med palmernas stammar \u00e4r m\u00e5lade i orange, limegr\u00f6nt och lila p\u00e5 strandpromenaden en brant trappa upp fr\u00e5n sj\u00e4lva stranden. Endast fiskekanoter i tr\u00e4 syns till ute till havs.<br><p><strong>Hitta dit: </strong>Cirka fem mil nordv\u00e4st om Keralas huvudstad Trivandrum.<br><strong>Bo:</strong> Mestadels enkla bungalowhotell, men ocks\u00e5 n\u00e5gra st\u00f6rre och lyxigare resorter.<br><strong>H\u00e4r trivs: </strong>Du som vill myllra med b\u00e5de turister och lokalbor.</p>",
                "embedHtml": "",
                "headline": "Varkala, Kerala, Indien",
                "image": {
                    "aspectRatio": "4x3",
                    "image": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "pufferPath": "/18/2f/182ff60a190b43df9ea3be7196de4b0e",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/182ff60a-190b-43df-9ea3-be7196de4b0e",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/18/2f/182ff60a190b43df9ea3be7196de4b0e/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 970,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/18/2f/182ff60a190b43df9ea3be7196de4b0e/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 487,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/18/2f/182ff60a190b43df9ea3be7196de4b0e/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 727,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/18/2f/182ff60a190b43df9ea3be7196de4b0e/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "mobileAspectRatio": "4x3",
                    "photographer": "",
                    "text": "P\u00e5 stranden Varkala trivs den som vill myllra med b\u00e5de turister och lokalbor."
                },
                "preamble": "Barer, butiker, bungalowresorter... allt v\u00e4gg i v\u00e4gg och allt lika f\u00e4rgsprakande vid Varkala i Kerala.",
                "reviewGrade": 0
            },
            {
                "bodyText": "H\u00e4r \u00e4r v\u00e5gorna ofta l\u00e4tt vilda och palmskogen som l\u00f6per utmed sandstranden har ett tjusande ot\u00e4mjt drag.<br><p><strong>Hitta dit</strong>: \u00d6n \u00e4r mycket liten. Vi kom hit med b\u00e5t fr\u00e5n St Martens och tog oss hit med taxi, en kort resa fr\u00e5n hamnpiren.<br><strong>Bo:</strong> Det finns flera hotell utmed stranden.<br><strong>H\u00e4r trivs: </strong>Fr\u00e4mst par som vill leva enkelt utan h\u00e5llig\u00e5ng.</p>",
                "embedHtml": "",
                "headline": "Shoal Bay East Strand, Anguilla, V\u00e4stindien",
                "image": {
                    "aspectRatio": "4x3",
                    "image": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "photographer": "Cornelia Nordstr\u00f6m",
                        "pufferPath": "/83/70/8370d6045f8f4a83ae68b7f0f1054f01",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/8370d604-5f8f-4a83-ae68-b7f0f1054f01",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/83/70/8370d6045f8f4a83ae68b7f0f1054f01/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 978,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/83/70/8370d6045f8f4a83ae68b7f0f1054f01/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 487,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/83/70/8370d6045f8f4a83ae68b7f0f1054f01/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 727,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/83/70/8370d6045f8f4a83ae68b7f0f1054f01/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "mobileAspectRatio": "4x3",
                    "photographer": "Cornelia Nordstr\u00f6m",
                    "text": "Anguilla \u00e4r k\u00e4nd f\u00f6r sina fina korallrev och str\u00e4nder."
                },
                "preamble": "\u00d6n \u00e4r k\u00e4nd f\u00f6r sina fina korallrev och str\u00e4nder. Bland m\u00e5nga fina str\u00e4nder blev vi speciellt f\u00f6rtjust i Shoalbuktens \u00f6stra strand: fantastiskt fin med sitt klara vatten och sin h\u00e4rligt vita sand och dessutom med ett sp\u00e4nnande, lite \"farligt\" drag.",
                "reviewGrade": 0
            },
            {
                "bodyText": "&nbsp;Den \u00e4r n\u00e4stan sju kilometer l\u00e5ng och str\u00e4cker sig i en vid b\u00e5ge med de inrullande v\u00e5gorna fr\u00e5n det sydkinesiska havet p\u00e5 den ena sidan och en gr\u00f6n fond av h\u00f6ga berg med kraftig vegetation p\u00e5 den andra.<br><p><strong>Hitta dit:</strong> Bor du i Yalong Bay promenerar du ledigt till stranden. Bor du i n\u00e4rliggande staden Sanya \u00e4r det taxi som g\u00e4ller.<br><strong>Bo:</strong> I Yalong Bay finns lyxhotell. Billigare boende finns i Sanya.<br><strong>H\u00e4r trivs:</strong> \u00c4ventyrslystna resen\u00e4rer med god ekonomi.</p>",
                "embedHtml": "",
                "headline": "Yalong Bay, Hainan, Kina",
                "image": {
                    "aspectRatio": "4x3",
                    "image": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "photographer": "  Aldo Pavan/Grand Tour/Corbis",
                        "pufferPath": "/d3/44/d344a87a44da482f852ecd99b9dcadc6",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/d344a87a-44da-482f-852e-cd99b9dcadc6",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/d3/44/d344a87a44da482f852ecd99b9dcadc6/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 972,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/d3/44/d344a87a44da482f852ecd99b9dcadc6/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 487,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/d3/44/d344a87a44da482f852ecd99b9dcadc6/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 727,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/d3/44/d344a87a44da482f852ecd99b9dcadc6/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "mobileAspectRatio": "4x3",
                    "photographer": "Miquitos/Flickr",
                    "text": ""
                },
                "preamble": "Stranden vid Yalong Bay, en halvtimme fr\u00e5n staden Sanya p\u00e5 \u00f6ns \u00f6stra sida, \u00e4r en av de finaste i hela Kina. Sj\u00e4lva stranden h\u00e5ller h\u00f6gsta klass och anv\u00e4nds flitigt f\u00f6r modefotograferingar.",
                "reviewGrade": 0
            },
            {
                "bodyText": "Otres Beach \u00e4r f\u00f6rh\u00e5llandes lugn, j\u00e4mf\u00f6rt med n\u00e4rliggande Ochheuteal Beach som lockar betydligt mer folk och som har ett st\u00f6rre utbud av restauranger och f\u00f6rs\u00e4ljare.<br><p><strong>Hitta dit: </strong>Beroende var du bor i stan kan du promenera eller ta motorcykeltaxi.<br><strong>Bo:</strong> I Sihanoukville finns massor med enklare hotell, dock ej n\u00e5gra riktiga lyxhotell. Prova svensk\u00e4gda Small Hotel.<br><strong>H\u00e4r trivs: </strong>Hela familjen. Sanden och fin och len och det \u00e4r bitvis ganska l\u00e5nggrunt.</p>",
                "embedHtml": "",
                "headline": "Otres Beach, Sihanoukville, Kambodja",
                "image": {
                    "aspectRatio": "4x3",
                    "image": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "photographer": "Michael T\u00f6pffer /Frilans/Scanpix 76197",
                        "pufferPath": "/29/a8/29a8bdb71d684d5aa62f9db5cf73270e",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/29a8bdb7-1d68-4d5a-a62f-9db5cf73270e",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/29/a8/29a8bdb71d684d5aa62f9db5cf73270e/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 970,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/29/a8/29a8bdb71d684d5aa62f9db5cf73270e/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 487,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/29/a8/29a8bdb71d684d5aa62f9db5cf73270e/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 727,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/29/a8/29a8bdb71d684d5aa62f9db5cf73270e/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "mobileAspectRatio": "4x3",
                    "photographer": "Michael T\u00f6pffer ",
                    "text": "Den finaste stranden i Sihanoukville \u00e4r Otres Beach"
                },
                "preamble": "Sihanoukville har l\u00e4nge varit Kambodjas fr\u00e4msta badort. Den finaste stranden \u00e4r Otres Beach, fyra kilometer l\u00e5ng med fin, vit sand och tr\u00e4d som sk\u00e4nker skugga.",
                "reviewGrade": 0
            },
            {
                "bodyText": "Har du tur kan du f\u00e5 s\u00e4llskap av en havssk\u00f6ldpadda n\u00e4r du \u00e4r ute och simmar.<br><p><strong>Hitta dit: </strong>Kamehameha Highway (Highway 83), 0.6 mile norr om byn La'ie<br><strong>Bo: </strong>Turtle Bay.<br><strong>H\u00e4r trivs:</strong> Surfare och barnfamiljer.</p>",
                "embedHtml": "",
                "headline": "Malaekahana Beach, Oahu, Hawaii, USA",
                "image": {
                    "aspectRatio": "4x3",
                    "image": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "photographer": "Gustav Gr\u00e4ll",
                        "pufferPath": "/c2/37/c237793635ac4a499e31509bd5187876",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/c2377936-35ac-4a49-9e31-509bd5187876",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/c2/37/c237793635ac4a499e31509bd5187876/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 980,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/c2/37/c237793635ac4a499e31509bd5187876/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 495,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/c2/37/c237793635ac4a499e31509bd5187876/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 730,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/c2/37/c237793635ac4a499e31509bd5187876/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "mobileAspectRatio": "4x3",
                    "photographer": "Gustav Gr\u00e4ll",
                    "text": "Malaekahana Beach \u00e4r en vacker hippiestrand"
                },
                "preamble": "Malaekahana Beach, som \u00e4r en del av en nationalpark, \u00e4r en vacker hippiestrand inramad av tropisk urskog p\u00e5 den nord\u00f6stra sidan av Hawaii\u00f6n Oahu.",
                "reviewGrade": 0
            },
            {
                "bodyText": "Denna strand ligger i Murilagunen och d\u00e4r \u00e4r det s\u00e5 grunt att man kan vada ut till n\u00e5gon av de fyra sm\u00e5, \u00f6de korall\u00f6arna. Det g\u00e5r ocks\u00e5 att hyra kajaker och paddla runt med eller ta promenader utmed den l\u00e5nga stranden.<br><p><strong>Hitta dit: </strong>Muri Beach ligger l\u00e4ngs den syd\u00f6stra kusten p\u00e5 Rarotonga.<br><strong>Bo:</strong> Muri Beachcomber som ligger vid den vackra Murilagunen.<br><strong>H\u00e4r trivs: </strong>Barnfamiljer.</p>",
                "embedHtml": "",
                "headline": "Muri Beach, Rarotonga, Cook-\u00f6arna",
                "image": {
                    "aspectRatio": "4x3",
                    "image": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "photographer": "Greg Ward",
                        "pufferPath": "/d2/91/d291e71b2f314cc3a657c2a909968904",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/d291e71b-2f31-4cc3-a657-c2a909968904",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/d2/91/d291e71b2f314cc3a657c2a909968904/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 972,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/d2/91/d291e71b2f314cc3a657c2a909968904/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 487,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/d2/91/d291e71b2f314cc3a657c2a909968904/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 727,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/d2/91/d291e71b2f314cc3a657c2a909968904/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "mobileAspectRatio": "4x3",
                    "photographer": "Greg Ward",
                    "text": "Denna strand ligger i Murilagunen och d\u00e4r \u00e4r det s\u00e5 grunt att man kan vada ut till n\u00e5gon av de fyra sm\u00e5, \u00f6de korall\u00f6arna."
                },
                "preamble": "Muri Beach \u00e4r en absolut favoritstrand. Det turkosbl\u00e5, varma vattnet \u00e4r s\u00e5 kristallklart att snorklar inte beh\u00f6vs. Den lummiga vulkan\u00f6n \u00e4r omgiven av en vacker korallrik lagun.<br>",
                "reviewGrade": 0
            },
            {
                "bodyText": "P\u00e5 hotellomr\u00e5dena f\u00e5r den karga naturen ge plats f\u00f6r planterade palmer och gr\u00e4smattor.<br><p>Mellan jumbohotellet Karamboa och Boavistas enda stad Sal Rei bl\u00e5ser sanden \u00f6ver or\u00f6rda dyner. Och \u00e5t andra h\u00e5llet forts\u00e4tter stranden kilometervis utan vare sig hotell eller parasoller.<br><strong>Hitta dit: </strong>I princip \u00e4r det strand hela v\u00e4gen fr\u00e5n Sal Rei. Flygplatsen ligger bara ett par kilometer fr\u00e5n stranden.<br><strong>Bo:</strong> N\u00e5gra hotellresorter n\u00e4ra flygplatsen. Mindre hotell finns i Sal Rei.<br><strong>H\u00e4r trivs:</strong> Du som gillar att promenera ensam i vattenbrynet.</p>",
                "embedHtml": "",
                "headline": "Praia de Chaves, Boavista, Kap Verde",
                "image": {
                    "aspectRatio": "4x3",
                    "image": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "photographer": "Ylwa Yngvesson",
                        "pufferPath": "/81/9b/819bcbe4e347469aaafe24af31be2e3c",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/819bcbe4-e347-469a-aafe-24af31be2e3c",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/81/9b/819bcbe4e347469aaafe24af31be2e3c/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 980,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/81/9b/819bcbe4e347469aaafe24af31be2e3c/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 495,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/81/9b/819bcbe4e347469aaafe24af31be2e3c/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 730,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/81/9b/819bcbe4e347469aaafe24af31be2e3c/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "mobileAspectRatio": "4x3",
                    "photographer": "Ylwa Yngvesson",
                    "text": "Praia de Chaves p\u00e5 den kapverdiska \u00f6n Boavista."
                },
                "preamble": "Inte perfekt, inte heller or\u00f6rd, men ganska n\u00e4ra \u00e4r Praia de Chaves p\u00e5 den kapverdiska \u00f6n Boavista.",
                "reviewGrade": 0
            },
            {
                "bodyText": "Den 40 meter breda och kilometerl\u00e5nga vita stranden \u00e4r mycket vacker med sin all\u00e9 av kokospalmer och rader av palmbladsparasoller.<br><p><strong>Hitta dit: </strong>Stranden ligger p\u00e5 och intill hotell Crowne Plaza Resort.<br><strong>Bo:</strong> F\u00f6rslagsvis p\u00e5 Crowne Plaza Resort.<br><strong>H\u00e4r trivs:</strong> Alla utom icke-simkunniga sm\u00e5 barn.</p>",
                "embedHtml": "",
                "headline": "Crowne Plaza Resort, Salalah, Oman",
                "image": {
                    "aspectRatio": "4x3",
                    "image": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "photographer": "Jan Wiriden",
                        "pufferPath": "/e3/a3/e3a394b32c17402788d6210e94959bd8",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/e3a394b3-2c17-4027-88d6-210e94959bd8",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/e3/a3/e3a394b32c17402788d6210e94959bd8/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 975,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/e3/a3/e3a394b32c17402788d6210e94959bd8/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 487,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/e3/a3/e3a394b32c17402788d6210e94959bd8/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 727,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/e3/a3/e3a394b32c17402788d6210e94959bd8/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "mobileAspectRatio": "4x3",
                    "photographer": "Jan Wiriden",
                    "text": " Stranden ligger p\u00e5 och intill hotell Crowne Plaza Resort."
                },
                "preamble": "Medan resten av arabiska halv\u00f6n oftast \u00e4r rena sand\u00f6knen prunkar Dhofar av gr\u00f6nska - tack vare monsunvindar och regn fr\u00e5n Indien. Det ger s\u00e5v\u00e4l bananer som papaya och kokosn\u00f6tter - samt ett underbart klimat st\u00f6rre delen av \u00e5ret.",
                "reviewGrade": 0
            }
        ],
        "listingImage": {
            "originalExtension": ".jpg",
            "pufferPath": "/25/42/25420a46740445cea1046ea7e4afb7f2",
            "self": "http://content-internal.expressen.se/image/25420a46-7404-45ce-a104-6ea7e4afb7f2",
            "type": "image",
            "versions": [
                {
                    "aspectRatio": "1x1",
                    "height": 1300,
                    "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/25/42/25420a46740445cea1046ea7e4afb7f2/1x1/original.jpg",
                    "width": 1300
                },
                {
                    "aspectRatio": "4x3",
                    "height": 964,
                    "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/25/42/25420a46740445cea1046ea7e4afb7f2/4x3/original.jpg",
                    "width": 1300
                },
                {
                    "aspectRatio": "16x6",
                    "height": 487,
                    "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/25/42/25420a46740445cea1046ea7e4afb7f2/16x6/original.jpg",
                    "width": 1300
                },
                {
                    "aspectRatio": "16x9",
                    "height": 730,
                    "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/25/42/25420a46740445cea1046ea7e4afb7f2/16x9/original.jpg",
                    "width": 1300
                },
                {
                    "aspectRatio": "annan",
                    "height": 648,
                    "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/25/42/25420a46740445cea1046ea7e4afb7f2/annan/original.jpg",
                    "width": 1300
                }
            ]
        },
        "omnitureId": "d9bab257-6aee-4ba5-8f91-9802274f3db2",
        "preamble": "<p>Var hittar man den vitaste och mest finkorniga sanden, det mest turkosa havet och de vackraste palmerna att vila under?</p>\r\n<p>Str\u00e4nder som \u00e4r perfekta f\u00f6r att fly till fr\u00e5n den gr\u00e5 vardagen?</p>\r\n<p>Redaktionen f\u00f6r Allt om Resor har valt ut 25 paradisstr\u00e4nder i v\u00e4rlden.</p>\r\n<p>Fr\u00e5n sensationellt vackra Seven Mile Beach p\u00e5 Jamaica till popul\u00e4ra Maspalomas p\u00e5 Gran Canaria och perfekta Eagle Beach p\u00e5 Aruba.</p>",
        "publishDate": "2015-08-18T13:07:30.7663595Z",
        "relatedArticles": {
            "articles": [
                {
                    "headline": "Sverige har m\u00e5nga fantastiska str\u00e4nder \u2013 h\u00e4r \u00e4r 21 favoriter",
                    "linkUrl": "/allt-om-resor/sverige-har-manga-fantastiska-strander--har-ar-21-favoriter/",
                    "listingImage": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "photographer": "Sevda Svensson",
                        "pufferPath": "/b2/09/b2090f7ef9d94ac28c8c53ccd6368dda",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/b2090f7e-f9d9-4ac2-8c8c-53ccd6368dda",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/b2/09/b2090f7ef9d94ac28c8c53ccd6368dda/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 978,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/b2/09/b2090f7ef9d94ac28c8c53ccd6368dda/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 487,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/b2/09/b2090f7ef9d94ac28c8c53ccd6368dda/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 727,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/b2/09/b2090f7ef9d94ac28c8c53ccd6368dda/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "self": "http://content-internal.expressen.se/list-article/d6db31ea-9179-4405-926a-30a5cfe36004",
                    "subHeadline": "Du beh\u00f6ver inte \u00e5ka till Medelhavet f\u00f6r att hitta pudervita paradisstr\u00e4nder",
                    "type": "list-article"
                },
                {
                    "headline": "Medelhavets hetaste \u00f6ar \u2013\u00a014 favoriter",
                    "linkUrl": "/allt-om-resor/medelhavets-hetaste-oar-14-favoriter/",
                    "listingImage": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "photographer": "Matej Kastelic",
                        "pufferPath": "/70/a1/70a10cbe6b8947ce9b01dd3e4e30c4ab",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/70a10cbe-6b89-47ce-9b01-dd3e4e30c4ab",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/70/a1/70a10cbe6b8947ce9b01dd3e4e30c4ab/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 975,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/70/a1/70a10cbe6b8947ce9b01dd3e4e30c4ab/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 487,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/70/a1/70a10cbe6b8947ce9b01dd3e4e30c4ab/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 727,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/70/a1/70a10cbe6b8947ce9b01dd3e4e30c4ab/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "self": "http://content-internal.expressen.se/list-article/31b17481-8876-4191-adf0-5c4fa645b89a",
                    "subHeadline": "Medelhavet \u00e4r sommarfavoriten vi svenskar g\u00e4rna \u00e5terv\u00e4nder till",
                    "type": "list-article"
                },
                {
                    "headline": "14 tips och m\u00e5sten f\u00f6r dr\u00f6mresan till USA",
                    "linkUrl": "/allt-om-resor/14-tips-och-masten-for-dromresan-till-usa/",
                    "listingImage": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "photographer": "David Thornell",
                        "pufferPath": "/51/23/5123f58825984d6f823c7215fb85d005",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/5123f588-2598-4d6f-823c-7215fb85d005",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/51/23/5123f58825984d6f823c7215fb85d005/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 972,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/51/23/5123f58825984d6f823c7215fb85d005/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 487,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/51/23/5123f58825984d6f823c7215fb85d005/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 727,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/51/23/5123f58825984d6f823c7215fb85d005/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "self": "http://content-internal.expressen.se/list-article/e830d8b6-98d1-4a99-9ef8-5a75db096bd5",
                    "subHeadline": "USA \u00e4r dr\u00f6mresm\u00e5let f\u00f6r m\u00e5nga \u2013 h\u00e4r \u00e4r insiderguiden till b\u00e4sta tipsen",
                    "type": "list-article"
                },
                {
                    "headline": "15 svenska platser du m\u00e5ste se innan du d\u00f6r",
                    "linkUrl": "/allt-om-resor/15-svenska-platser-du-maste-se-innan-du-dor/",
                    "listingImage": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "photographer": "Anders Tukler",
                        "pufferPath": "/d1/44/d14437dc71984a1fa5b290c1dd4d001f",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/d14437dc-7198-4a1f-a5b2-90c1dd4d001f",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/d1/44/d14437dc71984a1fa5b290c1dd4d001f/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 975,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/d1/44/d14437dc71984a1fa5b290c1dd4d001f/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 487,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/d1/44/d14437dc71984a1fa5b290c1dd4d001f/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 727,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/d1/44/d14437dc71984a1fa5b290c1dd4d001f/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "self": "http://content-internal.expressen.se/list-article/6d3f5bdb-ee4a-4677-b0a6-fa5afbd55fa4",
                    "subHeadline": "Du beh\u00f6ver s\u00e4llan resa s\u00e4rskilt l\u00e5ngt f\u00f6r vacker natur och kritvita str\u00e4nder ",
                    "type": "list-article"
                }
            ],
            "layout": "right"
        },
        "section": {
            "latestNews": {
                "self": "http://content-internal.expressen.se/latest-news/standard-section/7824a675-2f16-7236-845f-9366243902b9"
            },
            "linkUrl": "/allt-om-resor/",
            "mostRead": {
                "self": "http://content-internal.expressen.se/most-read/standard-section/7824a675-2f16-7236-845f-9366243902b9"
            },
            "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-section/7824a675-2f16-7236-845f-9366243902b9",
            "title": "Allt om resor",
            "type": "standard-section"
        },
        "self": "http://content-internal.expressen.se/list-article/d9bab257-6aee-4ba5-8f91-9802274f3db2",
        "sortListDescending": false,
        "subHeadline": "Var hittar man den vitaste sanden och det mest turkosa havet? 25 supertips!",
        "type": "list-article",
        "updateDate": "2015-08-18T13:07:30.7663595Z"
    },
    {
        "adsInCloseConnectionToContentDisabled": false,
        "bautaWidgets": [],
        "bottomWidgets": [],
        "commentsEnabled": false,
        "headline": "15 bilder som visar att Norge \u00e4r ett sagoland",
        "hiddenFromLists": false,
        "hideFromRobots": false,
        "image": {
            "aspectRatio": null,
            "image": {
                "originalExtension": ".jpg",
                "pufferPath": "/3c/2f/3c2f2698b3da4a8e848dba965d57033d",
                "self": "http://content-internal.expressen.se/image/3c2f2698-b3da-4a8e-848d-ba965d57033d",
                "type": "image",
                "versions": [
                    {
                        "aspectRatio": "1x1",
                        "height": 1300,
                        "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/3c/2f/3c2f2698b3da4a8e848dba965d57033d/1x1/original.jpg",
                        "width": 1300
                    },
                    {
                        "aspectRatio": "4x3",
                        "height": 978,
                        "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/3c/2f/3c2f2698b3da4a8e848dba965d57033d/4x3/original.jpg",
                        "width": 1300
                    },
                    {
                        "aspectRatio": "16x6",
                        "height": 485,
                        "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/3c/2f/3c2f2698b3da4a8e848dba965d57033d/16x6/original.jpg",
                        "width": 1300
                    },
                    {
                        "aspectRatio": "16x9",
                        "height": 734,
                        "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/3c/2f/3c2f2698b3da4a8e848dba965d57033d/16x9/original.jpg",
                        "width": 1300
                    }
                ]
            },
            "photographer": null,
            "text": null
        },
        "isLongRead": false,
        "isPremium": false,
        "linkUrl": "http://www.expressen.se/allt-om-resor/15-bilder-som-bevisar-att-norge-ar-ett-sagoland/",
        "listingImage": {
            "originalExtension": ".jpg",
            "pufferPath": "/3c/2f/3c2f2698b3da4a8e848dba965d57033d",
            "self": "http://content-internal.expressen.se/image/3c2f2698-b3da-4a8e-848d-ba965d57033d",
            "type": "image",
            "versions": [
                {
                    "aspectRatio": "1x1",
                    "height": 1300,
                    "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/3c/2f/3c2f2698b3da4a8e848dba965d57033d/1x1/original.jpg",
                    "width": 1300
                },
                {
                    "aspectRatio": "4x3",
                    "height": 978,
                    "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/3c/2f/3c2f2698b3da4a8e848dba965d57033d/4x3/original.jpg",
                    "width": 1300
                },
                {
                    "aspectRatio": "16x6",
                    "height": 485,
                    "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/3c/2f/3c2f2698b3da4a8e848dba965d57033d/16x6/original.jpg",
                    "width": 1300
                },
                {
                    "aspectRatio": "16x9",
                    "height": 734,
                    "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/3c/2f/3c2f2698b3da4a8e848dba965d57033d/16x9/original.jpg",
                    "width": 1300
                }
            ]
        },
        "media": {
            "backgroundColor": null,
            "defaultAspectRatio": null,
            "slides": [
                {
                    "content": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "pufferPath": "/3c/2f/3c2f2698b3da4a8e848dba965d57033d",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/3c2f2698-b3da-4a8e-848d-ba965d57033d",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/3c/2f/3c2f2698b3da4a8e848dba965d57033d/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 978,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/3c/2f/3c2f2698b3da4a8e848dba965d57033d/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 485,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/3c/2f/3c2f2698b3da4a8e848dba965d57033d/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 734,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/3c/2f/3c2f2698b3da4a8e848dba965d57033d/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "hidden": false,
                    "isSocial": true,
                    "type": "image",
                    "useForListings": true
                }
            ]
        },
        "omnitureId": "706d0f7a-caa8-4f00-b780-ea0622a1fdd5",
        "pageLinkId": 6421009,
        "preambleAreaWidgets": [],
        "publishDate": "2015-08-18T12:00:00Z",
        "rightWidgets": [],
        "section": {
            "latestNews": {
                "self": "http://content-internal.expressen.se/latest-news/standard-section/7824a675-2f16-7236-845f-9366243902b9"
            },
            "linkUrl": "/allt-om-resor/",
            "mostRead": {
                "self": "http://content-internal.expressen.se/most-read/standard-section/7824a675-2f16-7236-845f-9366243902b9"
            },
            "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-section/7824a675-2f16-7236-845f-9366243902b9",
            "title": "Allt om resor",
            "type": "standard-section"
        },
        "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-article/706d0f7a-caa8-4f00-b780-ea0622a1fdd5",
        "subHeadline": "[red]BILDER:[/red] Att detta ens finns p\u00e5 riktigt!",
        "tags": [],
        "topWidgets": [],
        "topics": [],
        "type": "standard-article",
        "updateDate": "2015-08-18T12:00:00Z"
    },
    {
        "adsInCloseConnectionToContentDisabled": false,
        "authors": [
            {
                "email": "mans.ivarsson@expressen.se",
                "image": {
                    "originalExtension": ".jpg",
                    "pufferPath": "/d5/35/d535b7b8614746fa9a25777e53a5c016",
                    "self": "http://content-internal.expressen.se/image/d535b7b8-6147-46fa-9a25-777e53a5c016",
                    "type": "image",
                    "versions": [
                        {
                            "height": 80,
                            "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/d5/35/d535b7b8614746fa9a25777e53a5c016/original.jpg",
                            "width": 60
                        }
                    ]
                },
                "name": "M\u00e5ns Ivarsson",
                "self": "http://content-internal.expressen.se/author/b4eca0f6-c736-e8a6-996c-7a07a07fc000",
                "type": "author"
            }
        ],
        "bautaWidgets": [],
        "bodyText": "<p>Norwegian b\u00f6rjar med direktflyg mellan Oslo och Boston och mellan K\u00f6penhamn och Boston. Oslo f\u00e5r tv\u00e5 avg\u00e5ngar i veckan och K\u00f6penhamn en.</p>\r\n<p>En Bostonlinjen \u00f6ppnas ocks\u00e5 fr\u00e5n London med fyra turer per vecka.</p>\r\n<p>Biljettf\u00f6rs\u00e4ljningen b\u00f6rjar i dag och flygningarna startat i maj n\u00e4sta \u00e5r.</p>\r\n<p>Norwegians USA-satsningar har blivit succ\u00e9er med 97 procents bel\u00e4ggning i juli. Inte minst har amerikanerna t\u00e4nt p\u00e5 id\u00e9n med billigare flyg till Europa.</p>\r\n<h2>Satsar p\u00e5 charterresen\u00e4rer</h2>\r\n<p>Norwegian expanderar \u00e4ven p\u00e5 annat h\u00e5ll. Nyligen skrev man p\u00e5 kontrakt v\u00e4rda \u00f6ver 200 miljoner norska kronor g\u00e4llande flygningar av charterresen\u00e4rer fr\u00e5n Norden och Storbritannien till bland annat Kanarie\u00f6arna. Till resef\u00f6retagen som anlitar Norwegian som charterflyg h\u00f6r bland andra Thomas Cook.</p>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<p><strong>L\u00c4S OCKS\u00c5:</strong></p>\r\n<ul>\r\n<li><a href=\"http://www.expressen.se/allt-om-resor/billiga-flygbiljetter--test-av-flygsokmotorer/\"><strong>Billiga flygbiljetter \u2013 test av flygs\u00f6kmotorer</strong></a></li>\r\n<li><a href=\"http://www.expressen.se/allt-om-resor/13-dyra-misstag-du-gor-nar-du-bokar-resan-1/\"><strong>13 dyra misstag du g\u00f6r n\u00e4r du bokar resan</strong></a></li>\r\n</ul>",
        "bottomWidgets": [],
        "commentsEnabled": false,
        "headline": "Norwegian lanserar direktflyg till Boston",
        "hiddenFromLists": false,
        "hideFromRobots": false,
        "isLongRead": false,
        "isPremium": false,
        "linkUrl": "/allt-om-resor/norwegian-lanserar-direktflyg-till-boston/",
        "listingImage": {
            "originalExtension": ".jpg",
            "pufferPath": "/9b/05/9b05b9f8586b4b86bd30249f24cac85f",
            "self": "http://content-internal.expressen.se/image/9b05b9f8-586b-4b86-bd30-249f24cac85f",
            "type": "image",
            "versions": [
                {
                    "aspectRatio": "1x1",
                    "height": 1300,
                    "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/9b/05/9b05b9f8586b4b86bd30249f24cac85f/1x1/original.jpg",
                    "width": 1300
                },
                {
                    "aspectRatio": "4x3",
                    "height": 972,
                    "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/9b/05/9b05b9f8586b4b86bd30249f24cac85f/4x3/original.jpg",
                    "width": 1300
                },
                {
                    "aspectRatio": "16x6",
                    "height": 487,
                    "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/9b/05/9b05b9f8586b4b86bd30249f24cac85f/16x6/original.jpg",
                    "width": 1300
                },
                {
                    "aspectRatio": "16x9",
                    "height": 733,
                    "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/9b/05/9b05b9f8586b4b86bd30249f24cac85f/16x9/original.jpg",
                    "width": 1300
                },
                {
                    "aspectRatio": "annan",
                    "height": 648,
                    "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/9b/05/9b05b9f8586b4b86bd30249f24cac85f/annan/original.jpg",
                    "width": 1300
                }
            ]
        },
        "media": {
            "backgroundColor": null,
            "defaultAspectRatio": null,
            "slides": [
                {
                    "aspectRatio": "annan",
                    "author": "Marco Rubino",
                    "content": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "photographer": "Marco Rubino",
                        "pufferPath": "/2a/9b/2a9b04fc19094754858fbad8f45fbc47",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/2a9b04fc-1909-4754-858f-bad8f45fbc47",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/2a/9b/2a9b04fc19094754858fbad8f45fbc47/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 972,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/2a/9b/2a9b04fc19094754858fbad8f45fbc47/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 487,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/2a/9b/2a9b04fc19094754858fbad8f45fbc47/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 727,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/2a/9b/2a9b04fc19094754858fbad8f45fbc47/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "annan",
                                "height": 859,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/2a/9b/2a9b04fc19094754858fbad8f45fbc47/annan/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "hidden": false,
                    "isSocial": false,
                    "text": "<p>Norwegian lanserar direktflyg mellan K\u00f6penhamn och Boston och Oslo och Boston.<br></p>",
                    "type": "image",
                    "useForListings": false
                },
                {
                    "aspectRatio": "4x3",
                    "content": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "pufferPath": "/53/d8/53d89c4257464418a948fe7714dc5fcf",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/53d89c42-5746-4418-a948-fe7714dc5fcf",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 912,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/53/d8/53d89c4257464418a948fe7714dc5fcf/1x1/original.jpg",
                                "width": 912
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 687,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/53/d8/53d89c4257464418a948fe7714dc5fcf/4x3/original.jpg",
                                "width": 912
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 347,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/53/d8/53d89c4257464418a948fe7714dc5fcf/16x6/original.jpg",
                                "width": 912
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 521,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/53/d8/53d89c4257464418a948fe7714dc5fcf/16x9/original.jpg",
                                "width": 912
                            }
                        ]
                    },
                    "hidden": false,
                    "isSocial": false,
                    "text": "<p>Nyligen skrev flygbolaget \u00e4ven p\u00e5 kontrakt v\u00e4rda \u00f6ver 200 miljoner norska kronor g\u00e4llande flygningar av charterresen\u00e4rer.</p>",
                    "type": "image",
                    "useForListings": false
                },
                {
                    "aspectRatio": "annan",
                    "content": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "pufferPath": "/9b/05/9b05b9f8586b4b86bd30249f24cac85f",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/9b05b9f8-586b-4b86-bd30-249f24cac85f",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/9b/05/9b05b9f8586b4b86bd30249f24cac85f/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 972,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/9b/05/9b05b9f8586b4b86bd30249f24cac85f/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 487,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/9b/05/9b05b9f8586b4b86bd30249f24cac85f/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 733,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/9b/05/9b05b9f8586b4b86bd30249f24cac85f/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "annan",
                                "height": 648,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/9b/05/9b05b9f8586b4b86bd30249f24cac85f/annan/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "hidden": true,
                    "isSocial": true,
                    "type": "image",
                    "useForListings": true
                }
            ]
        },
        "omnitureId": "f5e4720c-988f-4889-a84b-422b47ab5f14",
        "pageLinkId": 6477403,
        "preamble": "<p>Norwegian forts\u00e4tter att storsatsa.</p>\r\n<p>Senaste nytt \u00e4r direktflyg till amerikanska Boston fr\u00e5n Oslo och K\u00f6penhamn.</p>",
        "preambleAreaWidgets": [],
        "publishDate": "2015-08-18T11:41:22.3264395Z",
        "rightWidgets": [],
        "section": {
            "latestNews": {
                "self": "http://content-internal.expressen.se/latest-news/standard-section/7824a675-2f16-7236-845f-9366243902b9"
            },
            "linkUrl": "/allt-om-resor/",
            "mostRead": {
                "self": "http://content-internal.expressen.se/most-read/standard-section/7824a675-2f16-7236-845f-9366243902b9"
            },
            "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-section/7824a675-2f16-7236-845f-9366243902b9",
            "title": "Allt om resor",
            "type": "standard-section"
        },
        "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-article/f5e4720c-988f-4889-a84b-422b47ab5f14",
        "slideshow": {
            "headline": "Bildspecial: Norwegians nya storsatsningar",
            "omnitureId": "a2ff5969-2a77-4194-87b3-43f28fb16041",
            "section": {
                "latestNews": {
                    "self": "http://content-internal.expressen.se/latest-news/standard-section/7824a675-2f16-7236-845f-9366243902b9"
                },
                "linkUrl": "/allt-om-resor/",
                "mostRead": {
                    "self": "http://content-internal.expressen.se/most-read/standard-section/7824a675-2f16-7236-845f-9366243902b9"
                },
                "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-section/7824a675-2f16-7236-845f-9366243902b9",
                "title": "Allt om resor",
                "type": "standard-section"
            },
            "self": "http://content-internal.expressen.se/slideshow/a2ff5969-2a77-4194-87b3-43f28fb16041",
            "slides": [
                {
                    "aspectRatio": "annan",
                    "image": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "photographer": "Marco Rubino",
                        "pufferPath": "/2a/9b/2a9b04fc19094754858fbad8f45fbc47",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/2a9b04fc-1909-4754-858f-bad8f45fbc47",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/2a/9b/2a9b04fc19094754858fbad8f45fbc47/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 972,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/2a/9b/2a9b04fc19094754858fbad8f45fbc47/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 487,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/2a/9b/2a9b04fc19094754858fbad8f45fbc47/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 727,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/2a/9b/2a9b04fc19094754858fbad8f45fbc47/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "annan",
                                "height": 859,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/2a/9b/2a9b04fc19094754858fbad8f45fbc47/annan/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "photographer": "Marco Rubino",
                    "text": "<p>Norwegian lanserar direktflyg mellan K\u00f6penhamn och Boston och Oslo och Boston.<br></p>"
                },
                {
                    "aspectRatio": "4x3",
                    "image": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "pufferPath": "/53/d8/53d89c4257464418a948fe7714dc5fcf",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/53d89c42-5746-4418-a948-fe7714dc5fcf",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 912,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/53/d8/53d89c4257464418a948fe7714dc5fcf/1x1/original.jpg",
                                "width": 912
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 687,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/53/d8/53d89c4257464418a948fe7714dc5fcf/4x3/original.jpg",
                                "width": 912
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 347,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/53/d8/53d89c4257464418a948fe7714dc5fcf/16x6/original.jpg",
                                "width": 912
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 521,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/53/d8/53d89c4257464418a948fe7714dc5fcf/16x9/original.jpg",
                                "width": 912
                            }
                        ]
                    },
                    "photographer": "",
                    "text": "<p>Nyligen skrev flygbolaget \u00e4ven p\u00e5 kontrakt v\u00e4rda \u00f6ver 200 miljoner norska kronor g\u00e4llande flygningar av charterresen\u00e4rer.</p>"
                }
            ],
            "type": "slideshow"
        },
        "story": {
            "layout": "right",
            "story": {
                "isExtended": true,
                "linkUrl": "/allt-om-resor/norwegian/",
                "name": "Norwegian",
                "self": "http://content-internal.expressen.se/story/d76c0900-0084-4eef-802a-4be8b29b8453",
                "subStories": [
                    {
                        "count": 22,
                        "items": [
                            {
                                "headline": "Norwegian lanserar direktflyg till Boston",
                                "linkUrl": "/allt-om-resor/norwegian-lanserar-direktflyg-till-boston/",
                                "listingImage": {
                                    "originalExtension": ".jpg",
                                    "pufferPath": "/9b/05/9b05b9f8586b4b86bd30249f24cac85f",
                                    "self": "http://content-internal.expressen.se/image/9b05b9f8-586b-4b86-bd30-249f24cac85f",
                                    "type": "image",
                                    "versions": [
                                        {
                                            "aspectRatio": "1x1",
                                            "height": 1300,
                                            "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/9b/05/9b05b9f8586b4b86bd30249f24cac85f/1x1/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "4x3",
                                            "height": 972,
                                            "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/9b/05/9b05b9f8586b4b86bd30249f24cac85f/4x3/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "16x6",
                                            "height": 487,
                                            "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/9b/05/9b05b9f8586b4b86bd30249f24cac85f/16x6/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "16x9",
                                            "height": 733,
                                            "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/9b/05/9b05b9f8586b4b86bd30249f24cac85f/16x9/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "annan",
                                            "height": 648,
                                            "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/9b/05/9b05b9f8586b4b86bd30249f24cac85f/annan/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        }
                                    ]
                                },
                                "publishDate": "2015-08-18T11:41:22.3264395Z",
                                "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-article/f5e4720c-988f-4889-a84b-422b47ab5f14",
                                "subHeadline": "Flygbolaget satsar p\u00e5 fler l\u00e5ngflygningar och nya charteravtal",
                                "type": "standard-article"
                            },
                            {
                                "headline": "Norwegian donerar halv miljon till Unicef \u2013 tack vare resen\u00e4rerna",
                                "linkUrl": "/allt-om-resor/norwegian-donerar-halv-miljon-till-unicef--tack-vare-resenarerna/",
                                "listingImage": {
                                    "originalExtension": ".jpg",
                                    "pufferPath": "/14/7b/147b3a2ea122403ea7441a28598e1d9e",
                                    "self": "http://content-internal.expressen.se/image/147b3a2e-a122-403e-a744-1a28598e1d9e",
                                    "type": "image",
                                    "versions": [
                                        {
                                            "aspectRatio": "1x1",
                                            "height": 1300,
                                            "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/14/7b/147b3a2ea122403ea7441a28598e1d9e/1x1/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "4x3",
                                            "height": 978,
                                            "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/14/7b/147b3a2ea122403ea7441a28598e1d9e/4x3/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "16x6",
                                            "height": 487,
                                            "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/14/7b/147b3a2ea122403ea7441a28598e1d9e/16x6/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "16x9",
                                            "height": 735,
                                            "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/14/7b/147b3a2ea122403ea7441a28598e1d9e/16x9/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "annan",
                                            "height": 648,
                                            "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/14/7b/147b3a2ea122403ea7441a28598e1d9e/annan/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        }
                                    ]
                                },
                                "publishDate": "2015-08-07T05:13:18.853Z",
                                "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-article/0f00ae84-992c-4133-ad22-7c2941de4d0b",
                                "subHeadline": "Ny funktion i samband med biljettk\u00f6p ",
                                "type": "standard-article"
                            },
                            {
                                "headline": "Norwegian inf\u00f6r r\u00e4tta  \u2013 st\u00e4ms p\u00e5 en halv miljon",
                                "linkUrl": "/allt-om-resor/norwegian-infor-ratta--stams-pa-en-halv-miljon/",
                                "listingImage": {
                                    "originalExtension": ".jpg",
                                    "photographer": "Johan Nilsson / Epa / Tt",
                                    "pufferPath": "/fd/3a/fd3a07dfc5a142aaa780e37ea3850f34",
                                    "self": "http://content-internal.expressen.se/image/fd3a07df-c5a1-42aa-a780-e37ea3850f34",
                                    "type": "image",
                                    "versions": [
                                        {
                                            "aspectRatio": "1x1",
                                            "height": 1300,
                                            "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/fd/3a/fd3a07dfc5a142aaa780e37ea3850f34/1x1/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "4x3",
                                            "height": 980,
                                            "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/fd/3a/fd3a07dfc5a142aaa780e37ea3850f34/4x3/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "16x6",
                                            "height": 487,
                                            "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/fd/3a/fd3a07dfc5a142aaa780e37ea3850f34/16x6/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "16x9",
                                            "height": 727,
                                            "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/fd/3a/fd3a07dfc5a142aaa780e37ea3850f34/16x9/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        }
                                    ]
                                },
                                "publishDate": "2015-07-17T08:44:44.2352916Z",
                                "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-article/bafe3428-70c2-4ef8-9606-092e3f1f99e9",
                                "subHeadline": "Norwegian brister i informationen vad som g\u00e4ller vid f\u00f6rsenade flyg",
                                "type": "standard-article"
                            },
                            {
                                "headline": "Norwegian hyllar k\u00e4rleken p\u00e5 Facebook",
                                "linkUrl": "/allt-om-resor/norwegian-hyllar-karleken-pa-facebook/",
                                "listingImage": {
                                    "originalExtension": ".jpg",
                                    "pufferPath": "/09/4c/094cf4c5a9b64695802fd3b888729dfb",
                                    "self": "http://content-internal.expressen.se/image/094cf4c5-a9b6-4695-802f-d3b888729dfb",
                                    "type": "image",
                                    "versions": [
                                        {
                                            "aspectRatio": "1x1",
                                            "height": 1300,
                                            "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/09/4c/094cf4c5a9b64695802fd3b888729dfb/1x1/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "4x3",
                                            "height": 962,
                                            "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/09/4c/094cf4c5a9b64695802fd3b888729dfb/4x3/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "16x6",
                                            "height": 487,
                                            "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/09/4c/094cf4c5a9b64695802fd3b888729dfb/16x6/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "16x9",
                                            "height": 730,
                                            "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/09/4c/094cf4c5a9b64695802fd3b888729dfb/16x9/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "annan",
                                            "height": 648,
                                            "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/09/4c/094cf4c5a9b64695802fd3b888729dfb/annan/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        }
                                    ]
                                },
                                "publishDate": "2015-06-29T13:34:00.927Z",
                                "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-article/4988e2c0-be6c-4d32-938a-87edd9100b02",
                                "subHeadline": "\"Let's Celebrate Pride!\" \u2013 Norwegians fina h\u00e4lsning hyllas p\u00e5 Facebook",
                                "type": "standard-article"
                            },
                            {
                                "headline": "Norwegian \u00e4r v\u00e4rldens b\u00e4sta l\u00e5gprisbolag",
                                "linkUrl": "/allt-om-resor/norwegian-ar-varldens-basta-lagprisbolag/",
                                "listingImage": {
                                    "originalExtension": ".jpg",
                                    "photographer": "David Peacock",
                                    "pufferPath": "/26/11/26112cf27698497eba685084f6e1c67d",
                                    "self": "http://content-internal.expressen.se/image/26112cf2-7698-497e-ba68-5084f6e1c67d",
                                    "type": "image",
                                    "versions": [
                                        {
                                            "aspectRatio": "1x1",
                                            "height": 1300,
                                            "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/26/11/26112cf27698497eba685084f6e1c67d/1x1/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "4x3",
                                            "height": 975,
                                            "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/26/11/26112cf27698497eba685084f6e1c67d/4x3/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "16x6",
                                            "height": 487,
                                            "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/26/11/26112cf27698497eba685084f6e1c67d/16x6/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "16x9",
                                            "height": 727,
                                            "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/26/11/26112cf27698497eba685084f6e1c67d/16x9/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        }
                                    ]
                                },
                                "publishDate": "2015-06-16T12:54:21.073Z",
                                "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-article/c0533040-fb0e-457f-a717-4f0f0b6785df",
                                "subHeadline": "Flygbolaget utsett till v\u00e4rldens b\u00e4sta l\u00e5gprisflygbolag f\u00f6r tredje \u00e5ret i rad",
                                "type": "standard-article"
                            },
                            {
                                "headline": "Hotades av personal p\u00e5 Norwegian-flight ",
                                "linkUrl": "/allt-om-resor/hotades-av-personal-pa-norwegian-flight/",
                                "listingImage": {
                                    "originalExtension": ".jpg",
                                    "photographer": "Johan Nilsson / Epa / Tt",
                                    "pufferPath": "/b2/6e/b26ec2771ad34deba9a8218edf2a7c2a",
                                    "self": "http://content-internal.expressen.se/image/b26ec277-1ad3-4deb-a9a8-218edf2a7c2a",
                                    "type": "image",
                                    "versions": [
                                        {
                                            "aspectRatio": "1x1",
                                            "height": 1300,
                                            "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/b2/6e/b26ec2771ad34deba9a8218edf2a7c2a/1x1/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "4x3",
                                            "height": 970,
                                            "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/b2/6e/b26ec2771ad34deba9a8218edf2a7c2a/4x3/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "16x6",
                                            "height": 487,
                                            "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/b2/6e/b26ec2771ad34deba9a8218edf2a7c2a/16x6/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "16x9",
                                            "height": 733,
                                            "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/b2/6e/b26ec2771ad34deba9a8218edf2a7c2a/16x9/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        }
                                    ]
                                },
                                "publishDate": "2015-05-13T10:32:34.037Z",
                                "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-article/780caa92-baf9-4fa2-bb0b-c6baf498df7c",
                                "subHeadline": "Norwegian Airlines: \"Hon f\u00f6rs\u00f6kte bedriva aff\u00e4rsverksamhet ombord\" ",
                                "type": "standard-article"
                            }
                        ],
                        "maxArticlesToShow": 5,
                        "name": "Senaste artiklarna",
                        "next": {
                            "self": "http://content-internal.expressen.se/story/d76c0900-0084-4eef-802a-4be8b29b8453/sub-story/084cd834-718e-4b75-b6c2-afb9b0287aca?page=2"
                        }
                    }
                ],
                "type": "story"
            },
            "subStoryId": "084cd834-718e-4b75-b6c2-afb9b0287aca"
        },
        "subHeadline": "Flygbolaget satsar p\u00e5 fler l\u00e5ngflygningar och nya charteravtal",
        "tags": [
            {
                "category": "LOCATION",
                "key": "LOCATION/Boston",
                "name": "Boston"
            },
            {
                "category": "LOCATION",
                "key": "LOCATION/Europa",
                "name": "Europa"
            },
            {
                "category": "LOCATION",
                "key": "LOCATION/K\u00f6penhamn",
                "name": "K\u00f6penhamn"
            },
            {
                "category": "LOCATION",
                "key": "LOCATION/London",
                "name": "London"
            },
            {
                "category": "LOCATION",
                "key": "LOCATION/Norden",
                "name": "Norden"
            },
            {
                "category": "LOCATION",
                "key": "LOCATION/Oslo",
                "name": "Oslo"
            },
            {
                "category": "LOCATION",
                "key": "LOCATION/Storbritannien",
                "name": "Storbritannien"
            },
            {
                "category": "PERSON",
                "key": "PERSON/Thomas Cook",
                "name": "Thomas Cook"
            }
        ],
        "topWidgets": [],
        "topics": [],
        "type": "standard-article",
        "updateDate": "2015-08-18T11:41:22.3264395Z"
    },
    {
        "adsInCloseConnectionToContentDisabled": false,
        "bautaWidgets": [],
        "bottomWidgets": [],
        "commentsEnabled": false,
        "headline": "Testa filmkunskaperna \u2013 var spelades de in?",
        "hiddenFromLists": false,
        "hideFromRobots": false,
        "image": {
            "aspectRatio": null,
            "image": {
                "originalExtension": ".jpg",
                "pufferPath": "/79/e4/79e48d50ba19407cbcbaad5450f19bcd",
                "self": "http://content-internal.expressen.se/image/79e48d50-ba19-407c-bcba-ad5450f19bcd",
                "type": "image",
                "versions": [
                    {
                        "height": 199,
                        "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/79/e4/79e48d50ba19407cbcbaad5450f19bcd/original.jpg",
                        "width": 540
                    }
                ]
            },
            "photographer": null,
            "text": null
        },
        "isLongRead": false,
        "isPremium": false,
        "linkUrl": "http://www.expressen.se/res/testa-filmkunskaperna--var-spelades-de-in/",
        "listingImage": {
            "originalExtension": ".jpg",
            "pufferPath": "/79/e4/79e48d50ba19407cbcbaad5450f19bcd",
            "self": "http://content-internal.expressen.se/image/79e48d50-ba19-407c-bcba-ad5450f19bcd",
            "type": "image",
            "versions": [
                {
                    "height": 199,
                    "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/79/e4/79e48d50ba19407cbcbaad5450f19bcd/original.jpg",
                    "width": 540
                }
            ]
        },
        "media": {
            "backgroundColor": null,
            "defaultAspectRatio": null,
            "slides": [
                {
                    "content": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "pufferPath": "/79/e4/79e48d50ba19407cbcbaad5450f19bcd",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/79e48d50-ba19-407c-bcba-ad5450f19bcd",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "height": 199,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/79/e4/79e48d50ba19407cbcbaad5450f19bcd/original.jpg",
                                "width": 540
                            }
                        ]
                    },
                    "hidden": false,
                    "isSocial": true,
                    "type": "image",
                    "useForListings": true
                }
            ]
        },
        "omnitureId": "208afc32-1b23-4be0-bcee-59653d02e037",
        "pageLinkId": 6476526,
        "preambleAreaWidgets": [],
        "publishDate": "2015-08-18T11:00:00Z",
        "rightWidgets": [],
        "section": {
            "latestNews": {
                "self": "http://content-internal.expressen.se/latest-news/standard-section/7824a675-2f16-7236-845f-9366243902b9"
            },
            "linkUrl": "/allt-om-resor/",
            "mostRead": {
                "self": "http://content-internal.expressen.se/most-read/standard-section/7824a675-2f16-7236-845f-9366243902b9"
            },
            "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-section/7824a675-2f16-7236-845f-9366243902b9",
            "title": "Allt om resor",
            "type": "standard-section"
        },
        "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-article/208afc32-1b23-4be0-bcee-59653d02e037",
        "subHeadline": "\u00c4r du en fena p\u00e5 filmer?",
        "tags": [],
        "topWidgets": [],
        "topics": [],
        "type": "standard-article",
        "updateDate": "2015-08-18T11:00:00Z"
    },
    {
        "adsInCloseConnectionToContentDisabled": false,
        "bautaWidgets": [],
        "bodyText": "<p>Prag har alltid lockat folk med sin unika arkitektur och n\u00e4stan bed\u00f6vande sk\u00f6nhet, men under de senaste decennierna har staden b\u00f6rjat utvecklas till en stad som erbjuder nya upplevelser inom mat, kultur och n\u00f6jen.</p>\r\n<p>Den historiska k\u00e4rnan som ligger p\u00e5 b\u00e4gge sidorna av floden Moldau \u00e4r fortfarande centrum f\u00f6r det mesta som h\u00e4nder i Prag, men stadsdelarna kring k\u00e4rnan har b\u00f6rjat sticka upp och b\u00e5de bes\u00f6kare och pragbor inser s\u00e5 sm\u00e5tt att stadsdelarna Vinohrady, \u017di\u017ekov, Nusle och Hole\u0161ovice har m\u00e4ngder att erbjuda.</p>\r\n<h2>Prag blir aldrig skitn\u00f6digt hippt</h2>\r\n<p>N\u00e5got som \u00e4r sympatiskt med Prag \u00e4r ocks\u00e5 att det \u00e4r en mycket fredlig storstad, d\u00e4r v\u00e5ld \u00e4r oerh\u00f6rt s\u00e4llsynt och att det sj\u00e5sfria Prag aldrig blir skitn\u00f6digt hippt. Ingenstans i hela staden finns n\u00e5got st\u00e4lle med gr\u00e4ddfilsk\u00f6, om man inte r\u00e4knar krogarnas stambord, d\u00e4r gubbar och gummor sitter och klagar p\u00e5 sakernas tillst\u00e5nd.</p>\r\n<p>Gatan Dlouh\u00e1 \u00e4r ett exempel p\u00e5 det nya Prags identitet, d\u00e4r man glatt uppt\u00e4cker mat, kultur och nattliv. H\u00e4r samsas ny\u00f6ppnade krogar, sm\u00e5 m\u00e4rkliga butiker, klubbar och gallerier p\u00e5 ett helt naturligt s\u00e4tt och trots att gatan ligger ett stenkast fr\u00e5n gamla stans torg blir den aldrig \u00f6versv\u00e4mmad av turisthorder.</p>\r\n<h2>Sagolika \u00f6l p\u00e5 sm\u00e5krogarna</h2>\r\n<p>En av de absolut st\u00f6rsta anledningarna att bes\u00f6ka Prag \u00e4r att det inte g\u00e5r att k\u00f6pa lika bra \u00f6l lika billigt n\u00e5gon annanstans. Tjeckerna dricker fortfarande mest \u00f6l i hela v\u00e4rlden och trots de stora bryggerikoncernernas outtr\u00f6ttliga f\u00f6rs\u00f6k att likrikta v\u00e4rldens \u00f6l till n\u00e5gon obehaglig slags euro\u00f6l finns det fortfarande sagolika \u00f6l p\u00e5 de sm\u00e5 krogarna och ingenstans kan man pr\u00f6va ett bredare utbud \u00e4n p\u00e5 krogen Onda tider (Zl\u00fd \u010casy).</p>\r\n<p>Att prisniv\u00e5n dessutom fortfarande n\u00e4stan \u00e4r skrattretande l\u00e5g g\u00f6r att Prag helt enkelt \u00e4r en mycket v\u00e4lkomnande dam som \u00e4r sv\u00e5rt att bli besviken p\u00e5.</p>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<p><strong>L\u00c4S OCKS\u00c5:</strong></p>\r\n<ul>\r\n<li><a href=\"http://www.expressen.se/allt-om-resor/weekendresa--har-ar-europas-12-basta-stader-for-en-hosthelg/\"><strong>Weekendresa \u2013 h\u00e4r \u00e4r Europas 12 b\u00e4sta st\u00e4der f\u00f6r en h\u00f6sthelg</strong></a></li>\r\n<li><a href=\"http://www.expressen.se/allt-om-resor/berlin--11-tips-pa-sevardheter-och-masten/\"><strong>Berlin \u2013 11 tips p\u00e5 sev\u00e4rdheter och m\u00e5sten</strong></a></li>\r\n</ul>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<h2><span style=\"color: #ff0000;\">GUIDE PRAG</span></h2>\r\n<h2><span style=\"text-decoration: underline;\"><em>Se & g\u00f6ra</em></span></h2>\r\n<h2>Dlouh\u00e1</h2>\r\n<p>Dlouh\u00e1 (L\u00e5nggatan) \u00e4r en av f\u00e5 gator som faktiskt lever dygnet runt och det \u00e4r osannolikt hur mycket som verkligen f\u00e5r plats p\u00e5 den h\u00e4r lilla gatstumpen. H\u00e4r ligger Prags f\u00f6rsta gourmetcenter med den fantastiska charkuteributiken Na\u0161e maso (Dlouh\u00e1 39) d\u00e4r man kan k\u00f6pa deras egna varmkorvar med hemlagad senap.</p>\r\n<p>P\u00e5 Dlouh\u00e1 finns ocks\u00e5 det tillbakalutat hippa gallerikaf\u00e9et Nod (Dlouh\u00e1 33), den klassiska musikklubben Roxy (Dlouh\u00e1 33), diskot Harleys (Dlouh\u00e1 18). Shoppingm\u00f6jligheter finns givetvis ocks\u00e5 p\u00e5 det h\u00e4r utm\u00e4rkta str\u00e5ket. Bland second-handaff\u00e4rer och antikhandlare \u00e4r min favorit repbutiken p\u00e5 Dlouh\u00e1 25.</p>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<h2>Prags zoo</h2>\r\n<p>En av Europas b\u00e4sta djurparker. En sagolik park d\u00e4r djuren har rej\u00e4la inh\u00e4gnader och vi m\u00e4nniskor underbara promenadstr\u00e5k med krogar utspridda med j\u00e4mna mellanrum. F\u00f6r alla barn finns den fantastiska kl\u00e4tterst\u00e4llningsbyn Borororeservatet.</p>\r\n<p><a href=\"http://www.zoopraha.cz/en\" target=\"_blank\">www.zoopraha.cz/en</a></p>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<h2><span style=\"text-decoration: underline;\"><em>\u00c4ta & dricka</em></span></h2>\r\n<h2>Zl\u00fd \u010casy (Onda Tider)</h2>\r\n<p>Inskr\u00e4nkta \u00f6ln\u00f6rdar rynkar ibland p\u00e5 n\u00e4san \u00e5t tjeckiskt \u00f6l eftersom det inte smakar citrus, ingef\u00e4ra, brytb\u00f6nor eller n\u00e5got annat bisarrt. Klart att \u00e4ven tjeckerna g\u00f6r ipa, ale, weissbier och annat, men det \u00e4r lager\u00f6let som gjort Tjeckien till den stormakt som det \u00e4r. Zl\u00fd Casy \u00e4r ett \u00f6lparadis i tre v\u00e5ningar och en uteservering med sammanlagt 48 olika \u00f6ltappar samt en \u00f6lbutik.</p>\r\n<p><strong>Zl\u00fd \u010casy , \u010cestm\u00edrova 5</strong></p>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<h2>N\u00e1m\u011bst\u00ed m\u00edru</h2>\r\n<p>Det h\u00e4r omr\u00e5det har blivit ett av Prags verkliga matcentrum. Kring torget och den stiliga Ludmilakyrkan ligger m\u00e4ngder med krogar som alla \u00e4r billiga och en del riktigt bra. Mina egna favoriter \u00e4r Las Adelitas (Americk\u00e1 8) med den b\u00e4sta mexikanska maten jag n\u00e5gonsin \u00e4tit, Dish (\u0158\u00edmsk\u00e1 29) \u2013 Prags popul\u00e4raste lyxburgarhak, Bruxx (N\u00e1m\u011bst\u00edm\u00edu 9) \u2013 den belgiska krogen som huserar i det rasande stiliga j\u00e4rnv\u00e4gsarbetarnas hus och den tjeckiska Mlsnej Kocour (Belgick\u00e1 42) d\u00e4r det bjuds p\u00e5 lamml\u00e4gg och oxkind.</p>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<h2><span style=\"text-decoration: underline;\"><em>Shopping & n\u00f6jen</em></span></h2>\r\n<h2>Lucerna</h2>\r\n<p>Prag \u00e4r inget klassiskt shoppingparadis, men visst finns det intressanta butiker. Ett av de m\u00e4rkligaste st\u00e4llena \u00e4r gallerian Lucerna, som byggdes redan 1905. H\u00e4r kan man tillbringa en hel dag med att shoppa, sitta p\u00e5 fik, g\u00e5 p\u00e5 teater, bio, konsert, rockklubb eller g\u00e5 p\u00e5 krogen.</p>\r\n<p>Lucerna har flera ing\u00e5ngar, till exempel Vodi\u010dkov\u00e1 36</p>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<h2>Palladium</h2>\r\n<p>Det andra stora shoppingcentret i centrala Prag \u00e4r de gamla kasernerna som har byggts om till j\u00e4ttek\u00f6pcentret Palladium. H\u00e4r hittar man alla internationella m\u00e4rken, men de \u00e4r givetvis lika dyra som \u00f6verallt annars i v\u00e4rlden.</p>\r\n<p><strong>N\u00e1m\u011bst\u00ed Republiky 1a </strong></p>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<h2>Parizka</h2>\r\n<p>Det \u00e4r alltid lika m\u00e4rkligt att t\u00e4nka sig att Prags fattigaste omr\u00e5de \u00e4nda fram till 1800-talet, den judiska staden Josefov, i dag har den lyxigaste shoppinggata jag n\u00e5gonsin sett. P\u00e5 gatan Pa\u0159i\u017ek\u00e1 tr\u00e4ngs fl\u00e4rdbutiker som Gucci, Cartier, Dior, Tiffanys, Prada och andra som jag inte ens har r\u00e5d att g\u00e5 in i.</p>\r\n<p><strong>Pa\u0159i\u017ek\u00e1</strong></p>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<h2><span style=\"text-decoration: underline;\"><em>Bo bra</em></span></h2>\r\n<h2>One room hotel</h2>\r\n<p>Det h\u00e4r fantastiska hotellet ligger i Prags tv-torn. Tornet \u00e4r en av de f\u00e5 byggnader fr\u00e5n kommunisttiden som verkligen \u00e4r magnifika. Det \u00e4r byggt i en slags Blixt Gordon-pl\u00e5tfuturism och i inuti finns det bar, restaurang, utsiktspaviljong och hotellet med ett rum. Det h\u00e4r \u00e4r inte det billigaste hotellet i Prag, men f\u00f6r vad man f\u00e5r \u00e4r det faktiskt \u00f6verkomligt. Den enorma dubbels\u00e4ngen ligger med fot\u00e4ndan mot ett panoramaf\u00f6nster, s\u00e5 Prag ligger bokstavligen f\u00f6r dina f\u00f6tter n\u00e4r du l\u00e4gger dig ner i s\u00e4ngen.</p>\r\n<p><strong>Mahlerovy sady 1</strong></p>\r\n<p><strong><a href=\"http://www.towerpark.cz\" target=\"_blank\">www.towerpark.cz</a></strong></p>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<h2>U Medvidk\u016f</h2>\r\n<p>Ska man bo i Prag s\u00e5 ska man bo p\u00e5 ett hotell med eget bryggeri. Det \u00e4r inte bara det som g\u00f6r att det h\u00e4r \u00e4r ett utm\u00e4rkt tips f\u00f6r boende. L\u00e4get \u00e4r idealiskt i Gamla stan, bryggeriet g\u00f6r en utm\u00e4rkt \u00f6l och krogen \u00e4r en klassisk tjeckisk \u00f6lhall. Huset \u00e4r fr\u00e5n 1400-talet och vissa av rummen har till och med fortfarande kvar de gamla m\u00e5lade takbj\u00e4lkarna kvar. Det \u00e4r ett hotell som definitivt h\u00f6r till de mysigaste i hela staden.</p>\r\n<p><strong>Na Per\u0161tyn\u011b 7</strong></p>\r\n<p><strong><a href=\"http://www.umedvidku.cz\" target=\"_blank\">www.umedvidku.cz</a></strong></p>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<p><strong>Text: Carl R\u00fcster<br></strong></p>",
        "bottomWidgets": [],
        "commentsEnabled": false,
        "headline": "Guide till h\u00e4rliga weekendstaden Prag",
        "hiddenFromLists": false,
        "hideFromRobots": false,
        "isLongRead": false,
        "isPremium": false,
        "linkUrl": "/allt-om-resor/guide-till-harliga-weekendstaden-prag/",
        "listingImage": {
            "originalExtension": ".jpg",
            "pufferPath": "/a5/cd/a5cdb8182e9f441daa5a73b9134ae53c",
            "self": "http://content-internal.expressen.se/image/a5cdb818-2e9f-441d-aa5a-73b9134ae53c",
            "type": "image",
            "versions": [
                {
                    "aspectRatio": "1x1",
                    "height": 1300,
                    "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/a5/cd/a5cdb8182e9f441daa5a73b9134ae53c/1x1/original.jpg",
                    "width": 1300
                },
                {
                    "aspectRatio": "4x3",
                    "height": 978,
                    "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/a5/cd/a5cdb8182e9f441daa5a73b9134ae53c/4x3/original.jpg",
                    "width": 1300
                },
                {
                    "aspectRatio": "16x6",
                    "height": 487,
                    "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/a5/cd/a5cdb8182e9f441daa5a73b9134ae53c/16x6/original.jpg",
                    "width": 1300
                },
                {
                    "aspectRatio": "16x9",
                    "height": 735,
                    "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/a5/cd/a5cdb8182e9f441daa5a73b9134ae53c/16x9/original.jpg",
                    "width": 1300
                },
                {
                    "aspectRatio": "annan",
                    "height": 648,
                    "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/a5/cd/a5cdb8182e9f441daa5a73b9134ae53c/annan/original.jpg",
                    "width": 1300
                }
            ]
        },
        "media": {
            "backgroundColor": null,
            "defaultAspectRatio": null,
            "slides": [
                {
                    "aspectRatio": "4x3",
                    "author": "Carl R\u00fcster",
                    "content": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "photographer": "Carl R\u00fcster",
                        "pufferPath": "/8c/78/8c78b77f70fd4236acf96bb5d3fc01c2",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/8c78b77f-70fd-4236-acf9-6bb5d3fc01c2",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/8c/78/8c78b77f70fd4236acf96bb5d3fc01c2/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 975,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/8c/78/8c78b77f70fd4236acf96bb5d3fc01c2/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 487,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/8c/78/8c78b77f70fd4236acf96bb5d3fc01c2/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 727,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/8c/78/8c78b77f70fd4236acf96bb5d3fc01c2/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "hidden": false,
                    "isSocial": false,
                    "text": "Prags bed\u00f6vande sk\u00f6nhet har altid lockat bes\u00f6kare. ",
                    "type": "image",
                    "useForListings": false
                },
                {
                    "aspectRatio": "4x3",
                    "author": "Carl R\u00fcster",
                    "content": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "photographer": "Carl R\u00fcster",
                        "pufferPath": "/d1/ad/d1ade1f7f96b46299433d18ac4e994d9",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/d1ade1f7-f96b-4629-9433-d18ac4e994d9",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/d1/ad/d1ade1f7f96b46299433d18ac4e994d9/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 975,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/d1/ad/d1ade1f7f96b46299433d18ac4e994d9/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 487,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/d1/ad/d1ade1f7f96b46299433d18ac4e994d9/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 727,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/d1/ad/d1ade1f7f96b46299433d18ac4e994d9/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "hidden": false,
                    "isSocial": false,
                    "text": "Utsikt fr\u00e5n Karlsbron.Uppe p\u00e5 en kulle \u00f6verblickar Pragborgen floden Moldau.",
                    "type": "image",
                    "useForListings": false
                },
                {
                    "aspectRatio": "annan",
                    "author": "Thinkstock",
                    "content": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "pufferPath": "/73/b3/73b34924c3a046829fe65334ac584c5c",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/73b34924-c3a0-4682-9fe6-5334ac584c5c",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/73/b3/73b34924c3a046829fe65334ac584c5c/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 967,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/73/b3/73b34924c3a046829fe65334ac584c5c/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 482,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/73/b3/73b34924c3a046829fe65334ac584c5c/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 730,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/73/b3/73b34924c3a046829fe65334ac584c5c/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "annan",
                                "height": 1961,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/73/b3/73b34924c3a046829fe65334ac584c5c/annan/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "hidden": false,
                    "isSocial": false,
                    "text": "Gamla stan i Prag har fantastiska husfasader och h\u00e4r finns ett myller av barer och restauranger. ",
                    "type": "image",
                    "useForListings": false
                },
                {
                    "aspectRatio": "annan",
                    "author": "Carl R\u00fcster",
                    "content": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "photographer": "Carl R\u00fcster",
                        "pufferPath": "/e7/0f/e70f081bc090475e9b1dfda292fcd300",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/e70f081b-c090-475e-9b1d-fda292fcd300",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/e7/0f/e70f081bc090475e9b1dfda292fcd300/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 980,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/e7/0f/e70f081bc090475e9b1dfda292fcd300/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 495,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/e7/0f/e70f081bc090475e9b1dfda292fcd300/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 730,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/e7/0f/e70f081bc090475e9b1dfda292fcd300/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "annan",
                                "height": 1961,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/e7/0f/e70f081bc090475e9b1dfda292fcd300/annan/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "hidden": false,
                    "isSocial": false,
                    "text": "<p>Charkuteributiken Na\u0161e maso har h\u00e4rliga delikatesser.<br></p>",
                    "type": "image",
                    "useForListings": false
                },
                {
                    "aspectRatio": "annan",
                    "author": "Carl R\u00fcster",
                    "content": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "photographer": "Carl R\u00fcster",
                        "pufferPath": "/9d/77/9d773a780424420fbd624c6bf906ea3e",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/9d773a78-0424-420f-bd62-4c6bf906ea3e",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/9d/77/9d773a780424420fbd624c6bf906ea3e/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 980,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/9d/77/9d773a780424420fbd624c6bf906ea3e/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 495,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/9d/77/9d773a780424420fbd624c6bf906ea3e/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 730,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/9d/77/9d773a780424420fbd624c6bf906ea3e/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "annan",
                                "height": 1961,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/9d/77/9d773a780424420fbd624c6bf906ea3e/annan/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "hidden": false,
                    "isSocial": false,
                    "text": "Zl\u00fd Casy \u00e4r ett \u00f6lparadis i tre v\u00e5ningar och en uteservering med sammanlagt 48 olika \u00f6ltappar samt en \u00f6lbutik.",
                    "type": "image",
                    "useForListings": false
                },
                {
                    "aspectRatio": "annan",
                    "author": "Carl R\u00fcster",
                    "content": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "photographer": "Carl R\u00fcster",
                        "pufferPath": "/0f/a6/0fa647fa1aaf4bb99831e850821270e5",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/0fa647fa-1aaf-4bb9-9831-e850821270e5",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/0f/a6/0fa647fa1aaf4bb99831e850821270e5/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 980,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/0f/a6/0fa647fa1aaf4bb99831e850821270e5/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 495,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/0f/a6/0fa647fa1aaf4bb99831e850821270e5/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 730,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/0f/a6/0fa647fa1aaf4bb99831e850821270e5/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "annan",
                                "height": 1961,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/0f/a6/0fa647fa1aaf4bb99831e850821270e5/annan/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "hidden": false,
                    "isSocial": false,
                    "text": "<p>Ingenstans kan man prova ett bredare utbud av \u00f6l \u00e4n p\u00e5 den h\u00e4r krogen.</p>",
                    "type": "image",
                    "useForListings": false
                },
                {
                    "aspectRatio": "4x3",
                    "author": "Carl R\u00fcster",
                    "content": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "photographer": "Carl R\u00fcster",
                        "pufferPath": "/93/91/93915fff6df24bfeb926541c91858254",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/93915fff-6df2-4bfe-b926-541c91858254",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/93/91/93915fff6df24bfeb926541c91858254/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 978,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/93/91/93915fff6df24bfeb926541c91858254/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 487,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/93/91/93915fff6df24bfeb926541c91858254/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 727,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/93/91/93915fff6df24bfeb926541c91858254/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "hidden": false,
                    "isSocial": false,
                    "text": "G\u00e5 p\u00e5 bio och shoppa i denna vackra galleria fr\u00e5n 1905.",
                    "type": "image",
                    "useForListings": false
                },
                {
                    "aspectRatio": "4x3",
                    "author": "Carl R\u00fcster",
                    "content": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "photographer": "Carl R\u00fcster",
                        "pufferPath": "/21/f5/21f58253bd2b4dbba7c04246e9055902",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/21f58253-bd2b-4dbb-a7c0-4246e9055902",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/21/f5/21f58253bd2b4dbba7c04246e9055902/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 975,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/21/f5/21f58253bd2b4dbba7c04246e9055902/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 487,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/21/f5/21f58253bd2b4dbba7c04246e9055902/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 727,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/21/f5/21f58253bd2b4dbba7c04246e9055902/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "hidden": false,
                    "isSocial": false,
                    "text": "Dlouh\u00e1 (L\u00e5nggatan) \u00e4r en av f\u00e5 gator som faktiskt lever dygnet runt och det \u00e4r osannolikt hur mycket som verkligen f\u00e5r plats p\u00e5 den h\u00e4r lilla gatstumpen. ",
                    "type": "image",
                    "useForListings": false
                },
                {
                    "aspectRatio": "annan",
                    "content": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "pufferPath": "/14/e6/14e6661c32b84a889ebaec9b8c1ee331",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/14e6661c-32b8-4a88-9eba-ec9b8c1ee331",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/14/e6/14e6661c32b84a889ebaec9b8c1ee331/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 980,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/14/e6/14e6661c32b84a889ebaec9b8c1ee331/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 495,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/14/e6/14e6661c32b84a889ebaec9b8c1ee331/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 730,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/14/e6/14e6661c32b84a889ebaec9b8c1ee331/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "annan",
                                "height": 1961,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/14/e6/14e6661c32b84a889ebaec9b8c1ee331/annan/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "hidden": false,
                    "isSocial": false,
                    "text": "Tv-tornet i prag.",
                    "type": "image",
                    "useForListings": false
                },
                {
                    "aspectRatio": "4x3",
                    "author": "Carl R\u00fcster",
                    "content": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "photographer": "Carl R\u00fcster",
                        "pufferPath": "/a5/07/a5070f1a2f604f109485e960b2ac18cd",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/a5070f1a-2f60-4f10-9485-e960b2ac18cd",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/a5/07/a5070f1a2f604f109485e960b2ac18cd/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 975,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/a5/07/a5070f1a2f604f109485e960b2ac18cd/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 487,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/a5/07/a5070f1a2f604f109485e960b2ac18cd/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 727,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/a5/07/a5070f1a2f604f109485e960b2ac18cd/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "hidden": false,
                    "isSocial": false,
                    "text": "<p>P\u00e5 Prags zoo finns den fantastiska kl\u00e4tterst\u00e4llningsbyn Borororeservatet.</p>",
                    "type": "image",
                    "useForListings": false
                },
                {
                    "aspectRatio": "4x3",
                    "author": "Carl R\u00fcster",
                    "content": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "photographer": "Carl R\u00fcster",
                        "pufferPath": "/21/1b/211bc48f609846e8ab2273d403cbde93",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/211bc48f-6098-46e8-ab22-73d403cbde93",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/21/1b/211bc48f609846e8ab2273d403cbde93/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 975,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/21/1b/211bc48f609846e8ab2273d403cbde93/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 487,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/21/1b/211bc48f609846e8ab2273d403cbde93/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 727,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/21/1b/211bc48f609846e8ab2273d403cbde93/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "hidden": false,
                    "isSocial": false,
                    "text": "<p>Carl R\u00fcster \u00e4r tolk, \u00f6vers\u00e4ttare och frilansjournalist. 2014 gav han ut boken \u201dMitt Prag\u201d.<br></p>",
                    "type": "image",
                    "useForListings": false
                },
                {
                    "aspectRatio": "annan",
                    "content": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "pufferPath": "/a5/cd/a5cdb8182e9f441daa5a73b9134ae53c",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/a5cdb818-2e9f-441d-aa5a-73b9134ae53c",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/a5/cd/a5cdb8182e9f441daa5a73b9134ae53c/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 978,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/a5/cd/a5cdb8182e9f441daa5a73b9134ae53c/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 487,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/a5/cd/a5cdb8182e9f441daa5a73b9134ae53c/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 735,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/a5/cd/a5cdb8182e9f441daa5a73b9134ae53c/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "annan",
                                "height": 648,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/a5/cd/a5cdb8182e9f441daa5a73b9134ae53c/annan/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "hidden": true,
                    "isSocial": true,
                    "type": "image",
                    "useForListings": true
                }
            ]
        },
        "metadata": {
            "title": "Prag \u2013 guide till h\u00f6stens h\u00e4rliga weekendstad"
        },
        "omnitureId": "8656091e-8444-41dd-8a91-309465c9e96b",
        "pageLinkId": 6477035,
        "preamble": "<p>Prag har under 2000-talet f\u00f6rvandlat sig sj\u00e4lv till en metropol som inte bara \u00e4r ett vittne av Europas historia de senaste 1000 \u00e5ren utan en modern, sj\u00e4lvs\u00e4ker stad som \u00e4ntligen sj\u00e4lv best\u00e4mmer sitt \u00f6de.</p>",
        "preambleAreaWidgets": [],
        "publishDate": "2015-08-18T10:25:12.2243436Z",
        "rightWidgets": [
            {
                "content": "<p><strong>Resa hit</strong>: SAS, CSA och Norwegian flyger nonstop. Har man tid \u00e4r t\u00e5get att rekommendera. Resan \u00f6ver gr\u00e4nsomr\u00e5det mellan Tyskland och Tjeckien \u00e4r rasande vacker. </p><p><strong>B\u00e4sta tiden</strong>: Den b\u00e4sta tiden, v\u00e4derm\u00e4ssigt, \u00e4r under v\u00e5ren fr\u00e5n mitten av april till b\u00f6rjan av juni. Det \u00e4r mindre folk och hotellen s\u00e4nker priserna i juli och under vinterm\u00e5naderna december-februari med undantag av jul- och ny\u00e5rshelgen.</p><p><strong>Restid</strong>: Flyg 1,45 timmar, t\u00e5g 20 timmar fr\u00e5n Stockholm.</p><p><strong>Tidsskillnad</strong>: Ingen.</p><p><strong>Spr\u00e5k</strong>: Tjeckiska, men i centrala Prag talar i princip alla rimlig engelska.</p><p>Valuta: Tjeckiska kronor. En tjeckisk krona = cirka 0:37 svenska.</p><p><strong>Prisniv\u00e5</strong>: Mycket l\u00e5g. Prisindex 54 enligt Forex (Sverige 100).</p><p><strong>Ta dig runt</strong>: Utm\u00e4rkt kommunaltrafik, cirka nio svenska kronor f\u00f6r en enkelresa.</p><p><strong>Bra att veta</strong>: Tjeckien har inte g\u00e5tt \u00f6ver till euro, s\u00e5 det \u00e4r helt meningsl\u00f6st att v\u00e4xla in till euro innan man \u00e5ker.</p><p><strong>L\u00e4s mer</strong>: \u201dMitt Prag\u201d Carl R\u00fcster. \u201dPrag, den magiska staden\u201d Claes Thor. \u201dPraga Magika\u201d Angelo Maria Rippelini. <a href=\"http://www.prague.eu\" target=\"_blank\">www.prague.eu</a></p>",
                "headline": "Resfakta Prag",
                "self": "http://content-internal.expressen.se/factbox/786d782c-3820-4798-96d0-cc8f45b557b2",
                "type": "factbox",
                "visibleForChannels": [
                    "desktop",
                    "mobile"
                ]
            },
            {
                "content": "<p><strong>\u00c5lder</strong>: 50 \u00e5r.</p><p><strong>G\u00f6r</strong>: Tolk, \u00f6vers\u00e4ttare och frilansskribent.</p><p>Carl v\u00e4xte upp p\u00e5 S\u00f6der i Stockholm och i b\u00f6rjan p\u00e5 1990-talet fick han ett stipendium f\u00f6r att studera i Prag. Efter avslutade studier har han arbetat som tolk och \u00f6vers\u00e4ttare. 2014 gav han ut boken \u201dMitt Prag\u201d. Som ende svensk har han ocks\u00e5 bes\u00f6kt alla Tjeckiens industribryggerier och samlat erfarenheterna p\u00e5 webbsidan <a href=\"http://www.tjeckiskol.eu\" target=\"_blank\">www.tjeckiskol.eu</a>.</p>",
                "headline": "Carl R\u00fcster",
                "self": "http://content-internal.expressen.se/factbox/fe4b5d30-5017-446b-8c2c-15ab543a4c4d",
                "type": "factbox",
                "visibleForChannels": [
                    "desktop",
                    "mobile"
                ]
            }
        ],
        "section": {
            "latestNews": {
                "self": "http://content-internal.expressen.se/latest-news/standard-section/7824a675-2f16-7236-845f-9366243902b9"
            },
            "linkUrl": "/allt-om-resor/",
            "mostRead": {
                "self": "http://content-internal.expressen.se/most-read/standard-section/7824a675-2f16-7236-845f-9366243902b9"
            },
            "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-section/7824a675-2f16-7236-845f-9366243902b9",
            "title": "Allt om resor",
            "type": "standard-section"
        },
        "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-article/8656091e-8444-41dd-8a91-309465c9e96b",
        "slideshow": {
            "headline": "Bildspecial: Guide till h\u00f6stens h\u00e4rliga weekendstad Prag",
            "omnitureId": "ea70e56e-cea8-406b-8f72-589ffc51459d",
            "section": {
                "latestNews": {
                    "self": "http://content-internal.expressen.se/latest-news/standard-section/7824a675-2f16-7236-845f-9366243902b9"
                },
                "linkUrl": "/allt-om-resor/",
                "mostRead": {
                    "self": "http://content-internal.expressen.se/most-read/standard-section/7824a675-2f16-7236-845f-9366243902b9"
                },
                "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-section/7824a675-2f16-7236-845f-9366243902b9",
                "title": "Allt om resor",
                "type": "standard-section"
            },
            "self": "http://content-internal.expressen.se/slideshow/ea70e56e-cea8-406b-8f72-589ffc51459d",
            "slides": [
                {
                    "aspectRatio": "4x3",
                    "image": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "photographer": "Carl R\u00fcster",
                        "pufferPath": "/8c/78/8c78b77f70fd4236acf96bb5d3fc01c2",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/8c78b77f-70fd-4236-acf9-6bb5d3fc01c2",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/8c/78/8c78b77f70fd4236acf96bb5d3fc01c2/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 975,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/8c/78/8c78b77f70fd4236acf96bb5d3fc01c2/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 487,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/8c/78/8c78b77f70fd4236acf96bb5d3fc01c2/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 727,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/8c/78/8c78b77f70fd4236acf96bb5d3fc01c2/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "photographer": "Carl R\u00fcster",
                    "text": "Prags bed\u00f6vande sk\u00f6nhet har altid lockat bes\u00f6kare. "
                },
                {
                    "aspectRatio": "4x3",
                    "image": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "photographer": "Carl R\u00fcster",
                        "pufferPath": "/d1/ad/d1ade1f7f96b46299433d18ac4e994d9",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/d1ade1f7-f96b-4629-9433-d18ac4e994d9",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/d1/ad/d1ade1f7f96b46299433d18ac4e994d9/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 975,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/d1/ad/d1ade1f7f96b46299433d18ac4e994d9/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 487,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/d1/ad/d1ade1f7f96b46299433d18ac4e994d9/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 727,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/d1/ad/d1ade1f7f96b46299433d18ac4e994d9/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "photographer": "Carl R\u00fcster",
                    "text": "Utsikt fr\u00e5n Karlsbron.Uppe p\u00e5 en kulle \u00f6verblickar Pragborgen floden Moldau."
                },
                {
                    "aspectRatio": "annan",
                    "image": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "pufferPath": "/73/b3/73b34924c3a046829fe65334ac584c5c",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/73b34924-c3a0-4682-9fe6-5334ac584c5c",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/73/b3/73b34924c3a046829fe65334ac584c5c/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 967,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/73/b3/73b34924c3a046829fe65334ac584c5c/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 482,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/73/b3/73b34924c3a046829fe65334ac584c5c/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 730,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/73/b3/73b34924c3a046829fe65334ac584c5c/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "annan",
                                "height": 1961,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/73/b3/73b34924c3a046829fe65334ac584c5c/annan/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "photographer": "Thinkstock",
                    "text": "Gamla stan i Prag har fantastiska husfasader och h\u00e4r finns ett myller av barer och restauranger. "
                },
                {
                    "aspectRatio": "annan",
                    "image": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "photographer": "Carl R\u00fcster",
                        "pufferPath": "/e7/0f/e70f081bc090475e9b1dfda292fcd300",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/e70f081b-c090-475e-9b1d-fda292fcd300",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/e7/0f/e70f081bc090475e9b1dfda292fcd300/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 980,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/e7/0f/e70f081bc090475e9b1dfda292fcd300/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 495,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/e7/0f/e70f081bc090475e9b1dfda292fcd300/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 730,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/e7/0f/e70f081bc090475e9b1dfda292fcd300/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "annan",
                                "height": 1961,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/e7/0f/e70f081bc090475e9b1dfda292fcd300/annan/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "photographer": "Carl R\u00fcster",
                    "text": "<p>Charkuteributiken Na\u0161e maso har h\u00e4rliga delikatesser.<br></p>"
                },
                {
                    "aspectRatio": "annan",
                    "image": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "photographer": "Carl R\u00fcster",
                        "pufferPath": "/9d/77/9d773a780424420fbd624c6bf906ea3e",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/9d773a78-0424-420f-bd62-4c6bf906ea3e",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/9d/77/9d773a780424420fbd624c6bf906ea3e/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 980,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/9d/77/9d773a780424420fbd624c6bf906ea3e/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 495,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/9d/77/9d773a780424420fbd624c6bf906ea3e/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 730,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/9d/77/9d773a780424420fbd624c6bf906ea3e/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "annan",
                                "height": 1961,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/9d/77/9d773a780424420fbd624c6bf906ea3e/annan/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "photographer": "Carl R\u00fcster",
                    "text": "Zl\u00fd Casy \u00e4r ett \u00f6lparadis i tre v\u00e5ningar och en uteservering med sammanlagt 48 olika \u00f6ltappar samt en \u00f6lbutik."
                },
                {
                    "aspectRatio": "annan",
                    "image": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "photographer": "Carl R\u00fcster",
                        "pufferPath": "/0f/a6/0fa647fa1aaf4bb99831e850821270e5",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/0fa647fa-1aaf-4bb9-9831-e850821270e5",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/0f/a6/0fa647fa1aaf4bb99831e850821270e5/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 980,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/0f/a6/0fa647fa1aaf4bb99831e850821270e5/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 495,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/0f/a6/0fa647fa1aaf4bb99831e850821270e5/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 730,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/0f/a6/0fa647fa1aaf4bb99831e850821270e5/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "annan",
                                "height": 1961,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/0f/a6/0fa647fa1aaf4bb99831e850821270e5/annan/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "photographer": "Carl R\u00fcster",
                    "text": "<p>Ingenstans kan man prova ett bredare utbud av \u00f6l \u00e4n p\u00e5 den h\u00e4r krogen.</p>"
                },
                {
                    "aspectRatio": "4x3",
                    "image": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "photographer": "Carl R\u00fcster",
                        "pufferPath": "/93/91/93915fff6df24bfeb926541c91858254",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/93915fff-6df2-4bfe-b926-541c91858254",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/93/91/93915fff6df24bfeb926541c91858254/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 978,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/93/91/93915fff6df24bfeb926541c91858254/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 487,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/93/91/93915fff6df24bfeb926541c91858254/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 727,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/93/91/93915fff6df24bfeb926541c91858254/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "photographer": "Carl R\u00fcster",
                    "text": "G\u00e5 p\u00e5 bio och shoppa i denna vackra galleria fr\u00e5n 1905."
                },
                {
                    "aspectRatio": "4x3",
                    "image": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "photographer": "Carl R\u00fcster",
                        "pufferPath": "/21/f5/21f58253bd2b4dbba7c04246e9055902",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/21f58253-bd2b-4dbb-a7c0-4246e9055902",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/21/f5/21f58253bd2b4dbba7c04246e9055902/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 975,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/21/f5/21f58253bd2b4dbba7c04246e9055902/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 487,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/21/f5/21f58253bd2b4dbba7c04246e9055902/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 727,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/21/f5/21f58253bd2b4dbba7c04246e9055902/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "photographer": "Carl R\u00fcster",
                    "text": "Dlouh\u00e1 (L\u00e5nggatan) \u00e4r en av f\u00e5 gator som faktiskt lever dygnet runt och det \u00e4r osannolikt hur mycket som verkligen f\u00e5r plats p\u00e5 den h\u00e4r lilla gatstumpen. "
                },
                {
                    "aspectRatio": "annan",
                    "image": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "pufferPath": "/14/e6/14e6661c32b84a889ebaec9b8c1ee331",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/14e6661c-32b8-4a88-9eba-ec9b8c1ee331",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/14/e6/14e6661c32b84a889ebaec9b8c1ee331/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 980,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/14/e6/14e6661c32b84a889ebaec9b8c1ee331/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 495,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/14/e6/14e6661c32b84a889ebaec9b8c1ee331/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 730,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/14/e6/14e6661c32b84a889ebaec9b8c1ee331/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "annan",
                                "height": 1961,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/14/e6/14e6661c32b84a889ebaec9b8c1ee331/annan/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "photographer": "",
                    "text": "Tv-tornet i prag."
                },
                {
                    "aspectRatio": "4x3",
                    "image": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "photographer": "Carl R\u00fcster",
                        "pufferPath": "/a5/07/a5070f1a2f604f109485e960b2ac18cd",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/a5070f1a-2f60-4f10-9485-e960b2ac18cd",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/a5/07/a5070f1a2f604f109485e960b2ac18cd/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 975,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/a5/07/a5070f1a2f604f109485e960b2ac18cd/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 487,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/a5/07/a5070f1a2f604f109485e960b2ac18cd/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 727,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/a5/07/a5070f1a2f604f109485e960b2ac18cd/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "photographer": "Carl R\u00fcster",
                    "text": "<p>P\u00e5 Prags zoo finns den fantastiska kl\u00e4tterst\u00e4llningsbyn Borororeservatet.</p>"
                },
                {
                    "aspectRatio": "4x3",
                    "image": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "photographer": "Carl R\u00fcster",
                        "pufferPath": "/21/1b/211bc48f609846e8ab2273d403cbde93",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/211bc48f-6098-46e8-ab22-73d403cbde93",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/21/1b/211bc48f609846e8ab2273d403cbde93/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 975,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/21/1b/211bc48f609846e8ab2273d403cbde93/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 487,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/21/1b/211bc48f609846e8ab2273d403cbde93/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 727,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/21/1b/211bc48f609846e8ab2273d403cbde93/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "photographer": "Carl R\u00fcster",
                    "text": "<p>Carl R\u00fcster \u00e4r tolk, \u00f6vers\u00e4ttare och frilansjournalist. 2014 gav han ut boken \u201dMitt Prag\u201d.<br></p>"
                }
            ],
            "type": "slideshow"
        },
        "story": {
            "layout": "right",
            "story": {
                "isExtended": true,
                "linkUrl": "/allt-om-resor/prag/",
                "name": "Prag",
                "self": "http://content-internal.expressen.se/story/380ae949-f1c6-4737-b067-329c092f3cf8",
                "subStories": [
                    {
                        "count": 10,
                        "items": [
                            {
                                "headline": "Guide till h\u00e4rliga weekendstaden Prag",
                                "linkUrl": "/allt-om-resor/guide-till-harliga-weekendstaden-prag/",
                                "listingImage": {
                                    "originalExtension": ".jpg",
                                    "pufferPath": "/a5/cd/a5cdb8182e9f441daa5a73b9134ae53c",
                                    "self": "http://content-internal.expressen.se/image/a5cdb818-2e9f-441d-aa5a-73b9134ae53c",
                                    "type": "image",
                                    "versions": [
                                        {
                                            "aspectRatio": "1x1",
                                            "height": 1300,
                                            "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/a5/cd/a5cdb8182e9f441daa5a73b9134ae53c/1x1/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "4x3",
                                            "height": 978,
                                            "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/a5/cd/a5cdb8182e9f441daa5a73b9134ae53c/4x3/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "16x6",
                                            "height": 487,
                                            "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/a5/cd/a5cdb8182e9f441daa5a73b9134ae53c/16x6/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "16x9",
                                            "height": 735,
                                            "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/a5/cd/a5cdb8182e9f441daa5a73b9134ae53c/16x9/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "annan",
                                            "height": 648,
                                            "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/a5/cd/a5cdb8182e9f441daa5a73b9134ae53c/annan/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        }
                                    ]
                                },
                                "publishDate": "2015-08-18T10:25:12.2243436Z",
                                "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-article/8656091e-8444-41dd-8a91-309465c9e96b",
                                "subHeadline": "Utforska en modern metropol med mycket historia \u2013 och sagolika \u00f6ler",
                                "type": "standard-article"
                            },
                            {
                                "headline": "Prag flygplats tvingas hyra in v\u00e4skb\u00e4rare",
                                "linkUrl": "/allt-om-resor/prag-flygplats-tvingas-hyra-in-vaskbarare/",
                                "listingImage": {
                                    "originalExtension": ".jpg",
                                    "photographer": "Petr David Josek",
                                    "pufferPath": "/e0/15/e0152dbc89354a7f896dc382f7571579",
                                    "self": "http://content-internal.expressen.se/image/e0152dbc-8935-4a7f-896d-c382f7571579",
                                    "type": "image",
                                    "versions": [
                                        {
                                            "aspectRatio": "1x1",
                                            "height": 1300,
                                            "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/e0/15/e0152dbc89354a7f896dc382f7571579/1x1/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "4x3",
                                            "height": 975,
                                            "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/e0/15/e0152dbc89354a7f896dc382f7571579/4x3/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "16x6",
                                            "height": 487,
                                            "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/e0/15/e0152dbc89354a7f896dc382f7571579/16x6/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "16x9",
                                            "height": 733,
                                            "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/e0/15/e0152dbc89354a7f896dc382f7571579/16x9/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        }
                                    ]
                                },
                                "publishDate": "2015-04-15T07:26:28.05Z",
                                "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-article/8b0fef49-4f7b-4660-9252-eb93c2bb0b82",
                                "subHeadline": "Missade att bygga en rulltrappa f\u00f6r resen\u00e4rer med tungt bagage",
                                "type": "standard-article"
                            },
                            {
                                "headline": "Prag \u2013 13 tips i den vackra huvudstaden",
                                "linkUrl": "/allt-om-resor/prag--13-tips-i-den-vackra-huvudstaden/",
                                "listingImage": {
                                    "originalExtension": ".jpg",
                                    "pufferPath": "/93/86/9386429e3151448babeac0f171d8f1e5",
                                    "self": "http://content-internal.expressen.se/image/9386429e-3151-448b-abea-c0f171d8f1e5",
                                    "type": "image",
                                    "versions": [
                                        {
                                            "aspectRatio": "1x1",
                                            "height": 1300,
                                            "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/93/86/9386429e3151448babeac0f171d8f1e5/1x1/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "4x3",
                                            "height": 983,
                                            "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/93/86/9386429e3151448babeac0f171d8f1e5/4x3/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "16x6",
                                            "height": 490,
                                            "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/93/86/9386429e3151448babeac0f171d8f1e5/16x6/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "16x9",
                                            "height": 727,
                                            "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/93/86/9386429e3151448babeac0f171d8f1e5/16x9/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        }
                                    ]
                                },
                                "publishDate": "2015-03-23T15:37:05.45Z",
                                "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-article/64582969-5c70-442f-a173-2d9d5a615860",
                                "subHeadline": "H\u00e4r finns massor att g\u00f6ra: N\u00f6jen, god mat och str\u00e5lande sev\u00e4rdheter",
                                "type": "standard-article"
                            },
                            {
                                "headline": "PRAG: S\u00e5 undviker du de v\u00e4rsta turistf\u00e4llorna<br />",
                                "linkUrl": "/allt-om-resor/prag-sa-undviker-du-de-varsta-turistfallorna/",
                                "listingImage": {
                                    "originalExtension": ".jpg",
                                    "pufferPath": "/d0/41/d041d3f2043c4b148913f616e2a3dcc0",
                                    "self": "http://content-internal.expressen.se/image/d041d3f2-043c-4b14-8913-f616e2a3dcc0",
                                    "type": "image",
                                    "versions": [
                                        {
                                            "aspectRatio": "1x1",
                                            "height": 912,
                                            "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/d0/41/d041d3f2043c4b148913f616e2a3dcc0/1x1/original.jpg",
                                            "width": 912
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "4x3",
                                            "height": 686,
                                            "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/d0/41/d041d3f2043c4b148913f616e2a3dcc0/4x3/original.jpg",
                                            "width": 912
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "16x6",
                                            "height": 341,
                                            "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/d0/41/d041d3f2043c4b148913f616e2a3dcc0/16x6/original.jpg",
                                            "width": 912
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "16x9",
                                            "height": 510,
                                            "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/d0/41/d041d3f2043c4b148913f616e2a3dcc0/16x9/original.jpg",
                                            "width": 912
                                        }
                                    ]
                                },
                                "publishDate": "2014-08-26T06:34:31.583Z",
                                "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-article/e99ea0b2-5af4-4c9b-a474-36e46210d982",
                                "subHeadline": "Turisterna \u00e4lskar Prag och invasionen har blivit d\u00e4refter \u2013 undvik f\u00e4llorna",
                                "type": "standard-article"
                            },
                            {
                                "headline": "Prag \u2013 charmigt, billigt och gemytligt<br />",
                                "linkUrl": "/allt-om-resor/prag--charmigt-billigt-och-gemytligt/",
                                "listingImage": {
                                    "originalExtension": ".jpg",
                                    "photographer": "Natalia Belotelova",
                                    "pufferPath": "/f7/4a/f74accbe60af4aa39349d3ebeacd16f6",
                                    "self": "http://content-internal.expressen.se/image/f74accbe-60af-4aa3-9349-d3ebeacd16f6",
                                    "type": "image",
                                    "versions": [
                                        {
                                            "aspectRatio": "1x1",
                                            "height": 912,
                                            "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/f7/4a/f74accbe60af4aa39349d3ebeacd16f6/1x1/original.jpg",
                                            "width": 912
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "4x3",
                                            "height": 687,
                                            "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/f7/4a/f74accbe60af4aa39349d3ebeacd16f6/4x3/original.jpg",
                                            "width": 912
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "16x6",
                                            "height": 347,
                                            "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/f7/4a/f74accbe60af4aa39349d3ebeacd16f6/16x6/original.jpg",
                                            "width": 912
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "16x9",
                                            "height": 513,
                                            "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/f7/4a/f74accbe60af4aa39349d3ebeacd16f6/16x9/original.jpg",
                                            "width": 912
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "annan",
                                            "height": 1377,
                                            "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/f7/4a/f74accbe60af4aa39349d3ebeacd16f6/annan/original.jpg",
                                            "width": 912
                                        }
                                    ]
                                },
                                "publishDate": "2014-08-18T08:39:03.813Z",
                                "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-article/c08d4aea-6082-48ec-bdda-157b0d6d795c",
                                "subHeadline": "Prag \u00e4r Europas vackraste stad, undantaget Venedig",
                                "type": "standard-article"
                            },
                            {
                                "headline": "Prag \u00e4r staden som kl\u00e5r Paris i romantik<br />",
                                "linkUrl": "/allt-om-resor/prag-ar-staden-som-klar-paris-i-romantik/",
                                "listingImage": {
                                    "originalExtension": ".jpg",
                                    "pufferPath": "/59/ac/59ac0030e28e471aad8dd89142285fd3",
                                    "self": "http://content-internal.expressen.se/image/59ac0030-e28e-471a-ad8d-d89142285fd3",
                                    "type": "image",
                                    "versions": [
                                        {
                                            "aspectRatio": "1x1",
                                            "height": 912,
                                            "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/59/ac/59ac0030e28e471aad8dd89142285fd3/1x1/original.jpg",
                                            "width": 912
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "4x3",
                                            "height": 684,
                                            "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/59/ac/59ac0030e28e471aad8dd89142285fd3/4x3/original.jpg",
                                            "width": 912
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "16x6",
                                            "height": 341,
                                            "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/59/ac/59ac0030e28e471aad8dd89142285fd3/16x6/original.jpg",
                                            "width": 912
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "16x9",
                                            "height": 510,
                                            "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/59/ac/59ac0030e28e471aad8dd89142285fd3/16x9/original.jpg",
                                            "width": 912
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "annan",
                                            "height": 602,
                                            "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/59/ac/59ac0030e28e471aad8dd89142285fd3/annan/original.jpg",
                                            "width": 912
                                        }
                                    ]
                                },
                                "publishDate": "2014-05-13T07:59:09.297Z",
                                "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-article/416adc44-51e1-4c7c-90a9-6450120b0560",
                                "subHeadline": "Den \u00e5ldrade staden \u00e4r b\u00e4ttre \u00e4n Paris f\u00f6r en romantisk helg",
                                "type": "standard-article"
                            },
                            {
                                "headline": "H\u00e4r \u00e4r det billigast att fira ny\u00e5r \u2013 utomlands<br />",
                                "linkUrl": "/allt-om-resor/har-ar-det-billigast-att-fira-nyar--utomlands/",
                                "listingImage": {
                                    "originalExtension": ".jpg",
                                    "pufferPath": "/a5/25/a5251ff72a41447f87f3c72dd4b04993",
                                    "self": "http://content-internal.expressen.se/image/a5251ff7-2a41-447f-87f3-c72dd4b04993",
                                    "type": "image",
                                    "versions": [
                                        {
                                            "height": 199,
                                            "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/a5/25/a5251ff72a41447f87f3c72dd4b04993/original.jpg",
                                            "width": 540
                                        }
                                    ]
                                },
                                "publishDate": "2013-12-17T08:54:58.957Z",
                                "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-article/c354a45b-5668-4d2d-b736-1fdfc03b068e",
                                "subHeadline": "L\u00e5ter du den starka kronan styra finns sk\u00f6na slantar att spara",
                                "type": "standard-article"
                            },
                            {
                                "headline": "V\u00e4rldens b\u00e4sta st\u00e4der att bes\u00f6ka p\u00e5 vintern",
                                "linkUrl": "/allt-om-resor/varldens-basta-stader-att-besoka-pa-vintern/",
                                "listingImage": {
                                    "originalExtension": ".jpg",
                                    "pufferPath": "/ab/91/ab9158990f824952994a0a59e70f28be",
                                    "self": "http://content-internal.expressen.se/image/ab915899-0f82-4952-994a-0a59e70f28be",
                                    "type": "image",
                                    "versions": [
                                        {
                                            "aspectRatio": "1x1",
                                            "height": 912,
                                            "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/ab/91/ab9158990f824952994a0a59e70f28be/1x1/original.jpg",
                                            "width": 912
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "4x3",
                                            "height": 686,
                                            "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/ab/91/ab9158990f824952994a0a59e70f28be/4x3/original.jpg",
                                            "width": 912
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "16x6",
                                            "height": 341,
                                            "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/ab/91/ab9158990f824952994a0a59e70f28be/16x6/original.jpg",
                                            "width": 912
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "16x9",
                                            "height": 510,
                                            "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/ab/91/ab9158990f824952994a0a59e70f28be/16x9/original.jpg",
                                            "width": 912
                                        }
                                    ]
                                },
                                "publishDate": "2013-12-17T07:37:38.443Z",
                                "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-article/424313c5-a49b-402a-90af-9427e4715219",
                                "subHeadline": "LISTA: 10 i topp f\u00f6r dig som gillar sn\u00f6, vinter och h\u00e4rliga st\u00e4der",
                                "type": "standard-article"
                            },
                            {
                                "headline": "Bara ett rum - kan vara v\u00e4rldens minsta hotell",
                                "linkUrl": "/allt-om-resor/bara-ett-rum---kan-vara-varldens-minsta-hotell/",
                                "listingImage": {
                                    "originalExtension": ".jpg",
                                    "pufferPath": "/fa/78/fa7843d9dae34e99ba2a16b1ef240e8e",
                                    "self": "http://content-internal.expressen.se/image/fa7843d9-dae3-4e99-ba2a-16b1ef240e8e",
                                    "type": "image",
                                    "versions": [
                                        {
                                            "height": 199,
                                            "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/fa/78/fa7843d9dae34e99ba2a16b1ef240e8e/original.jpg",
                                            "width": 540
                                        }
                                    ]
                                },
                                "publishDate": "2013-03-27T09:35:12.007Z",
                                "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-article/005da072-3934-4ac3-86e6-a3d0dd418528",
                                "subHeadline": "Den enda sviten ligger inhyst i ett tv-torn - 73 meter \u00f6ver marken",
                                "type": "standard-article"
                            },
                            {
                                "headline": "M\u00f6t v\u00e5ren i vackra och f\u00f6rtjusande Prag <br />",
                                "linkUrl": "/allt-om-resor/mot-varen-i-vackra-och-fortjusande-prag/",
                                "listingImage": {
                                    "originalExtension": ".jpg",
                                    "pufferPath": "/93/7c/937c8db0d2e54a8d911a533c46acdd7a",
                                    "self": "http://content-internal.expressen.se/image/937c8db0-d2e5-4a8d-911a-533c46acdd7a",
                                    "type": "image",
                                    "versions": [
                                        {
                                            "height": 337,
                                            "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/93/7c/937c8db0d2e54a8d911a533c46acdd7a/original.jpg",
                                            "width": 912
                                        }
                                    ]
                                },
                                "publishDate": "2012-04-17T07:21:40.013Z",
                                "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-article/3c4f78e7-e001-4929-a30b-a6be94703715",
                                "subHeadline": "En historisk lektion bakom varje gath\u00f6rn och v\u00e4rldens b\u00e4sta \u00f6l.",
                                "type": "standard-article"
                            }
                        ],
                        "maxArticlesToShow": null,
                        "name": "Senaste artiklarna"
                    }
                ],
                "type": "story"
            },
            "subStoryId": "afd93ad6-89c5-47e3-89f5-06cf8bfef512"
        },
        "subHeadline": "Utforska en modern metropol med mycket historia \u2013 och sagolika \u00f6ler",
        "tags": [],
        "topWidgets": [],
        "topics": [],
        "type": "standard-article",
        "updateDate": "2015-08-18T10:25:12.2243436Z"
    },
    {
        "adsInCloseConnectionToContentDisabled": false,
        "authors": [
            {
                "email": "mans.ivarsson@expressen.se",
                "image": {
                    "originalExtension": ".jpg",
                    "pufferPath": "/d5/35/d535b7b8614746fa9a25777e53a5c016",
                    "self": "http://content-internal.expressen.se/image/d535b7b8-6147-46fa-9a25-777e53a5c016",
                    "type": "image",
                    "versions": [
                        {
                            "height": 80,
                            "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/d5/35/d535b7b8614746fa9a25777e53a5c016/original.jpg",
                            "width": 60
                        }
                    ]
                },
                "name": "M\u00e5ns Ivarsson",
                "self": "http://content-internal.expressen.se/author/b4eca0f6-c736-e8a6-996c-7a07a07fc000",
                "type": "author"
            }
        ],
        "bautaWidgets": [],
        "bodyText": "<p>\"G\u00f6teborg tar upp kampen med Stockholm som turistm\u00e5l\" skriver tidningen och h\u00e4vdar att G\u00f6teborg p\u00e5nyttf\u00f6tts och nu erbjuder det vassaste inom svensk design, mat och musik.</p>\r\n<p>H\u00e4r \u00e4r n\u00e5gra av tipsen fr\u00e5n The Guardians l\u00e4sare:</p>\r\n<h2>1. Heaven 23</h2>\r\n<p>Jod\u00e5, den ber\u00f6mda r\u00e4kmackan p\u00e5 hotell Gothia \u00e4r en hit bland britterna ocks\u00e5. Signaturen \"Frostback\" jublar \u00f6ver j\u00e4ttemackan och menar att den smakar \"hav och lycka\". Och i kombination med en lokalt bryggd \u00f6l blir det \"ett stycke magi\". Utsikten \u00f6ver G\u00f6teborg om kv\u00e4llen fr\u00e5n baren h\u00f6gst upp i hotell Gothia Towers \u00e4r dessutom \"oslagbar\".</p>\r\n<h2>2. Kanaltur</h2>\r\n<p>Kanalerna g\u00f6r G\u00f6teborg till ett skandinaviskt Amsterdam menar signaturen \"LisaGerardSharp\" och rekommenderar en b\u00e5ttur med Paddanb\u00e5tarna, en resa som tar dig under tjugo broar. P\u00e5 vintern f\u00e5r du filtar att v\u00e4rma dig med plus b\u00e5de pepparkakor och gl\u00f6gg.</p>\r\n<h2>3. Restaurant 2112</h2>\r\n<p>Guardianl\u00e4saren Chris Morris \u00e4r helt klart en v\u00e4n av h\u00e5rdrock, inte minst \"death metal\". Han har bra koll p\u00e5 tunga G\u00f6teborgsband som Dark Tranquillity, At the Gates och In Flames och rekommenderar den h\u00e4r krogen med \"kvalitetshamburgare\" som drivs av tv\u00e5 medlemmar ur den sistn\u00e4mnda gruppen (Bj\u00f6rn Gelotte och Peter Iwers). Krogens namn \u00e4r h\u00e4mtat fr\u00e5n en ber\u00f6md platta med det tunga kanadensiska rockbandet Rush. \"Om du vill mingla med G\u00f6teborgs rockelit eller bar njuta god mat och \u00f6l s\u00e5 \u00e4r det h\u00e4r st\u00e4llet att g\u00e5 till.\"</p>\r\n<h2>4. F\u00e4rjeluffa</h2>\r\n<p>Med en endags- eller tredagarsbiljett p\u00e5 G\u00f6teborgs allm\u00e4nna kommunikationer kan du \u00e5ka f\u00e4rja hur mycket du vill och kliva p\u00e5 och av som du k\u00e4nner f\u00f6r. \"Ett m\u00e5ste en solig sommardag\" anser Guardianl\u00e4saren Sonja Irani.</p>\r\n<h2>5. Marstrand</h2>\r\n<p>\u00d6 norr om G\u00f6teborg som n\u00e5s via buss eller b\u00e5t. Signaturen \"David Perrin\" skriver att \u00f6n \"har ett rykte som lite snobbig d\u00e5 den \u00e4r centrum f\u00f6r seglarv\u00e4rlden i v\u00e4stra Sverige\" men menar att det v\u00e4gs upp av alla bra krogar, kaf\u00e9er och butiker och att \u00f6n dessutom \u00e4r utm\u00e4rkt f\u00f6r promenader och bad. Och videon till Abbas \"The Winner Takes It All\" filmades h\u00e4r!</p>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<p><a href=\"http://www.expressen.se/allt-om-resor/12-ljuvliga-oar-langs-vackra-vastkusten/\"><strong>L\u00c4S OCKS\u00c5: 12 ljuvliga \u00f6ar l\u00e4ngs vackra V\u00e4stkusten</strong></a></p>\r\n<h2>6. Feskek\u00f6rka</h2>\r\n<p>\"Fiskekyrkan? Ja, bara namnet g\u00f6r ju att man m\u00e5ste dit eller hur?\" skriver signaturen \"ideaswoman\". Sedan prisar hon l\u00e4ckerheterna som erbjuds \"fr\u00e5n j\u00e4ttesallader till fiskpajer\" som man tar med sig och \u00e4ter p\u00e5 picknickbord utanf\u00f6r eller i parken p\u00e5 andra sidan kanalen.</p>\r\n<h2>7. Botaniska tr\u00e4dg\u00e5rden</h2>\r\n<p>Med sina 175 hektar en av Europas st\u00f6rsta anl\u00e4ggningar av sitt slag. St\u00e5tar med Sveriges st\u00f6rsta samling tropiska orkid\u00e9er. H\u00e4r finns massor av aktiviteter \u00e5ret runt och olika utst\u00e4llningar i v\u00e4xthusen. I n\u00e4raliggande naturreservatet \u00c4ngg\u00e5rdsbergen finns en stor vetenskaplig tr\u00e4dsamling. \"Tr\u00e4dg\u00e5rden har tv\u00e5 stj\u00e4rnor i Michelins gr\u00f6na guide och erbjuder dagliga guideturer under sommars\u00e4songen\" skriver signaturen \"emeliestockhaus\".</p>\r\n<h2>8. Askimsbadet</h2>\r\n<p>Ett uts\u00f6kt st\u00e4lle att bes\u00f6ka f\u00f6r den som vill fly st\u00f6ket och b\u00f6ket i G\u00f6teborgs nattliv menar signaturen \"neilmccartney\" P\u00e5 mindre \u00e4n en timme n\u00e5r du den h\u00e4r vackra stranden s\u00f6derut som dessutom rymmer en surfklubb.</p>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<p><a href=\"http://www.expressen.se/allt-om-resor/sverige-har-manga-fantastiska-strander--har-ar-21-favoriter/\"><strong>L\u00c4S OCKS\u00c5: Sverige har m\u00e5nga fantastiska str\u00e4nder \u2013 h\u00e4r \u00e4r 21 favoriter</strong></a></p>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<h2>9. Bar Centro</h2>\r\n<p>Den h\u00e4r krogen p\u00e5 en lugn gata \u00e4r \"dit kockarna g\u00e5r p\u00e5 sin lediga kv\u00e4ll\", enligt signaturen \"Fourchette\". \"Den entusiastiska personalen serverar r\u00e4tter du f\u00f6rv\u00e4ntat dig i Trastevere i Rom och vink\u00e4llaren \u00e4r inget annat \u00e4n remarkabel - en sann p\u00e4rla!\"</p>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<p><em>K\u00e4lla: <a href=\"http://www.theguardian.com/travel/2015/aug/17/the-best-of-gothenburg-sweden-readers-travel-tips\" target=\"_blank\">The Guardian</a></em></p>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<p><strong>L\u00c4S OCKS\u00c5:</strong></p>\r\n<ul>\r\n<li><a href=\"http://www.expressen.se/allt-om-resor/13-sjalvklara-skal-till-varfor-vi-alskar-goteborg/\"><strong>13 sj\u00e4lvklara sk\u00e4l till varf\u00f6r vi \u00e4lskar G\u00f6teborg</strong></a></li>\r\n</ul>",
        "bottomWidgets": [],
        "commentsEnabled": false,
        "headline": "G\u00f6teborg hyllas som turistm\u00e5l av britterna",
        "hiddenFromLists": false,
        "hideFromRobots": false,
        "isLongRead": false,
        "isPremium": false,
        "linkUrl": "/allt-om-resor/goteborg-hyllas-som-turistmal-av-britterna/",
        "listingImage": {
            "originalExtension": ".jpg",
            "pufferPath": "/61/a7/61a779d8662b4241878c26ba0c602e43",
            "self": "http://content-internal.expressen.se/image/61a779d8-662b-4241-878c-26ba0c602e43",
            "type": "image",
            "versions": [
                {
                    "aspectRatio": "1x1",
                    "height": 1300,
                    "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/61/a7/61a779d8662b4241878c26ba0c602e43/1x1/original.jpg",
                    "width": 1300
                },
                {
                    "aspectRatio": "4x3",
                    "height": 964,
                    "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/61/a7/61a779d8662b4241878c26ba0c602e43/4x3/original.jpg",
                    "width": 1300
                },
                {
                    "aspectRatio": "16x6",
                    "height": 487,
                    "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/61/a7/61a779d8662b4241878c26ba0c602e43/16x6/original.jpg",
                    "width": 1300
                },
                {
                    "aspectRatio": "16x9",
                    "height": 727,
                    "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/61/a7/61a779d8662b4241878c26ba0c602e43/16x9/original.jpg",
                    "width": 1300
                },
                {
                    "aspectRatio": "annan",
                    "height": 648,
                    "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/61/a7/61a779d8662b4241878c26ba0c602e43/annan/original.jpg",
                    "width": 1300
                }
            ]
        },
        "media": {
            "backgroundColor": null,
            "defaultAspectRatio": null,
            "slides": [
                {
                    "aspectRatio": "4x3",
                    "author": "Colourbox",
                    "content": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "pufferPath": "/bb/0e/bb0e5e74fba340259c2837d24b8107ae",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/bb0e5e74-fba3-4025-9c28-37d24b8107ae",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/bb/0e/bb0e5e74fba340259c2837d24b8107ae/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 975,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/bb/0e/bb0e5e74fba340259c2837d24b8107ae/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 487,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/bb/0e/bb0e5e74fba340259c2837d24b8107ae/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 727,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/bb/0e/bb0e5e74fba340259c2837d24b8107ae/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "hidden": false,
                    "isSocial": false,
                    "text": "Goa G\u00f6teborg hyllas som ett av Sveriges hetaste turistm\u00e5l av britterna.",
                    "type": "image",
                    "useForListings": false
                },
                {
                    "aspectRatio": "4x3",
                    "author": "Robin Aron",
                    "content": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "photographer": "Robin Aron",
                        "pufferPath": "/9e/c6/9ec65f9edf144384a87e43b163087e41",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/9ec65f9e-df14-4384-a87e-43b163087e41",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/9e/c6/9ec65f9edf144384a87e43b163087e41/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 975,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/9e/c6/9ec65f9edf144384a87e43b163087e41/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 487,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/9e/c6/9ec65f9edf144384a87e43b163087e41/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 727,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/9e/c6/9ec65f9edf144384a87e43b163087e41/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "hidden": false,
                    "isSocial": false,
                    "text": "En kanaltur med Paddan \u00e4r ett m\u00e5ste.",
                    "type": "image",
                    "useForListings": false
                },
                {
                    "aspectRatio": "4x3",
                    "author": "Henrik Jansson",
                    "content": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "photographer": "Henrik Jansson",
                        "pufferPath": "/33/c6/33c640e158f34c6b94ebcd32b89c78c0",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/33c640e1-58f3-4c6b-94eb-cd32b89c78c0",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/33/c6/33c640e158f34c6b94ebcd32b89c78c0/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 975,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/33/c6/33c640e158f34c6b94ebcd32b89c78c0/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 487,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/33/c6/33c640e158f34c6b94ebcd32b89c78c0/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 727,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/33/c6/33c640e158f34c6b94ebcd32b89c78c0/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "hidden": false,
                    "isSocial": false,
                    "text": "Askimsbadet \u00e4r ett h\u00e4rligt bad om man vill g\u00f6ra en badutflykt.",
                    "type": "image",
                    "useForListings": false
                },
                {
                    "aspectRatio": "4x3",
                    "author": "Annacarin Isaksson",
                    "content": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "photographer": "Annacarin Isaksson",
                        "pufferPath": "/50/9c/509c14b365af49bfa8bd61d64fa06796",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/509c14b3-65af-49bf-a8bd-61d64fa06796",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/50/9c/509c14b365af49bfa8bd61d64fa06796/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 970,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/50/9c/509c14b365af49bfa8bd61d64fa06796/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 487,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/50/9c/509c14b365af49bfa8bd61d64fa06796/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 727,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/50/9c/509c14b365af49bfa8bd61d64fa06796/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "hidden": false,
                    "isSocial": false,
                    "text": "Botaniska tr\u00e4dg\u00e5rden har aktiviteter \u00e5ret runt.",
                    "type": "image",
                    "useForListings": false
                },
                {
                    "aspectRatio": "4x3",
                    "author": "Emma Mattsson",
                    "content": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "photographer": "Emma Mattsson",
                        "pufferPath": "/35/33/353332d75d5a4c99b4e5fbd8c8d351e7",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/353332d7-5d5a-4c99-b4e5-fbd8c8d351e7",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/35/33/353332d75d5a4c99b4e5fbd8c8d351e7/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 975,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/35/33/353332d75d5a4c99b4e5fbd8c8d351e7/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 487,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/35/33/353332d75d5a4c99b4e5fbd8c8d351e7/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 727,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/35/33/353332d75d5a4c99b4e5fbd8c8d351e7/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "hidden": false,
                    "isSocial": false,
                    "text": "Restaurangen Feskek\u00f6rka hyllas f\u00f6r sina l\u00e4ckerheter.",
                    "type": "image",
                    "useForListings": false
                },
                {
                    "aspectRatio": "4x3",
                    "author": "Tommy Alven",
                    "content": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "photographer": "Tommy Alven",
                        "pufferPath": "/2b/00/2b005307d4e24ad6b4aa22e0edbadac1",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/2b005307-d4e2-4ad6-b4aa-22e0edbadac1",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/2b/00/2b005307d4e24ad6b4aa22e0edbadac1/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 975,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/2b/00/2b005307d4e24ad6b4aa22e0edbadac1/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 487,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/2b/00/2b005307d4e24ad6b4aa22e0edbadac1/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 727,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/2b/00/2b005307d4e24ad6b4aa22e0edbadac1/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "hidden": false,
                    "isSocial": false,
                    "text": "Marstrand \u00e4r ett annat h\u00e4rligt utflyktsm\u00e5l man kan \u00e5ka b\u00e5t eller buss till fr\u00e5n G\u00f6teborg.",
                    "type": "image",
                    "useForListings": false
                },
                {
                    "aspectRatio": "annan",
                    "content": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "pufferPath": "/61/a7/61a779d8662b4241878c26ba0c602e43",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/61a779d8-662b-4241-878c-26ba0c602e43",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/61/a7/61a779d8662b4241878c26ba0c602e43/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 964,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/61/a7/61a779d8662b4241878c26ba0c602e43/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 487,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/61/a7/61a779d8662b4241878c26ba0c602e43/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 727,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/61/a7/61a779d8662b4241878c26ba0c602e43/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "annan",
                                "height": 648,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/61/a7/61a779d8662b4241878c26ba0c602e43/annan/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "hidden": true,
                    "isSocial": true,
                    "type": "image",
                    "useForListings": true
                }
            ]
        },
        "omnitureId": "66d361c7-655e-4753-a1cb-a9f597a1797b",
        "pageLinkId": 6476686,
        "preamble": "<p>G\u00f6teborg \u00e4r hett bland britterna.</p>\r\n<p>Tidningen The Guardian har bett sina l\u00e4sare om deras b\u00e4sta turisttips i staden.</p>\r\n<p>H\u00e4r \u00e4r nio G\u00f6teborgsupplevelser du inte b\u00f6r missa \u2013 om britterna f\u00e5r v\u00e4lja.</p>",
        "preambleAreaWidgets": [],
        "publishDate": "2015-08-18T08:53:12.667Z",
        "relatedArticles": {
            "articles": [
                {
                    "headline": "Nordens 10 roligaste n\u00f6jesparker",
                    "linkUrl": "/allt-om-resor/resa-med-barn/nordens-10-roligaste-nojesparker/",
                    "listingImage": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "pufferPath": "/e7/e0/e7e09341eff6407c8613d81fc68e42c3",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/e7e09341-eff6-407c-8613-d81fc68e42c3",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 912,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/e7/e0/e7e09341eff6407c8613d81fc68e42c3/1x1/original.jpg",
                                "width": 912
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 681,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/e7/e0/e7e09341eff6407c8613d81fc68e42c3/4x3/original.jpg",
                                "width": 912
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 341,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/e7/e0/e7e09341eff6407c8613d81fc68e42c3/16x6/original.jpg",
                                "width": 912
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 510,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/e7/e0/e7e09341eff6407c8613d81fc68e42c3/16x9/original.jpg",
                                "width": 912
                            }
                        ]
                    },
                    "self": "http://content-internal.expressen.se/list-article/30b10ec6-9940-4423-9856-e46a87796869",
                    "subHeadline": "Vill ni ha karuseller, vattenland, djur eller allt p\u00e5 en g\u00e5ng \u2013 kolla guiden!",
                    "type": "list-article"
                },
                {
                    "headline": "Hotell i G\u00f6teborg \u2013 f\u00f6rfattarnas favoriter<br />",
                    "linkUrl": "/allt-om-resor/hotell-i-goteborg--forfattarnas-favoriter/",
                    "listingImage": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "pufferPath": "/2f/44/2f44bf779a304a0bac14b292c6eed031",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/2f44bf77-9a30-4a0b-ac14-b292c6eed031",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/2f/44/2f44bf779a304a0bac14b292c6eed031/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 972,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/2f/44/2f44bf779a304a0bac14b292c6eed031/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 487,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/2f/44/2f44bf779a304a0bac14b292c6eed031/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 727,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/2f/44/2f44bf779a304a0bac14b292c6eed031/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "publishDate": "2014-09-26T11:45:11.92Z",
                    "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-article/8e33ca83-163a-417e-9396-27da924ad6a8",
                    "subHeadline": "Sju hotell i G\u00f6teborg d\u00e4r n\u00e5gra av f\u00f6rfattarna bor under bokm\u00e4ssan",
                    "type": "standard-article"
                },
                {
                    "headline": "Stockholm vs G\u00f6teborg med Birro<br />",
                    "linkUrl": "/res/stockholm-vs-goteborg-med-birro/",
                    "listingImage": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "pufferPath": "/92/e1/92e151d6fc504d0f97f7041269dc41ab",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/92e151d6-fc50-4d0f-97f7-041269dc41ab",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "height": 199,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/92/e1/92e151d6fc504d0f97f7041269dc41ab/original.jpg",
                                "width": 540
                            }
                        ]
                    },
                    "publishDate": "2012-05-30T11:51:34.947Z",
                    "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-article/49cc50b2-878c-48f4-8538-ae6ea3814edb",
                    "subHeadline": "Marcus Birro s\u00e4tter getingbetyg p\u00e5 st\u00e4derna. Se vem som vinner h\u00e4r!",
                    "type": "standard-article"
                }
            ],
            "layout": "right"
        },
        "rightWidgets": [],
        "section": {
            "latestNews": {
                "self": "http://content-internal.expressen.se/latest-news/standard-section/7824a675-2f16-7236-845f-9366243902b9"
            },
            "linkUrl": "/allt-om-resor/",
            "mostRead": {
                "self": "http://content-internal.expressen.se/most-read/standard-section/7824a675-2f16-7236-845f-9366243902b9"
            },
            "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-section/7824a675-2f16-7236-845f-9366243902b9",
            "title": "Allt om resor",
            "type": "standard-section"
        },
        "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-article/66d361c7-655e-4753-a1cb-a9f597a1797b",
        "slideshow": {
            "headline": "Bildspecial: G\u00f6teborg hyllas som h\u00e4rlig och alternativ av britterna",
            "omnitureId": "2a3b6268-ad67-442c-a8a0-03180dfd6be8",
            "section": {
                "latestNews": {
                    "self": "http://content-internal.expressen.se/latest-news/standard-section/7824a675-2f16-7236-845f-9366243902b9"
                },
                "linkUrl": "/allt-om-resor/",
                "mostRead": {
                    "self": "http://content-internal.expressen.se/most-read/standard-section/7824a675-2f16-7236-845f-9366243902b9"
                },
                "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-section/7824a675-2f16-7236-845f-9366243902b9",
                "title": "Allt om resor",
                "type": "standard-section"
            },
            "self": "http://content-internal.expressen.se/slideshow/2a3b6268-ad67-442c-a8a0-03180dfd6be8",
            "slides": [
                {
                    "aspectRatio": "4x3",
                    "image": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "pufferPath": "/bb/0e/bb0e5e74fba340259c2837d24b8107ae",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/bb0e5e74-fba3-4025-9c28-37d24b8107ae",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/bb/0e/bb0e5e74fba340259c2837d24b8107ae/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 975,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/bb/0e/bb0e5e74fba340259c2837d24b8107ae/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 487,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/bb/0e/bb0e5e74fba340259c2837d24b8107ae/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 727,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/bb/0e/bb0e5e74fba340259c2837d24b8107ae/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "photographer": "Colourbox",
                    "text": "Goa G\u00f6teborg hyllas som ett av Sveriges hetaste turistm\u00e5l av britterna."
                },
                {
                    "aspectRatio": "4x3",
                    "image": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "photographer": "Robin Aron",
                        "pufferPath": "/9e/c6/9ec65f9edf144384a87e43b163087e41",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/9ec65f9e-df14-4384-a87e-43b163087e41",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/9e/c6/9ec65f9edf144384a87e43b163087e41/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 975,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/9e/c6/9ec65f9edf144384a87e43b163087e41/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 487,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/9e/c6/9ec65f9edf144384a87e43b163087e41/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 727,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/9e/c6/9ec65f9edf144384a87e43b163087e41/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "photographer": "Robin Aron",
                    "text": "En kanaltur med Paddan \u00e4r ett m\u00e5ste."
                },
                {
                    "aspectRatio": "4x3",
                    "image": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "photographer": "Henrik Jansson",
                        "pufferPath": "/33/c6/33c640e158f34c6b94ebcd32b89c78c0",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/33c640e1-58f3-4c6b-94eb-cd32b89c78c0",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/33/c6/33c640e158f34c6b94ebcd32b89c78c0/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 975,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/33/c6/33c640e158f34c6b94ebcd32b89c78c0/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 487,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/33/c6/33c640e158f34c6b94ebcd32b89c78c0/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 727,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/33/c6/33c640e158f34c6b94ebcd32b89c78c0/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "photographer": "Henrik Jansson",
                    "text": "Askimsbadet \u00e4r ett h\u00e4rligt bad om man vill g\u00f6ra en badutflykt."
                },
                {
                    "aspectRatio": "4x3",
                    "image": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "photographer": "Annacarin Isaksson",
                        "pufferPath": "/50/9c/509c14b365af49bfa8bd61d64fa06796",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/509c14b3-65af-49bf-a8bd-61d64fa06796",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/50/9c/509c14b365af49bfa8bd61d64fa06796/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 970,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/50/9c/509c14b365af49bfa8bd61d64fa06796/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 487,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/50/9c/509c14b365af49bfa8bd61d64fa06796/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 727,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/50/9c/509c14b365af49bfa8bd61d64fa06796/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "photographer": "Annacarin Isaksson",
                    "text": "Botaniska tr\u00e4dg\u00e5rden har aktiviteter \u00e5ret runt."
                },
                {
                    "aspectRatio": "4x3",
                    "image": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "photographer": "Emma Mattsson",
                        "pufferPath": "/35/33/353332d75d5a4c99b4e5fbd8c8d351e7",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/353332d7-5d5a-4c99-b4e5-fbd8c8d351e7",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/35/33/353332d75d5a4c99b4e5fbd8c8d351e7/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 975,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/35/33/353332d75d5a4c99b4e5fbd8c8d351e7/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 487,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/35/33/353332d75d5a4c99b4e5fbd8c8d351e7/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 727,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/35/33/353332d75d5a4c99b4e5fbd8c8d351e7/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "photographer": "Emma Mattsson",
                    "text": "Restaurangen Feskek\u00f6rka hyllas f\u00f6r sina l\u00e4ckerheter."
                },
                {
                    "aspectRatio": "4x3",
                    "image": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "photographer": "Tommy Alven",
                        "pufferPath": "/2b/00/2b005307d4e24ad6b4aa22e0edbadac1",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/2b005307-d4e2-4ad6-b4aa-22e0edbadac1",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/2b/00/2b005307d4e24ad6b4aa22e0edbadac1/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 975,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/2b/00/2b005307d4e24ad6b4aa22e0edbadac1/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 487,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/2b/00/2b005307d4e24ad6b4aa22e0edbadac1/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 727,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/2b/00/2b005307d4e24ad6b4aa22e0edbadac1/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "photographer": "Tommy Alven",
                    "text": "Marstrand \u00e4r ett annat h\u00e4rligt utflyktsm\u00e5l man kan \u00e5ka b\u00e5t eller buss till fr\u00e5n G\u00f6teborg."
                }
            ],
            "type": "slideshow"
        },
        "subHeadline": "Nio goa upplevelser i G\u00f6teborg som du inte b\u00f6r missa enligt britterna",
        "tags": [],
        "topWidgets": [],
        "topics": [],
        "type": "standard-article",
        "updateDate": "2015-08-18T08:53:12.667Z"
    },
    {
        "adsInCloseConnectionToContentDisabled": false,
        "authors": [
            {
                "email": "expressen@expressen.se",
                "name": "TT",
                "self": "http://content-internal.expressen.se/author/b7691a8b-6ff2-a35b-fc9c-9d74876c6692",
                "type": "author"
            }
        ],
        "bautaWidgets": [],
        "bodyText": "<p>Tre av de fyra bes\u00e4ttningsmedlemmar har nu f\u00e5tt sina domar. Andrepiloten, som d\u00f6ms till sex m\u00e5naders f\u00e4ngelse, sade till r\u00e4tten att han inte minns vad som skedde stora delar av den aktuella kv\u00e4llen. L\u00e5nga arbetsdagar och lite s\u00f6mn ska ha gjort att han inte reagerade p\u00e5 sitt berusade tillst\u00e5nd.</p>\r\n<p>\u2013\u00a0Jag trodde jag var sliten och hade sovit f\u00f6r lite, sade han till r\u00e4tten.</p>\r\n<p>Kabinpersonalen d\u00f6mdes till 45 respektive 60 dagars f\u00e4ngelse.</p>\r\n<p>Den 50-\u00e5rige piloten blir kvar i h\u00e4ktet fram till huvudf\u00f6rhandlingen i september.</p>",
        "bottomWidgets": [],
        "commentsEnabled": false,
        "headline": "Berusad flygpersonal d\u00f6md till f\u00e4ngelse",
        "hiddenFromLists": false,
        "hideFromRobots": false,
        "isLongRead": false,
        "isPremium": false,
        "linkUrl": "/allt-om-resor/berusad-flygpersonal-domd-till-fangelse/",
        "listingImage": {
            "originalExtension": ".jpg",
            "pufferPath": "/06/8b/068bf728bacf4e0c9d462160c3e914ed",
            "self": "http://content-internal.expressen.se/image/068bf728-bacf-4e0c-9d46-2160c3e914ed",
            "type": "image",
            "versions": [
                {
                    "aspectRatio": "1x1",
                    "height": 1300,
                    "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/06/8b/068bf728bacf4e0c9d462160c3e914ed/1x1/original.jpg",
                    "width": 1300
                },
                {
                    "aspectRatio": "4x3",
                    "height": 978,
                    "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/06/8b/068bf728bacf4e0c9d462160c3e914ed/4x3/original.jpg",
                    "width": 1300
                },
                {
                    "aspectRatio": "16x6",
                    "height": 487,
                    "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/06/8b/068bf728bacf4e0c9d462160c3e914ed/16x6/original.jpg",
                    "width": 1300
                },
                {
                    "aspectRatio": "16x9",
                    "height": 727,
                    "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/06/8b/068bf728bacf4e0c9d462160c3e914ed/16x9/original.jpg",
                    "width": 1300
                }
            ]
        },
        "media": {
            "backgroundColor": null,
            "defaultAspectRatio": "16x9",
            "slides": [
                {
                    "author": "Air Baltic",
                    "content": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "pufferPath": "/06/8b/068bf728bacf4e0c9d462160c3e914ed",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/068bf728-bacf-4e0c-9d46-2160c3e914ed",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/06/8b/068bf728bacf4e0c9d462160c3e914ed/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 978,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/06/8b/068bf728bacf4e0c9d462160c3e914ed/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 487,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/06/8b/068bf728bacf4e0c9d462160c3e914ed/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 727,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/06/8b/068bf728bacf4e0c9d462160c3e914ed/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "hidden": false,
                    "isSocial": true,
                    "text": "Air Baltic-flygplan.",
                    "type": "image",
                    "useForListings": true
                },
                {
                    "author": "Rune Petter Ness",
                    "content": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "photographer": "Rune Petter Ness",
                        "pufferPath": "/3d/b3/3db3866e58f04667a8aa9ef133453d85",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/3db3866e-58f0-4667-a8aa-9ef133453d85",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/3d/b3/3db3866e58f04667a8aa9ef133453d85/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 972,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/3d/b3/3db3866e58f04667a8aa9ef133453d85/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 487,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/3d/b3/3db3866e58f04667a8aa9ef133453d85/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 733,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/3d/b3/3db3866e58f04667a8aa9ef133453d85/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "hidden": false,
                    "isSocial": false,
                    "text": "Gardemoen.",
                    "type": "image",
                    "useForListings": false
                }
            ]
        },
        "omnitureId": "86e2e60e-066e-4120-be87-3256b806dbb3",
        "pageLinkId": 6476884,
        "preamble": "<p>Air Baltic-bes\u00e4ttningen hade delat p\u00e5 tv\u00e5 flaskor whiskey natten innan de skulle flyga norska charterturister till Kreta. N\u00e4r de kom till Oslos flygplats Gardemoen fastnade de i en nykterhetskontroll med h\u00f6ga promillehalter i blodet.</p>",
        "preambleAreaWidgets": [],
        "publishDate": "2015-08-18T08:35:52.203Z",
        "relatedArticles": {
            "articles": [
                {
                    "headline": "Charterplan stoppat \u2013 hela bes\u00e4ttningen full",
                    "linkUrl": "/allt-om-resor/charterplan-stoppat--hela-besattningen-full/",
                    "listingImage": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "pufferPath": "/6d/11/6d11bc3c9cd8404c83f777c4322e8ca0",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/6d11bc3c-9cd8-404c-83f7-77c4322e8ca0",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/6d/11/6d11bc3c9cd8404c83f777c4322e8ca0/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 974,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/6d/11/6d11bc3c9cd8404c83f777c4322e8ca0/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 485,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/6d/11/6d11bc3c9cd8404c83f777c4322e8ca0/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 736,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/6d/11/6d11bc3c9cd8404c83f777c4322e8ca0/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "publishDate": "2015-08-08T06:54:32.23Z",
                    "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-article/0c1158b3-6fcd-48b2-a00e-0d21e56ace08",
                    "subHeadline": "Kaptenen, styrman och tv\u00e5 flygv\u00e4rdinnor fulla",
                    "type": "standard-article"
                }
            ],
            "layout": "right"
        },
        "rightWidgets": [],
        "section": {
            "latestNews": {
                "self": "http://content-internal.expressen.se/latest-news/standard-section/7824a675-2f16-7236-845f-9366243902b9"
            },
            "linkUrl": "/allt-om-resor/",
            "mostRead": {
                "self": "http://content-internal.expressen.se/most-read/standard-section/7824a675-2f16-7236-845f-9366243902b9"
            },
            "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-section/7824a675-2f16-7236-845f-9366243902b9",
            "title": "Allt om resor",
            "type": "standard-section"
        },
        "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-article/86e2e60e-066e-4120-be87-3256b806dbb3",
        "slideshow": {
            "headline": "Bildspecial: Berusad flygpersonal d\u00f6md till f\u00e4ngelse",
            "omnitureId": "d8b56a43-fb61-4fc4-937e-2e3604d77fba",
            "section": {
                "latestNews": {
                    "self": "http://content-internal.expressen.se/latest-news/standard-section/7824a675-2f16-7236-845f-9366243902b9"
                },
                "linkUrl": "/allt-om-resor/",
                "mostRead": {
                    "self": "http://content-internal.expressen.se/most-read/standard-section/7824a675-2f16-7236-845f-9366243902b9"
                },
                "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-section/7824a675-2f16-7236-845f-9366243902b9",
                "title": "Allt om resor",
                "type": "standard-section"
            },
            "self": "http://content-internal.expressen.se/slideshow/d8b56a43-fb61-4fc4-937e-2e3604d77fba",
            "slides": [
                {
                    "image": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "pufferPath": "/06/8b/068bf728bacf4e0c9d462160c3e914ed",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/068bf728-bacf-4e0c-9d46-2160c3e914ed",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/06/8b/068bf728bacf4e0c9d462160c3e914ed/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 978,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/06/8b/068bf728bacf4e0c9d462160c3e914ed/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 487,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/06/8b/068bf728bacf4e0c9d462160c3e914ed/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 727,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/06/8b/068bf728bacf4e0c9d462160c3e914ed/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "photographer": "Air Baltic",
                    "text": "Air Baltic-flygplan."
                },
                {
                    "image": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "photographer": "Rune Petter Ness",
                        "pufferPath": "/3d/b3/3db3866e58f04667a8aa9ef133453d85",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/3db3866e-58f0-4667-a8aa-9ef133453d85",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/3d/b3/3db3866e58f04667a8aa9ef133453d85/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 972,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/3d/b3/3db3866e58f04667a8aa9ef133453d85/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 487,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/3d/b3/3db3866e58f04667a8aa9ef133453d85/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 733,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/3d/b3/3db3866e58f04667a8aa9ef133453d85/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "photographer": "Rune Petter Ness",
                    "text": "Gardemoen."
                }
            ],
            "type": "slideshow"
        },
        "tags": [],
        "topWidgets": [],
        "topics": [],
        "type": "standard-article",
        "updateDate": "2015-08-18T08:35:52.203Z"
    },
    {
        "adsInCloseConnectionToContentDisabled": false,
        "authors": [
            {
                "email": "mans.ivarsson@expressen.se",
                "image": {
                    "originalExtension": ".jpg",
                    "pufferPath": "/d5/35/d535b7b8614746fa9a25777e53a5c016",
                    "self": "http://content-internal.expressen.se/image/d535b7b8-6147-46fa-9a25-777e53a5c016",
                    "type": "image",
                    "versions": [
                        {
                            "height": 80,
                            "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/d5/35/d535b7b8614746fa9a25777e53a5c016/original.jpg",
                            "width": 60
                        }
                    ]
                },
                "name": "M\u00e5ns Ivarsson",
                "self": "http://content-internal.expressen.se/author/b4eca0f6-c736-e8a6-996c-7a07a07fc000",
                "type": "author"
            }
        ],
        "bautaWidgets": [],
        "bodyText": "<h2>1. Sidi Bou Said, Tunisien</h2>\r\n<p>Denna bohemiska lilla stad i Nordafrika \u00e4r ett popul\u00e4rt semesterst\u00e4lle f\u00f6r rika tunisier. B\u00e5de omgivningarna och sj\u00e4lva orten (i bl\u00e5tt och vitt) p\u00e5minner starkt om Grekland.</p>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<p><a href=\"http://www.expressen.se/allt-om-resor/tunisien--10-unika-och-exotiska-masten/\"><strong>L\u00c4S OCKS\u00c5: Tunisien \u2013 10 unika och exotiska m\u00e5sten</strong></a></p>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<h2>2. Bled, Slovenien</h2>\r\n<p>Nej, det \u00e4r inte slottet i Askungen utan ett verkligt slott i de slovenska alperna n\u00e4ra \u00d6sterrike. Det ikoniska slottet Bled, byggt \u00e5r 1011, rymmer i dag b\u00e5de ett museum och en restaurang med magnifik vink\u00e4llare.</p>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<h2>3. Cua Van, Vietnam</h2>\r\n<p>Den h\u00e4r lilla flytande orten sex timmar resa fr\u00e5n Hanoi ser enast\u00e5ende ut tack vare sina f\u00e4rgstarka hus, kalkstensklippor och vindlande gr\u00e4nder.</p>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<h2>4. Anneccy, Frankrike</h2>\r\n<p>Den h\u00e4r staden i syd\u00f6stra Frankrike \u00e4r en betydligt mer romantisk upplevelse \u00e4n turisttr\u00e4ngsel i Paris.</p>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<p><a href=\"http://www.expressen.se/allt-om-resor/fantastiska-favoriter-du-inte-far-missa-i-frankrike/\"><strong>L\u00c4S OCKS\u00c5: Fantastiska favoriter du inte f\u00e5r missa i Frankrike</strong></a></p>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<h2>5. Guilin, Kina</h2>\r\n<p>Denna otroligt vackra stad \u00e4r ber\u00f6md f\u00f6r sitt fantastiska l\u00e4ge vid floden Li. Den \u00e4r v\u00e4ldigt gammal med r\u00f6tter i Qin-dynastin (i sin tur grundad \u00e5r 221 f\u00f6re Kristus).</p>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<h2>6. Reine, Norge</h2>\r\n<p>Stillsam liten stad d\u00e4r man g\u00e4rna fiskar eller \u00e5ker kajak. Norrsken kan ses h\u00e4r ocks\u00e5. Rena reklamaffischen f\u00f6r resor till Skandinavien.</p>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<p><a href=\"http://www.expressen.se/allt-om-resor/15-bilder-som-bevisar-att-norge-ar-ett-sagoland/\"><strong>L\u00c4S OCKS\u00c5: 15 bilder som bevisar att Norge \u00e4r ett sagoland</strong></a></p>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<h2>7. Vernazza, Italien</h2>\r\n<p>Med sina pastellf\u00e4rgade hus och stupande kullar fullkomligen skriker den h\u00e4r norditalienska kustjuvelen efter att f\u00e5 bli fotograferad.</p>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<p><a href=\"http://www.expressen.se/allt-om-resor/italien--12-harliga-stader-fran-norr-till-soder/\"><strong>L\u00c4S OCKS\u00c5: Italien \u2013 12 h\u00e4rliga st\u00e4der fr\u00e5n norr till s\u00f6der</strong></a></p>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<h2>8. Parikia/Paros, Grekland</h2>\r\n<p>En paradis\u00f6/ort mellan Mykonos och Santorini som erbjuder vit marmor och kristallbl\u00e5tt vatten s\u00e5 l\u00e5ngt \u00f6gat kan n\u00e5.</p>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<p><a href=\"http://www.expressen.se/allt-om-resor/grekland--18-oslagbara-oar-i-den-grekiska-ovarlden/\"><strong>L\u00c4S OCKS\u00c5: 18 oslagbara \u00f6ar i den grekiska \u00f6v\u00e4rlden</strong></a></p>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<h2>9. Queenstown, Nya Zeeland</h2>\r\n<p>Underbar emesterort p\u00e5 Nya Zeelands syd\u00f6 som \u00e4r tillbakalutad, sp\u00e4nnande och kosmopolitisk p\u00e5 samma g\u00e5ng. Dessutom en popul\u00e4r skidort p\u00e5 vintern.</p>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<p><a href=\"http://www.expressen.se/allt-om-resor/nya-zeeland--har-ar-8-masten-nar-du-aker-dit/\"><strong>L\u00c4S OCKS\u00c5: Nya Zeeland \u2013 h\u00e4r \u00e4r 8 m\u00e5sten n\u00e4r du \u00e5ker dit</strong></a></p>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<h2>10. Salvador, Brasilien</h2>\r\n<p>Denna stad p\u00e5 Brasiliens norra kust \u00e4r ett centrum f\u00f6r afro-brasiliansk kultur. F\u00e4rgstarka byggnader, vindlande kullerstensgator och stora, \u00f6ppna torg m\u00f6ter den kristallbl\u00e5 Atlantkusten.</p>\r\n<p><em>K\u00e4lla: Huffington Post</em></p>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<p><strong>L\u00c4S OCKS\u00c5:</strong></p>\r\n<ul>\r\n<li><a href=\"http://www.expressen.se/allt-om-resor/14-platser-du-maste-se-innan-du-dor/\"><strong>14 platser du m\u00e5ste se innan du d\u00f6r</strong></a></li>\r\n<li><a href=\"http://www.expressen.se/allt-om-resor/10-platser-som-tagna-ur-en-sagovarld/\"><strong>10 platser som tagna ur en sagov\u00e4rld</strong></a></li>\r\n</ul>",
        "bottomWidgets": [],
        "commentsEnabled": false,
        "headline": "V\u00e4rldens absolut vackraste sm\u00e5st\u00e4der",
        "hiddenFromLists": false,
        "hideFromRobots": false,
        "isLongRead": false,
        "isPremium": false,
        "linkUrl": "/allt-om-resor/varldens-absolut-vackraste-smastader/",
        "listingImage": {
            "originalExtension": ".jpg",
            "pufferPath": "/48/1c/481c56ad45f44d91bda111c5520f9368",
            "self": "http://content-internal.expressen.se/image/481c56ad-45f4-4d91-bda1-11c5520f9368",
            "type": "image",
            "versions": [
                {
                    "aspectRatio": "1x1",
                    "height": 1300,
                    "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/48/1c/481c56ad45f44d91bda111c5520f9368/1x1/original.jpg",
                    "width": 1300
                },
                {
                    "aspectRatio": "4x3",
                    "height": 972,
                    "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/48/1c/481c56ad45f44d91bda111c5520f9368/4x3/original.jpg",
                    "width": 1300
                },
                {
                    "aspectRatio": "16x6",
                    "height": 487,
                    "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/48/1c/481c56ad45f44d91bda111c5520f9368/16x6/original.jpg",
                    "width": 1300
                },
                {
                    "aspectRatio": "16x9",
                    "height": 733,
                    "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/48/1c/481c56ad45f44d91bda111c5520f9368/16x9/original.jpg",
                    "width": 1300
                },
                {
                    "aspectRatio": "annan",
                    "height": 648,
                    "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/48/1c/481c56ad45f44d91bda111c5520f9368/annan/original.jpg",
                    "width": 1300
                }
            ]
        },
        "media": {
            "backgroundColor": null,
            "defaultAspectRatio": null,
            "slides": [
                {
                    "aspectRatio": "annan",
                    "author": "Elena Duvernay",
                    "content": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "photographer": "Elena Duvernay",
                        "pufferPath": "/8a/fc/8afc5b99e37c42b08c2a89a428c14c00",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/8afc5b99-e37c-42b0-8c2a-89a428c14c00",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/8a/fc/8afc5b99e37c42b08c2a89a428c14c00/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 978,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/8a/fc/8afc5b99e37c42b08c2a89a428c14c00/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 487,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/8a/fc/8afc5b99e37c42b08c2a89a428c14c00/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 727,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/8a/fc/8afc5b99e37c42b08c2a89a428c14c00/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "annan",
                                "height": 859,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/8a/fc/8afc5b99e37c42b08c2a89a428c14c00/annan/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "hidden": false,
                    "isSocial": false,
                    "text": "<p>Anneccy, Frankrike.</p>",
                    "type": "image",
                    "useForListings": false
                },
                {
                    "aspectRatio": "annan",
                    "author": "Matej Kastelic",
                    "content": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "photographer": "Matej Kastelic",
                        "pufferPath": "/eb/14/eb14bb01126247e89c9a6f3c961a961b",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/eb14bb01-1262-47e8-9c9a-6f3c961a961b",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/eb/14/eb14bb01126247e89c9a6f3c961a961b/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 975,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/eb/14/eb14bb01126247e89c9a6f3c961a961b/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 487,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/eb/14/eb14bb01126247e89c9a6f3c961a961b/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 727,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/eb/14/eb14bb01126247e89c9a6f3c961a961b/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "annan",
                                "height": 854,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/eb/14/eb14bb01126247e89c9a6f3c961a961b/annan/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "hidden": false,
                    "isSocial": false,
                    "text": "<p>Bled, Slovenien.</p>",
                    "type": "image",
                    "useForListings": false
                },
                {
                    "aspectRatio": "annan",
                    "author": "Colourbox",
                    "content": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "pufferPath": "/c4/d0/c4d0b93e9d5045339815eb68f50b76a4",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/c4d0b93e-9d50-4533-9815-eb68f50b76a4",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/c4/d0/c4d0b93e9d5045339815eb68f50b76a4/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 975,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/c4/d0/c4d0b93e9d5045339815eb68f50b76a4/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 487,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/c4/d0/c4d0b93e9d5045339815eb68f50b76a4/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 727,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/c4/d0/c4d0b93e9d5045339815eb68f50b76a4/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "annan",
                                "height": 859,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/c4/d0/c4d0b93e9d5045339815eb68f50b76a4/annan/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "hidden": false,
                    "isSocial": false,
                    "text": "<p>Bled, Slovenien.</p>",
                    "type": "image",
                    "useForListings": false
                },
                {
                    "aspectRatio": "annan",
                    "author": "Alberto Rigamonti",
                    "content": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "photographer": "Alberto Rigamonti",
                        "pufferPath": "/5a/8d/5a8df188f4b0455a842a7076edbfb4b9",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/5a8df188-f4b0-455a-842a-7076edbfb4b9",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/5a/8d/5a8df188f4b0455a842a7076edbfb4b9/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 974,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/5a/8d/5a8df188f4b0455a842a7076edbfb4b9/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 487,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/5a/8d/5a8df188f4b0455a842a7076edbfb4b9/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 730,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/5a/8d/5a8df188f4b0455a842a7076edbfb4b9/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "annan",
                                "height": 664,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/5a/8d/5a8df188f4b0455a842a7076edbfb4b9/annan/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "hidden": false,
                    "isSocial": false,
                    "text": "<p>Guilin, Kina.</p>",
                    "type": "image",
                    "useForListings": false
                },
                {
                    "aspectRatio": "annan",
                    "author": "Colourbox",
                    "content": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "pufferPath": "/f9/9a/f99af546f6ba41ce8b3638bafaebcd13",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/f99af546-f6ba-41ce-8b36-38bafaebcd13",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/f9/9a/f99af546f6ba41ce8b3638bafaebcd13/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 975,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/f9/9a/f99af546f6ba41ce8b3638bafaebcd13/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 487,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/f9/9a/f99af546f6ba41ce8b3638bafaebcd13/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 727,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/f9/9a/f99af546f6ba41ce8b3638bafaebcd13/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "annan",
                                "height": 859,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/f9/9a/f99af546f6ba41ce8b3638bafaebcd13/annan/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "hidden": false,
                    "isSocial": false,
                    "text": "<p>Queenstown, Nya Zeeland.</p>",
                    "type": "image",
                    "useForListings": false
                },
                {
                    "aspectRatio": "annan",
                    "author": "Colourbox",
                    "content": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "pufferPath": "/86/b8/86b879e9897540b2ae0e3e2349934a7b",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/86b879e9-8975-40b2-ae0e-3e2349934a7b",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/86/b8/86b879e9897540b2ae0e3e2349934a7b/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 972,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/86/b8/86b879e9897540b2ae0e3e2349934a7b/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 487,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/86/b8/86b879e9897540b2ae0e3e2349934a7b/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 727,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/86/b8/86b879e9897540b2ae0e3e2349934a7b/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "annan",
                                "height": 859,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/86/b8/86b879e9897540b2ae0e3e2349934a7b/annan/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "hidden": false,
                    "isSocial": false,
                    "text": "Parikia/Paros, Grekland.",
                    "type": "image",
                    "useForListings": false
                },
                {
                    "aspectRatio": "4x3",
                    "author": "Colourbox",
                    "content": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "pufferPath": "/41/af/41af6cd096dc4c78a3cb44a880ff9dfb",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/41af6cd0-96dc-4c78-a3cb-44a880ff9dfb",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/41/af/41af6cd096dc4c78a3cb44a880ff9dfb/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 970,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/41/af/41af6cd096dc4c78a3cb44a880ff9dfb/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 487,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/41/af/41af6cd096dc4c78a3cb44a880ff9dfb/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 727,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/41/af/41af6cd096dc4c78a3cb44a880ff9dfb/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "hidden": false,
                    "isSocial": false,
                    "text": "Vernazza, Italien.",
                    "type": "image",
                    "useForListings": false
                },
                {
                    "aspectRatio": "annan",
                    "author": "Syahreil Hafiz B. Samsudin",
                    "content": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "photographer": "Syahreil Hafiz B. Samsudin",
                        "pufferPath": "/33/e3/33e340658cbf44c999c7c37ca6f42769",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/33e34065-8cbf-44c9-99c7-c37ca6f42769",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/33/e3/33e340658cbf44c999c7c37ca6f42769/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 972,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/33/e3/33e340658cbf44c999c7c37ca6f42769/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 487,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/33/e3/33e340658cbf44c999c7c37ca6f42769/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 727,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/33/e3/33e340658cbf44c999c7c37ca6f42769/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "annan",
                                "height": 859,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/33/e3/33e340658cbf44c999c7c37ca6f42769/annan/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "hidden": false,
                    "isSocial": false,
                    "text": "<p>Cua Van, Vietnam.</p>",
                    "type": "image",
                    "useForListings": false
                },
                {
                    "aspectRatio": "annan",
                    "author": "Colourbox",
                    "content": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "pufferPath": "/f1/ef/f1ef72e8fdd14db3b984edcf37eab38b",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/f1ef72e8-fdd1-4db3-b984-edcf37eab38b",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/f1/ef/f1ef72e8fdd14db3b984edcf37eab38b/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 980,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/f1/ef/f1ef72e8fdd14db3b984edcf37eab38b/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 495,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/f1/ef/f1ef72e8fdd14db3b984edcf37eab38b/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 737,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/f1/ef/f1ef72e8fdd14db3b984edcf37eab38b/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "annan",
                                "height": 1809,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/f1/ef/f1ef72e8fdd14db3b984edcf37eab38b/annan/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "hidden": false,
                    "isSocial": false,
                    "text": "Sidi Bou Said, Tunisien.",
                    "type": "image",
                    "useForListings": false
                },
                {
                    "aspectRatio": "annan",
                    "author": "Colourbox",
                    "content": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "pufferPath": "/75/5a/755a3a756976473e867adbefa0bb608d",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/755a3a75-6976-473e-867a-dbefa0bb608d",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/75/5a/755a3a756976473e867adbefa0bb608d/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 978,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/75/5a/755a3a756976473e867adbefa0bb608d/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 487,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/75/5a/755a3a756976473e867adbefa0bb608d/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 727,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/75/5a/755a3a756976473e867adbefa0bb608d/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "annan",
                                "height": 867,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/75/5a/755a3a756976473e867adbefa0bb608d/annan/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "hidden": false,
                    "isSocial": false,
                    "text": "Reine, Norge.",
                    "type": "image",
                    "useForListings": false
                },
                {
                    "aspectRatio": "annan",
                    "author": "Colourbox",
                    "content": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "pufferPath": "/26/ee/26eef50bcc5d49e9aa63f63f96f8dea9",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/26eef50b-cc5d-49e9-aa63-f63f96f8dea9",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/26/ee/26eef50bcc5d49e9aa63f63f96f8dea9/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 970,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/26/ee/26eef50bcc5d49e9aa63f63f96f8dea9/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 495,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/26/ee/26eef50bcc5d49e9aa63f63f96f8dea9/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 737,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/26/ee/26eef50bcc5d49e9aa63f63f96f8dea9/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "annan",
                                "height": 1941,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/26/ee/26eef50bcc5d49e9aa63f63f96f8dea9/annan/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "hidden": false,
                    "isSocial": false,
                    "text": "Reine, Norge.",
                    "type": "image",
                    "useForListings": false
                },
                {
                    "aspectRatio": "4x3",
                    "author": "Jan Erik Paulsen",
                    "content": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "photographer": "Jan Erik Paulsen",
                        "pufferPath": "/6b/2b/6b2b62ea269244d68358e6df9ac142fa",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/6b2b62ea-2692-44d6-8358-e6df9ac142fa",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/6b/2b/6b2b62ea269244d68358e6df9ac142fa/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 970,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/6b/2b/6b2b62ea269244d68358e6df9ac142fa/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 484,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/6b/2b/6b2b62ea269244d68358e6df9ac142fa/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 730,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/6b/2b/6b2b62ea269244d68358e6df9ac142fa/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "hidden": false,
                    "isSocial": false,
                    "text": "Salvador, Brasilien.",
                    "type": "image",
                    "useForListings": false
                },
                {
                    "aspectRatio": "annan",
                    "content": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "pufferPath": "/48/1c/481c56ad45f44d91bda111c5520f9368",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/481c56ad-45f4-4d91-bda1-11c5520f9368",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/48/1c/481c56ad45f44d91bda111c5520f9368/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 972,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/48/1c/481c56ad45f44d91bda111c5520f9368/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 487,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/48/1c/481c56ad45f44d91bda111c5520f9368/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 733,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/48/1c/481c56ad45f44d91bda111c5520f9368/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "annan",
                                "height": 648,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/48/1c/481c56ad45f44d91bda111c5520f9368/annan/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "hidden": true,
                    "isSocial": true,
                    "type": "image",
                    "useForListings": true
                }
            ]
        },
        "omnitureId": "112c5405-98a6-4c09-ab55-8626416606ae",
        "pageLinkId": 6474830,
        "preamble": "<p>Vi \u00e4lskar pulsen, folklivet och utbudet i v\u00e4rldens storst\u00e4der.</p>\r\n<p>Men \u00e4nd\u00e5 \u2013 det \u00e4r n\u00e5got speciellt med de sm\u00e5, vackra idyllerna.</p>\r\n<p>H\u00e4r \u00e4r tio av v\u00e4rldens absolut vackraste sm\u00e5st\u00e4der.</p>",
        "preambleAreaWidgets": [],
        "publishDate": "2015-08-18T03:00:00Z",
        "rightWidgets": [],
        "section": {
            "latestNews": {
                "self": "http://content-internal.expressen.se/latest-news/standard-section/7824a675-2f16-7236-845f-9366243902b9"
            },
            "linkUrl": "/allt-om-resor/",
            "mostRead": {
                "self": "http://content-internal.expressen.se/most-read/standard-section/7824a675-2f16-7236-845f-9366243902b9"
            },
            "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-section/7824a675-2f16-7236-845f-9366243902b9",
            "title": "Allt om resor",
            "type": "standard-section"
        },
        "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-article/112c5405-98a6-4c09-ab55-8626416606ae",
        "slideshow": {
            "headline": "Bildspecial: V\u00e4rldens absolut vackraste sm\u00e5st\u00e4der",
            "omnitureId": "c6497bf2-7025-4489-a2c5-67d4b944e5c9",
            "section": {
                "latestNews": {
                    "self": "http://content-internal.expressen.se/latest-news/standard-section/7824a675-2f16-7236-845f-9366243902b9"
                },
                "linkUrl": "/allt-om-resor/",
                "mostRead": {
                    "self": "http://content-internal.expressen.se/most-read/standard-section/7824a675-2f16-7236-845f-9366243902b9"
                },
                "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-section/7824a675-2f16-7236-845f-9366243902b9",
                "title": "Allt om resor",
                "type": "standard-section"
            },
            "self": "http://content-internal.expressen.se/slideshow/c6497bf2-7025-4489-a2c5-67d4b944e5c9",
            "slides": [
                {
                    "aspectRatio": "annan",
                    "image": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "photographer": "Elena Duvernay",
                        "pufferPath": "/8a/fc/8afc5b99e37c42b08c2a89a428c14c00",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/8afc5b99-e37c-42b0-8c2a-89a428c14c00",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/8a/fc/8afc5b99e37c42b08c2a89a428c14c00/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 978,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/8a/fc/8afc5b99e37c42b08c2a89a428c14c00/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 487,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/8a/fc/8afc5b99e37c42b08c2a89a428c14c00/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 727,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/8a/fc/8afc5b99e37c42b08c2a89a428c14c00/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "annan",
                                "height": 859,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/8a/fc/8afc5b99e37c42b08c2a89a428c14c00/annan/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "photographer": "Elena Duvernay",
                    "text": "<p>Anneccy, Frankrike.</p>"
                },
                {
                    "aspectRatio": "annan",
                    "image": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "photographer": "Matej Kastelic",
                        "pufferPath": "/eb/14/eb14bb01126247e89c9a6f3c961a961b",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/eb14bb01-1262-47e8-9c9a-6f3c961a961b",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/eb/14/eb14bb01126247e89c9a6f3c961a961b/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 975,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/eb/14/eb14bb01126247e89c9a6f3c961a961b/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 487,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/eb/14/eb14bb01126247e89c9a6f3c961a961b/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 727,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/eb/14/eb14bb01126247e89c9a6f3c961a961b/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "annan",
                                "height": 854,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/eb/14/eb14bb01126247e89c9a6f3c961a961b/annan/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "photographer": "Matej Kastelic",
                    "text": "<p>Bled, Slovenien.</p>"
                },
                {
                    "aspectRatio": "annan",
                    "image": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "pufferPath": "/c4/d0/c4d0b93e9d5045339815eb68f50b76a4",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/c4d0b93e-9d50-4533-9815-eb68f50b76a4",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/c4/d0/c4d0b93e9d5045339815eb68f50b76a4/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 975,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/c4/d0/c4d0b93e9d5045339815eb68f50b76a4/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 487,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/c4/d0/c4d0b93e9d5045339815eb68f50b76a4/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 727,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/c4/d0/c4d0b93e9d5045339815eb68f50b76a4/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "annan",
                                "height": 859,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/c4/d0/c4d0b93e9d5045339815eb68f50b76a4/annan/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "photographer": "Colourbox",
                    "text": "<p>Bled, Slovenien.</p>"
                },
                {
                    "aspectRatio": "annan",
                    "image": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "photographer": "Alberto Rigamonti",
                        "pufferPath": "/5a/8d/5a8df188f4b0455a842a7076edbfb4b9",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/5a8df188-f4b0-455a-842a-7076edbfb4b9",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/5a/8d/5a8df188f4b0455a842a7076edbfb4b9/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 974,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/5a/8d/5a8df188f4b0455a842a7076edbfb4b9/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 487,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/5a/8d/5a8df188f4b0455a842a7076edbfb4b9/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 730,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/5a/8d/5a8df188f4b0455a842a7076edbfb4b9/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "annan",
                                "height": 664,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/5a/8d/5a8df188f4b0455a842a7076edbfb4b9/annan/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "photographer": "Alberto Rigamonti",
                    "text": "<p>Guilin, Kina.</p>"
                },
                {
                    "aspectRatio": "annan",
                    "image": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "pufferPath": "/f9/9a/f99af546f6ba41ce8b3638bafaebcd13",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/f99af546-f6ba-41ce-8b36-38bafaebcd13",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/f9/9a/f99af546f6ba41ce8b3638bafaebcd13/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 975,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/f9/9a/f99af546f6ba41ce8b3638bafaebcd13/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 487,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/f9/9a/f99af546f6ba41ce8b3638bafaebcd13/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 727,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/f9/9a/f99af546f6ba41ce8b3638bafaebcd13/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "annan",
                                "height": 859,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/f9/9a/f99af546f6ba41ce8b3638bafaebcd13/annan/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "photographer": "Colourbox",
                    "text": "<p>Queenstown, Nya Zeeland.</p>"
                },
                {
                    "aspectRatio": "annan",
                    "image": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "pufferPath": "/86/b8/86b879e9897540b2ae0e3e2349934a7b",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/86b879e9-8975-40b2-ae0e-3e2349934a7b",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/86/b8/86b879e9897540b2ae0e3e2349934a7b/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 972,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/86/b8/86b879e9897540b2ae0e3e2349934a7b/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 487,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/86/b8/86b879e9897540b2ae0e3e2349934a7b/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 727,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/86/b8/86b879e9897540b2ae0e3e2349934a7b/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "annan",
                                "height": 859,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/86/b8/86b879e9897540b2ae0e3e2349934a7b/annan/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "photographer": "Colourbox",
                    "text": "Parikia/Paros, Grekland."
                },
                {
                    "aspectRatio": "4x3",
                    "image": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "pufferPath": "/41/af/41af6cd096dc4c78a3cb44a880ff9dfb",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/41af6cd0-96dc-4c78-a3cb-44a880ff9dfb",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/41/af/41af6cd096dc4c78a3cb44a880ff9dfb/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 970,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/41/af/41af6cd096dc4c78a3cb44a880ff9dfb/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 487,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/41/af/41af6cd096dc4c78a3cb44a880ff9dfb/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 727,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/41/af/41af6cd096dc4c78a3cb44a880ff9dfb/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "photographer": "Colourbox",
                    "text": "Vernazza, Italien."
                },
                {
                    "aspectRatio": "annan",
                    "image": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "photographer": "Syahreil Hafiz B. Samsudin",
                        "pufferPath": "/33/e3/33e340658cbf44c999c7c37ca6f42769",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/33e34065-8cbf-44c9-99c7-c37ca6f42769",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/33/e3/33e340658cbf44c999c7c37ca6f42769/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 972,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/33/e3/33e340658cbf44c999c7c37ca6f42769/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 487,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/33/e3/33e340658cbf44c999c7c37ca6f42769/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 727,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/33/e3/33e340658cbf44c999c7c37ca6f42769/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "annan",
                                "height": 859,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/33/e3/33e340658cbf44c999c7c37ca6f42769/annan/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "photographer": "Syahreil Hafiz B. Samsudin",
                    "text": "<p>Cua Van, Vietnam.</p>"
                },
                {
                    "aspectRatio": "annan",
                    "image": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "pufferPath": "/f1/ef/f1ef72e8fdd14db3b984edcf37eab38b",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/f1ef72e8-fdd1-4db3-b984-edcf37eab38b",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/f1/ef/f1ef72e8fdd14db3b984edcf37eab38b/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 980,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/f1/ef/f1ef72e8fdd14db3b984edcf37eab38b/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 495,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/f1/ef/f1ef72e8fdd14db3b984edcf37eab38b/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 737,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/f1/ef/f1ef72e8fdd14db3b984edcf37eab38b/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "annan",
                                "height": 1809,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/f1/ef/f1ef72e8fdd14db3b984edcf37eab38b/annan/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "photographer": "Colourbox",
                    "text": "Sidi Bou Said, Tunisien."
                },
                {
                    "aspectRatio": "annan",
                    "image": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "pufferPath": "/75/5a/755a3a756976473e867adbefa0bb608d",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/755a3a75-6976-473e-867a-dbefa0bb608d",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/75/5a/755a3a756976473e867adbefa0bb608d/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 978,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/75/5a/755a3a756976473e867adbefa0bb608d/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 487,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/75/5a/755a3a756976473e867adbefa0bb608d/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 727,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/75/5a/755a3a756976473e867adbefa0bb608d/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "annan",
                                "height": 867,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/75/5a/755a3a756976473e867adbefa0bb608d/annan/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "photographer": "Colourbox",
                    "text": "Reine, Norge."
                },
                {
                    "aspectRatio": "annan",
                    "image": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "pufferPath": "/26/ee/26eef50bcc5d49e9aa63f63f96f8dea9",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/26eef50b-cc5d-49e9-aa63-f63f96f8dea9",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/26/ee/26eef50bcc5d49e9aa63f63f96f8dea9/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 970,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/26/ee/26eef50bcc5d49e9aa63f63f96f8dea9/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 495,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/26/ee/26eef50bcc5d49e9aa63f63f96f8dea9/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 737,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/26/ee/26eef50bcc5d49e9aa63f63f96f8dea9/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "annan",
                                "height": 1941,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/26/ee/26eef50bcc5d49e9aa63f63f96f8dea9/annan/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "photographer": "Colourbox",
                    "text": "Reine, Norge."
                },
                {
                    "aspectRatio": "4x3",
                    "image": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "photographer": "Jan Erik Paulsen",
                        "pufferPath": "/6b/2b/6b2b62ea269244d68358e6df9ac142fa",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/6b2b62ea-2692-44d6-8358-e6df9ac142fa",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/6b/2b/6b2b62ea269244d68358e6df9ac142fa/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 970,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/6b/2b/6b2b62ea269244d68358e6df9ac142fa/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 484,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/6b/2b/6b2b62ea269244d68358e6df9ac142fa/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 730,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/6b/2b/6b2b62ea269244d68358e6df9ac142fa/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "photographer": "Jan Erik Paulsen",
                    "text": "Salvador, Brasilien."
                }
            ],
            "type": "slideshow"
        },
        "story": {
            "layout": "right",
            "story": {
                "isExtended": true,
                "linkUrl": "/allt-om-resor/res-listor/",
                "name": "Res-listor",
                "self": "http://content-internal.expressen.se/story/1e5786fd-e65e-462f-9926-5334a0729321",
                "subStories": [
                    {
                        "count": 169,
                        "items": [
                            {
                                "headline": "Platserna du m\u00e5ste se innan du d\u00f6r",
                                "linkUrl": "/allt-om-resor/platserna-du-maste-se-innan-du-dor/",
                                "listingImage": {
                                    "originalExtension": ".jpg",
                                    "pufferPath": "/32/20/32205a81215242548aff4fd90026cc1a",
                                    "self": "http://content-internal.expressen.se/image/32205a81-2152-4254-8aff-4fd90026cc1a",
                                    "type": "image",
                                    "versions": [
                                        {
                                            "aspectRatio": "1x1",
                                            "height": 1300,
                                            "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/32/20/32205a81215242548aff4fd90026cc1a/1x1/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "4x3",
                                            "height": 978,
                                            "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/32/20/32205a81215242548aff4fd90026cc1a/4x3/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "16x6",
                                            "height": 487,
                                            "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/32/20/32205a81215242548aff4fd90026cc1a/16x6/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "16x9",
                                            "height": 722,
                                            "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/32/20/32205a81215242548aff4fd90026cc1a/16x9/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        }
                                    ]
                                },
                                "publishDate": "2015-08-20T07:29:22.883Z",
                                "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-article/1ed026e0-66be-4c1b-a9ac-1ecc61000870",
                                "subHeadline": "20 platser enligt Lonely Planets ultimata \u201dbucket list\u201d",
                                "type": "standard-article"
                            },
                            {
                                "headline": "V\u00e4rldens absolut vackraste sm\u00e5st\u00e4der",
                                "linkUrl": "/allt-om-resor/varldens-absolut-vackraste-smastader/",
                                "listingImage": {
                                    "originalExtension": ".jpg",
                                    "pufferPath": "/48/1c/481c56ad45f44d91bda111c5520f9368",
                                    "self": "http://content-internal.expressen.se/image/481c56ad-45f4-4d91-bda1-11c5520f9368",
                                    "type": "image",
                                    "versions": [
                                        {
                                            "aspectRatio": "1x1",
                                            "height": 1300,
                                            "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/48/1c/481c56ad45f44d91bda111c5520f9368/1x1/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "4x3",
                                            "height": 972,
                                            "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/48/1c/481c56ad45f44d91bda111c5520f9368/4x3/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "16x6",
                                            "height": 487,
                                            "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/48/1c/481c56ad45f44d91bda111c5520f9368/16x6/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "16x9",
                                            "height": 733,
                                            "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/48/1c/481c56ad45f44d91bda111c5520f9368/16x9/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "annan",
                                            "height": 648,
                                            "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/48/1c/481c56ad45f44d91bda111c5520f9368/annan/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        }
                                    ]
                                },
                                "publishDate": "2015-08-18T03:00:00Z",
                                "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-article/112c5405-98a6-4c09-ab55-8626416606ae",
                                "subHeadline": "De sm\u00e5 idyllerna med det lilla extra",
                                "type": "standard-article"
                            },
                            {
                                "headline": "V\u00e4rldens v\u00e4rsta turister \u2013 h\u00e4r har det sp\u00e5rat ur",
                                "linkUrl": "/allt-om-resor/varldens-varsta-turister--har-har-det-sparat-ur/",
                                "listingImage": {
                                    "originalExtension": ".jpg",
                                    "pufferPath": "/e8/e6/e8e64327a7d8427b875387c9a025f871",
                                    "self": "http://content-internal.expressen.se/image/e8e64327-a7d8-427b-8753-87c9a025f871",
                                    "type": "image",
                                    "versions": [
                                        {
                                            "aspectRatio": "1x1",
                                            "height": 1300,
                                            "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/e8/e6/e8e64327a7d8427b875387c9a025f871/1x1/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "4x3",
                                            "height": 970,
                                            "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/e8/e6/e8e64327a7d8427b875387c9a025f871/4x3/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "16x6",
                                            "height": 485,
                                            "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/e8/e6/e8e64327a7d8427b875387c9a025f871/16x6/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "16x9",
                                            "height": 734,
                                            "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/e8/e6/e8e64327a7d8427b875387c9a025f871/16x9/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        }
                                    ]
                                },
                                "publishDate": "2015-08-17T03:00:00Z",
                                "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-article/01b796c6-6469-4325-bb52-d30e20fd64c3",
                                "subHeadline": "Inga urs\u00e4kter h\u00e4r \u2013 dumhet \u00e4r dumhet",
                                "type": "standard-article"
                            },
                            {
                                "headline": "V\u00e4rldens 11 l\u00e4skigaste platser ger kalla k\u00e5rar",
                                "linkUrl": "/allt-om-resor/varldens-11-laskigaste-platser-ger-kalla-karar/",
                                "listingImage": {
                                    "originalExtension": ".jpg",
                                    "pufferPath": "/84/c2/84c25afee12443c9a60535c3a6834df5",
                                    "self": "http://content-internal.expressen.se/image/84c25afe-e124-43c9-a605-35c3a6834df5",
                                    "type": "image",
                                    "versions": [
                                        {
                                            "aspectRatio": "1x1",
                                            "height": 1300,
                                            "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/84/c2/84c25afee12443c9a60535c3a6834df5/1x1/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "4x3",
                                            "height": 978,
                                            "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/84/c2/84c25afee12443c9a60535c3a6834df5/4x3/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "16x6",
                                            "height": 487,
                                            "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/84/c2/84c25afee12443c9a60535c3a6834df5/16x6/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "16x9",
                                            "height": 735,
                                            "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/84/c2/84c25afee12443c9a60535c3a6834df5/16x9/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "annan",
                                            "height": 648,
                                            "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/84/c2/84c25afee12443c9a60535c3a6834df5/annan/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        }
                                    ]
                                },
                                "publishDate": "2015-08-14T12:53:19.5644336Z",
                                "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-article/47b6dc69-e700-4ffc-991b-62cf05638ce1",
                                "subHeadline": "\u00d6vergivna sjukhus och heliga gravar",
                                "type": "standard-article"
                            },
                            {
                                "headline": "Paradis\u00f6ar du m\u00e5ste bes\u00f6ka innan du d\u00f6r",
                                "linkUrl": "/allt-om-resor/paradisoar-du-maste-besoka-innan-du-dor/",
                                "listingImage": {
                                    "originalExtension": ".jpg",
                                    "pufferPath": "/44/e1/44e1c875155f497bbc3cb8b15c53c95e",
                                    "self": "http://content-internal.expressen.se/image/44e1c875-155f-497b-bc3c-b8b15c53c95e",
                                    "type": "image",
                                    "versions": [
                                        {
                                            "aspectRatio": "1x1",
                                            "height": 1300,
                                            "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/44/e1/44e1c875155f497bbc3cb8b15c53c95e/1x1/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "4x3",
                                            "height": 970,
                                            "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/44/e1/44e1c875155f497bbc3cb8b15c53c95e/4x3/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "16x6",
                                            "height": 487,
                                            "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/44/e1/44e1c875155f497bbc3cb8b15c53c95e/16x6/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "16x9",
                                            "height": 735,
                                            "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/44/e1/44e1c875155f497bbc3cb8b15c53c95e/16x9/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "annan",
                                            "height": 648,
                                            "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/44/e1/44e1c875155f497bbc3cb8b15c53c95e/annan/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        }
                                    ]
                                },
                                "publishDate": "2015-08-13T03:00:00Z",
                                "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-article/043a7fb5-3cf2-47f6-b428-39fee9446294",
                                "subHeadline": "En del ligger n\u00e4rmare \u00e4n du tror",
                                "type": "standard-article"
                            },
                            {
                                "headline": "10 svenska fenomen som fascinerar turister",
                                "linkUrl": "/allt-om-resor/10-svenska-fenomen-som-fascinerar-turister/",
                                "listingImage": {
                                    "originalExtension": ".jpg",
                                    "pufferPath": "/af/f5/aff543570ef24838b41404a1d9e02bf1",
                                    "self": "http://content-internal.expressen.se/image/aff54357-0ef2-4838-b414-04a1d9e02bf1",
                                    "type": "image",
                                    "versions": [
                                        {
                                            "aspectRatio": "1x1",
                                            "height": 1300,
                                            "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/af/f5/aff543570ef24838b41404a1d9e02bf1/1x1/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "4x3",
                                            "height": 970,
                                            "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/af/f5/aff543570ef24838b41404a1d9e02bf1/4x3/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "16x6",
                                            "height": 487,
                                            "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/af/f5/aff543570ef24838b41404a1d9e02bf1/16x6/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "16x9",
                                            "height": 730,
                                            "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/af/f5/aff543570ef24838b41404a1d9e02bf1/16x9/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        }
                                    ]
                                },
                                "publishDate": "2015-08-12T03:00:00Z",
                                "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-article/ffdab095-6ff9-4a8c-8a85-21bef69f8ca6",
                                "subHeadline": "D\u00e4rf\u00f6r \u00e4r landet Lagom inte alls lagom",
                                "type": "standard-article"
                            }
                        ],
                        "maxArticlesToShow": 5,
                        "name": "Senaste artiklarna",
                        "next": {
                            "self": "http://content-internal.expressen.se/story/1e5786fd-e65e-462f-9926-5334a0729321/sub-story/3387357e-6965-4d1c-a02e-a348715c1a6e?page=2"
                        }
                    }
                ],
                "type": "story"
            },
            "subStoryId": "3387357e-6965-4d1c-a02e-a348715c1a6e"
        },
        "subHeadline": "De sm\u00e5 idyllerna med det lilla extra",
        "tags": [],
        "topWidgets": [],
        "topics": [],
        "type": "standard-article",
        "updateDate": "2015-08-18T03:00:00Z"
    },
    {
        "adsInCloseConnectionToContentDisabled": false,
        "bautaWidgets": [],
        "bottomWidgets": [],
        "commentsEnabled": false,
        "headline": "TEST: Har du full koll p\u00e5 resm\u00e5len i Asien?",
        "hiddenFromLists": false,
        "hideFromRobots": false,
        "image": {
            "aspectRatio": null,
            "image": {
                "originalExtension": ".jpg",
                "pufferPath": "/0a/23/0a2304dcb5b947de90d9b06cbe5abe81",
                "self": "http://content-internal.expressen.se/image/0a2304dc-b5b9-47de-90d9-b06cbe5abe81",
                "type": "image",
                "versions": [
                    {
                        "aspectRatio": "1x1",
                        "height": 1300,
                        "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/0a/23/0a2304dcb5b947de90d9b06cbe5abe81/1x1/original.jpg",
                        "width": 1300
                    },
                    {
                        "aspectRatio": "4x3",
                        "height": 975,
                        "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/0a/23/0a2304dcb5b947de90d9b06cbe5abe81/4x3/original.jpg",
                        "width": 1300
                    },
                    {
                        "aspectRatio": "16x6",
                        "height": 487,
                        "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/0a/23/0a2304dcb5b947de90d9b06cbe5abe81/16x6/original.jpg",
                        "width": 1300
                    },
                    {
                        "aspectRatio": "16x9",
                        "height": 735,
                        "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/0a/23/0a2304dcb5b947de90d9b06cbe5abe81/16x9/original.jpg",
                        "width": 1300
                    }
                ]
            },
            "photographer": null,
            "text": null
        },
        "isLongRead": false,
        "isPremium": false,
        "linkUrl": "http://www.expressen.se/allt-om-resor/test-har-du-full-koll-pa-resmalen-i-asien/",
        "listingImage": {
            "originalExtension": ".jpg",
            "pufferPath": "/0a/23/0a2304dcb5b947de90d9b06cbe5abe81",
            "self": "http://content-internal.expressen.se/image/0a2304dc-b5b9-47de-90d9-b06cbe5abe81",
            "type": "image",
            "versions": [
                {
                    "aspectRatio": "1x1",
                    "height": 1300,
                    "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/0a/23/0a2304dcb5b947de90d9b06cbe5abe81/1x1/original.jpg",
                    "width": 1300
                },
                {
                    "aspectRatio": "4x3",
                    "height": 975,
                    "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/0a/23/0a2304dcb5b947de90d9b06cbe5abe81/4x3/original.jpg",
                    "width": 1300
                },
                {
                    "aspectRatio": "16x6",
                    "height": 487,
                    "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/0a/23/0a2304dcb5b947de90d9b06cbe5abe81/16x6/original.jpg",
                    "width": 1300
                },
                {
                    "aspectRatio": "16x9",
                    "height": 735,
                    "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/0a/23/0a2304dcb5b947de90d9b06cbe5abe81/16x9/original.jpg",
                    "width": 1300
                }
            ]
        },
        "media": {
            "backgroundColor": null,
            "defaultAspectRatio": null,
            "slides": [
                {
                    "content": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "pufferPath": "/0a/23/0a2304dcb5b947de90d9b06cbe5abe81",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/0a2304dc-b5b9-47de-90d9-b06cbe5abe81",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/0a/23/0a2304dcb5b947de90d9b06cbe5abe81/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 975,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/0a/23/0a2304dcb5b947de90d9b06cbe5abe81/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 487,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/0a/23/0a2304dcb5b947de90d9b06cbe5abe81/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 735,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/0a/23/0a2304dcb5b947de90d9b06cbe5abe81/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "hidden": false,
                    "isSocial": true,
                    "type": "image",
                    "useForListings": true
                }
            ]
        },
        "omnitureId": "2988fe30-5aee-40b1-954a-83a5048f0f1b",
        "pageLinkId": 6474875,
        "preambleAreaWidgets": [],
        "publishDate": "2015-08-17T12:17:19.6068194Z",
        "rightWidgets": [],
        "section": {
            "latestNews": {
                "self": "http://content-internal.expressen.se/latest-news/standard-section/7824a675-2f16-7236-845f-9366243902b9"
            },
            "linkUrl": "/allt-om-resor/",
            "mostRead": {
                "self": "http://content-internal.expressen.se/most-read/standard-section/7824a675-2f16-7236-845f-9366243902b9"
            },
            "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-section/7824a675-2f16-7236-845f-9366243902b9",
            "title": "Allt om resor",
            "type": "standard-section"
        },
        "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-article/2988fe30-5aee-40b1-954a-83a5048f0f1b",
        "subHeadline": "Hur l\u00e5ng \u00e4r kinesiska muren?",
        "tags": [],
        "topWidgets": [],
        "topics": [],
        "type": "standard-article",
        "updateDate": "2015-08-17T12:17:19.6068194Z"
    }
]
