[
    {
        "adsInCloseConnectionToContentDisabled": false,
        "bautaWidgets": [],
        "bodyText": "<p><strong><a href=\"http://www.vichy.se/Solskydd/produkter/pc177.aspx\" target=\"_blank\">Sola smart och din gyllenbruna f\u00e4rg h\u00e5ller l\u00e4ngre. H\u00e4r hittar du r\u00e4tt solskydd f\u00f6r dig. </a></strong></p>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<p>F\u00f6r m\u00e5nga av oss \u00e4r jakten p\u00e5 den perfekta solkyssta f\u00e4rgen viktig under sommarm\u00e5naderna. Trots en \u00e5terkommande jakt l\u00e4r vi oss inte av tidigare \u00e5rs misstag. Som att pressa i solen utan solskydd p\u00e5 en vinterblek kropp, att gl\u00f6mma dricka vatten i h\u00f6gsommarv\u00e4rmen, att inte sm\u00f6rja in sig efter sol och bad och att v\u00e4gra sitta under parasoll bara f\u00f6r att man tror att solen inte tar d\u00e5.</p>\r\n<p>Allt detta sammantaget resulterar ofta i en br\u00e4nd, \u00f6m kropp som knappt kan v\u00e4nda sig i s\u00e4ngen p\u00e5 natten. Dessutom har din hud f\u00e5tt solskador som senare kan resultera i rynkor och i v\u00e4rsta fall malignt melanom, hudcancer.</p>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<p>F\u00f6r att undvika det kommer h\u00e4r 7 enkla tips p\u00e5 hur du g\u00f6r f\u00f6r att njuta av solen i sommar utan att br\u00e4nna dig och samtidigt f\u00e5 en fin solkysst hud:</p>\r\n<p><strong>1 Peela huden</strong><br>Nej, du skrubbar inte bort den gyllenbruna f\u00e4rgen. N\u00e4r du peelar huden avl\u00e4gsnas d\u00f6da hudceller och orenheter, vilket medf\u00f6r att huden f\u00e5r mer lyster och ser fr\u00e4schare ut.</p>\r\n<p><strong>2 Drick mycket vatten</strong><br>Du blir v\u00e4ldigt l\u00e4tt uttorkad n\u00e4r det \u00e4r varmt. Likv\u00e4l som kroppen beh\u00f6ver \u00e5terfuktas p\u00e5 utsidan, m\u00e5ste insidan \u00e5terfuktas. En riktigt varm sommardag kan man med f\u00f6rdel dricka v\u00e4tskeers\u00e4ttning som \u00e5terst\u00e4ller kroppens v\u00e4tske- och saltbalans.</p>\r\n<p><strong>3 Anv\u00e4nd r\u00e4tt solskydd</strong><br>Det finns solskydd f\u00f6r r\u00e4tt tillf\u00e4lle, vare sig du ligger p\u00e5 stranden, sitter p\u00e5 uteserveringen eller \u00e4r ute till havs. Men en grundregel \u00e4r att b\u00f6rja med en h\u00f6g solskyddsfaktor, f\u00f6r att eventuellt s\u00e5 sm\u00e5ningom g\u00e5 ner i solskyddsfaktor. Barns hud \u00e4r k\u00e4nsligare \u00e4n vuxnas s\u00e5 h\u00e4r g\u00e4ller solskyddsfaktor 50, solhatt och helt\u00e4ckande tunna kl\u00e4der n\u00e4r solen \u00e4r som starkast. <a href=\"http://www.vichy.se/Solskydd/produkter/pc177.aspx\" target=\"_blank\">H\u00e4r</a> hittar du r\u00e4tt solskyddsprodukter.</p>\r\n<p><strong>4 Sm\u00f6rj in dig ofta</strong><br>Du blir inte mindre brun f\u00f6r att du sm\u00f6rjer ofta, eller har en h\u00f6g solskyddfaktor. Du kommer snarare att f\u00e5 beh\u00e5lla en snygg solkysst hud l\u00e4ngre. Barn beh\u00f6ver sm\u00f6rjas ordentligt och ofta. Vuxna kan sm\u00f6rja in sig minst varannan timme, och g\u00e4rna tv\u00e5 g\u00e5nger d\u00e4r huden \u00e4r mest utsatt.</p>\r\n<p><strong>5 S\u00f6k skugga</strong><br>Att sitta en stund under ett parasoll, ha p\u00e5 sig en snygg kaftan eller en t-shirt skyddar ocks\u00e5 din hud. Tillsammans med solskydd, skyddande kl\u00e4der och skugga kan du njuta av v\u00e4rmen l\u00e4ngre. Kom ih\u00e5g att solen tar trots att du sitter under parasoll.</p>\r\n<p><strong>6 Duscha efter saltbad och poolbad</strong><br>Tvekar du ocks\u00e5 f\u00f6r poolbad p\u00e5 semesterns eftersom du h\u00f6rt att det \"tar bort den gyllenbruna f\u00e4rgen\"? Det \u00e4r inte riktigt sant. Vad som \u00e4r sant \u00e4r att klorvatten och saltvatten torkar ut huden och det i in tur kan leda till att huden flagnar. S\u00e5 ta en dusch efter\u00e5t.</p>\r\n<p><strong>7 \u00c5terfukta huden</strong><br>Sol och bad torkar ut huden. Sm\u00f6rj d\u00e4rf\u00f6r in dig med en svalkande after sun eller en \u00e5terfuktande lotion ett par g\u00e5nger om dagen. Det h\u00e5ller huden \u00e5terfuktad och minskar risken f\u00f6r att huden flagnar.<strong><a href=\"http://www.vichy.se/hudanalys-Hudanalys-med-fokus-p%C3%A5-solskydd/hudanalys/d3.aspx\" target=\"_blank\"><br></a></strong></p>\r\n<p><strong><a href=\"http://www.vichy.se/hudanalys-Hudanalys-med-fokus-p%C3%A5-solskydd/hudanalys/d3.aspx\" target=\"_blank\">Vi har olika hudtyper, lever olika liv med olika behov. H\u00e4r kan du testa vilket solskydd som \u00e4r b\u00e4st f\u00f6r dig.</a></strong><br><br></p>",
        "bottomWidgets": [],
        "commentsEnabled": false,
        "headline": "7 tips som bevarar din gyllenbruna f\u00e4rg",
        "hiddenFromLists": false,
        "hideFromRobots": false,
        "image": {
            "aspectRatio": null,
            "image": {
                "originalExtension": ".jpg",
                "pufferPath": "/98/e3/98e3ec63590c476b819795eb50874c78",
                "self": "http://content-internal.expressen.se/image/98e3ec63-590c-476b-8197-95eb50874c78",
                "type": "image",
                "versions": [
                    {
                        "height": 363,
                        "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/98/e3/98e3ec63590c476b819795eb50874c78/original.jpg",
                        "width": 645
                    }
                ]
            },
            "photographer": null,
            "text": null
        },
        "isLongRead": false,
        "isPremium": false,
        "linkUrl": "/annonssida/loreal/7-tips-som-bevarar-din-gyllenbruna-farg/",
        "listingImage": {
            "originalExtension": ".jpg",
            "pufferPath": "/98/e3/98e3ec63590c476b819795eb50874c78",
            "self": "http://content-internal.expressen.se/image/98e3ec63-590c-476b-8197-95eb50874c78",
            "type": "image",
            "versions": [
                {
                    "height": 363,
                    "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/98/e3/98e3ec63590c476b819795eb50874c78/original.jpg",
                    "width": 645
                }
            ]
        },
        "media": {
            "backgroundColor": null,
            "defaultAspectRatio": null,
            "slides": [
                {
                    "content": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "pufferPath": "/98/e3/98e3ec63590c476b819795eb50874c78",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/98e3ec63-590c-476b-8197-95eb50874c78",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "height": 363,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/98/e3/98e3ec63590c476b819795eb50874c78/original.jpg",
                                "width": 645
                            }
                        ]
                    },
                    "hidden": false,
                    "isSocial": true,
                    "type": "image",
                    "useForListings": true
                }
            ]
        },
        "omnitureId": "64ad189c-1424-461c-a024-f60aa3a8a8ba",
        "pageLinkId": 6362756,
        "preamble": "<p>Sommaren \u00e4r h\u00e4r med saltvattenbad, ljumma vindar och den underbara men farliga solen. Men det finns s\u00e4tt att sola smart och njuta i v\u00e4rmen och dessutom beh\u00e5lla en gyllenbrun f\u00e4rg l\u00e4ngre. H\u00e4r \u00e4r 7 tips som g\u00f6r att du kan ha det h\u00e4rligt i solen.</p>",
        "preambleAreaWidgets": [],
        "publishDate": "2015-06-30T12:42:35.963Z",
        "rightWidgets": [],
        "section": {
            "latestNews": {
                "self": "http://content-internal.expressen.se/latest-news/standard-section/26cdac1d-9686-4637-809d-4572ff4b9e06"
            },
            "linkUrl": "/annonssida/loreal/",
            "mostRead": {
                "self": "http://content-internal.expressen.se/most-read/standard-section/26cdac1d-9686-4637-809d-4572ff4b9e06"
            },
            "section": {
                "latestNews": {
                    "self": "http://content-internal.expressen.se/latest-news/standard-section/68ed240c-022d-4dda-f9ab-6ef3735ab14c"
                },
                "linkUrl": "/annonssida/",
                "mostRead": {
                    "self": "http://content-internal.expressen.se/most-read/standard-section/68ed240c-022d-4dda-f9ab-6ef3735ab14c"
                },
                "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-section/68ed240c-022d-4dda-f9ab-6ef3735ab14c",
                "title": "Annonssida",
                "type": "standard-section"
            },
            "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-section/26cdac1d-9686-4637-809d-4572ff4b9e06",
            "title": "loreal",
            "type": "standard-section"
        },
        "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-article/64ad189c-1424-461c-a024-f60aa3a8a8ba",
        "tags": [],
        "topWidgets": [],
        "topics": [],
        "type": "standard-article",
        "updateDate": "2015-06-30T12:42:35.963Z"
    },
    {
        "adsInCloseConnectionToContentDisabled": false,
        "bautaWidgets": [],
        "bodyText": "<p><strong><a href=\"http://www.vichy.se/hudanalys-Hudanalys-med-fokus-p%C3%A5-solskydd/hudanalys/d3.aspx\" target=\"_blank\">Vill du veta vilket solskydd som \u00e4r b\u00e4st f\u00f6r just dig? Testa h\u00e4r. </a></strong></p>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<p>Ett riktigt bra solskydd ska skydda dig fr\u00e5n solens ultravioletta str\u00e5lar s\u00e5 att du inte br\u00e4nner dig. Det ska ocks\u00e5 f\u00e5 dig att k\u00e4nna dig som allra snyggast just nu \u2013 oavsett vad du tar dig f\u00f6r om dagarna.</p>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<p>M\u00e5nga g\u00f6r misstaget att t\u00e4nka p\u00e5 timmarna p\u00e5 stranden som de enda timmar huden uts\u00e4tts f\u00f6r solens str\u00e5lar, och s\u00e5 k\u00f6per man en solkr\u00e4m perfekt f\u00f6r strandliv. Det g\u00f6r att man kanske missar \u00f6vriga solskyddsprodukter p\u00e5 marknaden, anpassade f\u00f6r andra tillf\u00e4llen d\u00e5 solen skiner. F\u00f6r du beh\u00f6ver ett skydd \u00e4ven n\u00e4r du tr\u00e4nar, simmar, turistar i stadsmilj\u00f6 eller njuter i skidbacken.</p>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<p>Det viktigaste f\u00f6rutom skyddet mot UVA och UVB \u00e4r k\u00e4nslan, texturen och funktionen p\u00e5 din solprodukt, eftersom dessa faktorer p\u00e5verkar hur ofta och i vilken m\u00e4ngd du kommer att vilja applicera produkten p\u00e5 huden. Det har Vichy tagit fasta p\u00e5 n\u00e4r de utvecklat sitt solskyddssortiment. Resultatet \u00e4r solskyddsprodukter som inte bara \u00e4r extremt l\u00e4ttburna, utan i m\u00e5nga fall dessutom multifunktionella och speciellt anpassade f\u00f6r olika aktiviteter och stadier i livet.</p>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<p>Planerar du f\u00f6r en citysommar och vill slippa f\u00e5 blank n\u00e4sa i solen p\u00e5 uteserveringen s\u00e5 v\u00e4ljer du ett mattg\u00f6rande solskydd i puderform. Ska semestern firas i tropiskt klimat svalkar en solskyddsmist p\u00e5 sprayflaska sk\u00f6nt, medan en vattenresistent kr\u00e4m \u00e4r ett b\u00e4ttre alternativ f\u00f6r strandlekande barn eller vuxna som helst tillbringar sin sommar i eller p\u00e5 vattnet.</p>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<p>En sp\u00e4nnande nyhet f\u00f6r dig som vill bli snyggt solbrun \u00e4r Vichy Id\u00e9al Soleil Tan Optimizer SPF30 som utvecklats f\u00f6r att fr\u00e4mja en vacker gyllene f\u00e4rg \u2013 samtidigt som den tillf\u00f6r fukt och erbjuder en h\u00f6g solskyddsfaktor. Sj\u00e4lva f\u00f6rpackningen \u00e4r lika genomt\u00e4nkt som produkten, med ett l\u00e5sbart lock som hindrar sand och vatten fr\u00e5n att kladda ner inneh\u00e5llet n\u00e4r du st\u00e4ller ifr\u00e5n dig flaskan p\u00e5 stranden.</p>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<p>S\u00e5 v\u00e4lj med omsorg n\u00e4sta g\u00e5ng du v\u00e4ljer solskydd s\u00e5 g\u00f6r du b\u00e5de en investering i din hy inf\u00f6r framtiden, och kan visa upp ditt allra snyggaste jag just nu.</p>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<p><strong><a href=\"http://www.vichy.se/Solskydd/produkter/pc177.aspx\" target=\"_blank\">Sola snyggt och smart. H\u00e4r hittar du r\u00e4tt solskydd f\u00f6r just din hud och behov. </a></strong></p>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<p><strong><a href=\"http://www.vichy.se/Vichy-apotek/Sverige/Sverige-sla7068.aspx\" target=\"_blank\">Vichy solcreme hittar du p\u00e5 Apoteket. Hitta ditt n\u00e4rmaste apotek H\u00c4R.</a></strong></p>",
        "bottomWidgets": [],
        "commentsEnabled": false,
        "headline": "Test: Vilket solskydd passar dig b\u00e4st? ",
        "hiddenFromLists": false,
        "hideFromRobots": false,
        "image": {
            "aspectRatio": null,
            "image": {
                "originalExtension": ".jpg",
                "pufferPath": "/88/1c/881c15320f784fb396fec91ecd83d259",
                "self": "http://content-internal.expressen.se/image/881c1532-0f78-4fb3-96fe-c91ecd83d259",
                "type": "image",
                "versions": [
                    {
                        "height": 1754,
                        "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/88/1c/881c15320f784fb396fec91ecd83d259/original.jpg",
                        "width": 2481
                    }
                ]
            },
            "photographer": null,
            "text": null
        },
        "isLongRead": false,
        "isPremium": false,
        "linkUrl": "/annonssida/loreal/test-vilket-solskydd-passar-dig-bast/",
        "listingImage": {
            "originalExtension": ".jpg",
            "pufferPath": "/88/1c/881c15320f784fb396fec91ecd83d259",
            "self": "http://content-internal.expressen.se/image/881c1532-0f78-4fb3-96fe-c91ecd83d259",
            "type": "image",
            "versions": [
                {
                    "height": 1754,
                    "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/88/1c/881c15320f784fb396fec91ecd83d259/original.jpg",
                    "width": 2481
                }
            ]
        },
        "media": {
            "backgroundColor": null,
            "defaultAspectRatio": null,
            "slides": [
                {
                    "content": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "pufferPath": "/88/1c/881c15320f784fb396fec91ecd83d259",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/881c1532-0f78-4fb3-96fe-c91ecd83d259",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "height": 1754,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/88/1c/881c15320f784fb396fec91ecd83d259/original.jpg",
                                "width": 2481
                            }
                        ]
                    },
                    "hidden": false,
                    "isSocial": true,
                    "type": "image",
                    "useForListings": true
                }
            ]
        },
        "omnitureId": "93ebfd34-b958-497b-b67f-385afd91b72e",
        "pageLinkId": 6344409,
        "preamble": "<p>Trodde du att solskydd bara handlar om r\u00e4tt solskyddsfaktor f\u00f6r breddgraden och antalet soltimmar? T\u00e4nk om. F\u00f6r att kunna visa upp ditt allra vackraste sommarjag kr\u00e4vs framf\u00f6r allt en formula som \u00e4r anpassad efter din livsstil.</p>",
        "preambleAreaWidgets": [],
        "publishDate": "2015-06-23T09:35:55.44Z",
        "rightWidgets": [],
        "section": {
            "latestNews": {
                "self": "http://content-internal.expressen.se/latest-news/standard-section/26cdac1d-9686-4637-809d-4572ff4b9e06"
            },
            "linkUrl": "/annonssida/loreal/",
            "mostRead": {
                "self": "http://content-internal.expressen.se/most-read/standard-section/26cdac1d-9686-4637-809d-4572ff4b9e06"
            },
            "section": {
                "latestNews": {
                    "self": "http://content-internal.expressen.se/latest-news/standard-section/68ed240c-022d-4dda-f9ab-6ef3735ab14c"
                },
                "linkUrl": "/annonssida/",
                "mostRead": {
                    "self": "http://content-internal.expressen.se/most-read/standard-section/68ed240c-022d-4dda-f9ab-6ef3735ab14c"
                },
                "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-section/68ed240c-022d-4dda-f9ab-6ef3735ab14c",
                "title": "Annonssida",
                "type": "standard-section"
            },
            "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-section/26cdac1d-9686-4637-809d-4572ff4b9e06",
            "title": "loreal",
            "type": "standard-section"
        },
        "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-article/93ebfd34-b958-497b-b67f-385afd91b72e",
        "tags": [],
        "topWidgets": [],
        "topics": [],
        "type": "standard-article",
        "updateDate": "2015-06-23T09:35:55.44Z"
    },
    {
        "adsInCloseConnectionToContentDisabled": true,
        "bautaWidgets": [],
        "bodyText": "<p><em><strong><a href=\"http://www.statoil.se/sv_SE/pg1334072467076/privat/Drivmedel/milesplus/miles.html?utm_source=Expressen.se&utm_content=Expressen_Wallpaper_Desktop&utm_campaign=Statoil%20miles%20PLUS%20Sommar%202015\" target=\"_blank\">L\u00e4s mer om Miles Plus alla f\u00f6rdelar h\u00e4r</a></strong></em></p>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<p><strong>milesPLUS 98 </strong>bensin \u00e4r en vidareutveckling och f\u00f6rb\u00e4ttring av det befintliga drivmedlet miles 98. Med en h\u00f6gre m\u00e4ngd tillsatser, s\u00e5 kallade additiv, f\u00f6ljer en rad positiva effekter.</p>\r\n<p>\u2013 milesPLUS 98 inneh\u00e5ller reng\u00f6rande tillsatser som motverkar bel\u00e4ggningar i hela motorn. N\u00e4r en motor v\u00e4l \u00e4r ren fr\u00e5n sot och andra bel\u00e4ggningar kan den anv\u00e4nda mer av sin energi till att h\u00e5lla bilen rullande. K\u00f6rupplevelsen blir helt enkelt b\u00e4ttre, s\u00e4ger Mikael M\u00f6rnsj\u00f6, och forts\u00e4tter:</p>\r\n<p>\u2013 I dagsl\u00e4get \u00e4r det faktiskt bara vi som kan erbjuda den h\u00e4r typen av bensin. Jag har till och med f\u00e5tt ett antal spontana mejl med positiv feedback fr\u00e5n n\u00f6jda kunder!</p>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<p><strong>milesPLUS 98 </strong>passar alla bensinmotorer som g\u00e5r p\u00e5 95 eller 98 oktan \u2013 \u00e4ven \u00e4ldre modeller. Den har ocks\u00e5, tack vare tillsatserna, en korrosionsskyddande effekt. De positiva effekterna uppn\u00e5s s\u00e5 l\u00e4nge man forts\u00e4tter att tanka milesPLUS 98.</p>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<p>\u2013 Det finns m\u00e5nga som bara anv\u00e4nder bilen p\u00e5 sommarhalv\u00e5ret. Om de tankar milesPLUS 98 p\u00e5 h\u00f6sten innan avst\u00e4llning och plockar ut sin bil p\u00e5 v\u00e5ren kommer de k\u00e4nna en skillnad. Bilen \u00e4r mer l\u00e4ttstartad och fungerar bra direkt, trots tiden bilen st\u00e5tt stilla, s\u00e4ger Mikael M\u00f6rnsj\u00f6, och till\u00e4gger:</p>\r\n<p>\u2013 Ta en bil som k\u00f6rts i 1 000 mil. Den k\u00e4nslan man d\u00e5 f\u00e5r av motorns prestanda vill vi med hj\u00e4lp av de renande och friktionsmodifierande tillsatserna i milesPLUS 98 \u00e5terskapa. Dessutom kommer man upp till 2,7 procent l\u00e4ngre p\u00e5 en full tank, vilket \u00e4r bra b\u00e5de f\u00f6r pl\u00e5nboken och f\u00f6r milj\u00f6n.</p>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<p><em>FOTNOT: M\u00e4tningarna f\u00f6r \u00f6kad k\u00f6rstr\u00e4cka \u00e4r genomf\u00f6rda av Bosmal Automotive Research & Development Institute Ltd, ett oberoende laboratorium i Europa inom forskning och utveckling.</em></p>\r\n<h2><a href=\"http://www.statoil.se/sv_SE/pg1334072467076/privat/Drivmedel/milesplus/miles.html?utm_source=Expressen.se&utm_content=Expressen_Wallpaper_Desktop&utm_campaign=Statoil%20miles%20PLUS%20Sommar%202015\" target=\"_blank\">R\u00e4kna ut hur mycket du sparar med Miles Plus h\u00e4r!</a></h2>",
        "bottomWidgets": [],
        "commentsEnabled": false,
        "headline": "Statoils nya drivmedel milesPLUS 98 har m\u00e5nga pluspo\u00e4ng",
        "hiddenFromLists": false,
        "hideFromRobots": false,
        "image": {
            "aspectRatio": null,
            "image": {
                "originalExtension": ".jpg",
                "pufferPath": "/a2/43/a243f723c8d74052b2968f13ca3aaa12",
                "self": "http://content-internal.expressen.se/image/a243f723-c8d7-4052-b296-8f13ca3aaa12",
                "type": "image",
                "versions": [
                    {
                        "height": 354,
                        "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/a2/43/a243f723c8d74052b2968f13ca3aaa12/original.jpg",
                        "width": 600
                    }
                ]
            },
            "photographer": null,
            "text": null
        },
        "isLongRead": false,
        "isPremium": false,
        "linkUrl": "/annonssida/statoil/statoils-nya-drivmedel-milesplus-98-har-manga-pluspoang/",
        "listingImage": {
            "originalExtension": ".jpg",
            "pufferPath": "/a2/43/a243f723c8d74052b2968f13ca3aaa12",
            "self": "http://content-internal.expressen.se/image/a243f723-c8d7-4052-b296-8f13ca3aaa12",
            "type": "image",
            "versions": [
                {
                    "height": 354,
                    "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/a2/43/a243f723c8d74052b2968f13ca3aaa12/original.jpg",
                    "width": 600
                }
            ]
        },
        "media": {
            "backgroundColor": null,
            "defaultAspectRatio": null,
            "slides": [
                {
                    "content": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "pufferPath": "/a2/43/a243f723c8d74052b2968f13ca3aaa12",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/a243f723-c8d7-4052-b296-8f13ca3aaa12",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "height": 354,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/a2/43/a243f723c8d74052b2968f13ca3aaa12/original.jpg",
                                "width": 600
                            }
                        ]
                    },
                    "hidden": false,
                    "isSocial": false,
                    "type": "image",
                    "useForListings": true
                }
            ]
        },
        "omnitureId": "c242127d-7a00-481d-a23e-ce50fa5ee1ef",
        "pageLinkId": 6212016,
        "preamble": "<p>\u2013 Motorn blir mycket renare, vilket ger en helt annan k\u00f6rupplevelse, s\u00e4ger Mikael M\u00f6rnsj\u00f6, produktspecialist drivmedel p\u00e5 Statoil Sverige.</p>",
        "preambleAreaWidgets": [],
        "publishDate": "2015-04-30T07:34:15.657Z",
        "rightWidgets": [
            {
                "content": "<p>* Den reng\u00f6r motorn vilket \u00f6kar dess kraft och acceleration.<br>* Den reng\u00f6r i hela br\u00e4nslesystemet och skyddar mot korrosion.<br>* Den minskar br\u00e4nslef\u00f6rbrukningen med upp till 2,7 procent.</p>\r\n<p>* Den reng\u00f6r br\u00e4nsleinsprutarna och ventiler</p>\r\n<p>* Den motverkar bel\u00e4ggningar och underl\u00e4ttar vid start efter korta s\u00e5v\u00e4l som l\u00e5nga stillest\u00e5nd.</p>",
                "headline": "VARF\u00d6R V\u00c4LJA MILES PLUS 98",
                "self": "http://content-internal.expressen.se/factbox/936583b3-0b2f-461d-9f26-9201d8ce87ca",
                "type": "factbox",
                "visibleForChannels": [
                    "desktop",
                    "mobile"
                ]
            }
        ],
        "section": {
            "latestNews": {
                "self": "http://content-internal.expressen.se/latest-news/standard-section/9deca05b-d1e7-44db-8e3f-55714875c417"
            },
            "linkUrl": "/annonssida/statoil/",
            "mostRead": {
                "self": "http://content-internal.expressen.se/most-read/standard-section/9deca05b-d1e7-44db-8e3f-55714875c417"
            },
            "section": {
                "latestNews": {
                    "self": "http://content-internal.expressen.se/latest-news/standard-section/68ed240c-022d-4dda-f9ab-6ef3735ab14c"
                },
                "linkUrl": "/annonssida/",
                "mostRead": {
                    "self": "http://content-internal.expressen.se/most-read/standard-section/68ed240c-022d-4dda-f9ab-6ef3735ab14c"
                },
                "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-section/68ed240c-022d-4dda-f9ab-6ef3735ab14c",
                "title": "Annonssida",
                "type": "standard-section"
            },
            "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-section/9deca05b-d1e7-44db-8e3f-55714875c417",
            "title": "Statoil",
            "type": "standard-section"
        },
        "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-article/c242127d-7a00-481d-a23e-ce50fa5ee1ef",
        "tags": [],
        "topWidgets": [],
        "topics": [],
        "type": "standard-article",
        "updateDate": "2015-04-30T07:34:15.657Z"
    },
    {
        "adsInCloseConnectionToContentDisabled": false,
        "bautaWidgets": [],
        "bodyText": "<h2><a href=\"http://www.statoil.se/sv_SE/pg1334072572280/privat/Vara-stationer/Sok-station.html\" target=\"_blank\">L\u00e4s mer om Miles Plus h\u00e4r!</a></h2>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<p>Artikel om hur m\u00e5nga extramil man kommer med Miles Plus samt ber\u00e4ttar om varf\u00f6r just Miles Plus \u00e4r s\u00e5 bra \u2013 f\u00f6r b\u00e5de bil och milj\u00f6.</p>\r\n<p>L\u00e4nk in till Miles Plus startsida hos Statoil.</p>\r\n<p>Artikel om hur m\u00e5nga extramil man kommer med Miles Plus samt ber\u00e4ttar om varf\u00f6r just Miles Plus \u00e4r s\u00e5 bra \u2013 f\u00f6r b\u00e5de bil och milj\u00f6.</p>\r\n<p>L\u00e4nk in till Miles Plus startsida hos Statoil.</p>\r\n<p>Artikel om hur m\u00e5nga extramil man kommer med Miles Plus samt ber\u00e4ttar om varf\u00f6r just Miles Plus \u00e4r s\u00e5 bra \u2013 f\u00f6r b\u00e5de bil och milj\u00f6.</p>\r\n<p>L\u00e4nk in till Miles Plus startsida hos Statoil.</p>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<h2><a href=\"http://www.statoil.se/sv_SE/pg1334072572280/privat/Vara-stationer/Sok-station.html\" target=\"_blank\">H\u00e4r kan du tanka billigt och milj\u00f6smart!</a></h2>",
        "bottomWidgets": [],
        "commentsEnabled": false,
        "headline": "Nya drivmedlet som tar dig xx mil l\u00e4ngre per tank",
        "hiddenFromLists": false,
        "hideFromRobots": false,
        "image": {
            "aspectRatio": "16x9",
            "image": {
                "originalExtension": ".jpg",
                "pufferPath": "/99/b3/99b3fef03dea48478a81545c0dd4bf5c",
                "self": "http://content-internal.expressen.se/image/99b3fef0-3dea-4847-8a81-545c0dd4bf5c",
                "type": "image",
                "versions": [
                    {
                        "height": 360,
                        "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/99/b3/99b3fef03dea48478a81545c0dd4bf5c/original.jpg",
                        "width": 540
                    }
                ]
            },
            "photographer": null,
            "text": null
        },
        "isLongRead": false,
        "isPremium": false,
        "linkUrl": "/annonssida/statoil/nya-drivmedlet-som-tar-dig-xx-mil-langre-per-tank/",
        "listingImage": {
            "originalExtension": ".jpg",
            "pufferPath": "/99/b3/99b3fef03dea48478a81545c0dd4bf5c",
            "self": "http://content-internal.expressen.se/image/99b3fef0-3dea-4847-8a81-545c0dd4bf5c",
            "type": "image",
            "versions": [
                {
                    "height": 360,
                    "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/99/b3/99b3fef03dea48478a81545c0dd4bf5c/original.jpg",
                    "width": 540
                }
            ]
        },
        "omnitureId": "98288283-1c3d-41e9-990e-96b4dc948e68",
        "pageLinkId": 6206683,
        "preamble": "<p>Artikel om hur m\u00e5nga extramil man kommer med Miles Plus samt ber\u00e4ttar om varf\u00f6r just Miles Plus \u00e4r s\u00e5 bra \u2013 f\u00f6r b\u00e5de bil och milj\u00f6.</p>\r\n<p>L\u00e4nk in till Miles Plus startsida hos Statoil.</p>",
        "preambleAreaWidgets": [],
        "publishDate": "2015-04-28T08:48:42.83Z",
        "rightWidgets": [],
        "section": {
            "latestNews": {
                "self": "http://content-internal.expressen.se/latest-news/standard-section/9deca05b-d1e7-44db-8e3f-55714875c417"
            },
            "linkUrl": "/annonssida/statoil/",
            "mostRead": {
                "self": "http://content-internal.expressen.se/most-read/standard-section/9deca05b-d1e7-44db-8e3f-55714875c417"
            },
            "section": {
                "latestNews": {
                    "self": "http://content-internal.expressen.se/latest-news/standard-section/68ed240c-022d-4dda-f9ab-6ef3735ab14c"
                },
                "linkUrl": "/annonssida/",
                "mostRead": {
                    "self": "http://content-internal.expressen.se/most-read/standard-section/68ed240c-022d-4dda-f9ab-6ef3735ab14c"
                },
                "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-section/68ed240c-022d-4dda-f9ab-6ef3735ab14c",
                "title": "Annonssida",
                "type": "standard-section"
            },
            "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-section/9deca05b-d1e7-44db-8e3f-55714875c417",
            "title": "Statoil",
            "type": "standard-section"
        },
        "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-article/98288283-1c3d-41e9-990e-96b4dc948e68",
        "tags": [],
        "topWidgets": [],
        "topics": [],
        "type": "standard-article",
        "updateDate": "2015-04-28T08:48:42.83Z"
    },
    {
        "adsInCloseConnectionToContentDisabled": false,
        "bautaWidgets": [],
        "bodyText": "<p><a href=\"http://www.fiatprofessional.se/se/Modeller/Ducato_Skap\" target=\"_blank\">Kolla in nya Fiat Ducato h\u00e4r!</a></p>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<p>Enkelt, men smart. Bredvid tankikonen p\u00e5 instrumentbr\u00e4dan sitter en pil, den visar om du har tanklocket p\u00e5 h\u00f6ger eller v\u00e4nster sida. Nu slipper du f\u00f6rnedringen \u00f6ver att st\u00e4lla bilen \u00e5t fel h\u00e5ll n\u00e4r du ska tanka.</p>\r\n<p>V\u00e4ldigt m\u00e5nga k\u00e4nner inte till pilen, och vissa har en f\u00f6rm\u00e5ga att gl\u00f6mma vilken sida tanklocket sitter p\u00e5. Om du ofta hyr bil, l\u00e5nar av n\u00e5gon kompis eller helt enkelt \u00e4ger flera bilar \u00e4r detta ett v\u00e4ldigt bra knep att ta till. Olika bilar har n\u00e4mligen tanklocken p\u00e5 olika sidor, oftast beroende p\u00e5 var och f\u00f6r vilket land bilen \u00e4r tillverkad.<br>Pilen visar vilken sida tanklocket sitter p\u00e5 och du kan enkelt k\u00f6ra fram bilen s\u00e5 att bensinslangen n\u00e5r.</p>\r\n<p>Funktionen finns p\u00e5 de allra flesta moderna bilarna, och givetvis i nya Fiat Doblo. Sk\u00e5pbilen har en rad olika finesser och passar utm\u00e4rkt f\u00f6r dig som f\u00f6retagare. Aprop\u00e5 bensin \u00e4r Doblo v\u00e4ldigt br\u00e4nslesn\u00e5l och erbjuder flera tillval f\u00f6r en \u00e4nnu mer milj\u00f6v\u00e4nlig samt ekonomisk k\u00f6rning. N\u00e5gra exempel \u00e4r rulloptimerade milj\u00f6d\u00e4ck, start & stop-funktion samt l\u00e5gt tempererad olja. L\u00e4s mer om f\u00f6rdelarna med <a href=\"http://www.fiatprofessional.se/se/Modeller/Doblo_Skap\" target=\"_blank\">Fiat Doblo Cargo h\u00e4r.</a></p>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<p><a href=\"http://www.fiatprofessional.se/se/Modeller/Ducato_Skap\" target=\"_blank\">Kolla in nya Fiat Ducato h\u00e4r!</a></p>",
        "bottomWidgets": [],
        "commentsEnabled": false,
        "headline": "Bensinpilen du inte visste fanns",
        "hiddenFromLists": false,
        "hideFromRobots": false,
        "image": {
            "aspectRatio": "16x9",
            "image": {
                "originalExtension": ".jpg",
                "pufferPath": "/ad/e8/ade8efa4fb3d41948d33c23f630cd64e",
                "self": "http://content-internal.expressen.se/image/ade8efa4-fb3d-4194-8d33-c23f630cd64e",
                "type": "image",
                "versions": [
                    {
                        "height": 294,
                        "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/ad/e8/ade8efa4fb3d41948d33c23f630cd64e/original.jpg",
                        "width": 600
                    }
                ]
            },
            "photographer": null,
            "text": null
        },
        "isLongRead": false,
        "isPremium": false,
        "linkUrl": "/annonssida/fiatprofessional/bensinpilen-du-inte-visste-fanns/",
        "listingImage": {
            "originalExtension": ".jpg",
            "pufferPath": "/ad/e8/ade8efa4fb3d41948d33c23f630cd64e",
            "self": "http://content-internal.expressen.se/image/ade8efa4-fb3d-4194-8d33-c23f630cd64e",
            "type": "image",
            "versions": [
                {
                    "height": 294,
                    "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/ad/e8/ade8efa4fb3d41948d33c23f630cd64e/original.jpg",
                    "width": 600
                }
            ]
        },
        "omnitureId": "fbe92e6f-f7b2-4735-a850-f684e5a13b08",
        "pageLinkId": 6103942,
        "preamble": "<p>Har du n\u00e5gon g\u00e5ng st\u00e4llt bilen p\u00e5 fel sida n\u00e4r du ska tanka? Vill du veta hur du undviker att g\u00f6ra samma misstag igen? L\u00e4s vidare, f\u00f6r det finns n\u00e4mligen en l\u00f6sning.</p>",
        "preambleAreaWidgets": [],
        "publishDate": "2015-03-16T11:43:35.017Z",
        "rightWidgets": [],
        "section": {
            "latestNews": {
                "self": "http://content-internal.expressen.se/latest-news/standard-section/dca06dfb-770d-41cb-95d8-eadb21eb955b"
            },
            "linkUrl": "/annonssida/fiatprofessional/",
            "mostRead": {
                "self": "http://content-internal.expressen.se/most-read/standard-section/dca06dfb-770d-41cb-95d8-eadb21eb955b"
            },
            "section": {
                "latestNews": {
                    "self": "http://content-internal.expressen.se/latest-news/standard-section/68ed240c-022d-4dda-f9ab-6ef3735ab14c"
                },
                "linkUrl": "/annonssida/",
                "mostRead": {
                    "self": "http://content-internal.expressen.se/most-read/standard-section/68ed240c-022d-4dda-f9ab-6ef3735ab14c"
                },
                "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-section/68ed240c-022d-4dda-f9ab-6ef3735ab14c",
                "title": "Annonssida",
                "type": "standard-section"
            },
            "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-section/dca06dfb-770d-41cb-95d8-eadb21eb955b",
            "title": "fiatprofessional",
            "type": "standard-section"
        },
        "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-article/fbe92e6f-f7b2-4735-a850-f684e5a13b08",
        "tags": [],
        "topWidgets": [],
        "topics": [],
        "type": "standard-article",
        "updateDate": "2015-03-16T11:43:35.017Z"
    },
    {
        "adsInCloseConnectionToContentDisabled": false,
        "bautaWidgets": [],
        "bodyText": "<p><a href=\"http://www.fiatprofessional.se/se/Modeller/Ducato_Skap\" target=\"_blank\">Kolla in nya Fiat Ducato h\u00e4r!</a></p>",
        "bottomWidgets": [],
        "commentsEnabled": false,
        "headline": "Quiz: Klarar du k\u00f6rkortsfr\u00e5gorna?",
        "hiddenFromLists": false,
        "hideFromRobots": false,
        "image": {
            "aspectRatio": "16x9",
            "image": {
                "originalExtension": ".jpg",
                "pufferPath": "/ee/41/ee41d941b0214db7b73f5221ecbd2158",
                "self": "http://content-internal.expressen.se/image/ee41d941-b021-4db7-b73f-5221ecbd2158",
                "type": "image",
                "versions": [
                    {
                        "height": 400,
                        "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/ee/41/ee41d941b0214db7b73f5221ecbd2158/original.jpg",
                        "width": 600
                    }
                ]
            },
            "photographer": null,
            "text": null
        },
        "isLongRead": false,
        "isPremium": false,
        "linkUrl": "/annonssida/fiatprofessional/quiz-klarar-du-korkortsfragorna/",
        "listingImage": {
            "originalExtension": ".jpg",
            "pufferPath": "/ee/41/ee41d941b0214db7b73f5221ecbd2158",
            "self": "http://content-internal.expressen.se/image/ee41d941-b021-4db7-b73f-5221ecbd2158",
            "type": "image",
            "versions": [
                {
                    "height": 400,
                    "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/ee/41/ee41d941b0214db7b73f5221ecbd2158/original.jpg",
                    "width": 600
                }
            ]
        },
        "omnitureId": "a35ddcb0-1f41-4141-9c8a-b55e0604ada3",
        "pageLinkId": 6007944,
        "preamble": "<p>Gammal som ung \u00e4r det viktigt att ha koll p\u00e5 r\u00e5dande trafikregler. Oavsett om du har haft k\u00f6rkort i evigheter eller \u00e4r p\u00e5 v\u00e4g att skaffa, \u00e4r det h\u00e4r ett perfekt quiz f\u00f6r att testa dina kunskaper. Vars\u00e5god att s\u00e4tta ig\u00e5ng med quizet!</p>",
        "preambleAreaWidgets": [],
        "publishDate": "2015-02-05T07:54:36.663Z",
        "relatedArticles": {
            "articles": [
                {
                    "headline": "K\u00f6rkort",
                    "linkUrl": "/annonssida/fiatprofessional/korkort/",
                    "self": "http://content-internal.expressen.se/quiz/36441772-e3ad-4450-abb4-9c2d27fe4b52",
                    "type": "quiz"
                }
            ],
            "layout": "right"
        },
        "rightWidgets": [],
        "section": {
            "latestNews": {
                "self": "http://content-internal.expressen.se/latest-news/standard-section/dca06dfb-770d-41cb-95d8-eadb21eb955b"
            },
            "linkUrl": "/annonssida/fiatprofessional/",
            "mostRead": {
                "self": "http://content-internal.expressen.se/most-read/standard-section/dca06dfb-770d-41cb-95d8-eadb21eb955b"
            },
            "section": {
                "latestNews": {
                    "self": "http://content-internal.expressen.se/latest-news/standard-section/68ed240c-022d-4dda-f9ab-6ef3735ab14c"
                },
                "linkUrl": "/annonssida/",
                "mostRead": {
                    "self": "http://content-internal.expressen.se/most-read/standard-section/68ed240c-022d-4dda-f9ab-6ef3735ab14c"
                },
                "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-section/68ed240c-022d-4dda-f9ab-6ef3735ab14c",
                "title": "Annonssida",
                "type": "standard-section"
            },
            "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-section/dca06dfb-770d-41cb-95d8-eadb21eb955b",
            "title": "fiatprofessional",
            "type": "standard-section"
        },
        "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-article/a35ddcb0-1f41-4141-9c8a-b55e0604ada3",
        "tags": [],
        "topWidgets": [],
        "topics": [],
        "type": "standard-article",
        "updateDate": "2015-02-05T07:54:36.663Z"
    },
    {
        "adsInCloseConnectionToContentDisabled": false,
        "bautaWidgets": [],
        "bodyText": "<p><a href=\"https://www.casumo.com/sv/?utm_source=expressen&utm_medium=native&utm_content=storvinst53&utm_campaign=expressennative\" target=\"_blank\"><strong>H\u00e4mta din v\u00e4lkomstbonus h\u00e4r.</strong><br><strong>Fina specialerbjudanden till alla nya medlemmar.</strong></a></p>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<p><strong>Det \u00e4r inte s\u00e5 konstigt</strong> att Mega Fortune \u00e4r ett av Casumos popul\u00e4raste spel. M\u00e5nga har blivit miljon\u00e4rer via just det spelet. 11 januari var det dags igen, jackpotten p\u00e5 53,6 miljoner delades ut till en spelare i Stockholm.</p>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<p><strong>Spelsajten Casumo</strong> gillar n\u00e4r deras medlemmar vinner pengar \u2013 s\u00e5 sj\u00e4lvklart finns \u00e4ven spelen med maffiga jackpottar h\u00e4r. Och det \u00e4r ocks\u00e5 d\u00e4rf\u00f6r de har helt galna v\u00e4lkomsterbjudanden. Just nu kan du f\u00e5 upp till 400 euro extra att spela f\u00f6r vid din f\u00f6rsta ins\u00e4ttning. Det motsvarar ungef\u00e4r 3 700 kronor.</p>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<p><strong>Vill du hellre ha</strong> freespins g\u00e5r det ocks\u00e5 bra. N\u00e4r du registrerar dig hos Casumo v\u00e4ljer du n\u00e4mligen sj\u00e4lv vilken bonus du vill ha, och det finns n\u00e5got som passar alla.</p>\r\n<p>Just nu \u00e4r Casumo ovanligt gener\u00f6sa - det r\u00e4cker med att du s\u00e4tter in 100 kronor s\u00e5 sexdubblas din ins\u00e4ttning.</p>\r\n<h2><a href=\"https://www.casumo.com/sv/?utm_source=expressen&utm_medium=native&utm_content=storvinst53&utm_campaign=expressennative\" target=\"_blank\">H\u00e4mta din v\u00e4lkomstbonus h\u00e4r. Fina specialerbjudanden till alla nya medlemmar.</a></h2>",
        "bottomWidgets": [],
        "commentsEnabled": false,
        "headline": "53,6 miljoner kronor utdelade till lycklig svensk",
        "hiddenFromLists": false,
        "hideFromRobots": false,
        "image": {
            "aspectRatio": "16x9",
            "image": {
                "originalExtension": ".jpg",
                "pufferPath": "/54/ad/54adc38fb1674942a334d3f30c59766c",
                "self": "http://content-internal.expressen.se/image/54adc38f-b167-4942-a334-d3f30c59766c",
                "type": "image",
                "versions": [
                    {
                        "height": 251,
                        "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/54/ad/54adc38fb1674942a334d3f30c59766c/original.jpg",
                        "width": 430
                    }
                ]
            },
            "photographer": null,
            "text": null
        },
        "isLongRead": false,
        "isPremium": false,
        "linkUrl": "/annonssida/vinstjakten/536-miljoner-kronor-utdelade-till-lycklig-svensk/",
        "listingImage": {
            "originalExtension": ".jpg",
            "pufferPath": "/54/ad/54adc38fb1674942a334d3f30c59766c",
            "self": "http://content-internal.expressen.se/image/54adc38f-b167-4942-a334-d3f30c59766c",
            "type": "image",
            "versions": [
                {
                    "height": 251,
                    "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/54/ad/54adc38fb1674942a334d3f30c59766c/original.jpg",
                    "width": 430
                }
            ]
        },
        "omnitureId": "5a6513f7-9b19-43d7-8ec4-2900c8b3d625",
        "pageLinkId": 5968154,
        "preamble": "<p>En stockholmare blev precis 53,6 miljoner rikare. Insatsen? Endast tolv kronor. S\u00e5 kan det faktiskt g\u00e5 till i det popul\u00e4ra spelet Mega Fortune.</p>",
        "preambleAreaWidgets": [],
        "publishDate": "2015-01-20T13:36:10.303Z",
        "rightWidgets": [],
        "section": {
            "latestNews": {
                "self": "http://content-internal.expressen.se/latest-news/standard-section/4852fc2c-50d1-45d2-ada4-eb2405a639ca"
            },
            "linkUrl": "/annonssida/vinstjakten/",
            "mostRead": {
                "self": "http://content-internal.expressen.se/most-read/standard-section/4852fc2c-50d1-45d2-ada4-eb2405a639ca"
            },
            "section": {
                "latestNews": {
                    "self": "http://content-internal.expressen.se/latest-news/standard-section/68ed240c-022d-4dda-f9ab-6ef3735ab14c"
                },
                "linkUrl": "/annonssida/",
                "mostRead": {
                    "self": "http://content-internal.expressen.se/most-read/standard-section/68ed240c-022d-4dda-f9ab-6ef3735ab14c"
                },
                "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-section/68ed240c-022d-4dda-f9ab-6ef3735ab14c",
                "title": "Annonssida",
                "type": "standard-section"
            },
            "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-section/4852fc2c-50d1-45d2-ada4-eb2405a639ca",
            "title": "vinstjakten",
            "type": "standard-section"
        },
        "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-article/5a6513f7-9b19-43d7-8ec4-2900c8b3d625",
        "tags": [],
        "topWidgets": [],
        "topics": [],
        "type": "standard-article",
        "updateDate": "2015-01-20T13:36:10.303Z"
    },
    {
        "adsInCloseConnectionToContentDisabled": false,
        "bautaWidgets": [],
        "bodyText": "<p>Bilen \u00e4r ett viktigt redskap f\u00f6r de flesta f\u00f6retagare. Vissa branscher kr\u00e4ver en bil med stort lastutrymme, andra beh\u00f6ver en kraftfull motor. Br\u00e4nslef\u00f6rbrukningen \u00e4r n\u00e5got som blivit viktigare med \u00e5ren, vilket g\u00f6r gott f\u00f6r b\u00e5de milj\u00f6 och pl\u00e5nbok.<br>Lyckligtvis beh\u00f6ver du inte kompromissa med Fiat Ducato, det ena utesluter inte det andra. M\u00e4ngder av m\u00f6jligheter till anpassning finns, s\u00e5 att du kan skr\u00e4ddarsy bilen efter just dina behov.</p>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<p><strong>Lastutrymmet</strong> kan v\u00e4ljas s\u00e5 att det passar behovet b\u00e5de g\u00e4llande l\u00e4ngd och h\u00f6jd, vilket ger en otrolig m\u00f6jlighet att anpassa efter vad bilen egentligen ska transportera. Som mest kan <a href=\"http://www.fiatprofessional.se/se/Modeller/Ducato_Skap\" target=\"_blank\">Fiat Ducato</a> transportera 2,4 ton.<br>Som exempelvis hantverkare kan det vara en bra id\u00e9 att ha stort utrymme som klarar av att b\u00e4ra mycket.</p>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<p><strong>I transportyrket</strong> kan en kraftigare motor beh\u00f6vas, och d\u00e5 passar 180 Multijet Diesel perfekt. Den \u00e4r utrustad f\u00f6r att klara av de allra brantaste backarna, oavsett hur tung lasten \u00e4r. <a href=\"http://www.fiatprofessional.se/se/Modeller/Ducato_Skap\" target=\"_blank\">Fiat Ducato</a> \u00e4r dessutom utrustad med \"Hill Holder\" vilket g\u00f6r att du l\u00e4ttare kan starta i uppf\u00f6rsbackar.<br>F\u00f6r l\u00e4ttare bruk i exempelvis stadsmilj\u00f6 passar en n\u00e5got svagare motor b\u00e4ttre, d\u00e5 det sparar utsl\u00e4pp. Oavsett motor g\u00e5r det att v\u00e4lja mellan antingen manuell eller automatisk v\u00e4xell\u00e5da(bortsett fr\u00e5n 2.0 motorn som \u00e4r manuell).</p>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<p><strong>Vad g\u00e4ller komfort </strong>\u00e4r interi\u00f6ren utrustad med alla n\u00f6dv\u00e4ndiga och \u00e5tr\u00e5v\u00e4rda funktioner som g\u00f6r din upplevelse bakom ratten komplett.<br>En hel del s\u00e4kerhetsfunktioner f\u00f6ljer med, som exempelvis antisladd, farth\u00e5llare, elektronisk lastkontroll med mera.</p>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<p><strong>S\u00e5 kallade milj\u00f6d\u00e4ck</strong> finns som tillval och passar utm\u00e4rkt p\u00e5 torrt underlag. D\u00e4cken \u00e4r anpassade f\u00f6r att minimera friktionen och bidrar till l\u00e4gre utsl\u00e4pp och f\u00f6rbrukning.<br>Med flera andra olika tillval kan<a href=\"http://www.fiatprofessional.se/se/Modeller/Ducato_Skap\" target=\"_blank\"> <strong>Fiat Ducato</strong> </a>verkligen vara n\u00e5got f\u00f6r alla.</p>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<p><a href=\"http://www.fiatprofessional.se/se/Modeller/Ducato_Skap\" target=\"_blank\"><strong><em>Se nya Fiat Ducato h\u00e4r!</em></strong></a></p>",
        "bottomWidgets": [],
        "commentsEnabled": false,
        "headline": "Fiat Ducato \u2013 perfekt f\u00f6r dig som f\u00f6retagare!",
        "hiddenFromLists": false,
        "hideFromRobots": false,
        "image": {
            "aspectRatio": "16x9",
            "image": {
                "originalExtension": ".jpg",
                "pufferPath": "/c2/bd/c2bd976759474befb71d95da444e34dc",
                "self": "http://content-internal.expressen.se/image/c2bd9767-5947-4bef-b71d-95da444e34dc",
                "type": "image",
                "versions": [
                    {
                        "height": 298,
                        "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/c2/bd/c2bd976759474befb71d95da444e34dc/original.jpg",
                        "width": 541
                    }
                ]
            },
            "photographer": null,
            "text": null
        },
        "isLongRead": false,
        "isPremium": false,
        "linkUrl": "/annonssida/fiatprofessional/fiat-ducato--perfekt-for-dig-som-foretagare/",
        "listingImage": {
            "originalExtension": ".jpg",
            "pufferPath": "/c2/bd/c2bd976759474befb71d95da444e34dc",
            "self": "http://content-internal.expressen.se/image/c2bd9767-5947-4bef-b71d-95da444e34dc",
            "type": "image",
            "versions": [
                {
                    "height": 298,
                    "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/c2/bd/c2bd976759474befb71d95da444e34dc/original.jpg",
                    "width": 541
                }
            ]
        },
        "omnitureId": "9ab13809-15f3-44ff-badd-1dc75940d4bd",
        "pageLinkId": 5964961,
        "preamble": "<p>Oavsett om du \u00e4r snickare, elektriker, m\u00e5lare eller n\u00e5got annat, \u00e4r Fiat Ducato en sk\u00e5pbil som garanterat matchar dina behov, tack vare de m\u00e5nga anpassningsm\u00f6jligheter som finns. Dessutom \u00e4r den br\u00e4nslesn\u00e5l och komfortabel \u2013 f\u00f6rdelarna \u00e4r m\u00e5nga.</p>",
        "preambleAreaWidgets": [],
        "publishDate": "2015-01-19T12:16:07.763Z",
        "rightWidgets": [],
        "section": {
            "latestNews": {
                "self": "http://content-internal.expressen.se/latest-news/standard-section/dca06dfb-770d-41cb-95d8-eadb21eb955b"
            },
            "linkUrl": "/annonssida/fiatprofessional/",
            "mostRead": {
                "self": "http://content-internal.expressen.se/most-read/standard-section/dca06dfb-770d-41cb-95d8-eadb21eb955b"
            },
            "section": {
                "latestNews": {
                    "self": "http://content-internal.expressen.se/latest-news/standard-section/68ed240c-022d-4dda-f9ab-6ef3735ab14c"
                },
                "linkUrl": "/annonssida/",
                "mostRead": {
                    "self": "http://content-internal.expressen.se/most-read/standard-section/68ed240c-022d-4dda-f9ab-6ef3735ab14c"
                },
                "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-section/68ed240c-022d-4dda-f9ab-6ef3735ab14c",
                "title": "Annonssida",
                "type": "standard-section"
            },
            "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-section/dca06dfb-770d-41cb-95d8-eadb21eb955b",
            "title": "fiatprofessional",
            "type": "standard-section"
        },
        "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-article/9ab13809-15f3-44ff-badd-1dc75940d4bd",
        "tags": [],
        "topWidgets": [],
        "topics": [],
        "type": "standard-article",
        "updateDate": "2015-01-19T12:16:07.763Z"
    },
    {
        "adsInCloseConnectionToContentDisabled": false,
        "bautaWidgets": [],
        "bodyText": "<h2><a href=\"https://www.casumo.com/sv/?utm_source=expressen&utm_medium=native&utm_content=sattein90&utm_campaign=expressennative\" target=\"_blank\">SLOTTAR GER ALLA SAMMA CHANS! </a></h2>\r\n<p>Det fina med Casumo \u00e4r att alla har samma chans. H\u00e4r finns proffs och nyb\u00f6rjare i sk\u00f6n f\u00f6rening. Alla med samma chans p\u00e5 vinst. Fr\u00e5n lite mindre vinster till den d\u00e4r magiska dr\u00f6mvinsten. F\u00f6r visst dr\u00f6mmer vi alla om att vinna. Vad tycks om 285 000 kr en regnig m\u00e5ndag? Det var d\u00e5 v\u00e5r glada vinnare f\u00f6rvandlade en femtilapp till en sommarstuga \u2013 eller lyxigaste lyxresan du kan t\u00e4nka dig.</p>\r\n<h2>NY STORVINST: 45 MILJONER P\u00c5 MEGA FORTUNE:</h2>\r\n<p>Direkt efter jul \u00e4r det ofta kris i kassan. D\u00f6m om chocken hos spelaren som precis vann jackpot p\u00e5 Mega Fortune. Det om\u00e5ttligt popul\u00e4ra spelet \u00e4r en av <a href=\"https://www.casumo.com/sv/?utm_source=expressen&utm_medium=native&utm_content=sattein90&utm_campaign=expressennative\" target=\"_blank\">Casumos mest popul\u00e4ra slottar.</a> Spelaren som spelade i mobilen fick 45 miljoner in p\u00e5 kontot. Det kallar vi en f\u00f6rsenad julklapp!</p>\r\n<h2>Casumo har slottar, skraplotter \u2013 alla casinospel du kan \u00f6nska</h2>\r\n<p>G\u00f6r som v\u00e5r lyckliga vinnare. Som satsade 50 kr och kunde b\u00e4ra ut en v\u00e4ska full med pengar: spela p\u00e5 v\u00e5ra slottar. Eller uppt\u00e4ck Casumos <a href=\"https://www.casumo.com/sv/?utm_source=expressen&utm_medium=native&utm_content=sattein90&utm_campaign=expressennative\" target=\"_blank\">skraplotter.</a> Vad du \u00e4n gillar har vi spel f\u00f6r dig. Roliga spel d\u00e4r du kan vinna pengar, sm\u00e5tt som stort \u2013 eller otroligt stort. Men spelgl\u00e4djen \u00e4r ocks\u00e5 viktig. Den hittar du alltid p\u00e5 <a href=\"https://www.casumo.com/sv/?utm_source=expressen&utm_medium=native&utm_content=sattein90&utm_campaign=expressennative\" target=\"_blank\">Casumo</a>. Dessutom alltid med bra deals, d\u00e4r vi dubblar eller mer n\u00e4r du s\u00e4tter in. Det \u00e4r p\u00e5 Casumo som vinsterna finns!</p>\r\n<p><strong><a href=\"https://www.casumo.com/sv/?utm_source=expressen&utm_medium=native&utm_content=sattein90&utm_campaign=expressennative\" target=\"_blank\">Var med och vinn h\u00e4r!</a></strong></p>",
        "bottomWidgets": [],
        "commentsEnabled": false,
        "headline": "Satte in 90 kr \u2013 checkade ut 285 000 kr \u2013 s\u00e5 kan DU vinna",
        "hiddenFromLists": false,
        "hideFromRobots": false,
        "image": {
            "aspectRatio": "16x9",
            "image": {
                "originalExtension": ".jpg",
                "pufferPath": "/20/e3/20e393e820534bfd976348a645c54f93",
                "self": "http://content-internal.expressen.se/image/20e393e8-2053-4bfd-9763-48a645c54f93",
                "type": "image",
                "versions": [
                    {
                        "height": 539,
                        "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/20/e3/20e393e820534bfd976348a645c54f93/original.jpg",
                        "width": 800
                    }
                ]
            },
            "photographer": null,
            "text": null
        },
        "isLongRead": false,
        "isPremium": false,
        "linkUrl": "/annonssida/vinstjakten/satte-in-90-kr--checkade-ut-285-000-kr--sa-kan-du-vinna/",
        "listingImage": {
            "originalExtension": ".jpg",
            "pufferPath": "/20/e3/20e393e820534bfd976348a645c54f93",
            "self": "http://content-internal.expressen.se/image/20e393e8-2053-4bfd-9763-48a645c54f93",
            "type": "image",
            "versions": [
                {
                    "height": 539,
                    "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/20/e3/20e393e820534bfd976348a645c54f93/original.jpg",
                    "width": 800
                }
            ]
        },
        "omnitureId": "94f26790-bfd0-498b-9bb3-65f32a42622f",
        "pageLinkId": 5957790,
        "preamble": "<p>LYCKA: 33-\u00e5ringen \u00e4r en av alla spelare p\u00e5 Casumo. Den h\u00e4r morgonen f\u00f6re jul satte han in 10 Euro. Det gav 60 Euro att spela f\u00f6r tack vare v\u00e4lkomstbonusen. P\u00e5 en 5 Euro spinn p\u00e5 Mega Fortune stannade hjulen p\u00e5 vinst \u2013 en stor vinst! Vips var han 285 000 kronor rikare. \"Otroligt hur turen kan sl\u00e5 in!\" Spela du ocks\u00e5 p\u00e5 <a href=\"https://www.casumo.com/sv/?utm_source=expressen&amp;utm_medium=native&amp;utm_content=sattein90&amp;utm_campaign=expressennative\" target=\"_blank\">Casumo</a> och vinn.</p>",
        "preambleAreaWidgets": [],
        "publishDate": "2015-01-16T12:44:27.86Z",
        "rightWidgets": [],
        "section": {
            "latestNews": {
                "self": "http://content-internal.expressen.se/latest-news/standard-section/4852fc2c-50d1-45d2-ada4-eb2405a639ca"
            },
            "linkUrl": "/annonssida/vinstjakten/",
            "mostRead": {
                "self": "http://content-internal.expressen.se/most-read/standard-section/4852fc2c-50d1-45d2-ada4-eb2405a639ca"
            },
            "section": {
                "latestNews": {
                    "self": "http://content-internal.expressen.se/latest-news/standard-section/68ed240c-022d-4dda-f9ab-6ef3735ab14c"
                },
                "linkUrl": "/annonssida/",
                "mostRead": {
                    "self": "http://content-internal.expressen.se/most-read/standard-section/68ed240c-022d-4dda-f9ab-6ef3735ab14c"
                },
                "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-section/68ed240c-022d-4dda-f9ab-6ef3735ab14c",
                "title": "Annonssida",
                "type": "standard-section"
            },
            "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-section/4852fc2c-50d1-45d2-ada4-eb2405a639ca",
            "title": "vinstjakten",
            "type": "standard-section"
        },
        "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-article/94f26790-bfd0-498b-9bb3-65f32a42622f",
        "tags": [],
        "topWidgets": [],
        "topics": [],
        "type": "standard-article",
        "updateDate": "2015-01-16T12:44:27.86Z"
    },
    {
        "adsInCloseConnectionToContentDisabled": false,
        "bautaWidgets": [],
        "bodyText": "<p><strong><a href=\"http://ad.doubleclick.net/ddm/trackclk/N98001.102396EXPRESSEN.SE/B8440215.114687900;dc_trk_aid=287722985;dc_trk_cid=60827673\" target=\"_blank\">F\u00f6r tid och avkoppling - se bilder och priser p\u00e5 Fritidsresors barnfria parhotell h\u00e4r.</a></strong></p>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<p><strong>En resa till</strong> v\u00e4rmen \u00e4r som balsam f\u00f6r sj\u00e4len efter en l\u00e5ng period av vardagsm\u00e5sten och vinterrusk. S\u00e5 passa p\u00e5 att ladda batterierna och ge varandra tid p\u00e5 ett parhotell \u2013 helt anpassat f\u00f6r tv\u00e5. Hotellen \u00e4r barnfria med en \u00e5ldersgr\u00e4ns p\u00e5 16 eller 18 \u00e5r, vilket m\u00e5nga g\u00e5nger g\u00f6r att man kan avnjuta en frukost i lugn och ro och slippa h\u00f6gljudda plask vid poolen.</p>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<p><a href=\"http://ad.doubleclick.net/ddm/trackclk/N98001.102396EXPRESSEN.SE/B8440215.114687900;dc_trk_aid=287722985;dc_trk_cid=60827673\" target=\"_blank\">1 <strong>Blue Couples Atlantica Kalliston Resort & Spa</strong></a> i v\u00e4stra Agii Apostoli p\u00e5 Kreta \u00e4r ett av \u00f6ns absolut b\u00e4sta parhotell. Det femstj\u00e4rniga hotellet ligger i en exklusiv milj\u00f6 vid en av kustens b\u00e4sta str\u00e4nder. Sj\u00e4lvklart finns det dubbla sols\u00e4ngar p\u00e5 stranden. Hotellets egen vink\u00e4llare \u00e4r som gjord f\u00f6r en romantisk middag. P\u00e5 hotellets spa kan ni ta ett tr\u00e4ningspass och avsluta med en massage eller hamam. Hotellet har en \u00e5ldersgr\u00e4ns p\u00e5 16 \u00e5r.</p>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<p><a href=\"http://ad.doubleclick.net/ddm/trackclk/N98001.102396EXPRESSEN.SE/B8440215.114687900;dc_trk_aid=287722985;dc_trk_cid=60827673\" target=\"_blank\">2 <strong>Sensimar Makarska</strong></a> \u00e4r utan tvekan vackra Kroatiens b\u00e4sta hotell f\u00f6r vuxna som reser utan barn. Det nyrenoverade hotellet reser sig st\u00e5tligt upp p\u00e5 en liten udde mitt i byn Igrane med stranden som n\u00e4rmsta granne.  Hotellets kaxiga design med ett uns av attityd ger en fantastisk panoramautsikt \u00f6ver havet och \u00f6arna Hvar och Brac. L\u00e5t dagen pr\u00e4glas av sol, bad och spa-upplevelser f\u00f6r att sedan avsluta den med en biodate i hotellets utomhusbio. P\u00e5 detta fyrstj\u00e4rniga hotell \u00e4r \u00e5ldersgr\u00e4nsen 18 \u00e5r.</p>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<p><a href=\"http://ad.doubleclick.net/ddm/trackclk/N98001.102396EXPRESSEN.SE/B8440215.114687900;dc_trk_aid=287722985;dc_trk_cid=60827673\" target=\"_blank\">3.</a><strong><a href=\"http://ad.doubleclick.net/ddm/trackclk/N98001.102396EXPRESSEN.SE/B8440215.114687900;dc_trk_aid=287722985;dc_trk_cid=60827673\" target=\"_blank\"> El Dorado Seaside Suites</a> </strong>har bland annat listats som ett av v\u00e4rldens tio mest romantiska hotell av en amerikansk tidning. Med all r\u00e4tt. Det h\u00e4r femstj\u00e4rniga hotellet ligger direkt vid Kantenahstranden i Mexico d\u00e4r allt \u00e4r anpassat f\u00f6r tv\u00e5 personer. Varje rum har egen jacuzzi oavsett vilken juniorsvit ni bokar. Och vad s\u00e4gs om tre pooler, sex \u00e0 la carte-restauranger, \u00e5tta barer och aktiviteter fr\u00e5n morgon till kv\u00e4ll om man s\u00e5 \u00f6nskar. Romantiska El Dorado Seaside Suites har en \u00e5ldersgr\u00e4ns p\u00e5 18 \u00e5r.<br><strong><a href=\"http://ad.doubleclick.net/ddm/trackclk/N98001.102396EXPRESSEN.SE/B8440215.114687900;dc_trk_aid=287722985;dc_trk_cid=60827673\" target=\"_blank\"><br>Boka din vistelse p\u00e5 ett Blue Couples-hotell designat f\u00f6r dig och din partner h\u00e4r.</a></strong></p>",
        "bottomWidgets": [],
        "commentsEnabled": false,
        "headline": "Topplista: romantiska och barnfria parhotell<br />",
        "hiddenFromLists": false,
        "hideFromRobots": false,
        "image": {
            "aspectRatio": "16x9",
            "image": {
                "originalExtension": ".png",
                "pufferPath": "/1f/44/1f4466f9ddc54f369579004aa90f8573",
                "self": "http://content-internal.expressen.se/image/1f4466f9-ddc5-4f36-9579-004aa90f8573",
                "type": "image",
                "versions": [
                    {
                        "height": 577,
                        "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/1f/44/1f4466f9ddc54f369579004aa90f8573/original.png",
                        "width": 900
                    }
                ]
            },
            "photographer": null,
            "text": null
        },
        "isLongRead": false,
        "isPremium": false,
        "linkUrl": "/annonssida/dromresan/topplista-romantiska-och-barnfria-parhotell/",
        "listingImage": {
            "originalExtension": ".png",
            "pufferPath": "/1f/44/1f4466f9ddc54f369579004aa90f8573",
            "self": "http://content-internal.expressen.se/image/1f4466f9-ddc5-4f36-9579-004aa90f8573",
            "type": "image",
            "versions": [
                {
                    "height": 577,
                    "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/1f/44/1f4466f9ddc54f369579004aa90f8573/original.png",
                    "width": 900
                }
            ]
        },
        "omnitureId": "414a83e2-2288-40e2-9e7b-1ff03a38e2cf",
        "pageLinkId": 5935677,
        "preamble": "<p>Att prata, skratta och njuta av livet tillsammans i lugn och ro \u00e4r s\u00e4llsynt i en stressad vardag. Men tappa inte hoppet, det g\u00e5r att l\u00f6sa. Blue Couples \u00e4r Fritidsresors skr\u00e4ddasydda hotell f\u00f6r par som reser utan barn. Alla hotell ligger vackert bel\u00e4gna vid havet och h\u00e5ller en mycket h\u00f6g standard. Vi listar tre topphotell gjorda f\u00f6r avkoppling och tid p\u00e5 tu man hand.</p>",
        "preambleAreaWidgets": [],
        "publishDate": "2015-01-08T13:29:10.767Z",
        "rightWidgets": [],
        "section": {
            "latestNews": {
                "self": "http://content-internal.expressen.se/latest-news/standard-section/1ba5fe83-aed0-e864-7fde-d4e4f5ed362c"
            },
            "linkUrl": "/annonssida/dromresan/",
            "mostRead": {
                "self": "http://content-internal.expressen.se/most-read/standard-section/1ba5fe83-aed0-e864-7fde-d4e4f5ed362c"
            },
            "section": {
                "latestNews": {
                    "self": "http://content-internal.expressen.se/latest-news/standard-section/68ed240c-022d-4dda-f9ab-6ef3735ab14c"
                },
                "linkUrl": "/annonssida/",
                "mostRead": {
                    "self": "http://content-internal.expressen.se/most-read/standard-section/68ed240c-022d-4dda-f9ab-6ef3735ab14c"
                },
                "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-section/68ed240c-022d-4dda-f9ab-6ef3735ab14c",
                "title": "Annonssida",
                "type": "standard-section"
            },
            "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-section/1ba5fe83-aed0-e864-7fde-d4e4f5ed362c",
            "title": "Dr\u00f6mresan",
            "type": "standard-section"
        },
        "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-article/414a83e2-2288-40e2-9e7b-1ff03a38e2cf",
        "slideshow": {
            "headline": "Parhotell",
            "omnitureId": "cd89063e-d1a7-4851-ab75-a7f11968329e",
            "section": {
                "latestNews": {
                    "self": "http://content-internal.expressen.se/latest-news/standard-section/1ba5fe83-aed0-e864-7fde-d4e4f5ed362c"
                },
                "linkUrl": "/annonssida/dromresan/",
                "mostRead": {
                    "self": "http://content-internal.expressen.se/most-read/standard-section/1ba5fe83-aed0-e864-7fde-d4e4f5ed362c"
                },
                "section": {
                    "latestNews": {
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/latest-news/standard-section/68ed240c-022d-4dda-f9ab-6ef3735ab14c"
                    },
                    "linkUrl": "/annonssida/",
                    "mostRead": {
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/most-read/standard-section/68ed240c-022d-4dda-f9ab-6ef3735ab14c"
                    },
                    "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-section/68ed240c-022d-4dda-f9ab-6ef3735ab14c",
                    "title": "Annonssida",
                    "type": "standard-section"
                },
                "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-section/1ba5fe83-aed0-e864-7fde-d4e4f5ed362c",
                "title": "Dr\u00f6mresan",
                "type": "standard-section"
            },
            "self": "http://content-internal.expressen.se/slideshow/cd89063e-d1a7-4851-ab75-a7f11968329e",
            "slides": [
                {
                    "image": {
                        "originalExtension": ".png",
                        "pufferPath": "/1f/44/1f4466f9ddc54f369579004aa90f8573",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/1f4466f9-ddc5-4f36-9579-004aa90f8573",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "height": 577,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/1f/44/1f4466f9ddc54f369579004aa90f8573/original.png",
                                "width": 900
                            }
                        ]
                    },
                    "photographer": "",
                    "text": "Sensimar Makarska"
                },
                {
                    "image": {
                        "originalExtension": ".png",
                        "pufferPath": "/f6/06/f60664ce91824d798c4e3a9d2c64961f",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/f60664ce-9182-4d79-8c4e-3a9d2c64961f",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "height": 575,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/f6/06/f60664ce91824d798c4e3a9d2c64961f/original.png",
                                "width": 898
                            }
                        ]
                    },
                    "photographer": "",
                    "text": "Sensimar Makarska"
                },
                {
                    "image": {
                        "originalExtension": ".png",
                        "pufferPath": "/06/f2/06f2dfed01b84a898259cb713f9eeba9",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/06f2dfed-01b8-4a89-8259-cb713f9eeba9",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "height": 578,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/06/f2/06f2dfed01b84a898259cb713f9eeba9/original.png",
                                "width": 898
                            }
                        ]
                    },
                    "photographer": "",
                    "text": "Blue Couples Atlantica Kalliston Resort &amp; Spa"
                },
                {
                    "image": {
                        "originalExtension": ".png",
                        "pufferPath": "/60/75/6075227c97354893a8c7bef3630166fb",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/6075227c-9735-4893-a8c7-bef3630166fb",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "height": 578,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/60/75/6075227c97354893a8c7bef3630166fb/original.png",
                                "width": 860
                            }
                        ]
                    },
                    "photographer": "",
                    "text": "Blue Couples Atlantica Kalliston Resort &amp; Spa"
                },
                {
                    "image": {
                        "originalExtension": ".png",
                        "pufferPath": "/c1/e6/c1e6b5a9354546908a7d3205b0187800",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/c1e6b5a9-3545-4690-8a7d-3205b0187800",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "height": 484,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/c1/e6/c1e6b5a9354546908a7d3205b0187800/original.png",
                                "width": 758
                            }
                        ]
                    },
                    "photographer": "",
                    "text": "El Dorado Seaside Suites"
                },
                {
                    "image": {
                        "originalExtension": ".png",
                        "pufferPath": "/53/d5/53d59c32034c421a96f43aad7c71a39a",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/53d59c32-034c-421a-96f4-3aad7c71a39a",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "height": 486,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/53/d5/53d59c32034c421a96f43aad7c71a39a/original.png",
                                "width": 759
                            }
                        ]
                    },
                    "photographer": "",
                    "text": "El Dorado Seaside Suites"
                }
            ],
            "type": "slideshow"
        },
        "tags": [],
        "topWidgets": [],
        "topics": [],
        "type": "standard-article",
        "updateDate": "2015-01-08T13:29:10.767Z"
    },
    {
        "adsInCloseConnectionToContentDisabled": false,
        "bautaWidgets": [],
        "bodyText": "<h2>1. D\u00e4cken</h2>\r\n<p>Se till att du har r\u00e4tt d\u00e4ck beroende p\u00e5 r\u00e5dande v\u00e4glag eller trafikl\u00e4ge. Framf\u00f6rallt handlar det om att inte k\u00f6ra med sommard\u00e4ck under vintern, och vice versa. P\u00e5 vintern \u00e4r det dessutom ett val mellan dubbade och odubbade d\u00e4ck. Som tillval till <a href=\"http://www.fiatprofessional.se/se/Modeller/Ducato_Skap\" target=\"_blank\">Fiat Ducato </a>finns s\u00e5 kallade milj\u00f6d\u00e4ck, en d\u00e4cktyp som l\u00e4mpar sig v\u00e4l f\u00f6r bruk under sommaren p\u00e5 torra v\u00e4gar. De \u00e4r v\u00e4ldigt milj\u00f6v\u00e4nliga och rullar b\u00e4ttre p\u00e5 grund av minskad friktion.</p>\r\n<h2>2. Tiden</h2>\r\n<p>Kanske l\u00e4ttare sagt \u00e4n gjort, men t\u00e4nk inte f\u00f6r mycket p\u00e5 tiden. Det \u00e4r inte v\u00e4rt att \u00e4ventyra sin egen och andras s\u00e4kerhet genom att vara stressad i trafiken. Fokusera p\u00e5 r\u00e4tt saker och inte p\u00e5 vad klockan \u00e4r. L\u00e5t inte en f\u00f6rsening i schemat g\u00e5 ut \u00f6ver bilk\u00f6randet.</p>\r\n<h2>3. Mobiltelefonen</h2>\r\n<p>Fler och fler d\u00f6dsfall och allvarliga skador i trafiken orsakas indirekt av mobiltelefonen. Kolla inte ner i sk\u00e4rmen \u2013 kolla p\u00e5 v\u00e4gen. Fiat Ducatos instrumentpanel har st\u00f6d f\u00f6r de flesta smarta telefoner s\u00e5 att du kan lyssna p\u00e5 podcast eller svara i telefon, utan att lyfta mobilen.</p>\r\n<h2>4. Antisladd</h2>\r\n<p>Antisladd, eller elektronisk stabilitetskontroll, \u00f6kar fordonets stabilitet och v\u00e4gh\u00e5llning, bland annat genom att undvika att bilen sladdar, d\u00e4rav namnet. Systemet agerar p\u00e5 br\u00e5kdelen av en sekund och ofta utan att f\u00f6raren m\u00e4rker det.<a href=\"http://www.fiatprofessional.se/se/Modeller/Ducato_Skap\" target=\"_blank\"> Fiat Ducato </a>\u00e4r utrustad med antisladd utan extra kostnad.</p>\r\n<h2>5. Tr\u00f6tthet</h2>\r\n<p>Det sista och kanske mest uppenbara tipset \u00e4r att inte k\u00f6ra medan man \u00e4r tr\u00f6tt. St\u00e5 \u00f6ver k\u00f6randet helt eller ta pauser f\u00f6r att vila l\u00e4ngs v\u00e4gen. Tar du bilen till jobbet \u00e4r det viktigt att kvickna till innan du s\u00e4tter dig bakom ratten. Faktum \u00e4r att endast ett par n\u00e4tter med d\u00e5lig s\u00f6mn kr\u00e4vs f\u00f6r att motsvara sinnesn\u00e4rvaron f\u00f6r en person med 0.8 promille alkohol i blodet. Och man f\u00e5r ju inte k\u00f6ra rattfull, eller hur?</p>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<p><strong><a href=\"http://www.fiatprofessional.se/se/Modeller/Ducato_Skap\" target=\"_blank\">Kolla in nya Fiat Ducato h\u00e4r!</a></strong></p>",
        "bottomWidgets": [],
        "commentsEnabled": false,
        "headline": "K\u00f6r s\u00e4krare i trafiken \u2013 fem enkla tips",
        "hiddenFromLists": false,
        "hideFromRobots": false,
        "image": {
            "aspectRatio": "16x9",
            "image": {
                "originalExtension": ".jpg",
                "pufferPath": "/78/c1/78c1df71a736438c8d7c464a3eda6098",
                "self": "http://content-internal.expressen.se/image/78c1df71-a736-438c-8d7c-464a3eda6098",
                "type": "image",
                "versions": [
                    {
                        "height": 329,
                        "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/78/c1/78c1df71a736438c8d7c464a3eda6098/original.jpg",
                        "width": 600
                    }
                ]
            },
            "photographer": null,
            "text": null
        },
        "isLongRead": false,
        "isPremium": false,
        "linkUrl": "/annonssida/fiatprofessional/kor-sakrare-i-trafiken--fem-enkla-tips/",
        "listingImage": {
            "originalExtension": ".jpg",
            "pufferPath": "/78/c1/78c1df71a736438c8d7c464a3eda6098",
            "self": "http://content-internal.expressen.se/image/78c1df71-a736-438c-8d7c-464a3eda6098",
            "type": "image",
            "versions": [
                {
                    "height": 329,
                    "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/78/c1/78c1df71a736438c8d7c464a3eda6098/original.jpg",
                    "width": 600
                }
            ]
        },
        "omnitureId": "be5656db-707d-489c-ab4f-0ebaad148fdf",
        "pageLinkId": 5934927,
        "preamble": "<p>F\u00f6rra \u00e5ret omkom 264 personer i den svenska trafiken. H\u00e4r \u00e4r fem enkla tips f\u00f6r dig som bilf\u00f6rare att t\u00e4nka p\u00e5, som garanterat g\u00f6r din resa s\u00e4krare.</p>",
        "preambleAreaWidgets": [],
        "publishDate": "2015-01-08T09:25:24.727Z",
        "rightWidgets": [],
        "section": {
            "latestNews": {
                "self": "http://content-internal.expressen.se/latest-news/standard-section/dca06dfb-770d-41cb-95d8-eadb21eb955b"
            },
            "linkUrl": "/annonssida/fiatprofessional/",
            "mostRead": {
                "self": "http://content-internal.expressen.se/most-read/standard-section/dca06dfb-770d-41cb-95d8-eadb21eb955b"
            },
            "section": {
                "latestNews": {
                    "self": "http://content-internal.expressen.se/latest-news/standard-section/68ed240c-022d-4dda-f9ab-6ef3735ab14c"
                },
                "linkUrl": "/annonssida/",
                "mostRead": {
                    "self": "http://content-internal.expressen.se/most-read/standard-section/68ed240c-022d-4dda-f9ab-6ef3735ab14c"
                },
                "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-section/68ed240c-022d-4dda-f9ab-6ef3735ab14c",
                "title": "Annonssida",
                "type": "standard-section"
            },
            "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-section/dca06dfb-770d-41cb-95d8-eadb21eb955b",
            "title": "fiatprofessional",
            "type": "standard-section"
        },
        "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-article/be5656db-707d-489c-ab4f-0ebaad148fdf",
        "tags": [],
        "topWidgets": [],
        "topics": [],
        "type": "standard-article",
        "updateDate": "2015-01-08T09:25:24.727Z"
    },
    {
        "adsInCloseConnectionToContentDisabled": false,
        "bautaWidgets": [],
        "bodyText": "<p><strong><a href=\"http://www.fiatprofessional.se/se/Modeller/Ducato_Skap\" target=\"_blank\">Kolla in nya Fiat Ducato h\u00e4r!<br></a></strong></p>\r\n<p>Brukar du lasta din bil tungt eller finner du dig sj\u00e4lv ofta i branta uppf\u00f6rsbackar? D\u00e5 beh\u00f6ver du antagligen en kraftigare motor. 180 Multijet Diesel finns som tillval och l\u00e4mpar sig utm\u00e4rkt f\u00f6r dig med lite tyngre behov. 180hk motorn fungerar b\u00e4st med MTA (automatl\u00e5da), en uppskattad kombination som anv\u00e4nds flitigt av yrkeschauff\u00f6rer. Du kommer ha en motor kraftfull nog att bestiga de h\u00f6gsta backarna oavsett hur tung lasten \u00e4r.</p>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<p><a href=\"http://www.fiatprofessional.se/se/Modeller/Ducato_Skap\" target=\"_blank\"><strong>Fiat Ducato</strong></a> \u00e4r dessutom utrustad med \"Hill Holder\", en funktion som stabiliserar fordonets position i en backe och d\u00e4rmed inte lika enkelt rullar nedf\u00f6r.</p>\r\n<p>Anv\u00e4nder du din bil i stadsmilj\u00f6 p\u00e5 normalt underlag beh\u00f6vs ingen kraftfull motor, utan du sparar p\u00e5 b\u00e5de pengar och milj\u00f6 genom att v\u00e4lja ett l\u00e4ttare alternativ.<br>D\u00e5 heter motorn 130 Multijet, den drivs p\u00e5 Diesel och \u00e4r 2287 kubik. Passar dig som inte lastar bilen till max.</p>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<p><strong>Som mellanting finns</strong> 150 Multijet, en lite kraftfullare och l\u00e4mpar sig f\u00f6r tyngre laster. \u00c4ven den g\u00e5r p\u00e5 Diesel, \u00e4r 2287 kubik precis som 130:an, men har h\u00f6gre effekt och vridningskapacitet. Ett perfekt alternativ f\u00f6r dig som anv\u00e4nder bilen till tyngre saker ibland, och l\u00e4ttare ibland, l\u00e4mpad f\u00f6r samtliga syften och generellt bruk.</p>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<p><strong>Till samtliga</strong> av dessa motorer g\u00e5r det att v\u00e4lja mellan automatisk och manuell v\u00e4xell\u00e5da. <a href=\"http://www.fiatprofessional.se/se/Modeller/Ducato_Skap\" target=\"_blank\">Ducato </a>var designad f\u00f6r att jobba, inte vila. D\u00e4rf\u00f6r beh\u00f6ver du bara byta olja en g\u00e5ng p\u00e5 24 000 km (beroende p\u00e5 k\u00f6rs\u00e4tt). Dessutom t\u00e4cker garantin 3 \u00e5r/200 000 km.</p>",
        "bottomWidgets": [],
        "commentsEnabled": false,
        "headline": "Guide: Vilken motor passar dig?",
        "hiddenFromLists": false,
        "hideFromRobots": false,
        "image": {
            "aspectRatio": "16x9",
            "image": {
                "originalExtension": ".jpg",
                "pufferPath": "/9b/70/9b70c04e80b441f785bf9a4546fd69e8",
                "self": "http://content-internal.expressen.se/image/9b70c04e-80b4-41f7-85bf-9a4546fd69e8",
                "type": "image",
                "versions": [
                    {
                        "height": 381,
                        "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/9b/70/9b70c04e80b441f785bf9a4546fd69e8/original.jpg",
                        "width": 600
                    }
                ]
            },
            "photographer": null,
            "text": null
        },
        "isLongRead": false,
        "isPremium": false,
        "linkUrl": "/annonssida/fiatprofessional/guide-vilken-motor-passar-dig/",
        "listingImage": {
            "originalExtension": ".jpg",
            "pufferPath": "/9b/70/9b70c04e80b441f785bf9a4546fd69e8",
            "self": "http://content-internal.expressen.se/image/9b70c04e-80b4-41f7-85bf-9a4546fd69e8",
            "type": "image",
            "versions": [
                {
                    "height": 381,
                    "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/9b/70/9b70c04e80b441f785bf9a4546fd69e8/original.jpg",
                    "width": 600
                }
            ]
        },
        "omnitureId": "86105c4d-9676-475f-ab92-51d84c394920",
        "pageLinkId": 5934891,
        "preamble": "<p>Till Fiat Ducato finns en hel del olika motorer att v\u00e4lja bland, och de l\u00e4mpar sig f\u00f6r olika typer av bruk. Vill du veta vilken motor som passar dina behov b\u00e4st? D\u00e5 har du kommit r\u00e4tt.</p>",
        "preambleAreaWidgets": [],
        "publishDate": "2015-01-08T09:17:36.147Z",
        "rightWidgets": [],
        "section": {
            "latestNews": {
                "self": "http://content-internal.expressen.se/latest-news/standard-section/dca06dfb-770d-41cb-95d8-eadb21eb955b"
            },
            "linkUrl": "/annonssida/fiatprofessional/",
            "mostRead": {
                "self": "http://content-internal.expressen.se/most-read/standard-section/dca06dfb-770d-41cb-95d8-eadb21eb955b"
            },
            "section": {
                "latestNews": {
                    "self": "http://content-internal.expressen.se/latest-news/standard-section/68ed240c-022d-4dda-f9ab-6ef3735ab14c"
                },
                "linkUrl": "/annonssida/",
                "mostRead": {
                    "self": "http://content-internal.expressen.se/most-read/standard-section/68ed240c-022d-4dda-f9ab-6ef3735ab14c"
                },
                "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-section/68ed240c-022d-4dda-f9ab-6ef3735ab14c",
                "title": "Annonssida",
                "type": "standard-section"
            },
            "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-section/dca06dfb-770d-41cb-95d8-eadb21eb955b",
            "title": "fiatprofessional",
            "type": "standard-section"
        },
        "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-article/86105c4d-9676-475f-ab92-51d84c394920",
        "tags": [],
        "topWidgets": [],
        "topics": [],
        "type": "standard-article",
        "updateDate": "2015-01-08T09:17:36.147Z"
    },
    {
        "adsInCloseConnectionToContentDisabled": false,
        "bautaWidgets": [],
        "bodyText": "<p><strong><a href=\"http://www.fritidsresor.se/resa/turkiet/antalyakusten/antalya/rc-000000563/\" target=\"_blank\">Paradiset finns i Turkiet p\u00e5 soldr\u00e4nkta Antalyakusten \u2013 kika h\u00e4r.</a></strong><br><br></p>\r\n<p>Turkiet \u00e4r resm\u00e5let du \u00e5terv\u00e4nder till tack vare service och v\u00e4nlighet, sl\u00f6sande sol, underbara str\u00e4nder och azurbl\u00e5tt vatten. Och f\u00f6rst\u00e5s \u2013 bekv\u00e4mt, lyxigt boende till bra priser.</p>\r\n<h2>Solnedg\u00e5ngar, grillat och vita str\u00e4nder</h2>\r\n<p>Turkiet bjuder p\u00e5 sol och natur vad du \u00e4n hittar p\u00e5. Snorkla eller rida upp i bergen? Lika h\u00e4rligt som en heldag vid poolen och grillat i solnedg\u00e5ngen.</p>\r\n<p><strong>H\u00e4r \u00e4r tre h\u00e4rliga hotell:</strong></p>\r\n<p><a href=\"http://www.fritidsresor.se/resa/turkiet/antalyakusten/alanya/pascha-bay/pc-000003053/\" target=\"_blank\">1. Familjev\u00e4nliga Blue Village Pascha Bay</a><br>Omtyckta Blue Village Pascha Bay har n\u00e5got f\u00f6r alla \u00e5ldrar. Fr\u00e5n Bamse till sk\u00f6nt h\u00e4ng f\u00f6r familjens ton\u00e5ringar och mysiga restauranger. Du kan ocks\u00e5 hyra en egen grill och ordna exklusiv beach barbecue bland palmer och citrustr\u00e4d.<br><br></p>\r\n<p><a href=\"http://www.fritidsresor.se/resa/turkiet/antalyakusten/side/barut-andiz/pc-000002971/\" target=\"_blank\">2. Fokus p\u00e5 par \u2013 avskild lyx p\u00e5 Barut Andiz</a><br>Paren njuter p\u00e5 Blue Couples Barut Andiz. H\u00e4r finns ost\u00f6rd lyx med g\u00e4stbetyget 9,6/10. Jacuzzi p\u00e5 takterassen, vita str\u00e4nder, sols\u00e4ngar f\u00f6r tv\u00e5 och enast\u00e5ende mat och dryck v\u00e4ntar p\u00e5 er.<br><br></p>\r\n<p><a href=\"http://www.fritidsresor.se/resa/turkiet/antalyakusten/alanya/club-dem-spa-resort/pc-000003048/\" target=\"_blank\">3. Aktivitetsfyllt p\u00e5 Club Dem</a><br>P\u00e5 Bluestar Club Dem \u00e4r sol, bad och umg\u00e4nge i centrum ihop med en magisk All Inclusive. Pooler, vattenrutschkanor, turkiskt bad och lata h\u00e4ngmattor i skuggan har gjort hotellet till en het favorit.<br><br></p>\r\n<p><a href=\"http://www.fritidsresor.se/resa/turkiet/antalyakusten/pdc-000000177/\" target=\"_blank\">Se alla erbjudanden och titta p\u00e5 film och bilder fr\u00e5n Antalaya, hetaste solkusten i sommar.</a><br><br></p>",
        "bottomWidgets": [],
        "commentsEnabled": false,
        "headline": "Njut av Antalyakusten \u2013 h\u00e4r \u00e4r b\u00e4sta hotellen",
        "hiddenFromLists": false,
        "hideFromRobots": false,
        "image": {
            "aspectRatio": "16x9",
            "image": {
                "originalExtension": ".jpg",
                "pufferPath": "/ff/7c/ff7c0d55ed75438ebe6aeaa1057b8c0a",
                "self": "http://content-internal.expressen.se/image/ff7c0d55-ed75-438e-be6a-eaa1057b8c0a",
                "type": "image",
                "versions": [
                    {
                        "height": 668,
                        "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/ff/7c/ff7c0d55ed75438ebe6aeaa1057b8c0a/original.jpg",
                        "width": 1002
                    }
                ]
            },
            "photographer": null,
            "text": null
        },
        "isLongRead": false,
        "isPremium": false,
        "linkUrl": "/annonssida/dromresan/njut-av-antalyakusten--har-ar-basta-hotellen/",
        "listingImage": {
            "originalExtension": ".jpg",
            "pufferPath": "/3a/a7/3aa7b724c3124aaf99be354c8314f97d",
            "self": "http://content-internal.expressen.se/image/3aa7b724-c312-4aaf-99be-354c8314f97d",
            "type": "image",
            "versions": [
                {
                    "height": 668,
                    "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/3a/a7/3aa7b724c3124aaf99be354c8314f97d/original.jpg",
                    "width": 1002
                }
            ]
        },
        "omnitureId": "7a798512-6d6f-4c1b-92dd-98d351de06c4",
        "pageLinkId": 5932816,
        "preamble": "<p>Antalyakusten \u00e4r Turkiets solkust nummer ett. H\u00e4r smeker och steker solen och h\u00e4r \u00e4r vattnet magiskt bl\u00e5tt. Direktflyg till b\u00e5de Antalya och Gazipasa g\u00f6r att du \u00e4r snabbare i vattnet i sommar! Vi listar tre h\u00e4rliga hotell \u2013 vilket passar dig b\u00e4st?</p>",
        "preambleAreaWidgets": [],
        "publishDate": "2015-01-07T13:23:47.07Z",
        "rightWidgets": [],
        "section": {
            "latestNews": {
                "self": "http://content-internal.expressen.se/latest-news/standard-section/1ba5fe83-aed0-e864-7fde-d4e4f5ed362c"
            },
            "linkUrl": "/annonssida/dromresan/",
            "mostRead": {
                "self": "http://content-internal.expressen.se/most-read/standard-section/1ba5fe83-aed0-e864-7fde-d4e4f5ed362c"
            },
            "section": {
                "latestNews": {
                    "self": "http://content-internal.expressen.se/latest-news/standard-section/68ed240c-022d-4dda-f9ab-6ef3735ab14c"
                },
                "linkUrl": "/annonssida/",
                "mostRead": {
                    "self": "http://content-internal.expressen.se/most-read/standard-section/68ed240c-022d-4dda-f9ab-6ef3735ab14c"
                },
                "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-section/68ed240c-022d-4dda-f9ab-6ef3735ab14c",
                "title": "Annonssida",
                "type": "standard-section"
            },
            "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-section/1ba5fe83-aed0-e864-7fde-d4e4f5ed362c",
            "title": "Dr\u00f6mresan",
            "type": "standard-section"
        },
        "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-article/7a798512-6d6f-4c1b-92dd-98d351de06c4",
        "tags": [],
        "topWidgets": [],
        "topics": [],
        "type": "standard-article",
        "updateDate": "2015-01-07T13:23:47.07Z"
    }
]
