[
    {
        "adsInCloseConnectionToContentDisabled": false,
        "authors": [
            {
                "email": "maria.rydhagen@expressen.se",
                "image": {
                    "originalExtension": ".jpg",
                    "pufferPath": "/e0/80/e08088abd9a2449b9ab0b0bae0bc9c40",
                    "self": "http://content-internal.expressen.se/image/e08088ab-d9a2-449b-9ab0-b0bae0bc9c40",
                    "type": "image",
                    "versions": [
                        {
                            "height": 80,
                            "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/e0/80/e08088abd9a2449b9ab0b0bae0bc9c40/original.jpg",
                            "width": 60
                        }
                    ]
                },
                "name": "Maria Rydhagen",
                "self": "http://content-internal.expressen.se/author/9d839f55-dc5c-15e5-dcb7-b0188a3a01cd",
                "type": "author"
            },
            {
                "email": "elisabeth.liden@expressen.se",
                "image": {
                    "originalExtension": ".jpg",
                    "pufferPath": "/d9/cc/d9cc00f2697048b29ab85111914e7bd6",
                    "self": "http://content-internal.expressen.se/image/d9cc00f2-6970-48b2-9ab8-5111914e7bd6",
                    "type": "image",
                    "versions": [
                        {
                            "height": 80,
                            "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/d9/cc/d9cc00f2697048b29ab85111914e7bd6/original.jpg",
                            "width": 60
                        }
                    ]
                },
                "name": "Elisabeth Lid\u00e9n",
                "self": "http://content-internal.expressen.se/author/7ec4d22e-d7f7-b2e4-1bb0-15714e62be60",
                "type": "author"
            },
            {
                "email": "asa.asplid@expressen.se",
                "image": {
                    "originalExtension": ".jpg",
                    "pufferPath": "/7e/02/7e025a78cbe84ea29a824502ac6dd892",
                    "self": "http://content-internal.expressen.se/image/7e025a78-cbe8-4ea2-9a82-4502ac6dd892",
                    "type": "image",
                    "versions": [
                        {
                            "height": 80,
                            "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/7e/02/7e025a78cbe84ea29a824502ac6dd892/original.jpg",
                            "width": 60
                        }
                    ]
                },
                "name": "\u00c5sa Asplid",
                "self": "http://content-internal.expressen.se/author/a4639083-ac2b-b2bf-5058-4880699f98c8",
                "type": "author"
            },
            {
                "email": "magnus.hellberg@expressen.se",
                "image": {
                    "originalExtension": ".jpg",
                    "pufferPath": "/dc/90/dc909d8bc0eb495f84a6ed9e7f214467",
                    "self": "http://content-internal.expressen.se/image/dc909d8b-c0eb-495f-84a6-ed9e7f214467",
                    "type": "image",
                    "versions": [
                        {
                            "height": 80,
                            "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/dc/90/dc909d8bc0eb495f84a6ed9e7f214467/original.jpg",
                            "width": 60
                        }
                    ]
                },
                "name": "Magnus Hellberg",
                "self": "http://content-internal.expressen.se/author/d7796229-575b-8ec8-cc40-d9ca64327804",
                "type": "author"
            }
        ],
        "bautaWidgets": [],
        "bodyText": "<p>P\u00e5 torsdagen sl\u00e4pper Metro nya siffror fr\u00e5n opinionsinstitutet Yougov.</p>\r\n<p>Resultatet \u00e4r rekordartat f\u00f6r Sverigedemokraterna som enligt m\u00e4tningen \u00e4r Sveriges st\u00f6rsta parti med 25,2 procent.</p>\r\n<p>F\u00f6r \u00f6vriga partier \u00e4r resultatet v\u00e4ldigt svagt: Socialdemokraterna ligger p\u00e5 23,4 procent och Moderaterna 21,0 procent.</p>\r\n<p>S\u00f6ren Holmberg \u00e4r professor i statsvetenskap vid G\u00f6teborgs universitet och <strong><a href=\"http://www.metro.se/nyheter/yougov-nu-ar-sd-sveriges-storsta-parti/EVHohs!MfmMZjCjQQzJs/\" target=\"_blank\">s\u00e4ger till Metro om unders\u00f6kningen:</a></strong></p>\r\n<p>\u2013 Det h\u00e4r \u00e4r inte s\u00e5d\u00e4r j\u00e4tte\u00f6verraskande. Vi har sett den h\u00e4r tendensen l\u00e4nge, att SD \u00e4r p\u00e5 v\u00e4g att \u00f6ka.</p>\r\n<p>Lars Gylling, kommunikationschef p\u00e5 Yougov, s\u00e4ger till Expressen:</p>\r\n<p>\u2013 Resultatet \u00e4r n\u00e5got som man absolut inte kunnat t\u00e4nka sig f\u00f6r tv\u00e5 \u00e5r sedan.</p>\r\n<exp:image align=\"right\" size=\"medium\" format=\"annan\" description=\"Metro 20 augusti 2015.\" photographer=\"\" type=\"image\" source=\"http://content-internal.expressen.se/image/b7844980-9cf9-4208-ad92-68fe0c4ea2bc\"></exp:image>\r\n<p>Intervjuerna \u00e4r gjorda med 1 527 personer som delvis \u00e4r utvalda genom en webbpanel d\u00e4r man sj\u00e4lv f\u00e5r anm\u00e4la sig.</p>\r\n<h2>V\u00e4ckte reaktioner</h2>\r\n<p>Normalt publicerar en rad svenska medier som SVT, SR och Expressen inte Yougovs unders\u00f6kningar med h\u00e4nvisning till just unders\u00f6kningsmetoden. Men \u00e4ven om Yougov \u00e4r sm\u00e5 h\u00e4r \u00e4r man ett av v\u00e4rldens st\u00f6rsta unders\u00f6kningsf\u00f6retag och n\u00e4r Sveriges st\u00f6rsta gratistidning Metro i natt sl\u00e4ppte siffrorna v\u00e4ckte de omedelbart m\u00e5nga reaktioner.</p>\r\n<p>Sifos vd Yvonne Pernodd menar att man ska vara f\u00f6rsiktig n\u00e4r man jobbar med paneler.</p>\r\n<p>\u2013 Det ska inte vara baserad p\u00e5 att du sj\u00e4lv kan anm\u00e4la dig, eller att du anm\u00e4ler en kompis. Sedan finns det en diskussion hur man kan v\u00e4ga och vikta f\u00f6r att f\u00e5 bra resultat. Men man vet inte hur detta fungerar, s\u00e4ger Yvonne Pernodd till Expressen.</p>\r\n<p>Lars Gylling menar dock:</p>\r\n<p>\u2013 Vi brukar s\u00e4ga att vi har 16 olika s\u00e4tt att rekrytera. Det finns en panel man kan anm\u00e4la sig till, men vi har ocks\u00e5 annonser i tv och tidningar. Vi anv\u00e4nder ocks\u00e5 telefon n\u00e4r vi rekryterar.</p>\r\n<p>Siffrorna bearbetas efter\u00e5t och j\u00e4mf\u00f6rs med valresultat i aktuella omr\u00e5den, och \u00e4r inte otillf\u00f6rlitligt, enigt Gylling.</p>\r\n<p>\u2013 Inte om man har koll p\u00e5 vad du g\u00f6r, s\u00e4ger han.</p>\r\n<h2>Presschefen: V\u00e4ntat</h2>\r\n<p>SD:s presschef Henrik Vinge s\u00e4ger att resultatet var v\u00e4ntat f\u00f6r honom.</p>\r\n<p>\u2013 Det \u00e4r en historisk dag. De flesta f\u00f6rstod v\u00e4l att vi skulle hamna h\u00e4r och att Sverigedemokraterna skulle bli st\u00f6rsta parti. Det \u00e4r klart att det k\u00e4nns overkligt att det nu \u00e4ntligen har h\u00e4nt. Vi \u00e4r m\u00e5nga som har k\u00e4mpat i m\u00e5nga \u00e5r f\u00f6r att n\u00e5 hit och nu \u00e4r vi h\u00e4r, s\u00e4ger Vinge till Expressen.</p>\r\n<p>P\u00e5 torsdagsmorgonen kommenterade Richard Jomshof m\u00e4tningen:</p>\r\n<p>- Det \u00e4r helt otroligt, s\u00e4ger Sverigedemokraternas partisekreterare Richard Jomshof till TT.</p>\r\n<p>Han gl\u00e4ds \u00e5t rekordresultatet att Sverigedemokraterna f\u00e5r 25,2 procent i Yougovs unders\u00f6kning som presenteras av Metro.</p>\r\n<p>- Jag \u00e4r \u00f6vertygad om att kampanjen mot tiggeri som vi hade i Stockholms tunnelbana spelar roll, f\u00f6r den fick ett oerh\u00f6rt genomslag, s\u00e4ger han.</p>\r\n<p>Li Bennich-Bj\u00f6rkman, statsvetare vid Uppsala universitet, s\u00e4ger till Expressen i natt:</p>\r\n<p>\u2013 Jag \u00e4r inte alls f\u00f6rv\u00e5nad. Det gjordes en norsk unders\u00f6kning f\u00f6r bara n\u00e5gra veckor sedan och den visade ungef\u00e4r samma resultat.</p>\r\n<exp:image align=\"right\" size=\"full\" format=\"annan\" description=\"S\u00e5 har st\u00f6det sett ut f\u00f6r SD enligt olika m\u00e4tinstitut mellan januari och juni.\" photographer=\"\" type=\"image\" source=\"http://content-internal.expressen.se/image/678a6ce8-f9a1-4b7d-99e5-afca5747e411\"></exp:image>\r\n<p>\u2013 Jag tror att SD f\u00f6r m\u00e5nga m\u00e4nniskor i landet \u00e4r ett sista hopp om att n\u00e5got ska f\u00f6r\u00e4ndras, och det g\u00e4ller inte enbart invandringen.</p>\r\n<p>F\u00f6r ett \u00e5r sedan skrev moderata riksdagsledamoten Cecilia Magnusson sin omdiskuterade debattartikel <a href=\"http://www.dn.se/debatt/forbjud-gatutiggeriet-for-att-minska-risken-for-fattigdom/\" target=\"_blank\">\u201dF\u00f6rbjud gatutiggeriet f\u00f6r att minska risken f\u00f6r fattigdom\u201d</a>. Efter\u00e5t har hon m\u00f6tt b\u00e5de ros och ris. Just en sak \u00e4r s\u00e4ker, menar hon: Sverigedemokraternas inst\u00e4llning i fr\u00e5gan om EU-migranterna och flyktingfr\u00e5gan lockar till sig v\u00e4ljare.</p>\r\n<p>D\u00e4rmed \u00e4r hon inte s\u00e4rskilt \u00f6verraskad \u00f6ver det resultat som opinionsinstitutet Yougovs nu presenterar.</p>\r\n<p>\u2013 Sverigedemokraterna har, sakta men s\u00e4kert, vunnit mark, s\u00e4ger Cecilia Magnusson. Men partiet saknar en helhet, det \u00e4r bara populism.</p>\r\n<p><strong>Hur mycket tror du att SD:s inst\u00e4llning i fr\u00e5gan EU-migranter har bidragit till partiets framg\u00e5ngar?</strong></p>\r\n<p>\u2013 Jag tror det \u00e4r en frustration och en reaktion hos allm\u00e4nheten, att politikerna inte g\u00f6r tillr\u00e4ckligt. En oro f\u00f6r fr\u00e5gorna om EU-migranterna och det s\u00e4tt som vi tar emot flyktingar p\u00e5 fr\u00e5n krigen. Som vi faktiskt har en m\u00e4nsklig skyldighet att g\u00f6ra.</p>\r\n<p><strong>Fr\u00e5gan om tiggeriet \u00e4r stor, menar du?</strong></p>\r\n<p>\u2013 Ja, vi har ocks\u00e5 tiggerifr\u00e5gan p\u00e5 v\u00e5r partist\u00e4mma, s\u00e5 vi kommer att diskutera den i n\u00e4rtid, s\u00e4ger Cecilia Magnusson. Den \u00e4r v\u00e4ldigt aktuell.</p>\r\n<p>Hon vill g\u00e4rna nyansera sin egen inst\u00e4llning i tiggerifr\u00e5gan efter den omdiskuterade debattartikeln hon skrev:</p>\r\n<p>\u2013 Vi ska inf\u00f6ra ett f\u00f6rbud mot tiggeri f\u00f6r att f\u00e5 de m\u00e4nniskor som tigger ur tiggeri och fattigdom. Sverigedemokraterna vill inte g\u00f6ra n\u00e5got f\u00f6r tiggarna, de vill bara f\u00e5 bort dem, s\u00e4ger hon.</p>\r\n<p>Novus vd Torbj\u00f6rn Sj\u00f6str\u00f6m antyder dock att deras augustim\u00e4tning inte \u00e4r fullt s\u00e5 dramatisk som den Metro/Yougov presenterade.</p>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<blockquote class=\"twitter-tweet\" lang=\"en\">\r\n<p dir=\"ltr\" lang=\"sv\">Ta det lugnt och andas :) Innan augusti \u00e4r slut kommer v\u00e5r v\u00e4ljarbarometer. S\u00e5 h\u00e4r l\u00e5ngt ser den dramatisk ut, men inte s\u00e5 dramatisk</p>\r\n\u2014 Torbj\u00f6rn Sj\u00f6str\u00f6m (@t_sjostrom) <a href=\"https://twitter.com/t_sjostrom/status/634114666592104448\">August 19, 2015</a></blockquote>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<p>\r\n<script src=\"//platform.twitter.com/widgets.js\"></script>\r\n</p>",
        "bottomWidgets": [
            {
                "content": "<script id=\"infogram_0_yougovs_valjarbarometer_augusti_2015\" src=\"//e.infogr.am/js/embed.js?HZ1\" type=\"text/javascript\"></script><div style=\"width:100%;border-top:1px solid #acacac;padding-top:3px;font-family:Arial;font-size:10px;text-align:center;\"><a target=\"_blank\" href=\"https://infogr.am/yougovs_valjarbarometer_augusti_2015\" style=\"color:#acacac;text-decoration:none;\">YouGovs v\u00e4ljarbarometer augusti 2015</a> | <a style=\"color:#acacac;text-decoration:none;\" href=\"https://infogr.am\" target=\"_blank\">Create infographics</a></div>",
                "contentForMobile": "<script id=\"infogram_0_yougovs_valjarbarometer_augusti_2015\" src=\"//e.infogr.am/js/embed.js?HZ1\" type=\"text/javascript\"></script><div style=\"width:100%;border-top:1px solid #acacac;padding-top:3px;font-family:Arial;font-size:10px;text-align:center;\"><a target=\"_blank\" href=\"https://infogr.am/yougovs_valjarbarometer_augusti_2015\" style=\"color:#acacac;text-decoration:none;\">YouGovs v\u00e4ljarbarometer augusti 2015</a> | <a style=\"color:#acacac;text-decoration:none;\" href=\"https://infogr.am\" target=\"_blank\">Create infographics</a></div>",
                "contentForTablet": "<script id=\"infogram_0_yougovs_valjarbarometer_augusti_2015\" src=\"//e.infogr.am/js/embed.js?HZ1\" type=\"text/javascript\"></script><div style=\"width:100%;border-top:1px solid #acacac;padding-top:3px;font-family:Arial;font-size:10px;text-align:center;\"><a target=\"_blank\" href=\"https://infogr.am/yougovs_valjarbarometer_augusti_2015\" style=\"color:#acacac;text-decoration:none;\">YouGovs v\u00e4ljarbarometer augusti 2015</a> | <a style=\"color:#acacac;text-decoration:none;\" href=\"https://infogr.am\" target=\"_blank\">Create infographics</a></div>",
                "name": "yougov augusti",
                "self": "http://content-internal.expressen.se/html-widget/375e8d46-a44f-4f32-bbcc-8e56d9c72f3d",
                "type": "html-widget"
            }
        ],
        "commentsEnabled": false,
        "headline": "Unders\u00f6kning: SD \u00e4r Sveriges st\u00f6rsta parti",
        "hiddenFromLists": false,
        "hideFromRobots": false,
        "isLongRead": false,
        "isPremium": false,
        "linkUrl": "/nyheter/undersokning-sd-ar-sveriges-storsta-parti/",
        "listingImage": {
            "originalExtension": ".jpg",
            "photographer": "Anna-Karin Nilsson",
            "pufferPath": "/7c/73/7c731ea7cb4b409caa21db902a925adb",
            "self": "http://content-internal.expressen.se/image/7c731ea7-cb4b-409c-aa21-db902a925adb",
            "type": "image",
            "versions": [
                {
                    "aspectRatio": "1x1",
                    "height": 1300,
                    "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/7c/73/7c731ea7cb4b409caa21db902a925adb/1x1/original.jpg",
                    "width": 1300
                },
                {
                    "aspectRatio": "4x3",
                    "height": 983,
                    "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/7c/73/7c731ea7cb4b409caa21db902a925adb/4x3/original.jpg",
                    "width": 1300
                },
                {
                    "aspectRatio": "16x6",
                    "height": 493,
                    "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/7c/73/7c731ea7cb4b409caa21db902a925adb/16x6/original.jpg",
                    "width": 1300
                },
                {
                    "aspectRatio": "16x9",
                    "height": 737,
                    "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/7c/73/7c731ea7cb4b409caa21db902a925adb/16x9/original.jpg",
                    "width": 1300
                }
            ]
        },
        "media": {
            "backgroundColor": null,
            "defaultAspectRatio": null,
            "slides": [
                {
                    "author": "Anna-Karin Nilsson",
                    "content": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "photographer": "Anna-Karin Nilsson",
                        "pufferPath": "/7c/73/7c731ea7cb4b409caa21db902a925adb",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/7c731ea7-cb4b-409c-aa21-db902a925adb",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/7c/73/7c731ea7cb4b409caa21db902a925adb/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 983,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/7c/73/7c731ea7cb4b409caa21db902a925adb/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 493,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/7c/73/7c731ea7cb4b409caa21db902a925adb/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 737,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/7c/73/7c731ea7cb4b409caa21db902a925adb/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "hidden": false,
                    "isSocial": true,
                    "text": "<p>Sverigedemokraternas partiledare Jimmie \u00c5kesson.</p>",
                    "type": "image",
                    "useForListings": true
                },
                {
                    "author": "Anna H\u00e3 Llams / Expressen",
                    "content": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "photographer": "Anna H\u00e3 Llams / Expressen",
                        "pufferPath": "/49/74/4974a4ccf6ea49f8bf656f1a537978f9",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/4974a4cc-f6ea-49f8-bf65-6f1a537978f9",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/49/74/4974a4ccf6ea49f8bf656f1a537978f9/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 972,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/49/74/4974a4ccf6ea49f8bf656f1a537978f9/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 487,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/49/74/4974a4ccf6ea49f8bf656f1a537978f9/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 730,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/49/74/4974a4ccf6ea49f8bf656f1a537978f9/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "hidden": false,
                    "isSocial": false,
                    "text": "\"Inte s\u00e5d\u00e4r j\u00e4tte\u00f6verraskande\", s\u00e4ger S\u00f6ren Holmberg \u00e4r professor i statsvetenskap vid G\u00f6teborgs universitet till Metro.",
                    "type": "image",
                    "useForListings": false
                }
            ]
        },
        "metadata": {
            "title": "Yougov-unders\u00f6kning: Sverigedemokraterna \u00e4r Sveriges st\u00f6rsta parti"
        },
        "omnitureId": "58a4d728-a6f9-48e6-b424-c5ab35beca5c",
        "pageLinkId": 6481623,
        "preamble": "<p>Sverigedemokraterna \u00e4r nu Sveriges st\u00f6rsta parti, <a href=\"http://www.metro.se/nyheter/yougov-nu-ar-sd-sveriges-storsta-parti/EVHohs!MfmMZjCjQQzJs/\" target=\"_blank\">enligt en f\u00e4rsk unders\u00f6kning som Yougov gjort \u00e5t tidningen Metro.</a></p>\r\n<p>Det \u00e4r f\u00f6rsta g\u00e5ngen ett opinionsinstitut f\u00e5r ett s\u00e5dant resultat.</p>\r\n<p>\u2013 Jag \u00e4r inte alls f\u00f6rv\u00e5nad. Det gjordes en norsk unders\u00f6kning f\u00f6r bara n\u00e5gra veckor sedan och den visade ungef\u00e4r samma resultat, s\u00e4ger Li Bennich-Bj\u00f6rkman, statsvetare vid Uppsala universitet, till Expressen.</p>",
        "preambleAreaWidgets": [],
        "publishDate": "2015-08-19T23:14:06.153Z",
        "relatedWebTvArticle": {
            "article": {
                "adsDisabled": false,
                "headline": "\"Det \u00e4r folkets s\u00e4tt att kommunicera\"",
                "hiddenFromLists": false,
                "image": {
                    "originalExtension": ".jpg",
                    "pufferPath": "/ec/e8/ece85ecb0c694e17a7247a22b10ba626",
                    "self": "http://content-internal.expressen.se/image/ece85ecb-0c69-4e17-a724-7a22b10ba626",
                    "type": "image",
                    "versions": [
                        {
                            "aspectRatio": "1x1",
                            "height": 1300,
                            "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/ec/e8/ece85ecb0c694e17a7247a22b10ba626/1x1/original.jpg",
                            "width": 1300
                        },
                        {
                            "aspectRatio": "4x3",
                            "height": 978,
                            "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/ec/e8/ece85ecb0c694e17a7247a22b10ba626/4x3/original.jpg",
                            "width": 1300
                        },
                        {
                            "aspectRatio": "16x6",
                            "height": 487,
                            "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/ec/e8/ece85ecb0c694e17a7247a22b10ba626/16x6/original.jpg",
                            "width": 1300
                        },
                        {
                            "aspectRatio": "16x9",
                            "height": 730,
                            "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/ec/e8/ece85ecb0c694e17a7247a22b10ba626/16x9/original.jpg",
                            "width": 1300
                        }
                    ]
                },
                "isLive": false,
                "isPremium": false,
                "linkUrl": "/tv/nyheter/politik/det-ar-folkets-satt-att-kommunicera/",
                "listingImage": {
                    "self": "http://content-internal.expressen.se/image/ece85ecb-0c69-4e17-a724-7a22b10ba626"
                },
                "name": "\"Det \u00e4r folkets s\u00e4tt att kommunicera\"",
                "omnitureId": "ddd5aff4-ba56-4af5-bb7f-3d76fee34fe0",
                "omnitureVideoId": "6482557",
                "playerParams": {
                    "adsHtml5CountdownPosition": "bottom",
                    "adsHtml5CountdownText": "Klippet startar om [time] sekunder",
                    "adsHtml5Preroll": "http://se-expressen.videoplaza.tv/proxy/distributor/v2?rt=vast_2.0&s=tv/tv/nyheter/politik&t=&tt=p&vbw=500&pf=html5",
                    "adsHtml5PrerollDesktopTag": "desktop",
                    "adsHtml5PrerollMobileTag": "mobile",
                    "adsHtml5PrerollTabletTag": "tablet",
                    "statisticsEngine": "Omniture",
                    "vpConfig": {
                        "vphost": "http://se-expressen.videoplaza.tv"
                    }
                },
                "previewOnSections": true,
                "publishDate": "2015-08-20T08:52:42.9298008Z",
                "relatedWebTvArticles": {
                    "self": "http://content-internal.expressen.se/related-webtv-articles/webtv-article/ddd5aff4-ba56-4af5-bb7f-3d76fee34fe0"
                },
                "section": {
                    "linkUrl": "/tv/nyheter/politik/",
                    "mostSeen": {
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/most-seen/webtv-section/44936041-5d15-9d7e-d840-1d474a369ab1"
                    },
                    "section": {
                        "linkUrl": "/tv/nyheter/",
                        "mostSeen": {
                            "self": "http://content-internal.expressen.se/most-seen/webtv-section/adcbe7a3-2b0c-a068-137f-9b00e6b3ab44"
                        },
                        "section": {
                            "linkUrl": "/tv/",
                            "mostSeen": {
                                "self": "http://content-internal.expressen.se/most-seen/webtv-startpage/b9d3ee4b-a8c4-0686-7de0-e3a094246f78"
                            },
                            "self": "http://content-internal.expressen.se/webtv-startpage/b9d3ee4b-a8c4-0686-7de0-e3a094246f78",
                            "type": "webtv-startpage"
                        },
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/webtv-section/adcbe7a3-2b0c-a068-137f-9b00e6b3ab44",
                        "title": "Nyheter",
                        "type": "webtv-section"
                    },
                    "self": "http://content-internal.expressen.se/webtv-section/44936041-5d15-9d7e-d840-1d474a369ab1",
                    "title": "Politik",
                    "type": "webtv-section"
                },
                "self": "http://content-internal.expressen.se/webtv-article/ddd5aff4-ba56-4af5-bb7f-3d76fee34fe0",
                "streams": {
                    "android": "http://down0.03837-down0.dna.qbrick.com/03837-down0/ncode/2015-08-20/exprddd5aff4ba564af5bb7f3d76fee34fe0_400.mp4",
                    "flashHds": "http://b56a125f79c88bc44251334304c2313a.httpcache0.03837-httpcache0.dna.qbrick.com/03837-httpcache0/_definst_/smil:ncode/2015-08-20/exprddd5aff4ba564af5bb7f3d76fee34fe0_hds/manifest.f4m",
                    "hashHls": "http://fd5e239423c547c038e6467ed3c8a4b7.httpcache0.03837-httpcache0.dna.qbrick.com/03837-httpcache0/_definst_/smil:ncode/2015-08-20/exprddd5aff4ba564af5bb7f3d76fee34fe0_android/playlist.m3u8",
                    "high": "rtmp://fbcd7df2d608d2e033c8e52454d9e313.flash0.03837-od0.dna.qbrick.com/03837-od0/mp4:ncode/2015-08-20/exprddd5aff4ba564af5bb7f3d76fee34fe0_1400",
                    "iPad": "http://9ac75fd44b8220c98fd251f75e54b565.httpcache0.03837-httpcache0.dna.qbrick.com/03837-httpcache0/_definst_/smil:ncode/2015-08-20/exprddd5aff4ba564af5bb7f3d76fee34fe0_ipad/playlist.m3u8",
                    "iPhone": "http://4d6d52f569f10184ae386d69923b1a35.httpcache0.03837-httpcache0.dna.qbrick.com/03837-httpcache0/_definst_/smil:ncode/2015-08-20/exprddd5aff4ba564af5bb7f3d76fee34fe0_iphone/playlist.m3u8"
                },
                "subHeadline": "Ljunggren om SD:s senaste toppsiffror",
                "totalSecondsDuration": 760,
                "type": "webtv-article"
            },
            "autoplay": true,
            "startTime": null,
            "startVolume": null
        },
        "rightWidgets": [
            {
                "content": "<p>Moderaterna 21,0</p><p>Centern 5,6</p><p>Folkpartiet 4,4</p><p>Kristdemokraterna 3,7</p><p>Milj\u00f6partiet 6,4</p><p>Socialdemokraterna 23,4</p><p>V\u00e4nsterpartiet 6,8</p><p>Feministiskt initiativ 2,8</p><p>Sverigedemokraterna 25,2</p><p><strong>Fr\u00e5ga: Hur skulle du r\u00f6sta om det var val i dag?</strong></p><p>Metod: 1527 intervjuer som gjorts via Yougovs panel med m\u00e4n och kvinnor mellan 18 och 74 \u00e5r. </p><p>Urval: Urvalet \u00e4r representativt mot befolkningen vad g\u00e4ller k\u00f6n, religion, \u00e5lder och r\u00f6stf\u00f6rdelning i valet 2014.</p><p>Intervjuperiod: 14 till 17 augusti.</p><p>Unders\u00f6kningen \u00e4r utf\u00f6rd av: Yougov f\u00f6r tidningen Metro.</p>",
                "headline": "FAKTA",
                "self": "http://content-internal.expressen.se/factbox/995f5ef4-b679-44b6-8a62-1dfb4254b004",
                "type": "factbox",
                "visibleForChannels": [
                    "desktop",
                    "mobile"
                ]
            },
            {
                "content": "<p>Yougov \u00e4r ett unders\u00f6kningsinstitut med huvudkontor i Storbritannien som anv\u00e4nder webbaserade unders\u00f6kningar mer \u00e4n andra opinionsinstitut. Sedan 2007 finns f\u00f6retaget i de nordiska l\u00e4nderna. Paneldeltagare rekryteras bland annat p\u00e5 f\u00f6retagets hemsida, d\u00e4r de som deltar f\u00e5r po\u00e4ng som kan v\u00e4xlas in mot m\u00e4rkesvaror eller lotter.</p>",
                "headline": "Yougov",
                "self": "http://content-internal.expressen.se/factbox/1da7239d-493d-49ce-86de-2086eb1beb4b",
                "type": "factbox",
                "visibleForChannels": [
                    "desktop",
                    "mobile"
                ]
            }
        ],
        "section": {
            "latestNews": {
                "self": "http://content-internal.expressen.se/latest-news/standard-section/226fe0bc-e8f2-b4c7-87ad-b9483d5ece24"
            },
            "linkUrl": "/",
            "mostRead": {
                "self": "http://content-internal.expressen.se/most-read/standard-section/226fe0bc-e8f2-b4c7-87ad-b9483d5ece24"
            },
            "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-section/226fe0bc-e8f2-b4c7-87ad-b9483d5ece24",
            "title": "Nyheter",
            "type": "standard-section"
        },
        "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-article/58a4d728-a6f9-48e6-b424-c5ab35beca5c",
        "slideshow": {
            "headline": "Bildspecial: Unders\u00f6kning: SD \u00e4r Sveriges st\u00f6rsta parti",
            "omnitureId": "593ae45f-2ba0-474c-9548-6264099fdf0a",
            "section": {
                "latestNews": {
                    "self": "http://content-internal.expressen.se/latest-news/standard-section/226fe0bc-e8f2-b4c7-87ad-b9483d5ece24"
                },
                "linkUrl": "/",
                "mostRead": {
                    "self": "http://content-internal.expressen.se/most-read/standard-section/226fe0bc-e8f2-b4c7-87ad-b9483d5ece24"
                },
                "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-section/226fe0bc-e8f2-b4c7-87ad-b9483d5ece24",
                "title": "Nyheter",
                "type": "standard-section"
            },
            "self": "http://content-internal.expressen.se/slideshow/593ae45f-2ba0-474c-9548-6264099fdf0a",
            "slides": [
                {
                    "image": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "photographer": "Anna-Karin Nilsson",
                        "pufferPath": "/7c/73/7c731ea7cb4b409caa21db902a925adb",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/7c731ea7-cb4b-409c-aa21-db902a925adb",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/7c/73/7c731ea7cb4b409caa21db902a925adb/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 983,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/7c/73/7c731ea7cb4b409caa21db902a925adb/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 493,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/7c/73/7c731ea7cb4b409caa21db902a925adb/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 737,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/7c/73/7c731ea7cb4b409caa21db902a925adb/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "photographer": "Anna-Karin Nilsson",
                    "text": "<p>Sverigedemokraternas partiledare Jimmie \u00c5kesson.</p>"
                },
                {
                    "image": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "photographer": "Anna H\u00e3 Llams / Expressen",
                        "pufferPath": "/49/74/4974a4ccf6ea49f8bf656f1a537978f9",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/4974a4cc-f6ea-49f8-bf65-6f1a537978f9",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/49/74/4974a4ccf6ea49f8bf656f1a537978f9/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 972,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/49/74/4974a4ccf6ea49f8bf656f1a537978f9/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 487,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/49/74/4974a4ccf6ea49f8bf656f1a537978f9/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 730,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/49/74/4974a4ccf6ea49f8bf656f1a537978f9/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "photographer": "Anna H\u00e3 Llams / Expressen",
                    "text": "\"Inte s\u00e5d\u00e4r j\u00e4tte\u00f6verraskande\", s\u00e4ger S\u00f6ren Holmberg \u00e4r professor i statsvetenskap vid G\u00f6teborgs universitet till Metro."
                }
            ],
            "type": "slideshow"
        },
        "story": {
            "layout": "right",
            "story": {
                "isExtended": false,
                "linkUrl": "/nyheter/yougov-undersokningen/",
                "name": "Yougov-unders\u00f6kningen",
                "self": "http://content-internal.expressen.se/story/4c0dc5ad-5544-4934-95a9-0bf62444710f",
                "subStories": [
                    {
                        "count": 4,
                        "items": [
                            {
                                "headline": "M-politikern: Saknar helhet \u2013 \u00e4r populism",
                                "linkUrl": "/nyheter/m-politikern-saknar-helhet--ar-populism/",
                                "listingImage": {
                                    "originalExtension": ".jpg",
                                    "photographer": "Lisa Mattisson Exp",
                                    "pufferPath": "/38/fd/38fd8a1235504ee4aa07aff0bf8678d3",
                                    "self": "http://content-internal.expressen.se/image/38fd8a12-3550-4ee4-aa07-aff0bf8678d3",
                                    "type": "image",
                                    "versions": [
                                        {
                                            "aspectRatio": "1x1",
                                            "height": 1300,
                                            "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/38/fd/38fd8a1235504ee4aa07aff0bf8678d3/1x1/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "4x3",
                                            "height": 956,
                                            "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/38/fd/38fd8a1235504ee4aa07aff0bf8678d3/4x3/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "16x6",
                                            "height": 479,
                                            "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/38/fd/38fd8a1235504ee4aa07aff0bf8678d3/16x6/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "16x9",
                                            "height": 740,
                                            "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/38/fd/38fd8a1235504ee4aa07aff0bf8678d3/16x9/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        }
                                    ]
                                },
                                "publishDate": "2015-08-20T06:54:12.56Z",
                                "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-article/6f5d8dbe-2d58-460a-aac3-d79d5a471bc9",
                                "subHeadline": "Reagerar p\u00e5 m\u00e4tningen d\u00e4r SD \u00e4r st\u00f6rst: \"Beh\u00f6ver en b\u00e4ttre politik\"",
                                "type": "standard-article"
                            },
                            {
                                "headline": "Johansson: \"M\u00e5ste ta str\u00f6mningar p\u00e5 allvar\"",
                                "linkUrl": "/nyheter/johansson-maste-ta-stromningar-pa-allvar/",
                                "listingImage": {
                                    "originalExtension": ".jpg",
                                    "photographer": "Anna-Karin Nilsson",
                                    "pufferPath": "/89/6e/896e2ca2c0a149c38ea14642a84ad5bd",
                                    "self": "http://content-internal.expressen.se/image/896e2ca2-c0a1-49c3-8ea1-4642a84ad5bd",
                                    "type": "image",
                                    "versions": [
                                        {
                                            "aspectRatio": "1x1",
                                            "height": 1300,
                                            "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/89/6e/896e2ca2c0a149c38ea14642a84ad5bd/1x1/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "4x3",
                                            "height": 970,
                                            "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/89/6e/896e2ca2c0a149c38ea14642a84ad5bd/4x3/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "16x6",
                                            "height": 487,
                                            "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/89/6e/896e2ca2c0a149c38ea14642a84ad5bd/16x6/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "16x9",
                                            "height": 727,
                                            "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/89/6e/896e2ca2c0a149c38ea14642a84ad5bd/16x9/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        }
                                    ]
                                },
                                "publishDate": "2015-08-20T05:08:24.737Z",
                                "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-article/b2610fd2-dc18-41d5-80d3-7a7f02f594b5",
                                "subHeadline": "SD \u00e4r st\u00f6rsta partiet enligt ny m\u00e4tning",
                                "type": "standard-article"
                            },
                            {
                                "headline": "Statsvetare: \"Vanskligt att dra n\u00e5gra slutsatser\"",
                                "linkUrl": "/nyheter/statsvetare-vanskligt-att-dra-nagra-slutsatser/",
                                "listingImage": {
                                    "originalExtension": ".jpg",
                                    "pufferPath": "/6c/a4/6ca4a45d3fc046f69f284090d40e3e42",
                                    "self": "http://content-internal.expressen.se/image/6ca4a45d-3fc0-46f6-9f28-4090d40e3e42",
                                    "type": "image",
                                    "versions": [
                                        {
                                            "aspectRatio": "1x1",
                                            "height": 1300,
                                            "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/6c/a4/6ca4a45d3fc046f69f284090d40e3e42/1x1/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "4x3",
                                            "height": 964,
                                            "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/6c/a4/6ca4a45d3fc046f69f284090d40e3e42/4x3/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "16x6",
                                            "height": 493,
                                            "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/6c/a4/6ca4a45d3fc046f69f284090d40e3e42/16x6/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "16x9",
                                            "height": 740,
                                            "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/6c/a4/6ca4a45d3fc046f69f284090d40e3e42/16x9/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        }
                                    ]
                                },
                                "publishDate": "2015-08-20T05:07:38.873Z",
                                "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-article/9d93332c-7820-4d73-bbe9-92a5264181fd",
                                "subHeadline": "Hein\u00f6 varnar f\u00f6r att dra f\u00f6r stora v\u00e4xlar",
                                "type": "standard-article"
                            },
                            {
                                "headline": "Unders\u00f6kning: SD \u00e4r Sveriges st\u00f6rsta parti",
                                "linkUrl": "/nyheter/undersokning-sd-ar-sveriges-storsta-parti/",
                                "listingImage": {
                                    "originalExtension": ".jpg",
                                    "photographer": "Anna-Karin Nilsson",
                                    "pufferPath": "/7c/73/7c731ea7cb4b409caa21db902a925adb",
                                    "self": "http://content-internal.expressen.se/image/7c731ea7-cb4b-409c-aa21-db902a925adb",
                                    "type": "image",
                                    "versions": [
                                        {
                                            "aspectRatio": "1x1",
                                            "height": 1300,
                                            "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/7c/73/7c731ea7cb4b409caa21db902a925adb/1x1/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "4x3",
                                            "height": 983,
                                            "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/7c/73/7c731ea7cb4b409caa21db902a925adb/4x3/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "16x6",
                                            "height": 493,
                                            "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/7c/73/7c731ea7cb4b409caa21db902a925adb/16x6/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "16x9",
                                            "height": 737,
                                            "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/7c/73/7c731ea7cb4b409caa21db902a925adb/16x9/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        }
                                    ]
                                },
                                "publishDate": "2015-08-19T23:14:06.153Z",
                                "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-article/58a4d728-a6f9-48e6-b424-c5ab35beca5c",
                                "subHeadline": "P\u00e5 torsdagen sl\u00e4pper Metro nya siffror fr\u00e5n opinionsinstitutet Yougov",
                                "type": "standard-article"
                            }
                        ],
                        "maxArticlesToShow": 10,
                        "name": "Senaste artiklarna"
                    }
                ],
                "type": "story"
            },
            "subStoryId": "c2a82899-203f-4829-83f0-d516c8eacb38"
        },
        "subHeadline": "P\u00e5 torsdagen sl\u00e4pper Metro nya siffror fr\u00e5n opinionsinstitutet Yougov",
        "tags": [
            {
                "category": "LOCATION",
                "key": "LOCATION/Stockholms",
                "name": "Stockholms"
            },
            {
                "category": "LOCATION",
                "key": "LOCATION/Storbritannien",
                "name": "Storbritannien"
            },
            {
                "category": "LOCATION",
                "key": "LOCATION/Uppsala",
                "name": "Uppsala"
            },
            {
                "category": "ORGANIZATION",
                "key": "ORGANIZATION/EU-migranterna",
                "name": "EU-migranterna"
            },
            {
                "category": "ORGANIZATION",
                "key": "ORGANIZATION/G\u00f6teborgs universitet",
                "name": "G\u00f6teborgs universitet"
            },
            {
                "category": "ORGANIZATION",
                "key": "ORGANIZATION/Metro",
                "name": "Metro"
            },
            {
                "category": "ORGANIZATION",
                "key": "ORGANIZATION/Uppsala universitet",
                "name": "Uppsala universitet"
            },
            {
                "category": "ORGANIZATION",
                "key": "ORGANIZATION/Yougov",
                "name": "Yougov"
            },
            {
                "category": "PERSON",
                "key": "PERSON/Andreas Johansson",
                "name": "Andreas Johansson"
            },
            {
                "category": "PERSON",
                "key": "PERSON/Cecilia Magnusson",
                "name": "Cecilia Magnusson"
            },
            {
                "category": "PERSON",
                "key": "PERSON/Henrik Vinge",
                "name": "Henrik Vinge"
            },
            {
                "category": "PERSON",
                "key": "PERSON/Lars Gylling",
                "name": "Lars Gylling"
            },
            {
                "category": "PERSON",
                "key": "PERSON/Li Bennich-Bj\u00f6rkman",
                "name": "Li Bennich-Bj\u00f6rkman"
            },
            {
                "category": "PERSON",
                "key": "PERSON/Richard Jomshof",
                "name": "Richard Jomshof"
            },
            {
                "category": "PERSON",
                "key": "PERSON/S\u00f6ren Holmberg",
                "name": "S\u00f6ren Holmberg"
            },
            {
                "category": "PERSON",
                "key": "PERSON/Torbj\u00f6rn Sj\u00f6str\u00f6m",
                "name": "Torbj\u00f6rn Sj\u00f6str\u00f6m"
            },
            {
                "category": "PERSON",
                "key": "PERSON/Yvonne Pernodd",
                "name": "Yvonne Pernodd"
            }
        ],
        "topWidgets": [],
        "topics": [],
        "type": "standard-article",
        "updateDate": "2015-08-19T23:14:06.153Z"
    },
    {
        "adsInCloseConnectionToContentDisabled": false,
        "authors": [
            {
                "email": "asa.asplid@expressen.se",
                "image": {
                    "originalExtension": ".jpg",
                    "pufferPath": "/7e/02/7e025a78cbe84ea29a824502ac6dd892",
                    "self": "http://content-internal.expressen.se/image/7e025a78-cbe8-4ea2-9a82-4502ac6dd892",
                    "type": "image",
                    "versions": [
                        {
                            "height": 80,
                            "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/7e/02/7e025a78cbe84ea29a824502ac6dd892/original.jpg",
                            "width": 60
                        }
                    ]
                },
                "name": "\u00c5sa Asplid",
                "self": "http://content-internal.expressen.se/author/a4639083-ac2b-b2bf-5058-4880699f98c8",
                "type": "author"
            }
        ],
        "bautaWidgets": [],
        "bodyText": "<p>N\u00e4r ryska r\u00f6da arm\u00e9n n\u00e4rmade sig polska staden Wroclaw i slutskedet av andra v\u00e4rldskriget ska nazisterna ha lastat ett t\u00e5g med guld och andra v\u00e4rdef\u00f6rem\u00e5l och k\u00f6rt det mot bergen vid nuvarande gr\u00e4nsen mellan Polen och Tjeckien.</p>\r\n<p>Men t\u00e5get f\u00f6rsvann - och i \u00f6ver 70 \u00e5r har det varit en omtalad legend och trots omfattande efterspaningar har sp\u00f6kt\u00e5get aldrig hittats.</p>\r\n<p>Nu h\u00e4vdar dock en polack och en tysk att de hittat ett n\u00e4ra 200 meter l\u00e5ngt, bepansrat t\u00e5g lastat med \"dyrbara metaller\" <a href=\"http://www.telegraph.co.uk/news/worldnews/europe/germany/11812174/Has-a-lost-Nazi-ghost-train-carrying-gold-finally-been-found-Two-treasure-hunters-think-so.html\" target=\"_blank\">rapporterar Daily Telegraph</a>.</p>\r\n<p>Fyndet har registrerats hos de polska myndigheterna eftersom landet har en lag som s\u00e4ger att skattletare har r\u00e4tt att beh\u00e5lla tio procent av fyndets v\u00e4rde.</p>\r\n<h2>\"T\u00e5get kan ha f\u00f6rsetts med spr\u00e4ngladdningar\"</h2>\r\n<p>Uppt\u00e4ckten har f\u00e5tt stor uppm\u00e4rksamhet i landet.</p>\r\n<p>\u2013 Advokater, milit\u00e4ren, polisen och brandk\u00e5ren har fullt upp med det h\u00e4r. Det har aldrig skett n\u00e5gra utgr\u00e4vningar i omr\u00e5det s\u00e5 vi vet inte vad vi kan hitta d\u00e4r, s\u00e4ger Marika Tokarska, talesperson f\u00f6r distriktsr\u00e5det i Walbrzych.</p>\r\n<p>De tv\u00e5 m\u00e4nnen som registrerat fyndet har dock inte avsl\u00f6jat den exakta platsen d\u00e4r de ska ha hittat sp\u00f6kt\u00e5get. Myndigheterna uppmanar dem d\u00e4rf\u00f6r att ge dem detaljer om fyndplatsen eftersom de fruktar att t\u00e5get kan ha f\u00f6rsetts med dolda spr\u00e4ngladdningar.</p>\r\n<p>Polska skattletaren Taduesz Slowikowski \u00e4r dock skeptisk till fyndet, och \u00e4ven om det skulle vara r\u00e4tt t\u00e5g tror han inte att den mytomspunna skatten fortfarande finns kvar.</p>\r\n<p>\u2013 De kan ha hittat t\u00e5get, men inte guldet, s\u00e4ger han till polska radiostationen Radio Zet.</p>",
        "bottomWidgets": [],
        "commentsEnabled": false,
        "headline": "Nazistiska sp\u00f6kt\u00e5get hittat\u00a0\u2013\u00a0fullt med guld?",
        "hiddenFromLists": false,
        "hideFromRobots": false,
        "image": {
            "aspectRatio": null,
            "image": {
                "originalExtension": ".jpg",
                "pufferPath": "/24/5c/245cf71130cd4b159bb9a120dd488436",
                "self": "http://content-internal.expressen.se/image/245cf711-30cd-4b15-9bb9-a120dd488436",
                "type": "image",
                "versions": [
                    {
                        "aspectRatio": "1x1",
                        "height": 1300,
                        "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/24/5c/245cf71130cd4b159bb9a120dd488436/1x1/original.jpg",
                        "width": 1300
                    },
                    {
                        "aspectRatio": "4x3",
                        "height": 972,
                        "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/24/5c/245cf71130cd4b159bb9a120dd488436/4x3/original.jpg",
                        "width": 1300
                    },
                    {
                        "aspectRatio": "16x6",
                        "height": 487,
                        "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/24/5c/245cf71130cd4b159bb9a120dd488436/16x6/original.jpg",
                        "width": 1300
                    },
                    {
                        "aspectRatio": "16x9",
                        "height": 727,
                        "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/24/5c/245cf71130cd4b159bb9a120dd488436/16x9/original.jpg",
                        "width": 1300
                    }
                ]
            },
            "photographer": "Shutterstock",
            "text": "Tusentals vigselringar som tagits fr\u00e5n offer under andra v\u00e4rldskriget upphittade av amerikanska trupper 1945."
        },
        "isLongRead": false,
        "isPremium": false,
        "linkUrl": "/nyheter/nazistiska-spoktaget-hittat--fullt-med-guld/",
        "listingImage": {
            "originalExtension": ".jpg",
            "pufferPath": "/24/5c/245cf71130cd4b159bb9a120dd488436",
            "self": "http://content-internal.expressen.se/image/245cf711-30cd-4b15-9bb9-a120dd488436",
            "type": "image",
            "versions": [
                {
                    "aspectRatio": "1x1",
                    "height": 1300,
                    "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/24/5c/245cf71130cd4b159bb9a120dd488436/1x1/original.jpg",
                    "width": 1300
                },
                {
                    "aspectRatio": "4x3",
                    "height": 972,
                    "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/24/5c/245cf71130cd4b159bb9a120dd488436/4x3/original.jpg",
                    "width": 1300
                },
                {
                    "aspectRatio": "16x6",
                    "height": 487,
                    "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/24/5c/245cf71130cd4b159bb9a120dd488436/16x6/original.jpg",
                    "width": 1300
                },
                {
                    "aspectRatio": "16x9",
                    "height": 727,
                    "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/24/5c/245cf71130cd4b159bb9a120dd488436/16x9/original.jpg",
                    "width": 1300
                }
            ]
        },
        "media": {
            "backgroundColor": null,
            "defaultAspectRatio": null,
            "slides": [
                {
                    "author": "Shutterstock",
                    "content": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "pufferPath": "/24/5c/245cf71130cd4b159bb9a120dd488436",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/245cf711-30cd-4b15-9bb9-a120dd488436",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/24/5c/245cf71130cd4b159bb9a120dd488436/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 972,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/24/5c/245cf71130cd4b159bb9a120dd488436/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 487,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/24/5c/245cf71130cd4b159bb9a120dd488436/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 727,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/24/5c/245cf71130cd4b159bb9a120dd488436/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "hidden": false,
                    "isSocial": true,
                    "text": "Tusentals vigselringar som tagits fr\u00e5n offer under andra v\u00e4rldskriget upphittade av amerikanska trupper 1945.",
                    "type": "image",
                    "useForListings": true
                }
            ]
        },
        "omnitureId": "aa3df7a0-30a0-4456-919a-4192050931c4",
        "pageLinkId": 6481200,
        "preamble": "<p>Det nazistiska sp\u00f6kt\u00e5get har varit f\u00f6rsvunnet sedan andra v\u00e4rldskriget.</p>\r\n<p>Nu kan det mytomspunna t\u00e5get ha hittats \u2013 lastat med guld.</p>\r\n<p>Tv\u00e5 m\u00e4n i s\u00f6dra Polen har registrerat fyndet, rapporterar Daily Telegraph.</p>",
        "preambleAreaWidgets": [],
        "publishDate": "2015-08-19T18:05:38.5323257Z",
        "rightWidgets": [],
        "section": {
            "latestNews": {
                "self": "http://content-internal.expressen.se/latest-news/standard-section/226fe0bc-e8f2-b4c7-87ad-b9483d5ece24"
            },
            "linkUrl": "/",
            "mostRead": {
                "self": "http://content-internal.expressen.se/most-read/standard-section/226fe0bc-e8f2-b4c7-87ad-b9483d5ece24"
            },
            "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-section/226fe0bc-e8f2-b4c7-87ad-b9483d5ece24",
            "title": "Nyheter",
            "type": "standard-section"
        },
        "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-article/aa3df7a0-30a0-4456-919a-4192050931c4",
        "subHeadline": "200 meter l\u00e5ngt, bepansrat t\u00e5g lastat med \"dyrbara metaller\" kan ha hittats",
        "tags": [
            {
                "category": "LOCATION",
                "key": "LOCATION/Polen",
                "name": "Polen"
            },
            {
                "category": "LOCATION",
                "key": "LOCATION/Tjeckien",
                "name": "Tjeckien"
            },
            {
                "category": "LOCATION",
                "key": "LOCATION/Wroclaw",
                "name": "Wroclaw"
            },
            {
                "category": "ORGANIZATION",
                "key": "ORGANIZATION/Daily Telegraph",
                "name": "Daily Telegraph"
            },
            {
                "category": "PERSON",
                "key": "PERSON/Marika Tokarska",
                "name": "Marika Tokarska"
            },
            {
                "category": "PERSON",
                "key": "PERSON/Taduesz Slowikowski",
                "name": "Taduesz Slowikowski"
            }
        ],
        "topWidgets": [],
        "topics": [],
        "type": "standard-article",
        "updateDate": "2015-08-19T18:05:38.5323257Z"
    },
    {
        "adsInCloseConnectionToContentDisabled": false,
        "authors": [
            {
                "email": "kim.malmgren@expressen.se",
                "image": {
                    "originalExtension": ".jpg",
                    "pufferPath": "/7d/3f/7d3f8429465e401ab24ed2d87e1cc8d1",
                    "self": "http://content-internal.expressen.se/image/7d3f8429-465e-401a-b24e-d2d87e1cc8d1",
                    "type": "image",
                    "versions": [
                        {
                            "height": 80,
                            "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/7d/3f/7d3f8429465e401ab24ed2d87e1cc8d1/original.jpg",
                            "width": 60
                        }
                    ]
                },
                "isPhotographer": false,
                "name": "Kim Malmgren",
                "self": "http://content-internal.expressen.se/author/8c60eaa1-8a7b-48f4-ae8d-607b3c83cf0b",
                "type": "author"
            }
        ],
        "bautaWidgets": [],
        "bodyText": "<p>Metro sl\u00e4ppte i dag nya siffror fr\u00e5n opinionsinstitutet Yougov.</p>\r\n<p>Resultatet \u00e4r <strong><a href=\"http://www.expressen.se/nyheter/undersokning-sd-ar-sveriges-storsta-parti/\">rekordartat f\u00f6r Sverigedemokraterna</a></strong> som enligt m\u00e4tningen \u00e4r Sveriges st\u00f6rsta parti med 25,2 procent.</p>\r\n<p>F\u00f6r \u00f6vriga partier \u00e4r resultatet v\u00e4ldigt svagt: Socialdemokraterna ligger p\u00e5 23,4 procent och Moderaterna 21,0 procent.</p>\r\n<p>Expressen har s\u00f6kt Carin J\u00e4mtin, socialdemokraternas partisekreterare.</p>\r\n<p>I en skriftlig kommentar till den nya opinionsunders\u00f6kningen, s\u00e4ger hon:</p>\r\n<p>\u201dJag tycker man ska vara f\u00f6rsiktig att tolka niv\u00e5n i den h\u00e4r m\u00e4tningen. Det \u00e4r en m\u00e4tning som skiljer sig avsev\u00e4rt fr\u00e5n mer etablerade instituts niv\u00e5er. D\u00e4remot det \u00e4r uppenbart att Sverigedemokraterna vuxit i opinionen under senare tid. Vi har ju sett att migrations och integrationsfr\u00e5gor vuxit i betydelse f\u00f6r v\u00e4ljarna de senaste \u00e5ren. Och vi vet att partier vars huvudfr\u00e5ga f\u00e5r mer fokus brukar v\u00e4xa i opinionen.\u201d</p>\r\n<h2>Johansson: \"En nypa salt\"</h2>\r\n<p>Tidigare i dag kommenterade Socialdemokraterna och Morgan Johansson, justitie- och migrationsminister de nya siffrorna som enligt Yougov g\u00f6r Sverigedemokraterna till ett parti som skulle bli st\u00f6rst om det var val i Sverige i dag.</p>\r\n<p>\u2013 Jag tror att, l\u00e4rdomen nu ska man ta den d\u00e4r m\u00e4tningen med en nypa salt. Sj\u00e4lvrekryterad webbpanel och alltihop men jag tror att vi, de andra partierna och vi, m\u00e5ste ta str\u00f6mningarna som finns i Sverige p\u00e5 stort allvar, s\u00e4ger han i TV4 Nyhetsmorgon och forts\u00e4tter:</p>\r\n<p>\u2013 Det finns bara ett s\u00e4tt att l\u00f6sa det h\u00e4r p\u00e5, det \u00e4r att skapa ordning och reda i asylpolitiken och jobba f\u00f6r att arbetsl\u00f6sheten bek\u00e4mpas. Jag tror att det g\u00f6r att klyftorna minskar i Sverige, s\u00e4ger Morgan Johansson justitie- och migrationsminister.</p>\r\n<p>Moderaternas partisekreterare Tomas Tob\u00e9 s\u00e4ger att resultatet \u00e4r en tydlig signal om att partierna inte har f\u00e4rdiga svar p\u00e5 flera samh\u00e4llsutmaningar.</p>\r\n<p>\u2013 Vi beh\u00f6ver en b\u00e4ttre integrations- och migrationspolitik, s\u00e4ger Tob\u00e9 och forts\u00e4tter:</p>\r\n<p>\u2013 Vi m\u00e5ste b\u00f6rja ge v\u00e5ra svar hur vi f\u00e5r en b\u00e4ttre fungerande integrationspolitik. SD vill ta bort integrationspolitiken medan jag tycker att man snabbt ska l\u00e4ra sig svenska, snabbt ta sig in p\u00e5 arbetsmarknaden. Den biten m\u00e5ste vi nu f\u00f6rst\u00e4rka, s\u00e4ger han.</p>\r\n<p>Det finns enskilda fr\u00e5gor d\u00e4r alliansen och SD har samma uppfattning, men i fr\u00e5gan om vilka partier man kan t\u00e4nka sig att samarbeta med s\u00e5 meddelar Tob\u00e9 att Moderaterna fortfarande har siktet inst\u00e4llt p\u00e5 de \u00f6vriga tre borgerliga partierna.</p>\r\n<p>\"Spegel av en samh\u00e4llsdebatt\"</p>\r\n<p>V\u00e4nsterledaren Jonas Sj\u00f6stedt kallar m\u00e4tningen f\u00f6r ett \"orande tecken\".</p>\r\n<p>\u2013 Det \u00e4r en spegel av en samh\u00e4llsdebatt som skett p\u00e5 Sverigedemokraternas villkor i sommar. Och jag tror att n\u00e4r borgerliga opinionsbildare anpassar sig till SD d\u00e5 \u00e4r det inte de borgerliga som vinner utan det \u00e4r SD, s\u00e4ger Sj\u00f6stedt och forts\u00e4tter:</p>\r\n<p>\u2013 Flera av de borgerliga ledarsidorna \u00e4r p\u00e5 glid mot att \u00f6verta Sverigedemokraternas spr\u00e5kbruk och problemformulering. Det handlar ocks\u00e5 om att man vill kunna regera med Sverigedemokraterna i framtiden, s\u00e4ger han.</p>\r\n<p>V\u00e4nsterledaren menar att \u00e4ven Moderaternas f\u00f6rslag p\u00e5 omr\u00e5det migration och integration \u00e4r en anpassning mot SD:s politik.</p>\r\n<p>\u2013 Det \u00e4r uppenbart att Moderaterna sneglar v\u00e4ldigt mycket p\u00e5 Jimmie \u00c5kesson, s\u00e4ger han om M-f\u00f6rslaget om tillf\u00e4lliga uppeh\u00e5llstillst\u00e5nd.</p>\r\n<h2>Vinge: En historisk dag</h2>\r\n<p>SD:s presschef Henrik Vinge kommenterade resultatet i g\u00e5r kv\u00e4ll och menar att resultatet var v\u00e4ntat f\u00f6r honom.</p>\r\n<p>\u2013 Det \u00e4r en historisk dag. De flesta f\u00f6rstod v\u00e4l att vi skulle hamna h\u00e4r och att Sverigedemokraterna skulle bli st\u00f6rsta parti.</p>\r\n<p>Under morgonen sa SD:s partisekreterare Richard Jomshof att resultatet var \"helt otroligt\" i en intervju med TT.</p>\r\n<p>\u2013 Jag \u00e4r \u00f6vertygad om att kampanjen mot tiggeri som vi hade i Stockholms tunnelbana spelar roll, f\u00f6r den fick ett oerh\u00f6rt genomslag, s\u00e4ger Richard Jomshof.</p>\r\n<p>Expressen har s\u00f6kt \u00c5sa Regn\u00e9r (S), barn-, \u00e4ldre och j\u00e4mst\u00e4lldhetsminister, f\u00f6r en kommentar. Hennes pressekreterare Joanna Abrahamsson l\u00e5ter h\u00e4lsa i ett sms att ministern inte \u00e4r intresserad av att medverka: \"\u00c5sa Regn\u00e9r tackar nej till intervju.\" I ett f\u00f6rtydligande, skriver Jonna Abrahamsson, att de \"h\u00e4nvisar till Carin J\u00e4mtin n\u00e4r det g\u00e4ller opinionsunders\u00f6kningar.\"</p>",
        "bottomWidgets": [],
        "commentsEnabled": false,
        "headline": "Johansson: \"M\u00e5ste ta str\u00f6mningar p\u00e5 allvar\"",
        "hiddenFromLists": false,
        "hideFromRobots": false,
        "isLongRead": false,
        "isPremium": false,
        "linkUrl": "/nyheter/johansson-maste-ta-stromningar-pa-allvar/",
        "listingImage": {
            "originalExtension": ".jpg",
            "photographer": "Anna-Karin Nilsson",
            "pufferPath": "/89/6e/896e2ca2c0a149c38ea14642a84ad5bd",
            "self": "http://content-internal.expressen.se/image/896e2ca2-c0a1-49c3-8ea1-4642a84ad5bd",
            "type": "image",
            "versions": [
                {
                    "aspectRatio": "1x1",
                    "height": 1300,
                    "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/89/6e/896e2ca2c0a149c38ea14642a84ad5bd/1x1/original.jpg",
                    "width": 1300
                },
                {
                    "aspectRatio": "4x3",
                    "height": 970,
                    "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/89/6e/896e2ca2c0a149c38ea14642a84ad5bd/4x3/original.jpg",
                    "width": 1300
                },
                {
                    "aspectRatio": "16x6",
                    "height": 487,
                    "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/89/6e/896e2ca2c0a149c38ea14642a84ad5bd/16x6/original.jpg",
                    "width": 1300
                },
                {
                    "aspectRatio": "16x9",
                    "height": 727,
                    "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/89/6e/896e2ca2c0a149c38ea14642a84ad5bd/16x9/original.jpg",
                    "width": 1300
                }
            ]
        },
        "media": {
            "backgroundColor": null,
            "defaultAspectRatio": "16x9",
            "slides": [
                {
                    "author": "Anna-Karin Nilsson",
                    "content": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "photographer": "Anna-Karin Nilsson",
                        "pufferPath": "/89/6e/896e2ca2c0a149c38ea14642a84ad5bd",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/896e2ca2-c0a1-49c3-8ea1-4642a84ad5bd",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/89/6e/896e2ca2c0a149c38ea14642a84ad5bd/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 970,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/89/6e/896e2ca2c0a149c38ea14642a84ad5bd/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 487,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/89/6e/896e2ca2c0a149c38ea14642a84ad5bd/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 727,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/89/6e/896e2ca2c0a149c38ea14642a84ad5bd/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "hidden": false,
                    "isSocial": true,
                    "text": "Justitie- och migrationsminister Morgan Johansson s\u00e4ger att man m\u00e5ste ta unders\u00f6kningen med en nypa salt. Men att man m\u00e5ste ta str\u00f6mningarna i Sverige p\u00e5 stort allvar.",
                    "type": "image",
                    "useForListings": true
                },
                {
                    "author": "Patrick Tr\u00e4g\u00e5rdh/Tt",
                    "content": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "photographer": "Patrick Tr\u00e4g\u00e5rdh/Tt",
                        "pufferPath": "/50/03/50033343fce94fea93f9a2ef3d218ca8",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/50033343-fce9-4fea-93f9-a2ef3d218ca8",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/50/03/50033343fce94fea93f9a2ef3d218ca8/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 975,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/50/03/50033343fce94fea93f9a2ef3d218ca8/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 487,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/50/03/50033343fce94fea93f9a2ef3d218ca8/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 727,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/50/03/50033343fce94fea93f9a2ef3d218ca8/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "hidden": false,
                    "isSocial": false,
                    "text": "Jonas Sj\u00f6stedt, V\u00e4nsterpartiets partiledare.",
                    "type": "image",
                    "useForListings": false
                },
                {
                    "author": "Gejo Foto, Sweden",
                    "content": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "photographer": "Gejo Foto, Sweden",
                        "pufferPath": "/d9/fa/d9fa912ebf2e4fc4bd03d8f839e67e7e",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/d9fa912e-bf2e-4fc4-bd03-d8f839e67e7e",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/d9/fa/d9fa912ebf2e4fc4bd03d8f839e67e7e/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 970,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/d9/fa/d9fa912ebf2e4fc4bd03d8f839e67e7e/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 487,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/d9/fa/d9fa912ebf2e4fc4bd03d8f839e67e7e/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 727,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/d9/fa/d9fa912ebf2e4fc4bd03d8f839e67e7e/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "hidden": false,
                    "isSocial": false,
                    "text": "Carin J\u00e4mtin, Socialdemokraternas partisekreterare, tycker att man ska vara f\u00f6rsiktig med att tolka niv\u00e5erna i m\u00e4tningen.",
                    "type": "image",
                    "useForListings": false
                },
                {
                    "author": "Sven Lindwall",
                    "content": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "photographer": "Sven Lindwall",
                        "pufferPath": "/26/c3/26c3f903503142409049f4f4caece4b3",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/26c3f903-5031-4240-9049-f4f4caece4b3",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/26/c3/26c3f903503142409049f4f4caece4b3/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 970,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/26/c3/26c3f903503142409049f4f4caece4b3/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 490,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/26/c3/26c3f903503142409049f4f4caece4b3/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 734,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/26/c3/26c3f903503142409049f4f4caece4b3/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "hidden": false,
                    "isSocial": false,
                    "text": "SD:s partisekreterare Richard Jomshof menar att SD:s resultat i m\u00e4tningen till stor del kan bero p\u00e5 den uppm\u00e4rksammade kampanjen i tunnelbanan.",
                    "type": "image",
                    "useForListings": false
                },
                {
                    "author": "Mikael Sj\u00f6berg",
                    "content": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "photographer": "Mikael Sj\u00f6berg",
                        "pufferPath": "/85/9c/859c70ca614b429dbdc03023558a3d1d",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/859c70ca-614b-429d-bdc0-3023558a3d1d",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/85/9c/859c70ca614b429dbdc03023558a3d1d/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 983,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/85/9c/859c70ca614b429dbdc03023558a3d1d/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 490,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/85/9c/859c70ca614b429dbdc03023558a3d1d/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 740,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/85/9c/859c70ca614b429dbdc03023558a3d1d/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "hidden": false,
                    "isSocial": false,
                    "text": "SD:s presschef Henrik Vinge kommenterade att resultat var v\u00e4ntat.",
                    "type": "image",
                    "useForListings": false
                }
            ]
        },
        "metadata": {
            "title": "Morgan Johansson:  \"M\u00e5ste ta str\u00f6mningar p\u00e5 allvar\""
        },
        "omnitureId": "b2610fd2-dc18-41d5-80d3-7a7f02f594b5",
        "pageLinkId": 6481914,
        "preamble": "<p>Nu kommenterar Socialdemokraterna och regeringen Sverigedemokraternas siffror, enligt Yougov.</p>\r\n<p>\u2013 Vi m\u00e5ste ta str\u00f6mningarna i Sverige p\u00e5 stort allvar, s\u00e4ger Morgan Johansson justitie- och migrationsminister i TV4 Nyhetsmorgon.</p>\r\n<p>Samtidigt pekar SD:s partisekreterare Richard Jomshof ut den uppm\u00e4rksammade reklamkampanjen i tunnelbanan som en nyckelfaktor till partiets goda resultat.</p>\r\n<p>Socialdemokraterna partisekreterare Carin J\u00e4mtin \u00e4r inte \u00f6vertygad om att siffrorna speglar verkligheten:</p>\r\n<p>\"Jag tycker man ska vara f\u00f6rsiktig att tolka niv\u00e5n i den h\u00e4r m\u00e4tningen. Det \u00e4r en m\u00e4tning som skiljer sig avsev\u00e4rt fr\u00e5n mer etablerade instituts niv\u00e5er.\"</p>",
        "preambleAreaWidgets": [],
        "publishDate": "2015-08-20T05:08:24.737Z",
        "relatedArticles": {
            "articles": [
                {
                    "headline": "Unders\u00f6kning: SD \u00e4r Sveriges st\u00f6rsta parti",
                    "linkUrl": "/nyheter/undersokning-sd-ar-sveriges-storsta-parti/",
                    "listingImage": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "photographer": "Anna-Karin Nilsson",
                        "pufferPath": "/7c/73/7c731ea7cb4b409caa21db902a925adb",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/7c731ea7-cb4b-409c-aa21-db902a925adb",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/7c/73/7c731ea7cb4b409caa21db902a925adb/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 983,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/7c/73/7c731ea7cb4b409caa21db902a925adb/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 493,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/7c/73/7c731ea7cb4b409caa21db902a925adb/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 737,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/7c/73/7c731ea7cb4b409caa21db902a925adb/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "publishDate": "2015-08-19T23:14:06.153Z",
                    "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-article/58a4d728-a6f9-48e6-b424-c5ab35beca5c",
                    "subHeadline": "P\u00e5 torsdagen sl\u00e4pper Metro nya siffror fr\u00e5n opinionsinstitutet Yougov",
                    "type": "standard-article"
                }
            ],
            "layout": "right"
        },
        "rightWidgets": [],
        "section": {
            "latestNews": {
                "self": "http://content-internal.expressen.se/latest-news/standard-section/226fe0bc-e8f2-b4c7-87ad-b9483d5ece24"
            },
            "linkUrl": "/",
            "mostRead": {
                "self": "http://content-internal.expressen.se/most-read/standard-section/226fe0bc-e8f2-b4c7-87ad-b9483d5ece24"
            },
            "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-section/226fe0bc-e8f2-b4c7-87ad-b9483d5ece24",
            "title": "Nyheter",
            "type": "standard-section"
        },
        "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-article/b2610fd2-dc18-41d5-80d3-7a7f02f594b5",
        "slideshow": {
            "headline": "Bildspecial: Johansson: \"M\u00e5ste ta str\u00f6mningar p\u00e5 allvar\"",
            "omnitureId": "bd66c4e9-2b77-4772-90ea-7f7107dfe7d7",
            "section": {
                "latestNews": {
                    "self": "http://content-internal.expressen.se/latest-news/standard-section/226fe0bc-e8f2-b4c7-87ad-b9483d5ece24"
                },
                "linkUrl": "/",
                "mostRead": {
                    "self": "http://content-internal.expressen.se/most-read/standard-section/226fe0bc-e8f2-b4c7-87ad-b9483d5ece24"
                },
                "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-section/226fe0bc-e8f2-b4c7-87ad-b9483d5ece24",
                "title": "Nyheter",
                "type": "standard-section"
            },
            "self": "http://content-internal.expressen.se/slideshow/bd66c4e9-2b77-4772-90ea-7f7107dfe7d7",
            "slides": [
                {
                    "image": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "photographer": "Anna-Karin Nilsson",
                        "pufferPath": "/89/6e/896e2ca2c0a149c38ea14642a84ad5bd",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/896e2ca2-c0a1-49c3-8ea1-4642a84ad5bd",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/89/6e/896e2ca2c0a149c38ea14642a84ad5bd/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 970,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/89/6e/896e2ca2c0a149c38ea14642a84ad5bd/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 487,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/89/6e/896e2ca2c0a149c38ea14642a84ad5bd/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 727,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/89/6e/896e2ca2c0a149c38ea14642a84ad5bd/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "photographer": "Anna-Karin Nilsson",
                    "text": "Justitie- och migrationsminister Morgan Johansson s\u00e4ger att man m\u00e5ste ta unders\u00f6kningen med en nypa salt. Men att man m\u00e5ste ta str\u00f6mningarna i Sverige p\u00e5 stort allvar."
                },
                {
                    "image": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "photographer": "Patrick Tr\u00e4g\u00e5rdh/Tt",
                        "pufferPath": "/50/03/50033343fce94fea93f9a2ef3d218ca8",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/50033343-fce9-4fea-93f9-a2ef3d218ca8",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/50/03/50033343fce94fea93f9a2ef3d218ca8/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 975,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/50/03/50033343fce94fea93f9a2ef3d218ca8/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 487,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/50/03/50033343fce94fea93f9a2ef3d218ca8/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 727,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/50/03/50033343fce94fea93f9a2ef3d218ca8/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "photographer": "Patrick Tr\u00e4g\u00e5rdh/Tt",
                    "text": "Jonas Sj\u00f6stedt, V\u00e4nsterpartiets partiledare."
                },
                {
                    "image": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "photographer": "Gejo Foto, Sweden",
                        "pufferPath": "/d9/fa/d9fa912ebf2e4fc4bd03d8f839e67e7e",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/d9fa912e-bf2e-4fc4-bd03-d8f839e67e7e",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/d9/fa/d9fa912ebf2e4fc4bd03d8f839e67e7e/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 970,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/d9/fa/d9fa912ebf2e4fc4bd03d8f839e67e7e/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 487,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/d9/fa/d9fa912ebf2e4fc4bd03d8f839e67e7e/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 727,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/d9/fa/d9fa912ebf2e4fc4bd03d8f839e67e7e/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "photographer": "Gejo Foto, Sweden",
                    "text": "Carin J\u00e4mtin, Socialdemokraternas partisekreterare, tycker att man ska vara f\u00f6rsiktig med att tolka niv\u00e5erna i m\u00e4tningen."
                },
                {
                    "image": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "photographer": "Sven Lindwall",
                        "pufferPath": "/26/c3/26c3f903503142409049f4f4caece4b3",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/26c3f903-5031-4240-9049-f4f4caece4b3",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/26/c3/26c3f903503142409049f4f4caece4b3/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 970,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/26/c3/26c3f903503142409049f4f4caece4b3/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 490,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/26/c3/26c3f903503142409049f4f4caece4b3/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 734,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/26/c3/26c3f903503142409049f4f4caece4b3/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "photographer": "Sven Lindwall",
                    "text": "SD:s partisekreterare Richard Jomshof menar att SD:s resultat i m\u00e4tningen till stor del kan bero p\u00e5 den uppm\u00e4rksammade kampanjen i tunnelbanan."
                },
                {
                    "image": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "photographer": "Mikael Sj\u00f6berg",
                        "pufferPath": "/85/9c/859c70ca614b429dbdc03023558a3d1d",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/859c70ca-614b-429d-bdc0-3023558a3d1d",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/85/9c/859c70ca614b429dbdc03023558a3d1d/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 983,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/85/9c/859c70ca614b429dbdc03023558a3d1d/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 490,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/85/9c/859c70ca614b429dbdc03023558a3d1d/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 740,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/85/9c/859c70ca614b429dbdc03023558a3d1d/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "photographer": "Mikael Sj\u00f6berg",
                    "text": "SD:s presschef Henrik Vinge kommenterade att resultat var v\u00e4ntat."
                }
            ],
            "type": "slideshow"
        },
        "story": {
            "layout": "right",
            "story": {
                "isExtended": false,
                "linkUrl": "/nyheter/yougov-undersokningen/",
                "name": "Yougov-unders\u00f6kningen",
                "self": "http://content-internal.expressen.se/story/4c0dc5ad-5544-4934-95a9-0bf62444710f",
                "subStories": [
                    {
                        "count": 4,
                        "items": [
                            {
                                "headline": "M-politikern: Saknar helhet \u2013 \u00e4r populism",
                                "linkUrl": "/nyheter/m-politikern-saknar-helhet--ar-populism/",
                                "listingImage": {
                                    "originalExtension": ".jpg",
                                    "photographer": "Lisa Mattisson Exp",
                                    "pufferPath": "/38/fd/38fd8a1235504ee4aa07aff0bf8678d3",
                                    "self": "http://content-internal.expressen.se/image/38fd8a12-3550-4ee4-aa07-aff0bf8678d3",
                                    "type": "image",
                                    "versions": [
                                        {
                                            "aspectRatio": "1x1",
                                            "height": 1300,
                                            "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/38/fd/38fd8a1235504ee4aa07aff0bf8678d3/1x1/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "4x3",
                                            "height": 956,
                                            "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/38/fd/38fd8a1235504ee4aa07aff0bf8678d3/4x3/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "16x6",
                                            "height": 479,
                                            "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/38/fd/38fd8a1235504ee4aa07aff0bf8678d3/16x6/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "16x9",
                                            "height": 740,
                                            "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/38/fd/38fd8a1235504ee4aa07aff0bf8678d3/16x9/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        }
                                    ]
                                },
                                "publishDate": "2015-08-20T06:54:12.56Z",
                                "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-article/6f5d8dbe-2d58-460a-aac3-d79d5a471bc9",
                                "subHeadline": "Reagerar p\u00e5 m\u00e4tningen d\u00e4r SD \u00e4r st\u00f6rst: \"Beh\u00f6ver en b\u00e4ttre politik\"",
                                "type": "standard-article"
                            },
                            {
                                "headline": "Johansson: \"M\u00e5ste ta str\u00f6mningar p\u00e5 allvar\"",
                                "linkUrl": "/nyheter/johansson-maste-ta-stromningar-pa-allvar/",
                                "listingImage": {
                                    "originalExtension": ".jpg",
                                    "photographer": "Anna-Karin Nilsson",
                                    "pufferPath": "/89/6e/896e2ca2c0a149c38ea14642a84ad5bd",
                                    "self": "http://content-internal.expressen.se/image/896e2ca2-c0a1-49c3-8ea1-4642a84ad5bd",
                                    "type": "image",
                                    "versions": [
                                        {
                                            "aspectRatio": "1x1",
                                            "height": 1300,
                                            "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/89/6e/896e2ca2c0a149c38ea14642a84ad5bd/1x1/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "4x3",
                                            "height": 970,
                                            "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/89/6e/896e2ca2c0a149c38ea14642a84ad5bd/4x3/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "16x6",
                                            "height": 487,
                                            "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/89/6e/896e2ca2c0a149c38ea14642a84ad5bd/16x6/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "16x9",
                                            "height": 727,
                                            "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/89/6e/896e2ca2c0a149c38ea14642a84ad5bd/16x9/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        }
                                    ]
                                },
                                "publishDate": "2015-08-20T05:08:24.737Z",
                                "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-article/b2610fd2-dc18-41d5-80d3-7a7f02f594b5",
                                "subHeadline": "SD \u00e4r st\u00f6rsta partiet enligt ny m\u00e4tning",
                                "type": "standard-article"
                            },
                            {
                                "headline": "Statsvetare: \"Vanskligt att dra n\u00e5gra slutsatser\"",
                                "linkUrl": "/nyheter/statsvetare-vanskligt-att-dra-nagra-slutsatser/",
                                "listingImage": {
                                    "originalExtension": ".jpg",
                                    "pufferPath": "/6c/a4/6ca4a45d3fc046f69f284090d40e3e42",
                                    "self": "http://content-internal.expressen.se/image/6ca4a45d-3fc0-46f6-9f28-4090d40e3e42",
                                    "type": "image",
                                    "versions": [
                                        {
                                            "aspectRatio": "1x1",
                                            "height": 1300,
                                            "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/6c/a4/6ca4a45d3fc046f69f284090d40e3e42/1x1/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "4x3",
                                            "height": 964,
                                            "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/6c/a4/6ca4a45d3fc046f69f284090d40e3e42/4x3/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "16x6",
                                            "height": 493,
                                            "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/6c/a4/6ca4a45d3fc046f69f284090d40e3e42/16x6/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "16x9",
                                            "height": 740,
                                            "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/6c/a4/6ca4a45d3fc046f69f284090d40e3e42/16x9/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        }
                                    ]
                                },
                                "publishDate": "2015-08-20T05:07:38.873Z",
                                "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-article/9d93332c-7820-4d73-bbe9-92a5264181fd",
                                "subHeadline": "Hein\u00f6 varnar f\u00f6r att dra f\u00f6r stora v\u00e4xlar",
                                "type": "standard-article"
                            },
                            {
                                "headline": "Unders\u00f6kning: SD \u00e4r Sveriges st\u00f6rsta parti",
                                "linkUrl": "/nyheter/undersokning-sd-ar-sveriges-storsta-parti/",
                                "listingImage": {
                                    "originalExtension": ".jpg",
                                    "photographer": "Anna-Karin Nilsson",
                                    "pufferPath": "/7c/73/7c731ea7cb4b409caa21db902a925adb",
                                    "self": "http://content-internal.expressen.se/image/7c731ea7-cb4b-409c-aa21-db902a925adb",
                                    "type": "image",
                                    "versions": [
                                        {
                                            "aspectRatio": "1x1",
                                            "height": 1300,
                                            "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/7c/73/7c731ea7cb4b409caa21db902a925adb/1x1/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "4x3",
                                            "height": 983,
                                            "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/7c/73/7c731ea7cb4b409caa21db902a925adb/4x3/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "16x6",
                                            "height": 493,
                                            "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/7c/73/7c731ea7cb4b409caa21db902a925adb/16x6/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "16x9",
                                            "height": 737,
                                            "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/7c/73/7c731ea7cb4b409caa21db902a925adb/16x9/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        }
                                    ]
                                },
                                "publishDate": "2015-08-19T23:14:06.153Z",
                                "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-article/58a4d728-a6f9-48e6-b424-c5ab35beca5c",
                                "subHeadline": "P\u00e5 torsdagen sl\u00e4pper Metro nya siffror fr\u00e5n opinionsinstitutet Yougov",
                                "type": "standard-article"
                            }
                        ],
                        "maxArticlesToShow": 10,
                        "name": "Senaste artiklarna"
                    }
                ],
                "type": "story"
            },
            "subStoryId": "c2a82899-203f-4829-83f0-d516c8eacb38"
        },
        "subHeadline": "SD \u00e4r st\u00f6rsta partiet enligt ny m\u00e4tning",
        "tags": [
            {
                "category": "LOCATION",
                "key": "LOCATION/Stockholms",
                "name": "Stockholms"
            },
            {
                "category": "LOCATION",
                "key": "LOCATION/Sverige",
                "name": "Sverige"
            },
            {
                "category": "ORGANIZATION",
                "key": "ORGANIZATION/Yougov",
                "name": "Yougov"
            },
            {
                "category": "PERSON",
                "key": "PERSON/Carin J\u00e4mtin",
                "name": "Carin J\u00e4mtin"
            },
            {
                "category": "PERSON",
                "key": "PERSON/Henrik Vinge",
                "name": "Henrik Vinge"
            },
            {
                "category": "PERSON",
                "key": "PERSON/Joanna Abrahamsson",
                "name": "Joanna Abrahamsson"
            },
            {
                "category": "PERSON",
                "key": "PERSON/Jonna Abrahamsson",
                "name": "Jonna Abrahamsson"
            },
            {
                "category": "PERSON",
                "key": "PERSON/Morgan Johansson",
                "name": "Morgan Johansson"
            },
            {
                "category": "PERSON",
                "key": "PERSON/Richard Jomshof",
                "name": "Richard Jomshof"
            },
            {
                "category": "PERSON",
                "key": "PERSON/Tomas Tob\u00e9",
                "name": "Tomas Tob\u00e9"
            }
        ],
        "topWidgets": [],
        "topics": [],
        "type": "standard-article",
        "updateDate": "2015-08-20T05:08:24.737Z"
    },
    {
        "adsInCloseConnectionToContentDisabled": false,
        "authors": [
            {
                "email": "kevin.carlsson@expressen.se",
                "image": {
                    "originalExtension": ".jpg",
                    "pufferPath": "/33/77/33775e4f178c4f25bf671da7ac36f3cb",
                    "self": "http://content-internal.expressen.se/image/33775e4f-178c-4f25-bf67-1da7ac36f3cb",
                    "type": "image",
                    "versions": [
                        {
                            "height": 80,
                            "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/33/77/33775e4f178c4f25bf671da7ac36f3cb/original.jpg",
                            "width": 60
                        }
                    ]
                },
                "isPhotographer": false,
                "name": "Kevin Carlsson",
                "self": "http://content-internal.expressen.se/author/47dfb3cb-4855-44ec-9725-fa09752b3433",
                "type": "author"
            },
            {
                "email": "kim.malmgren@expressen.se",
                "image": {
                    "originalExtension": ".jpg",
                    "pufferPath": "/7d/3f/7d3f8429465e401ab24ed2d87e1cc8d1",
                    "self": "http://content-internal.expressen.se/image/7d3f8429-465e-401a-b24e-d2d87e1cc8d1",
                    "type": "image",
                    "versions": [
                        {
                            "height": 80,
                            "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/7d/3f/7d3f8429465e401ab24ed2d87e1cc8d1/original.jpg",
                            "width": 60
                        }
                    ]
                },
                "isPhotographer": false,
                "name": "Kim Malmgren",
                "self": "http://content-internal.expressen.se/author/8c60eaa1-8a7b-48f4-ae8d-607b3c83cf0b",
                "type": "author"
            },
            {
                "email": "asa.asplid@expressen.se",
                "image": {
                    "originalExtension": ".jpg",
                    "pufferPath": "/7e/02/7e025a78cbe84ea29a824502ac6dd892",
                    "self": "http://content-internal.expressen.se/image/7e025a78-cbe8-4ea2-9a82-4502ac6dd892",
                    "type": "image",
                    "versions": [
                        {
                            "height": 80,
                            "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/7e/02/7e025a78cbe84ea29a824502ac6dd892/original.jpg",
                            "width": 60
                        }
                    ]
                },
                "name": "\u00c5sa Asplid",
                "self": "http://content-internal.expressen.se/author/a4639083-ac2b-b2bf-5058-4880699f98c8",
                "type": "author"
            }
        ],
        "bautaWidgets": [],
        "bodyText": "<p>Det var p\u00e5 torsdag eftermiddag lokal tid som Nordkorea avfyrade skott mot en h\u00f6gtalare som har basunerat ut anti-Pyongyang-budskap samtidigt som den en l\u00e4ngre tid har hyllat demokratin i Sydkorea.</p>\r\n<p>S\u00e4ndningarna har retat upp de nordkoreanska ledarna och de har redan tidigare deklarerat att de kommer h\u00e4mnas dem - och nu kom motattacken.</p>\r\n<p>Beskjutningen fick Sydkorea att reagera omedelbart.</p>\r\n<p>Landets milit\u00e4r har skjutit flera artillerirundor mot Nordkorea rapporterar Sky News.</p>\r\n<p>\u2013 V\u00e5r milit\u00e4r har intensifierat bevakningen och f\u00f6ljer noga den nordkoreanska milit\u00e4rens r\u00f6relser, s\u00e4ger Sydkoreas f\u00f6rsvarsminister till KBS News enligt Sky News.</p>\r\n<h2>Evakuerar inv\u00e5nare</h2>\r\n<p>Beskjutningen ska hittills inte ha orsakat n\u00e5gra skador - men Sydkorea har beslutat att evakuera de inv\u00e5nare som bor n\u00e4ra den nordkoreanska gr\u00e4nsen uppger BBC.</p>\r\n<p>Projektilen som Nordkorea uppges ha avfyrat landade i ett obebott omr\u00e5de i den demilitariserade zonen, drygt 60 kilometer norr om huvudstaden Seoul rapporterar Sky News.</p>\r\n<p>Samtidigt satt landets nationella s\u00e4kerhetsr\u00e5d vid lunchtid svensk tid i ett hastigt sammankallat krism\u00f6te f\u00f6r att diskutera det p\u00e5g\u00e5ende h\u00e4ndelsef\u00f6rloppet.</p>\r\n<p>De kontroversiella radios\u00e4ndningarna som \u00e4r orsaken till den nuvarande konflikten b\u00f6rjade efter att tv\u00e5 sydkoreanska soldater skadades av landminor som Sydkorea h\u00e4vdar var utplacerade av Nordkorea.</p>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<p><em>Texten uppdateras.</em></p>\r\n<p><em>\u00a0</em></p>\r\n<blockquote class=\"twitter-tweet\" lang=\"sv\">\r\n<p dir=\"ltr\" lang=\"en\"><em>Local media in South Korea is reporting that North Korea has fired shots towards the west of South Korea</em></p>\r\n<em>\u2014 Sky News Newsdesk (@SkyNewsBreak) <a href=\"https://twitter.com/SkyNewsBreak/status/634272802971983872\">20 augusti 2015</a></em></blockquote>\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<p><em>\r\n<script src=\"//platform.twitter.com/widgets.js\"></script>\r\n</em></p>",
        "bottomWidgets": [],
        "commentsEnabled": false,
        "headline": "Eldgivning mellan Nord- och Sydkorea",
        "hiddenFromLists": false,
        "hideFromRobots": false,
        "isLongRead": false,
        "isPremium": false,
        "linkUrl": "/nyheter/nordkorea-uppges-ha-skjutit-mot-sydkorea/",
        "listingImage": {
            "originalExtension": ".jpg",
            "pufferPath": "/6c/5b/6c5b7d5481fb4732975ffa79951ca5fb",
            "self": "http://content-internal.expressen.se/image/6c5b7d54-81fb-4732-975f-fa79951ca5fb",
            "type": "image",
            "versions": [
                {
                    "aspectRatio": "1x1",
                    "height": 1300,
                    "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/6c/5b/6c5b7d5481fb4732975ffa79951ca5fb/1x1/original.jpg",
                    "width": 1300
                },
                {
                    "aspectRatio": "4x3",
                    "height": 980,
                    "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/6c/5b/6c5b7d5481fb4732975ffa79951ca5fb/4x3/original.jpg",
                    "width": 1300
                },
                {
                    "aspectRatio": "16x6",
                    "height": 487,
                    "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/6c/5b/6c5b7d5481fb4732975ffa79951ca5fb/16x6/original.jpg",
                    "width": 1300
                },
                {
                    "aspectRatio": "16x9",
                    "height": 727,
                    "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/6c/5b/6c5b7d5481fb4732975ffa79951ca5fb/16x9/original.jpg",
                    "width": 1300
                }
            ]
        },
        "media": {
            "backgroundColor": null,
            "defaultAspectRatio": "16x9",
            "slides": [
                {
                    "author": "Kim Do-Hun",
                    "content": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "photographer": "Kim Do-Hun",
                        "pufferPath": "/96/fe/96fee7d5ace94f32aac794b864dcef2a",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/96fee7d5-ace9-4f32-aac7-94b864dcef2a",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/96/fe/96fee7d5ace94f32aac794b864dcef2a/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 967,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/96/fe/96fee7d5ace94f32aac794b864dcef2a/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 487,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/96/fe/96fee7d5ace94f32aac794b864dcef2a/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 733,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/96/fe/96fee7d5ace94f32aac794b864dcef2a/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "hidden": false,
                    "isSocial": false,
                    "text": "H\u00e4r tittar personer p\u00e5 en tv-s\u00e4ndning i Sydkorea med anledning av eldstriden.",
                    "type": "image",
                    "useForListings": false
                },
                {
                    "content": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "pufferPath": "/6c/5b/6c5b7d5481fb4732975ffa79951ca5fb",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/6c5b7d54-81fb-4732-975f-fa79951ca5fb",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/6c/5b/6c5b7d5481fb4732975ffa79951ca5fb/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 980,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/6c/5b/6c5b7d5481fb4732975ffa79951ca5fb/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 487,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/6c/5b/6c5b7d5481fb4732975ffa79951ca5fb/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 727,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/6c/5b/6c5b7d5481fb4732975ffa79951ca5fb/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "hidden": false,
                    "isSocial": true,
                    "text": "Sydkorea och Nordkorea beskjuter varandra med artillerield l\u00e4ngs l\u00e4ndernas gr\u00e4nsomr\u00e5de.",
                    "type": "image",
                    "useForListings": true
                }
            ]
        },
        "omnitureId": "3c8d460c-ab1a-4a48-9425-e80a271512c1",
        "pageLinkId": 6482404,
        "preamble": "<p>Sydkorea och Nordkorea beskjuter varandra med artillerield l\u00e4ngs l\u00e4ndernas gr\u00e4nsomr\u00e5de rapporterar AP.</p>\r\n<p>Nu evakuerar Sydkorea de inv\u00e5nare som bor n\u00e4ra gr\u00e4nsen.</p>\r\n<p>\u2013 V\u00e5r milit\u00e4r har intensifierat bevakningen och f\u00f6ljer noga den nordkoreanska milit\u00e4rens r\u00f6relser, s\u00e4ger Sydkoreas f\u00f6rsvarsminister till KBS News.</p>",
        "preambleAreaWidgets": [],
        "publishDate": "2015-08-20T08:01:05.103Z",
        "rightWidgets": [],
        "section": {
            "latestNews": {
                "self": "http://content-internal.expressen.se/latest-news/standard-section/226fe0bc-e8f2-b4c7-87ad-b9483d5ece24"
            },
            "linkUrl": "/",
            "mostRead": {
                "self": "http://content-internal.expressen.se/most-read/standard-section/226fe0bc-e8f2-b4c7-87ad-b9483d5ece24"
            },
            "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-section/226fe0bc-e8f2-b4c7-87ad-b9483d5ece24",
            "title": "Nyheter",
            "type": "standard-section"
        },
        "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-article/3c8d460c-ab1a-4a48-9425-e80a271512c1",
        "slideshow": {
            "headline": "Bildspecial: Eldgivning mellan Nord- och Sydkorea",
            "omnitureId": "d3baabcf-a27f-4305-a499-54aa97315c4e",
            "section": {
                "latestNews": {
                    "self": "http://content-internal.expressen.se/latest-news/standard-section/226fe0bc-e8f2-b4c7-87ad-b9483d5ece24"
                },
                "linkUrl": "/",
                "mostRead": {
                    "self": "http://content-internal.expressen.se/most-read/standard-section/226fe0bc-e8f2-b4c7-87ad-b9483d5ece24"
                },
                "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-section/226fe0bc-e8f2-b4c7-87ad-b9483d5ece24",
                "title": "Nyheter",
                "type": "standard-section"
            },
            "self": "http://content-internal.expressen.se/slideshow/d3baabcf-a27f-4305-a499-54aa97315c4e",
            "slides": [
                {
                    "image": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "photographer": "Kim Do-Hun",
                        "pufferPath": "/96/fe/96fee7d5ace94f32aac794b864dcef2a",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/96fee7d5-ace9-4f32-aac7-94b864dcef2a",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/96/fe/96fee7d5ace94f32aac794b864dcef2a/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 967,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/96/fe/96fee7d5ace94f32aac794b864dcef2a/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 487,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/96/fe/96fee7d5ace94f32aac794b864dcef2a/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 733,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/96/fe/96fee7d5ace94f32aac794b864dcef2a/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "photographer": "Kim Do-Hun",
                    "text": "H\u00e4r tittar personer p\u00e5 en tv-s\u00e4ndning i Sydkorea med anledning av eldstriden."
                },
                {
                    "image": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "pufferPath": "/6c/5b/6c5b7d5481fb4732975ffa79951ca5fb",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/6c5b7d54-81fb-4732-975f-fa79951ca5fb",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/6c/5b/6c5b7d5481fb4732975ffa79951ca5fb/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 980,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/6c/5b/6c5b7d5481fb4732975ffa79951ca5fb/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 487,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/6c/5b/6c5b7d5481fb4732975ffa79951ca5fb/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 727,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/6c/5b/6c5b7d5481fb4732975ffa79951ca5fb/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "photographer": "",
                    "text": "Sydkorea och Nordkorea beskjuter varandra med artillerield l\u00e4ngs l\u00e4ndernas gr\u00e4nsomr\u00e5de."
                }
            ],
            "type": "slideshow"
        },
        "subHeadline": "Sydkorea evakuerar de som bor n\u00e4ra gr\u00e4nsen: \"Intensifierat bevakningen\"",
        "tags": [
            {
                "category": "LOCATION",
                "key": "LOCATION/Nordkorea",
                "name": "Nordkorea"
            },
            {
                "category": "LOCATION",
                "key": "LOCATION/Seoul",
                "name": "Seoul"
            },
            {
                "category": "LOCATION",
                "key": "LOCATION/Sydkorea",
                "name": "Sydkorea"
            },
            {
                "category": "ORGANIZATION",
                "key": "ORGANIZATION/AP",
                "name": "AP"
            },
            {
                "category": "ORGANIZATION",
                "key": "ORGANIZATION/Sky News",
                "name": "Sky News"
            }
        ],
        "topWidgets": [],
        "topics": [],
        "type": "standard-article",
        "updateDate": "2015-08-20T08:01:05.103Z"
    },
    {
        "adsInCloseConnectionToContentDisabled": false,
        "authors": [
            {
                "email": "magda.omerspahic@expressen.se",
                "image": {
                    "originalExtension": ".jpg",
                    "pufferPath": "/8a/4c/8a4c490b6a074398a02f818c910fdda6",
                    "self": "http://content-internal.expressen.se/image/8a4c490b-6a07-4398-a02f-818c910fdda6",
                    "type": "image",
                    "versions": [
                        {
                            "height": 80,
                            "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/8a/4c/8a4c490b6a074398a02f818c910fdda6/original.jpg",
                            "width": 60
                        }
                    ]
                },
                "isPhotographer": false,
                "name": "Magda Omerspahic",
                "self": "http://content-internal.expressen.se/author/e4dbdfed-292d-412d-8ded-e09fa265cc61",
                "type": "author"
            },
            {
                "email": "elias.giertz@expressen.se",
                "image": {
                    "originalExtension": ".jpg",
                    "pufferPath": "/5d/e6/5de684fc5fb34c82a76c7c1b665a5072",
                    "self": "http://content-internal.expressen.se/image/5de684fc-5fb3-4c82-a76c-7c1b665a5072",
                    "type": "image",
                    "versions": [
                        {
                            "height": 80,
                            "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/5d/e6/5de684fc5fb34c82a76c7c1b665a5072/original.jpg",
                            "width": 60
                        }
                    ]
                },
                "isPhotographer": false,
                "name": "Elias Giertz",
                "self": "http://content-internal.expressen.se/author/18edc01a-4924-4d2a-878b-da59f4de6e46",
                "type": "author"
            }
        ],
        "bautaWidgets": [],
        "bodyText": "<p>I s\u00f6ndags avled Patrik Dabbech, 63, p\u00e5 en akutmottagning i staden Nabeul i nord\u00f6stra Tunisien.</p>\r\n<p>I lite mer \u00e4n en vecka hade han legat d\u00e4r i v\u00e4ntan p\u00e5 att f\u00e5 v\u00e5rd efter att han pl\u00f6tsligt f\u00f6ll ihop utomhus n\u00e4r han var i Tunisien p\u00e5 bes\u00f6k hos sin sl\u00e4kt.</p>\r\n<p>Patrik, som har Parkinsons sjukdom, hade drabbats av ett virus i hj\u00e4rnan. Han hade ett s\u00e5 h\u00f6gt infektionsv\u00e4rde att l\u00e4karna var tvungna att s\u00f6va ner honom.</p>\r\n<p>Medvetsl\u00f6s f\u00f6rdes han till sjukhus av tv\u00e5 unga kvinnor.</p>\r\n<h2>\u00c5kte till Tunisien</h2>\r\n<p>Samira T\u00f6rng\u00e5rd, 35, fick ett telefonsamtal fr\u00e5n en familjev\u00e4n i landet som ber\u00e4ttade om vad som h\u00e4nt hennes pappa.</p>\r\n<p>Tillsammans med sina tre systrar begav hon sig till Tunisien f\u00f6r att hj\u00e4lpa sin pappa \u2013 med f\u00f6rhoppningen om att f\u00e5 honom tillbaka till Sverige f\u00f6r att f\u00e5 kvalificerad v\u00e5rd.</p>\r\n<p>Akutmottagningen var i d\u00e5ligt skick enligt Samira. Hon beskriver att det l\u00e5g blodfl\u00e4ckar p\u00e5 golvet och att det sv\u00e4rmade av flugor.</p>\r\n<p>\u2013 Det \u00e4r s\u00e5 fruktansv\u00e4rt h\u00e4r, det \u00e4r katter som g\u00e5r in ut och ut, nya m\u00e4nniskor med nya infektioner kommer in p\u00e5 akuten, ber\u00e4ttar hon.</p>\r\n<h2>UD gav ingen hj\u00e4lp</h2>\r\n<p>I mer \u00e4n en vecka l\u00e5g han p\u00e5 akutmottagningen i koma, men blev aldrig tilldelad n\u00e5gon v\u00e5rdplats.</p>\r\n<p>Varken hans f\u00f6rs\u00e4kringsbolag, Folksam, eller utrikesdepartementet (UD) ville hj\u00e4lpa familjen med att transportera hem Patrik.</p>\r\n<p>Folksam h\u00e4nvisar till en 45-dagarsregel. Ska man vara borta l\u00e4ngre \u00e4n s\u00e5 m\u00e5ste man teckna en till\u00e4ggsf\u00f6rs\u00e4kring.</p>\r\n<p>I s\u00f6ndags vid 16-tiden orkade hans hj\u00e4rta inte mer.</p>\r\n<exp:image align=\"right\" size=\"medium\" format=\"annan\" description=\"\"Att man ska bli beh\u00f6va bli behandlad p\u00e5 det h\u00e4r s\u00e4ttet \u00e4r helt sjukt\", s\u00e4ger Samira. \" photographer=\"Privat\" type=\"image\" source=\"http://content-internal.expressen.se/image/a253f680-8a2a-4b5b-9641-492131720188\"></exp:image>\r\n<p>\u2013 Vi har full f\u00f6rst\u00e5else f\u00f6r att familjen i Sverige hamnat i en oerh\u00f6rt jobbig situation och vi beklagar den sorg familjen har drabbats av, s\u00e4ger H\u00e9l\u00e8ne Mood, utlandsskadechef p\u00e5 Folksam.</p>\r\n<p>P\u00e5 UD beklagar man det intr\u00e4ffade, men h\u00e4nvisar till det konsul\u00e4ra regelverket.</p>\r\n<p>Gabriel Wernstedt, presskommunikat\u00f6r p\u00e5 UD, kan av sekretessk\u00e4l inte ber\u00e4tta om det enskilda fallet. Han s\u00e4ger dock att man alltid lyssnar p\u00e5 myndigheterna i det aktuella landet och aldrig g\u00e5r emot bed\u00f6mningen som de g\u00f6r av en patients tillst\u00e5nd.</p>\r\n<p>\u2013\u00a0Det inneb\u00e4r till exempel att vi m\u00e5ste r\u00e4tta oss efter v\u00e5rdande l\u00e4kares utl\u00e5tande och bed\u00f6mningen som den g\u00f6r, s\u00e4ger Gabriel Wernstedt, presskommunikat\u00f6r p\u00e5 UD.</p>\r\n<p><strong>Har ni agerat tillr\u00e4ckligt h\u00e4r?</strong></p>\r\n<p>\u2013\u00a0Vi har agerat tillr\u00e4ckligt utifr\u00e5n v\u00e5rt konsul\u00e4ra regelverk, s\u00e4ger han och till\u00e4gger att situationen \u00e4r djupt tragisk.</p>\r\n<h2>\"M\u00e5ste g\u00e5 emot hans vilja\"</h2>\r\n<p>Samira T\u00f6rng\u00e5rd och hennes systrar \u00e4r besvikna och uppgivna \u00f6ver hur lite hj\u00e4lp och st\u00f6d de f\u00e5tt fr\u00e5n svenska myndigheter under den jobbiga sjukdomsperioden.</p>\r\n<p>\u2013 Hade vi f\u00e5tt hem honom hade han kanske aldrig beh\u00f6vt d\u00f6, s\u00e4ger dottern Samira T\u00f6rng\u00e5rd.</p>\r\n<p>Lagarna i Tunisien f\u00f6reskriver att han m\u00e5ste begravas enligt muslimsk tro. Det inneb\u00e4r att han m\u00e5ste begravas inom tre dygn.</p>\r\n<p>Eftersom de inte f\u00e5r n\u00e5gon hj\u00e4lp f\u00f6r att t\u00e4cka kostnaderna f\u00f6r en transport av honom till Sverige kommer begravningen ske i Tunisien.</p>\r\n<p>\u2013\u00a0Han hade velat bli begravd i Sverige. Han \u00e4lskade Sverige. Jag vet vad han har sagt och nu m\u00e5ste jag g\u00e5 emot hans egen vilja. Det k\u00e4nns hemskt, s\u00e4ger Samira T\u00f6rng\u00e5rd och gr\u00e5ter.</p>\r\n<h2>\"Trodde man hade r\u00e4ttigheter\"</h2>\r\n<p>Samira \u00e4r den enda fr\u00e5n familjen i Sverige som kommer att vara p\u00e5 plats p\u00e5 begravningen. Att f\u00e5 ner hennes tre syskon, som tvingats \u00e5ka hem tidigare, tar f\u00f6r l\u00e5ng tid \u2013 och kostar f\u00f6r mycket.</p>\r\n<p>\u2013\u00a0Jag trodde att man hade r\u00e4ttigheter som svensk. Att man ska bli beh\u00f6va bli behandlad p\u00e5 det h\u00e4r s\u00e4ttet \u00e4r helt sjukt. Det handlar om en m\u00e4nniska, inte en pappersbit. Ska vi inte ge honom en v\u00e4rdig begravning?</p>\r\n<p>Hon m\u00e5r d\u00e5ligt \u00f6ver att hon inte kan ge sin pappa den begravning som han hade velat ha.</p>\r\n<p>\u2013\u00a0Vi blir tvungna att g\u00e5 emot en m\u00e4nniskas vilja. En m\u00e4nniska ska f\u00e5 frid inf\u00f6r sin sista vila. Det \u00e4r en sj\u00e4lvklarhet, men inte i det h\u00e4r fallet tydligen, s\u00e4ger Samira T\u00f6rng\u00e5rd.</p>",
        "bottomWidgets": [],
        "commentsEnabled": false,
        "headline": "Samira, 35, f\u00e5r inte hem sin d\u00f6de pappa",
        "hiddenFromLists": false,
        "hideFromRobots": false,
        "isLongRead": false,
        "isPremium": false,
        "linkUrl": "/nyheter/samira-35-far-inte-hem-sin-dode-pappa/",
        "listingImage": {
            "originalExtension": ".jpg",
            "pufferPath": "/d4/6c/d46cede7ad544b989d61c380e4da0b28",
            "self": "http://content-internal.expressen.se/image/d46cede7-ad54-4b98-9d61-c380e4da0b28",
            "type": "image",
            "versions": [
                {
                    "aspectRatio": "1x1",
                    "height": 1300,
                    "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/d4/6c/d46cede7ad544b989d61c380e4da0b28/1x1/original.jpg",
                    "width": 1300
                },
                {
                    "aspectRatio": "4x3",
                    "height": 980,
                    "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/d4/6c/d46cede7ad544b989d61c380e4da0b28/4x3/original.jpg",
                    "width": 1300
                },
                {
                    "aspectRatio": "16x6",
                    "height": 495,
                    "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/d4/6c/d46cede7ad544b989d61c380e4da0b28/16x6/original.jpg",
                    "width": 1300
                },
                {
                    "aspectRatio": "16x9",
                    "height": 740,
                    "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/d4/6c/d46cede7ad544b989d61c380e4da0b28/16x9/original.jpg",
                    "width": 1300
                }
            ]
        },
        "media": {
            "backgroundColor": null,
            "defaultAspectRatio": null,
            "slides": [
                {
                    "author": "Privat",
                    "content": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "pufferPath": "/d4/6c/d46cede7ad544b989d61c380e4da0b28",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/d46cede7-ad54-4b98-9d61-c380e4da0b28",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/d4/6c/d46cede7ad544b989d61c380e4da0b28/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 980,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/d4/6c/d46cede7ad544b989d61c380e4da0b28/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 495,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/d4/6c/d46cede7ad544b989d61c380e4da0b28/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 740,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/d4/6c/d46cede7ad544b989d61c380e4da0b28/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "hidden": false,
                    "isSocial": true,
                    "text": "Samiras pappa Patrick Dabbech blev 63 \u00e5r gammal. ",
                    "type": "image",
                    "useForListings": true
                },
                {
                    "author": "Privat",
                    "content": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "pufferPath": "/c8/4f/c84f25ec7c374d278de7949714d4a324",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/c84f25ec-7c37-4d27-8de7-949714d4a324",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/c8/4f/c84f25ec7c374d278de7949714d4a324/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 978,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/c8/4f/c84f25ec7c374d278de7949714d4a324/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 487,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/c8/4f/c84f25ec7c374d278de7949714d4a324/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 733,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/c8/4f/c84f25ec7c374d278de7949714d4a324/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "hidden": false,
                    "isSocial": false,
                    "text": "I s\u00f6ndags avled Patrik Dabbech, 63, p\u00e5 en akutmottagning i staden Nabeul i nord\u00f6stra Tunisien.",
                    "type": "image",
                    "useForListings": false
                }
            ]
        },
        "omnitureId": "cb4dbed1-d1f8-402c-b8d3-72f5a4a21722",
        "pageLinkId": 6480721,
        "preamble": "<p>Patrik Dabbech, 63, f\u00f6ll ihop p\u00e5 en gata i Tunisien.</p>\r\n<p>I en vecka l\u00e5g han i koma \u2013 men trots det ville de svenska myndigheterna inte hj\u00e4lpa honom att resa hem f\u00f6r v\u00e5rd.</p>\r\n<p>I s\u00f6ndags dog han av sina skador.</p>\r\n<p>\u2013&nbsp;Hade vi f\u00e5tt hem honom hade han kanske aldrig beh\u00f6vt d\u00f6, s\u00e4ger dottern Samira T\u00f6rng\u00e5rd.</p>",
        "preambleAreaWidgets": [],
        "publishDate": "2015-08-19T14:06:45.6344139Z",
        "rightWidgets": [],
        "section": {
            "latestNews": {
                "self": "http://content-internal.expressen.se/latest-news/standard-section/226fe0bc-e8f2-b4c7-87ad-b9483d5ece24"
            },
            "linkUrl": "/",
            "mostRead": {
                "self": "http://content-internal.expressen.se/most-read/standard-section/226fe0bc-e8f2-b4c7-87ad-b9483d5ece24"
            },
            "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-section/226fe0bc-e8f2-b4c7-87ad-b9483d5ece24",
            "title": "Nyheter",
            "type": "standard-section"
        },
        "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-article/cb4dbed1-d1f8-402c-b8d3-72f5a4a21722",
        "slideshow": {
            "headline": "Bildspecial: Samira, 35, f\u00e5r inte hem sin d\u00f6de pappa",
            "omnitureId": "0a4a545b-056c-4f44-9daf-3e920cb2d31c",
            "section": {
                "latestNews": {
                    "self": "http://content-internal.expressen.se/latest-news/standard-section/226fe0bc-e8f2-b4c7-87ad-b9483d5ece24"
                },
                "linkUrl": "/",
                "mostRead": {
                    "self": "http://content-internal.expressen.se/most-read/standard-section/226fe0bc-e8f2-b4c7-87ad-b9483d5ece24"
                },
                "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-section/226fe0bc-e8f2-b4c7-87ad-b9483d5ece24",
                "title": "Nyheter",
                "type": "standard-section"
            },
            "self": "http://content-internal.expressen.se/slideshow/0a4a545b-056c-4f44-9daf-3e920cb2d31c",
            "slides": [
                {
                    "image": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "pufferPath": "/d4/6c/d46cede7ad544b989d61c380e4da0b28",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/d46cede7-ad54-4b98-9d61-c380e4da0b28",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/d4/6c/d46cede7ad544b989d61c380e4da0b28/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 980,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/d4/6c/d46cede7ad544b989d61c380e4da0b28/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 495,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/d4/6c/d46cede7ad544b989d61c380e4da0b28/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 740,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/d4/6c/d46cede7ad544b989d61c380e4da0b28/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "photographer": "Privat",
                    "text": "Samiras pappa Patrick Dabbech blev 63 \u00e5r gammal. "
                },
                {
                    "image": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "pufferPath": "/c8/4f/c84f25ec7c374d278de7949714d4a324",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/c84f25ec-7c37-4d27-8de7-949714d4a324",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/c8/4f/c84f25ec7c374d278de7949714d4a324/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 978,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/c8/4f/c84f25ec7c374d278de7949714d4a324/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 487,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/c8/4f/c84f25ec7c374d278de7949714d4a324/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 733,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/c8/4f/c84f25ec7c374d278de7949714d4a324/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "photographer": "Privat",
                    "text": "I s\u00f6ndags avled Patrik Dabbech, 63, p\u00e5 en akutmottagning i staden Nabeul i nord\u00f6stra Tunisien."
                }
            ],
            "type": "slideshow"
        },
        "subHeadline": "Patrick begravs i Tunisien\u00a0\u2013\u00a0varken UD eller Folksam hj\u00e4lper familjen",
        "tags": [],
        "topWidgets": [],
        "topics": [],
        "type": "standard-article",
        "updateDate": "2015-08-19T14:06:45.6344139Z"
    },
    {
        "adsInCloseConnectionToContentDisabled": false,
        "authors": [
            {
                "email": "michael.syren@expressen.se",
                "image": {
                    "originalExtension": ".jpg",
                    "pufferPath": "/ff/8a/ff8a91fee60948a4b428f5df5f4b21e8",
                    "self": "http://content-internal.expressen.se/image/ff8a91fe-e609-48a4-b428-f5df5f4b21e8",
                    "type": "image",
                    "versions": [
                        {
                            "height": 80,
                            "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/ff/8a/ff8a91fee60948a4b428f5df5f4b21e8/original.jpg",
                            "width": 60
                        }
                    ]
                },
                "name": "Michael Syr\u00e9n",
                "self": "http://content-internal.expressen.se/author/782f572a-98dd-1b84-a09c-d997f22af506",
                "type": "author"
            }
        ],
        "bautaWidgets": [],
        "bodyText": "<p><a href=\"http://www.expressen.se/gt/hyr-ut-ettor-for-68-850-kr-i-manaden/\" target=\"_blank\"><strong>Expressen granskade i v\u00e5ras</strong></a> privata f\u00f6retag som hyr ut l\u00e4genheter med viss omsorg till ensamkommande flyktingungdomar i M\u00f6lndals kommun.</p>\r\n<p>M\u00f6lndal \u00e4r tillsammans med Malm\u00f6 de kommuner som tar emot flest ensamkommande flyktingbarn- och ungdomar i Sverige.</p>\r\n<p>Granskningen avsl\u00f6jade d\u00e5 att Caremore Migration AB var dyrast. Bolaget tog ut en m\u00e5nadshyra p\u00e5 68 850 kronor f\u00f6r en enrumsl\u00e4genhet.</p>\r\n<p>I priset och i bolagens avtal med kommunen - ing\u00e5r ocks\u00e5 tillsyn av ungdomarna tv\u00e5, tre g\u00e5nger per vecka.</p>\r\n<p>Ers\u00e4ttningen betalade M\u00f6lndals kommun ut till Caremore och pengarna fick kommunen fr\u00e5n Migrationsverket.</p>\r\n<p>Bolagets \u00e4gare h\u00e4vdade dock att deras verksamhet var mycket personalkr\u00e4vande med stora kostnader.</p>\r\n<p>Men vinst\u00f6kningen talar ett annat spr\u00e5k.</p>\r\n<h2>Vinst\u00f6kningen: 338 procent</h2>\r\n<p>Caremore Migration som \u00e4gs av m\u00e5ngmiljon\u00e4ren Rickard Weber, 51, \u00f6kade vinsten med 338 procent fr\u00e5n 1,9 miljoner kronor (2013) till 8,5 miljoner kronor f\u00f6r 2014.</p>\r\n<exp:image align=\"right\" size=\"small\" format=\"4x3\" description=\"Rickard Weber.\" photographer=\"\" type=\"image\" source=\"http://content-internal.expressen.se/image/7db7df29-6e35-46a7-abfa-cfb26afcc9f5\"></exp:image>\r\n<p>Caremore Migration \u00e4r ett dotterbolag till Webers bolag Feelmore med ett eget kapital p\u00e5 115 miljoner kronor.</p>\r\n<p>Rickard Weber plockade \u00e4ven ut en aktieutdelning fr\u00e5n Feelmore p\u00e5 tv\u00e5 miljoner kronor under 2014.</p>\r\n<p>Caremores koncernchef Magnus Envall vill inte kommentera vinst\u00f6kningen n\u00e4r Expressen ringer.</p>\r\n<p>\u2013 Du f\u00e5r mejla dina fr\u00e5gor till mig, s\u00e4ger han.</p>\r\n<p>I sitt mejlsvar skriver Envall:</p>\r\n<p>\"F\u00f6r att kunna driva en verksamhet h\u00e5llbart beh\u00f6ver den g\u00e5 med \u00f6verskott\".</p>\r\n<p>Han skriver ocks\u00e5: \"Det \u00f6verskott Caremore skapar i migrationsverksamheten \u00e5terinvesteras i verksamheten vilket g\u00f6r att kapaciteten och kvaliteten \u00f6kar ytterligare. V\u00e5r f\u00f6rhoppning \u00e4r att skattebetalarna ser sambanden och upplever att vi g\u00f6r ett seri\u00f6st och viktigt arbete\".</p>\r\n<h2>\"Vi hade inga alternativ\"</h2>\r\n<p>Trots Caremores h\u00f6ga priser har f\u00f6retaget f\u00e5tt nya kontrakt av M\u00f6lndals kommun.</p>\r\n<p>I somras tecknade M\u00f6lndal ett avtal med Caremore som ska hj\u00e4lpa kommunen med tolv transitplatser f\u00f6r ensamkommande flyktingbarn per \u00e5r. Det inneb\u00e4r att Caremore blir den f\u00f6rsta instansen dit flyktingbarnen kommer n\u00e4r de anl\u00e4nder till Sverige. Kontraktet \u00e4r v\u00e4rt drygt \u00e5tta miljoner kronor per \u00e5r.</p>\r\n<p>Marie \u00d6sth Karlsson (s) \u00e4r kommunstyrelsens ordf\u00f6rande i M\u00f6lndals kommun. Hon \u00e4r uppr\u00f6rd \u00f6ver bolagens stora vinst\u00f6kningar:</p>\r\n<p>\u2013 Det \u00e4r bedr\u00f6vligt att man kan mj\u00f6lka ut pengar p\u00e5 detta viset. Men vi hade inga alternativ och var inte rustade med egna boenden f\u00f6r barnen som kom.</p>\r\n<p>\u2013 Vi m\u00e5ste ta kontakt med regeringen i h\u00f6st och h\u00f6ra vad deras planer egentligen \u00e4r, s\u00e4ger \u00d6sth Karlsson.</p>\r\n<p>Ett annat f\u00f6retag som redovisar stora vinster \u00e4r Steget Vidare som \u00e4gs av bolaget Klivet Vidare AB (nu namn\u00e4ndrat till Vale Fastighetsf\u00f6rvaltning).</p>\r\n<h2>\"Ger en felaktig bild\"</h2>\r\n<exp:image align=\"left\" size=\"medium\" format=\"4x3\" description=\"Nubar Kino.\" photographer=\"Tomas Ohlsson\" type=\"image\" source=\"http://content-internal.expressen.se/image/ec7e15f4-1d7b-4d01-b2f5-c14282f0f062\"></exp:image>\r\n<p>Klivet Vidare AB grundades av miljard\u00e4ren och vd till det b\u00f6rsnoterade fastighetsbolaget Balder, Erik Selin, Balders vice vd Sharam Rahi, Nubar Kino och Pontus Teiler.</p>\r\n<p>Steget Vidare hyrde ut enrumsl\u00e4genheter till M\u00f6lndals kommun f\u00f6r 46 500 kronor per m\u00e5nad (tillsyn av ungdomarna tv\u00e5, tre g\u00e5nger per vecka ing\u00e5r d\u00e5 i priset).</p>\r\n<p>Bolagens sammanlagda vinster \u00f6kade med 63 procent fr\u00e5n 16 miljoner kronor till drygt 26 miljoner kronor (efter finansnetto) f\u00f6r 2014.</p>\r\n<p>Det inneb\u00e4r att bolagen gjorde vinster p\u00e5 72 441 kronor per dag.</p>\r\n<p>S\u00e5 h\u00e4r s\u00e4ger f\u00f6retagens del\u00e4gare Nubar Kino om vinsterna och bokslutet:</p>\r\n<p>\u2013 Det som st\u00e5r d\u00e4r st\u00e5r d\u00e4r och det jobb vi g\u00f6r resulterar i ett positivt resultat.</p>\r\n<h2>Betonar riskerna</h2>\r\n<p>Kino s\u00e4ger ocks\u00e5:</p>\r\n<p>\u2013 Det har g\u00e5tt bra f\u00f6r v\u00e5rt bolag, men fr\u00e5gar du mig om moralen och allt det h\u00e4r runtomkring, det \u00e4r en mycket djupare diskussion \u00e4n att bara prata i en telefon... det ger en felaktig bild.</p>\r\n<p><strong>Ni hyr l\u00e4genheterna f\u00f6r 3 000 kronor och hyr ut f\u00f6r 46 500 kronor. Det kanske f\u00f6rklarar de h\u00e4r stora vinsterna?</strong></p>\r\n<p>\u2013 Nej, absolut inte</p>\r\n<p><strong>Hur uppst\u00e5r vinsterna d\u00e5?</strong></p>\r\n<p>\u2013 Det \u00e4r v\u00e5r aff\u00e4rsmodell, hur vi jobbar, hur vi byggt upp v\u00e5r struktur i f\u00f6retaget... och vinsterna uppst\u00e5r f\u00f6r att vi har full bel\u00e4ggning utifr\u00e5n upphandlade priser.</p>\r\n<p>Nubar Kino betonar ocks\u00e5 att det finns risker i verksamheten.</p>\r\n<exp:image align=\"right\" size=\"small\" format=\"1x1\" description=\"Expressen den 5 maj 2015.\" photographer=\"\" type=\"image\" source=\"http://content-internal.expressen.se/image/17d72684-c905-4a5f-9ce6-d4bcb7fcc010\"></exp:image>\r\n<p>\u2013 Om SD vinner valet i morgon och st\u00e4nger ner allt det h\u00e4r, var tror du vinsten tar v\u00e4gen d\u00e5?</p>\r\n<h2>\"Har inget att s\u00e4ga\"</h2>\r\n<p><strong>Vad skulle du vilja s\u00e4ga till skattebetalarna om att ni g\u00f6r vinster p\u00e5 \u00f6ver 70 000 kronor per dag?</strong></p>\r\n<p>\u2013 Jag har inget att s\u00e4ga... Jag kan bara konstatera att vi \u00e4r upphandlade utifr\u00e5n de h\u00e4r priserna och vi r\u00e5kar ha full bel\u00e4ggning. Det kunde lika g\u00e4rna ha g\u00e5tt \u00e5t det andra h\u00e5llet...</p>\r\n<p>\u00c4ven bolaget Baggium V\u00e5rd & Behandling AB som ing\u00e5r i Humana koncernen \u00f6kade vinsten rej\u00e4lt.</p>\r\n<h2>\"Bara 30 miljoner\"</h2>\r\n<p>Bara i K\u00e5llered och i G\u00f6teborgsomr\u00e5det har bolaget drygt 100 ensamkommande flyktingbarn i l\u00e4genheter och i HVB hem.</p>\r\n<p>Baggium \u00f6kade vinsten under 2014 med drygt 55 procent j\u00e4mf\u00f6rt med 2013. Vinsten uppgick till 46,1 miljoner kronor (efter finansnetto) f\u00f6r 2014.</p>\r\n<p>Bolagets vd Claus Forum, sa vid Expressens granskning att han inte tyckte att f\u00f6retagets priser var f\u00f6r h\u00f6ga.</p>\r\n<exp:image align=\"right\" size=\"small\" format=\"1x1\" description=\"Expressen den 6 maj 2015.\" photographer=\"\" type=\"image\" source=\"http://content-internal.expressen.se/image/08bbb579-7e54-4e95-b6d2-c0d5b3eafcec\"></exp:image>\r\n<p>D\u00e5 sa han: \"Vi g\u00f6r ett bra jobb\".</p>\r\n<p>I dag s\u00e4ger Forum:</p>\r\n<p>\u2013 Vi g\u00f6r fortfarande ett bra jobb behandlingsm\u00e4ssigt och vinsten uppst\u00e5r av att det kommer m\u00e5nga ensamkommande flyktingbarn till Sverige.</p>\r\n<p>\u2013 Men v\u00e5r vinst \u00e4r bara 30 miljoner kronor, de andra 16 miljonerna \u00e4r egentligen overheadkostnader som vi slipper att betala till koncernen, s\u00e4ger Claus Forum.</p>\r\n<h2>Platsbrist och kris</h2>\r\n<p>Birgitta Korpe, verksamhetschef f\u00f6r ensamkommande flyktingbarn och ungdomar i M\u00f6lndal, beskriver nu situationen som krisartad f\u00f6r hela kommunen.</p>\r\n<p>\u2013 Det \u00e4r verkligen kris. Det har aldrig kommit s\u00e5 m\u00e5nga barn och ungdomar som nu och vi beh\u00f6ver mer platser \u00e4n vad som erbjuds, s\u00e4ger Birgitta Korpe.</p>",
        "bottomWidgets": [],
        "commentsEnabled": false,
        "headline": "De tj\u00e4nar 72 000 p\u00e5 flyktingar om dagen",
        "hiddenFromLists": false,
        "hideFromRobots": false,
        "image": {
            "aspectRatio": null,
            "image": {
                "originalExtension": ".jpg",
                "photographer": "Tomas Ohlsson",
                "pufferPath": "/ec/7e/ec7e15f41d7b4d01b2f5c14282f0f062",
                "self": "http://content-internal.expressen.se/image/ec7e15f4-1d7b-4d01-b2f5-c14282f0f062",
                "type": "image",
                "versions": [
                    {
                        "aspectRatio": "1x1",
                        "height": 1300,
                        "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/ec/7e/ec7e15f41d7b4d01b2f5c14282f0f062/1x1/original.jpg",
                        "width": 1300
                    },
                    {
                        "aspectRatio": "4x3",
                        "height": 972,
                        "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/ec/7e/ec7e15f41d7b4d01b2f5c14282f0f062/4x3/original.jpg",
                        "width": 1300
                    },
                    {
                        "aspectRatio": "16x6",
                        "height": 482,
                        "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/ec/7e/ec7e15f41d7b4d01b2f5c14282f0f062/16x6/original.jpg",
                        "width": 1300
                    },
                    {
                        "aspectRatio": "16x9",
                        "height": 730,
                        "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/ec/7e/ec7e15f41d7b4d01b2f5c14282f0f062/16x9/original.jpg",
                        "width": 1300
                    }
                ]
            },
            "photographer": "Tomas Ohlsson",
            "text": null
        },
        "isLongRead": false,
        "isPremium": false,
        "linkUrl": "/nyheter/de-tjanar-72-000-pa-flyktingar-om-dagen/",
        "listingImage": {
            "originalExtension": ".jpg",
            "photographer": "Tomas Ohlsson",
            "pufferPath": "/ec/7e/ec7e15f41d7b4d01b2f5c14282f0f062",
            "self": "http://content-internal.expressen.se/image/ec7e15f4-1d7b-4d01-b2f5-c14282f0f062",
            "type": "image",
            "versions": [
                {
                    "aspectRatio": "1x1",
                    "height": 1300,
                    "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/ec/7e/ec7e15f41d7b4d01b2f5c14282f0f062/1x1/original.jpg",
                    "width": 1300
                },
                {
                    "aspectRatio": "4x3",
                    "height": 972,
                    "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/ec/7e/ec7e15f41d7b4d01b2f5c14282f0f062/4x3/original.jpg",
                    "width": 1300
                },
                {
                    "aspectRatio": "16x6",
                    "height": 482,
                    "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/ec/7e/ec7e15f41d7b4d01b2f5c14282f0f062/16x6/original.jpg",
                    "width": 1300
                },
                {
                    "aspectRatio": "16x9",
                    "height": 730,
                    "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/ec/7e/ec7e15f41d7b4d01b2f5c14282f0f062/16x9/original.jpg",
                    "width": 1300
                }
            ]
        },
        "media": {
            "backgroundColor": null,
            "defaultAspectRatio": null,
            "slides": [
                {
                    "author": "Tomas Ohlsson",
                    "content": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "photographer": "Tomas Ohlsson",
                        "pufferPath": "/ec/7e/ec7e15f41d7b4d01b2f5c14282f0f062",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/ec7e15f4-1d7b-4d01-b2f5-c14282f0f062",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/ec/7e/ec7e15f41d7b4d01b2f5c14282f0f062/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 972,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/ec/7e/ec7e15f41d7b4d01b2f5c14282f0f062/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 482,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/ec/7e/ec7e15f41d7b4d01b2f5c14282f0f062/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 730,
                                "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/ec/7e/ec7e15f41d7b4d01b2f5c14282f0f062/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "hidden": false,
                    "isSocial": false,
                    "type": "image",
                    "useForListings": true
                },
                {
                    "content": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "pufferPath": "/7d/47/7d47e47d733e4f0ca99047254c3dd775",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/7d47e47d-733e-4f0c-a990-47254c3dd775",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/7d/47/7d47e47d733e4f0ca99047254c3dd775/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 972,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/7d/47/7d47e47d733e4f0ca99047254c3dd775/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 487,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/7d/47/7d47e47d733e4f0ca99047254c3dd775/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 727,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/7d/47/7d47e47d733e4f0ca99047254c3dd775/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "hidden": true,
                    "isSocial": true,
                    "type": "image",
                    "useForListings": false
                }
            ]
        },
        "omnitureId": "eedb077b-960a-4470-b8be-b75d6665240e",
        "pageLinkId": 6478891,
        "preamble": "<p>Det blev rena vinstexplosionen f\u00f6r bolagen som hyrde ut l\u00e4genheter - med viss omsorg - till ensamkommande flyktingungdomar under 2014.</p>\r\n<p>Steget Vidare/Klivet Vidare AB i M\u00f6lndal tj\u00e4nade 72 441 kronor per dag och skattebetalarna fick st\u00e5 f\u00f6r notan.</p>\r\n<p>\u2013 Man kan inte bara titta p\u00e5 sista raden i ett bokslut, s\u00e4ger del\u00e4garen i Steget Vidare Nubar Kino.</p>",
        "preambleAreaWidgets": [],
        "publishDate": "2015-08-19T02:51:05.55Z",
        "relatedArticles": {
            "articles": [
                {
                    "headline": "Ettorna hyrs ut till flyktingar f\u00f6r 46 500 kr",
                    "linkUrl": "/gt/ettorna-hyrs-ut-till-flyktingar-for-46-500-kr/",
                    "listingImage": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "pufferPath": "/cc/93/cc93a0580fdd41a08d630e30ad6a8d44",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/cc93a058-0fdd-41a0-8d63-0e30ad6a8d44",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/cc/93/cc93a0580fdd41a08d630e30ad6a8d44/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 986,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/cc/93/cc93a0580fdd41a08d630e30ad6a8d44/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 484,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/cc/93/cc93a0580fdd41a08d630e30ad6a8d44/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 735,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/cc/93/cc93a0580fdd41a08d630e30ad6a8d44/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "publishDate": "2015-05-05T03:13:17.607Z",
                    "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-article/459ea124-a313-4ff1-8466-c4b8072cfac0",
                    "subHeadline": "Fastighetskungen bakom bolag som g\u00f6r miljonklipp p\u00e5 stora flyktingv\u00e5gen",
                    "type": "standard-article"
                },
                {
                    "headline": "Hyr ut ettor f\u00f6r 68 850 kr i m\u00e5naden",
                    "linkUrl": "/gt/hyr-ut-ettor-for-68-850-kr-i-manaden/",
                    "listingImage": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "pufferPath": "/cf/78/cf7872dfa8634d07bdc424faeb589759",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/cf7872df-a863-4d07-bdc4-24faeb589759",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/cf/78/cf7872dfa8634d07bdc424faeb589759/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 978,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/cf/78/cf7872dfa8634d07bdc424faeb589759/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 487,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/cf/78/cf7872dfa8634d07bdc424faeb589759/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 733,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/cf/78/cf7872dfa8634d07bdc424faeb589759/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "publishDate": "2015-05-06T02:51:41.583Z",
                    "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-article/006c302a-3dbd-4082-96ed-4612235da70a",
                    "subHeadline": "Hyran \u00e4r 68 850 kronor i m\u00e5naden - och skattebetalarna st\u00e5r f\u00f6r notan",
                    "type": "standard-article"
                }
            ],
            "layout": "right"
        },
        "relatedWebTvArticle": {
            "article": {
                "adsDisabled": false,
                "headline": "Nya vinstexplosionen f\u00f6r flyktingbolagen: 72 000 om dagen",
                "hiddenFromLists": false,
                "image": {
                    "originalExtension": ".jpg",
                    "pufferPath": "/13/ff/13ffbaef82c54c6c8516dbb3ad04a404",
                    "self": "http://content-internal.expressen.se/image/13ffbaef-82c5-4c6c-8516-dbb3ad04a404",
                    "type": "image",
                    "versions": [
                        {
                            "aspectRatio": "1x1",
                            "height": 1300,
                            "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/13/ff/13ffbaef82c54c6c8516dbb3ad04a404/1x1/original.jpg",
                            "width": 1300
                        },
                        {
                            "aspectRatio": "4x3",
                            "height": 970,
                            "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/13/ff/13ffbaef82c54c6c8516dbb3ad04a404/4x3/original.jpg",
                            "width": 1300
                        },
                        {
                            "aspectRatio": "16x6",
                            "height": 487,
                            "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/13/ff/13ffbaef82c54c6c8516dbb3ad04a404/16x6/original.jpg",
                            "width": 1300
                        },
                        {
                            "aspectRatio": "16x9",
                            "height": 727,
                            "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/13/ff/13ffbaef82c54c6c8516dbb3ad04a404/16x9/original.jpg",
                            "width": 1300
                        }
                    ]
                },
                "isLive": false,
                "isPremium": false,
                "linkUrl": "/tv/nyheter/nya-vinstexplosionen-for-flyktingbolagen-72-000-om-dagen/",
                "listingImage": {
                    "self": "http://content-internal.expressen.se/image/13ffbaef-82c5-4c6c-8516-dbb3ad04a404"
                },
                "name": "Nya vinstexplosionen f\u00f6r flyktingbolagen: 72 000 om dagen",
                "omnitureId": "1de6a68d-893f-46c0-a6c3-c4262d141bd4",
                "omnitureVideoId": "6478053",
                "playerParams": {
                    "adsHtml5CountdownPosition": "bottom",
                    "adsHtml5CountdownText": "Klippet startar om [time] sekunder",
                    "adsHtml5Preroll": "http://se-expressen.videoplaza.tv/proxy/distributor/v2?rt=vast_2.0&s=tv/tv/nyheter&t=&tt=p&vbw=500&pf=html5",
                    "adsHtml5PrerollDesktopTag": "desktop",
                    "adsHtml5PrerollMobileTag": "mobile",
                    "adsHtml5PrerollTabletTag": "tablet",
                    "statisticsEngine": "Omniture",
                    "vpConfig": {
                        "vphost": "http://se-expressen.videoplaza.tv"
                    }
                },
                "previewOnSections": true,
                "publishDate": "2015-08-19T02:50:57.207Z",
                "relatedWebTvArticles": {
                    "self": "http://content-internal.expressen.se/related-webtv-articles/webtv-article/1de6a68d-893f-46c0-a6c3-c4262d141bd4"
                },
                "section": {
                    "linkUrl": "/tv/nyheter/",
                    "mostSeen": {
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/most-seen/webtv-section/adcbe7a3-2b0c-a068-137f-9b00e6b3ab44"
                    },
                    "section": {
                        "linkUrl": "/tv/",
                        "mostSeen": {
                            "self": "http://content-internal.expressen.se/most-seen/webtv-startpage/b9d3ee4b-a8c4-0686-7de0-e3a094246f78"
                        },
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/webtv-startpage/b9d3ee4b-a8c4-0686-7de0-e3a094246f78",
                        "type": "webtv-startpage"
                    },
                    "self": "http://content-internal.expressen.se/webtv-section/adcbe7a3-2b0c-a068-137f-9b00e6b3ab44",
                    "title": "Nyheter",
                    "type": "webtv-section"
                },
                "self": "http://content-internal.expressen.se/webtv-article/1de6a68d-893f-46c0-a6c3-c4262d141bd4",
                "streams": {
                    "android": "http://down0.03837-down0.dna.qbrick.com/03837-down0/ncode/2015-08-19/expr1de6a68d893f46c0a6c3c4262d141bd4_2_400.mp4",
                    "flashHds": "http://9e5f1738bc0ed4ef5e23fb8c26be4b03.httpcache0.03837-httpcache0.dna.qbrick.com/03837-httpcache0/_definst_/smil:ncode/2015-08-19/expr1de6a68d893f46c0a6c3c4262d141bd4_2_hds/manifest.f4m",
                    "hashHls": "http://7757a2b41fdd4c59f6a872ffb8e71c70.httpcache0.03837-httpcache0.dna.qbrick.com/03837-httpcache0/_definst_/smil:ncode/2015-08-19/expr1de6a68d893f46c0a6c3c4262d141bd4_2_android/playlist.m3u8",
                    "high": "rtmp://4de450d8bb4b4ef97ee9eff31a512873.flash0.03837-od0.dna.qbrick.com/03837-od0/mp4:ncode/2015-08-19/expr1de6a68d893f46c0a6c3c4262d141bd4_2_1400",
                    "iPad": "http://098489dda7b4acefc7f7c718022776d7.httpcache0.03837-httpcache0.dna.qbrick.com/03837-httpcache0/_definst_/smil:ncode/2015-08-19/expr1de6a68d893f46c0a6c3c4262d141bd4_2_ipad/playlist.m3u8",
                    "iPhone": "http://da30eb847bcb94169262c1468f8677d1.httpcache0.03837-httpcache0.dna.qbrick.com/03837-httpcache0/_definst_/smil:ncode/2015-08-19/expr1de6a68d893f46c0a6c3c4262d141bd4_2_iphone/playlist.m3u8"
                },
                "subHeadline": "G\u00f6r miljonvinster p\u00e5 skattepengar",
                "totalSecondsDuration": 323,
                "type": "webtv-article"
            },
            "autoplay": true,
            "startTime": null,
            "startVolume": null
        },
        "rightWidgets": [
            {
                "content": "<h2><strong>Steget Vidare/Klivet Vidare AB</strong></h2><p>(Vale Fastighetsf\u00f6rvaltning)</p><p><strong>Verksamhet:</strong> HVB-hem, utslussningsl\u00e4genheter med viss omsorg, familjehemskonsulent. \u00c4gs till 50 procent vardera av <strong>Pontus Teiler</strong>, 44, och <strong>Nubar Kino</strong>, 40.</p><p><strong>Vinster i b\u00e5da bolagen 2014:</strong> 26,4 miljoner kronor (efter finansnetto).</p><p><strong>Vinst 2013:</strong> 16,4 miljoner kronor.</p><p><strong>Vinst\u00f6kning:</strong> 60 procent.</p><h2><strong>Caremore Migration AB</strong></h2><p>Dotterbolag till Feelmore AB som \u00e4gs av Rickard Weber, 51.</p><p><strong>Verksamhet:</strong> HVB-hem, utslussningsl\u00e4genheter med viss omsorg, transitplatser ensamkommande ungdomar.</p><p><strong>Vinst 2014:</strong> 8,4 miljoner kronor (efter finansnetto).</p><p><strong>Vinst 2013:</strong> 1,9 miljoner kronor. <strong>Vinst\u00f6kning: </strong>338 procent.</p><h2><strong>Baggium V\u00e5rd & Behandling AB</strong></h2><p><strong>Verksamhet:</strong> HVB-hem, utslussningsl\u00e4genheter med viss omsorg, familjehemskonsulent, utbildning. Dotterbolag till Humana Holding AB.</p><p><strong>Vinst 2014:</strong> 46,1 miljoner kronor (efter finansnetto).</p><p><strong>Vinst 2013:</strong> 29,5 miljoner kronor.</p><p><strong>Vinst\u00f6kning:</strong> 56 procent.</p>",
                "headline": "Flyktingbolagens miljonvinster",
                "self": "http://content-internal.expressen.se/factbox/cde6f291-5791-4c48-afdb-6e5d184f16b5",
                "type": "factbox",
                "visibleForChannels": [
                    "desktop",
                    "mobile"
                ]
            }
        ],
        "section": {
            "latestNews": {
                "self": "http://content-internal.expressen.se/latest-news/standard-section/226fe0bc-e8f2-b4c7-87ad-b9483d5ece24"
            },
            "linkUrl": "/",
            "mostRead": {
                "self": "http://content-internal.expressen.se/most-read/standard-section/226fe0bc-e8f2-b4c7-87ad-b9483d5ece24"
            },
            "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-section/226fe0bc-e8f2-b4c7-87ad-b9483d5ece24",
            "title": "Nyheter",
            "type": "standard-section"
        },
        "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-article/eedb077b-960a-4470-b8be-b75d6665240e",
        "subHeadline": "Flyktingbolagen g\u00f6r miljonvinster p\u00e5 skattepengar - sl\u00e5r ifr\u00e5n sig kritiken: \"Det \u00e4r v\u00e5r aff\u00e4rsmodell\"",
        "tags": [
            {
                "category": "LOCATION",
                "key": "LOCATION/K\u00e5llered",
                "name": "K\u00e5llered"
            },
            {
                "category": "LOCATION",
                "key": "LOCATION/Malm\u00f6",
                "name": "Malm\u00f6"
            },
            {
                "category": "LOCATION",
                "key": "LOCATION/M\u00f6lndal",
                "name": "M\u00f6lndal"
            },
            {
                "category": "LOCATION",
                "key": "LOCATION/Sverige",
                "name": "Sverige"
            },
            {
                "category": "ORGANIZATION",
                "key": "ORGANIZATION/Humana Holding",
                "name": "Humana Holding"
            },
            {
                "category": "PERSON",
                "key": "PERSON/Birgitta Korpe",
                "name": "Birgitta Korpe"
            },
            {
                "category": "PERSON",
                "key": "PERSON/Claus Forum",
                "name": "Claus Forum"
            },
            {
                "category": "PERSON",
                "key": "PERSON/Erik Selin",
                "name": "Erik Selin"
            },
            {
                "category": "PERSON",
                "key": "PERSON/Magnus Envall",
                "name": "Magnus Envall"
            },
            {
                "category": "PERSON",
                "key": "PERSON/Marie \u00d6sth Karlsson s",
                "name": "Marie \u00d6sth Karlsson s"
            },
            {
                "category": "PERSON",
                "key": "PERSON/Pontus Teiler",
                "name": "Pontus Teiler"
            },
            {
                "category": "PERSON",
                "key": "PERSON/Rickard Weber",
                "name": "Rickard Weber"
            },
            {
                "category": "PERSON",
                "key": "PERSON/Sharam Rahi",
                "name": "Sharam Rahi"
            },
            {
                "category": "PERSON",
                "key": "PERSON/\u00d6sth Karlsson",
                "name": "\u00d6sth Karlsson"
            }
        ],
        "topWidgets": [],
        "topics": [],
        "type": "standard-article",
        "updateDate": "2015-08-19T02:51:05.55Z"
    },
    {
        "adsInCloseConnectionToContentDisabled": false,
        "authors": [
            {
                "email": "kim.malmgren@expressen.se",
                "image": {
                    "originalExtension": ".jpg",
                    "pufferPath": "/7d/3f/7d3f8429465e401ab24ed2d87e1cc8d1",
                    "self": "http://content-internal.expressen.se/image/7d3f8429-465e-401a-b24e-d2d87e1cc8d1",
                    "type": "image",
                    "versions": [
                        {
                            "height": 80,
                            "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/7d/3f/7d3f8429465e401ab24ed2d87e1cc8d1/original.jpg",
                            "width": 60
                        }
                    ]
                },
                "isPhotographer": false,
                "name": "Kim Malmgren",
                "self": "http://content-internal.expressen.se/author/8c60eaa1-8a7b-48f4-ae8d-607b3c83cf0b",
                "type": "author"
            },
            {
                "email": "magnus.hellberg@expressen.se",
                "image": {
                    "originalExtension": ".jpg",
                    "pufferPath": "/dc/90/dc909d8bc0eb495f84a6ed9e7f214467",
                    "self": "http://content-internal.expressen.se/image/dc909d8b-c0eb-495f-84a6-ed9e7f214467",
                    "type": "image",
                    "versions": [
                        {
                            "height": 80,
                            "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/dc/90/dc909d8bc0eb495f84a6ed9e7f214467/original.jpg",
                            "width": 60
                        }
                    ]
                },
                "name": "Magnus Hellberg",
                "self": "http://content-internal.expressen.se/author/d7796229-575b-8ec8-cc40-d9ca64327804",
                "type": "author"
            }
        ],
        "bautaWidgets": [],
        "bodyText": "<p><strong>TT: Att SD skulle vara Sveriges st\u00f6rsta parti, oroar det dig?</strong></p>\r\n<p>\u2013\u00a0Det kommer ju v\u00e4ldigt m\u00e5nga olika m\u00e4tningar, men det jag tar ansvar f\u00f6r \u00e4r att vi beh\u00f6ver ledarskap och reformer f\u00f6r att bryta det nya utanf\u00f6rskapet. Och det \u00e4r ett antal partier som inte svarar p\u00e5 det alls, men det t\u00e4nker vi moderater g\u00f6ra. Fler m\u00e5ste f\u00e5 det f\u00f6rsta jobbet, f\u00f6r det \u00e4r s\u00e4ttet att h\u00e5lla ihop Sverige och bygga Sverige starkare, s\u00e4ger Kinberg Batra.</p>\r\n<p><strong>TT: Vad skulle det betyda f\u00f6r svensk politik om de h\u00e4r siffrorna st\u00e4mmer?</strong></p>\r\n<p>\u2013\u00a0Jag spekulerar s\u00e4llan i m\u00e4tningar, det \u00e4r resultatet och vad vi faktiskt har f\u00f6r ledarskap och reformer som \u00e4r avg\u00f6rande och d\u00e5 har jag ett ansvar f\u00f6r att leda moderaterna, s\u00e4ger Anna Kinberg Batra.</p>\r\n<h2>Tob\u00e9: M\u00e5ste ge svar</h2>\r\n<p>Moderaternas partisekreterare Tomas Tob\u00e9 s\u00e4ger att resultatet \u00e4r en tydlig signal om att partierna inte har f\u00e4rdiga svar p\u00e5 flera samh\u00e4llsutmaningar.</p>\r\n<p>\u2013 Vi beh\u00f6ver en b\u00e4ttre integrations- och migrationspolitik, s\u00e4ger Tob\u00e9 och forts\u00e4tter:</p>\r\n<p>\u2013 Vi m\u00e5ste b\u00f6rja ge v\u00e5ra svar hur vi f\u00e5r en b\u00e4ttre fungerande integrationspolitik. SD vill ta bort integrationspolitiken medan jag tycker att man snabbt ska l\u00e4ra sig svenska, snabbt ta sig in p\u00e5 arbetsmarknaden. Den biten m\u00e5ste vi nu f\u00f6rst\u00e4rka, s\u00e4ger han.</p>\r\n<p>SD:s partisekreterare Richard Jomshof har pekat ut partiets uppm\u00e4rksammade reklamkampanj om tiggeri i tunnelbanan som en av huvudfaktorerna bakom det v\u00e4xande st\u00f6det.</p>\r\n<h2>\"SD saknar helhet\"</h2>\r\n<p>F\u00f6r ett \u00e5r sedan skrev moderata riksdagsledamoten Cecilia Magnusson sin omdiskuterade debattartikel <a href=\"http://www.dn.se/debatt/forbjud-gatutiggeriet-for-att-minska-risken-for-fattigdom/\" target=\"_blank\">\u201dF\u00f6rbjud gatutiggeriet f\u00f6r att minska risken f\u00f6r fattigdom\u201d</a>. Efter\u00e5t har hon m\u00f6tt b\u00e5de ros och ris. Just en sak \u00e4r s\u00e4ker, menar hon: Sverigedemokraternas inst\u00e4llning i fr\u00e5gan om EU-migranterna och flyktingfr\u00e5gan lockar till sig v\u00e4ljare.</p>\r\n<p>D\u00e4rmed \u00e4r hon inte s\u00e4rskilt \u00f6verraskad \u00f6ver det resultat som opinionsinstitutet Yougovs nu presenterar.</p>\r\n<p>\u2013 Sverigedemokraterna har, sakta men s\u00e4kert, vunnit mark, s\u00e4ger Cecilia Magnusson. Men partiet saknar en helhet, det \u00e4r bara populism.</p>\r\n<p><strong>Hur mycket tror du att SD:s inst\u00e4llning i fr\u00e5gan EU-migranter har bidragit till partiets framg\u00e5ngar?</strong></p>\r\n<p>\u2013 Jag tror det \u00e4r en frustration och en reaktion hos allm\u00e4nheten, att politikerna inte g\u00f6r tillr\u00e4ckligt. En oro f\u00f6r fr\u00e5gorna om EU-migranterna och det s\u00e4tt som vi tar emot flyktingar p\u00e5 fr\u00e5n krigen. Som vi faktiskt har en m\u00e4nsklig skyldighet att g\u00f6ra.</p>\r\n<h2>Fokus p\u00e5 tiggerifr\u00e5gan</h2>\r\n<p><strong>Fr\u00e5gan om tiggeriet \u00e4r stor, menar du?</strong></p>\r\n<p>\u2013 Ja, vi har ocks\u00e5 tiggerifr\u00e5gan p\u00e5 v\u00e5r partist\u00e4mma, s\u00e5 vi kommer att diskutera den i n\u00e4rtid, s\u00e4ger Cecilia Magnusson. Den \u00e4r v\u00e4ldigt aktuell.</p>\r\n<p>Hon vill g\u00e4rna nyansera sin egen inst\u00e4llning i tiggerifr\u00e5gan efter den omdiskuterade debattartikeln hon skrev:</p>\r\n<p>\u2013 Vi ska inf\u00f6ra ett f\u00f6rbud mot tiggeri f\u00f6r att f\u00e5 de m\u00e4nniskor som tigger ur tiggeri och fattigdom. Sverigedemokraterna vill inte g\u00f6ra n\u00e5got f\u00f6r tiggarna, de vill bara f\u00e5 bort dem, s\u00e4ger hon.</p>",
        "bottomWidgets": [],
        "commentsEnabled": false,
        "headline": "M-politikern: Saknar helhet \u2013 \u00e4r populism",
        "hiddenFromLists": false,
        "hideFromRobots": false,
        "isLongRead": false,
        "isPremium": false,
        "linkUrl": "/nyheter/m-politikern-saknar-helhet--ar-populism/",
        "listingImage": {
            "originalExtension": ".jpg",
            "photographer": "Lisa Mattisson Exp",
            "pufferPath": "/38/fd/38fd8a1235504ee4aa07aff0bf8678d3",
            "self": "http://content-internal.expressen.se/image/38fd8a12-3550-4ee4-aa07-aff0bf8678d3",
            "type": "image",
            "versions": [
                {
                    "aspectRatio": "1x1",
                    "height": 1300,
                    "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/38/fd/38fd8a1235504ee4aa07aff0bf8678d3/1x1/original.jpg",
                    "width": 1300
                },
                {
                    "aspectRatio": "4x3",
                    "height": 956,
                    "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/38/fd/38fd8a1235504ee4aa07aff0bf8678d3/4x3/original.jpg",
                    "width": 1300
                },
                {
                    "aspectRatio": "16x6",
                    "height": 479,
                    "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/38/fd/38fd8a1235504ee4aa07aff0bf8678d3/16x6/original.jpg",
                    "width": 1300
                },
                {
                    "aspectRatio": "16x9",
                    "height": 740,
                    "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/38/fd/38fd8a1235504ee4aa07aff0bf8678d3/16x9/original.jpg",
                    "width": 1300
                }
            ]
        },
        "media": {
            "backgroundColor": null,
            "defaultAspectRatio": "16x9",
            "slides": [
                {
                    "author": "Lisa Mattisson Exp",
                    "content": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "photographer": "Lisa Mattisson Exp",
                        "pufferPath": "/38/fd/38fd8a1235504ee4aa07aff0bf8678d3",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/38fd8a12-3550-4ee4-aa07-aff0bf8678d3",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/38/fd/38fd8a1235504ee4aa07aff0bf8678d3/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 956,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/38/fd/38fd8a1235504ee4aa07aff0bf8678d3/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 479,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/38/fd/38fd8a1235504ee4aa07aff0bf8678d3/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 740,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/38/fd/38fd8a1235504ee4aa07aff0bf8678d3/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "hidden": false,
                    "isSocial": true,
                    "text": "Moderata riksdagsledamoten Cecilia Magnusson menar att SD:s inst\u00e4llning i fr\u00e5gan om EU-migranter lockar.",
                    "type": "image",
                    "useForListings": true
                },
                {
                    "author": "Sara Strandlund",
                    "content": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "photographer": "Sara Strandlund",
                        "pufferPath": "/c4/55/c455c8d980874909adc9aeeb14079479",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/c455c8d9-8087-4909-adc9-aeeb14079479",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/c4/55/c455c8d980874909adc9aeeb14079479/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 978,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/c4/55/c455c8d980874909adc9aeeb14079479/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 490,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/c4/55/c455c8d980874909adc9aeeb14079479/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 735,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/c4/55/c455c8d980874909adc9aeeb14079479/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "hidden": false,
                    "isSocial": false,
                    "text": "Tomas Tob\u00e9 s\u00e4ger att moderaterna beh\u00f6ver en b\u00e4ttre migrations-och integrationspolitik.",
                    "type": "image",
                    "useForListings": false
                },
                {
                    "author": "Anna-Karin Nilsson",
                    "content": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "photographer": "Anna-Karin Nilsson",
                        "pufferPath": "/32/f9/32f91dbc69a6418c9021fb2f36be27b0",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/32f91dbc-69a6-418c-9021-fb2f36be27b0",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/32/f9/32f91dbc69a6418c9021fb2f36be27b0/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 975,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/32/f9/32f91dbc69a6418c9021fb2f36be27b0/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 487,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/32/f9/32f91dbc69a6418c9021fb2f36be27b0/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 733,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/32/f9/32f91dbc69a6418c9021fb2f36be27b0/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "annan",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/32/f9/32f91dbc69a6418c9021fb2f36be27b0/annan/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "hidden": false,
                    "isSocial": false,
                    "text": "M-ledaren Anna Kinberg Batra menar att Sverige beh\u00f6ver ett tydligare ledarskap.",
                    "type": "image",
                    "useForListings": false
                }
            ]
        },
        "metadata": {
            "title": "Cecilia Magnusson, moderat: \"SD saknar helhet \u2013 \u00e4r populism\""
        },
        "omnitureId": "6f5d8dbe-2d58-460a-aac3-d79d5a471bc9",
        "pageLinkId": 6482154,
        "preamble": "<p><strong><a href=\"http://www.expressen.se/nyheter/undersokning-sd-ar-sveriges-storsta-parti/\">SD:s resultat i torsdagens Yougovm\u00e4tning</a></strong> ger upphov till eftertanke, enligt Moderaternas pressekreterare Tomas Tob\u00e9.</p>\r\n<p>\u2013 Vi beh\u00f6ver en b\u00e4ttre integrations- och migrationspolitik, s\u00e4ger han.</p>\r\n<p>Samtidigt konstaterar M-ledaren Anna Kinberg Batra att Sverige beh\u00f6ver ett tydligare ledarskap.</p>\r\n<p>\u2013&nbsp;Jag konstaterar att Sverige beh\u00f6ver ledarskap och reformer n\u00e4r vi har oro i v\u00e5rt samh\u00e4lle och i v\u00e4rlden runtomkring oss. Men d\u00e5 beh\u00f6vs just reformer och f\u00f6rslag f\u00f6r att m\u00f6ta det nya utanf\u00f6rskapet och f\u00f6r att g\u00f6ra s\u00e5 att jobben blir fler, s\u00e4ger M-ledaren till TT.</p>",
        "preambleAreaWidgets": [],
        "publishDate": "2015-08-20T06:54:12.56Z",
        "rightWidgets": [],
        "section": {
            "latestNews": {
                "self": "http://content-internal.expressen.se/latest-news/standard-section/226fe0bc-e8f2-b4c7-87ad-b9483d5ece24"
            },
            "linkUrl": "/",
            "mostRead": {
                "self": "http://content-internal.expressen.se/most-read/standard-section/226fe0bc-e8f2-b4c7-87ad-b9483d5ece24"
            },
            "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-section/226fe0bc-e8f2-b4c7-87ad-b9483d5ece24",
            "title": "Nyheter",
            "type": "standard-section"
        },
        "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-article/6f5d8dbe-2d58-460a-aac3-d79d5a471bc9",
        "slideshow": {
            "headline": "Bildspecial: M-politikern: Saknar helhet \u2013 \u00e4r populism",
            "omnitureId": "0a8f7961-dc24-4ce1-9923-a00146eb02f7",
            "section": {
                "latestNews": {
                    "self": "http://content-internal.expressen.se/latest-news/standard-section/226fe0bc-e8f2-b4c7-87ad-b9483d5ece24"
                },
                "linkUrl": "/",
                "mostRead": {
                    "self": "http://content-internal.expressen.se/most-read/standard-section/226fe0bc-e8f2-b4c7-87ad-b9483d5ece24"
                },
                "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-section/226fe0bc-e8f2-b4c7-87ad-b9483d5ece24",
                "title": "Nyheter",
                "type": "standard-section"
            },
            "self": "http://content-internal.expressen.se/slideshow/0a8f7961-dc24-4ce1-9923-a00146eb02f7",
            "slides": [
                {
                    "image": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "photographer": "Lisa Mattisson Exp",
                        "pufferPath": "/38/fd/38fd8a1235504ee4aa07aff0bf8678d3",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/38fd8a12-3550-4ee4-aa07-aff0bf8678d3",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/38/fd/38fd8a1235504ee4aa07aff0bf8678d3/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 956,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/38/fd/38fd8a1235504ee4aa07aff0bf8678d3/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 479,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/38/fd/38fd8a1235504ee4aa07aff0bf8678d3/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 740,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/38/fd/38fd8a1235504ee4aa07aff0bf8678d3/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "photographer": "Lisa Mattisson Exp",
                    "text": "Moderata riksdagsledamoten Cecilia Magnusson menar att SD:s inst\u00e4llning i fr\u00e5gan om EU-migranter lockar."
                },
                {
                    "image": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "photographer": "Sara Strandlund",
                        "pufferPath": "/c4/55/c455c8d980874909adc9aeeb14079479",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/c455c8d9-8087-4909-adc9-aeeb14079479",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/c4/55/c455c8d980874909adc9aeeb14079479/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 978,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/c4/55/c455c8d980874909adc9aeeb14079479/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 490,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/c4/55/c455c8d980874909adc9aeeb14079479/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 735,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/c4/55/c455c8d980874909adc9aeeb14079479/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "photographer": "Sara Strandlund",
                    "text": "Tomas Tob\u00e9 s\u00e4ger att moderaterna beh\u00f6ver en b\u00e4ttre migrations-och integrationspolitik."
                },
                {
                    "image": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "photographer": "Anna-Karin Nilsson",
                        "pufferPath": "/32/f9/32f91dbc69a6418c9021fb2f36be27b0",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/32f91dbc-69a6-418c-9021-fb2f36be27b0",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/32/f9/32f91dbc69a6418c9021fb2f36be27b0/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 975,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/32/f9/32f91dbc69a6418c9021fb2f36be27b0/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 487,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/32/f9/32f91dbc69a6418c9021fb2f36be27b0/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 733,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/32/f9/32f91dbc69a6418c9021fb2f36be27b0/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "annan",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/32/f9/32f91dbc69a6418c9021fb2f36be27b0/annan/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "photographer": "Anna-Karin Nilsson",
                    "text": "M-ledaren Anna Kinberg Batra menar att Sverige beh\u00f6ver ett tydligare ledarskap."
                }
            ],
            "type": "slideshow"
        },
        "story": {
            "layout": "right",
            "story": {
                "isExtended": false,
                "linkUrl": "/nyheter/yougov-undersokningen/",
                "name": "Yougov-unders\u00f6kningen",
                "self": "http://content-internal.expressen.se/story/4c0dc5ad-5544-4934-95a9-0bf62444710f",
                "subStories": [
                    {
                        "count": 4,
                        "items": [
                            {
                                "headline": "M-politikern: Saknar helhet \u2013 \u00e4r populism",
                                "linkUrl": "/nyheter/m-politikern-saknar-helhet--ar-populism/",
                                "listingImage": {
                                    "originalExtension": ".jpg",
                                    "photographer": "Lisa Mattisson Exp",
                                    "pufferPath": "/38/fd/38fd8a1235504ee4aa07aff0bf8678d3",
                                    "self": "http://content-internal.expressen.se/image/38fd8a12-3550-4ee4-aa07-aff0bf8678d3",
                                    "type": "image",
                                    "versions": [
                                        {
                                            "aspectRatio": "1x1",
                                            "height": 1300,
                                            "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/38/fd/38fd8a1235504ee4aa07aff0bf8678d3/1x1/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "4x3",
                                            "height": 956,
                                            "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/38/fd/38fd8a1235504ee4aa07aff0bf8678d3/4x3/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "16x6",
                                            "height": 479,
                                            "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/38/fd/38fd8a1235504ee4aa07aff0bf8678d3/16x6/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "16x9",
                                            "height": 740,
                                            "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/38/fd/38fd8a1235504ee4aa07aff0bf8678d3/16x9/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        }
                                    ]
                                },
                                "publishDate": "2015-08-20T06:54:12.56Z",
                                "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-article/6f5d8dbe-2d58-460a-aac3-d79d5a471bc9",
                                "subHeadline": "Reagerar p\u00e5 m\u00e4tningen d\u00e4r SD \u00e4r st\u00f6rst: \"Beh\u00f6ver en b\u00e4ttre politik\"",
                                "type": "standard-article"
                            },
                            {
                                "headline": "Johansson: \"M\u00e5ste ta str\u00f6mningar p\u00e5 allvar\"",
                                "linkUrl": "/nyheter/johansson-maste-ta-stromningar-pa-allvar/",
                                "listingImage": {
                                    "originalExtension": ".jpg",
                                    "photographer": "Anna-Karin Nilsson",
                                    "pufferPath": "/89/6e/896e2ca2c0a149c38ea14642a84ad5bd",
                                    "self": "http://content-internal.expressen.se/image/896e2ca2-c0a1-49c3-8ea1-4642a84ad5bd",
                                    "type": "image",
                                    "versions": [
                                        {
                                            "aspectRatio": "1x1",
                                            "height": 1300,
                                            "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/89/6e/896e2ca2c0a149c38ea14642a84ad5bd/1x1/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "4x3",
                                            "height": 970,
                                            "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/89/6e/896e2ca2c0a149c38ea14642a84ad5bd/4x3/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "16x6",
                                            "height": 487,
                                            "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/89/6e/896e2ca2c0a149c38ea14642a84ad5bd/16x6/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "16x9",
                                            "height": 727,
                                            "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/89/6e/896e2ca2c0a149c38ea14642a84ad5bd/16x9/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        }
                                    ]
                                },
                                "publishDate": "2015-08-20T05:08:24.737Z",
                                "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-article/b2610fd2-dc18-41d5-80d3-7a7f02f594b5",
                                "subHeadline": "SD \u00e4r st\u00f6rsta partiet enligt ny m\u00e4tning",
                                "type": "standard-article"
                            },
                            {
                                "headline": "Statsvetare: \"Vanskligt att dra n\u00e5gra slutsatser\"",
                                "linkUrl": "/nyheter/statsvetare-vanskligt-att-dra-nagra-slutsatser/",
                                "listingImage": {
                                    "originalExtension": ".jpg",
                                    "pufferPath": "/6c/a4/6ca4a45d3fc046f69f284090d40e3e42",
                                    "self": "http://content-internal.expressen.se/image/6ca4a45d-3fc0-46f6-9f28-4090d40e3e42",
                                    "type": "image",
                                    "versions": [
                                        {
                                            "aspectRatio": "1x1",
                                            "height": 1300,
                                            "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/6c/a4/6ca4a45d3fc046f69f284090d40e3e42/1x1/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "4x3",
                                            "height": 964,
                                            "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/6c/a4/6ca4a45d3fc046f69f284090d40e3e42/4x3/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "16x6",
                                            "height": 493,
                                            "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/6c/a4/6ca4a45d3fc046f69f284090d40e3e42/16x6/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "16x9",
                                            "height": 740,
                                            "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/6c/a4/6ca4a45d3fc046f69f284090d40e3e42/16x9/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        }
                                    ]
                                },
                                "publishDate": "2015-08-20T05:07:38.873Z",
                                "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-article/9d93332c-7820-4d73-bbe9-92a5264181fd",
                                "subHeadline": "Hein\u00f6 varnar f\u00f6r att dra f\u00f6r stora v\u00e4xlar",
                                "type": "standard-article"
                            },
                            {
                                "headline": "Unders\u00f6kning: SD \u00e4r Sveriges st\u00f6rsta parti",
                                "linkUrl": "/nyheter/undersokning-sd-ar-sveriges-storsta-parti/",
                                "listingImage": {
                                    "originalExtension": ".jpg",
                                    "photographer": "Anna-Karin Nilsson",
                                    "pufferPath": "/7c/73/7c731ea7cb4b409caa21db902a925adb",
                                    "self": "http://content-internal.expressen.se/image/7c731ea7-cb4b-409c-aa21-db902a925adb",
                                    "type": "image",
                                    "versions": [
                                        {
                                            "aspectRatio": "1x1",
                                            "height": 1300,
                                            "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/7c/73/7c731ea7cb4b409caa21db902a925adb/1x1/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "4x3",
                                            "height": 983,
                                            "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/7c/73/7c731ea7cb4b409caa21db902a925adb/4x3/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "16x6",
                                            "height": 493,
                                            "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/7c/73/7c731ea7cb4b409caa21db902a925adb/16x6/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "16x9",
                                            "height": 737,
                                            "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/7c/73/7c731ea7cb4b409caa21db902a925adb/16x9/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        }
                                    ]
                                },
                                "publishDate": "2015-08-19T23:14:06.153Z",
                                "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-article/58a4d728-a6f9-48e6-b424-c5ab35beca5c",
                                "subHeadline": "P\u00e5 torsdagen sl\u00e4pper Metro nya siffror fr\u00e5n opinionsinstitutet Yougov",
                                "type": "standard-article"
                            }
                        ],
                        "maxArticlesToShow": 10,
                        "name": "Senaste artiklarna"
                    }
                ],
                "type": "story"
            },
            "subStoryId": "c2a82899-203f-4829-83f0-d516c8eacb38"
        },
        "subHeadline": "Reagerar p\u00e5 m\u00e4tningen d\u00e4r SD \u00e4r st\u00f6rst: \"Beh\u00f6ver en b\u00e4ttre politik\"",
        "tags": [
            {
                "category": "ORGANIZATION",
                "key": "ORGANIZATION/EU-migranterna",
                "name": "EU-migranterna"
            },
            {
                "category": "PERSON",
                "key": "PERSON/Cecilia Magnusson",
                "name": "Cecilia Magnusson"
            },
            {
                "category": "PERSON",
                "key": "PERSON/Richard Jomshof",
                "name": "Richard Jomshof"
            },
            {
                "category": "PERSON",
                "key": "PERSON/Tomas Tob\u00e9",
                "name": "Tomas Tob\u00e9"
            }
        ],
        "topWidgets": [],
        "topics": [],
        "type": "standard-article",
        "updateDate": "2015-08-20T06:54:12.56Z"
    },
    {
        "adsInCloseConnectionToContentDisabled": false,
        "authors": [
            {
                "email": "filip.johansson@expressen.se",
                "image": {
                    "originalExtension": ".jpg",
                    "pufferPath": "/5d/40/5d40738ae0c048c0aa4310b50a67c95b",
                    "self": "http://content-internal.expressen.se/image/5d40738a-e0c0-48c0-aa43-10b50a67c95b",
                    "type": "image",
                    "versions": [
                        {
                            "height": 80,
                            "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/5d/40/5d40738ae0c048c0aa4310b50a67c95b/original.jpg",
                            "width": 60
                        }
                    ]
                },
                "isPhotographer": false,
                "name": "Filip Johansson",
                "self": "http://content-internal.expressen.se/author/02d7ff1f-6913-4859-809e-4f64f3f30e5f",
                "type": "author"
            }
        ],
        "bautaWidgets": [],
        "bodyText": "<p>Efter dubbelmordet p\u00e5 Ikea f\u00f6rra veckan satte polisen in extra bevakning vid asylboenden runtom i landet. Polisen befarade d\u00e5 att <a href=\"http://www.expressen.se/nyheter/polisen-forstarker-sin-narvaro-pa-boenden/\">\"m\u00f6rka krafter\"</a> skulle anv\u00e4nda h\u00e4ndelsen f\u00f6r egna syften.</p>\r\n<p>Bakgrunden \u00e4r att den mordmisst\u00e4nkta 36-\u00e5riga mannen bodde p\u00e5 ett asylboende i Arboga. Boendet har ocks\u00e5 <a href=\"http://www.expressen.se/nyheter/farlig-vatska-hittat-vid-asylboendet-i-arboga/\">f\u00e5tt utrymmas</a> efter att s\u00e4ckar med brandfarlig v\u00e4tska hittades i n\u00e4rheten av boendet.</p>\r\n<p>S\u00e4po har varit inkopplade i fallet sedan<a href=\"http://www.expressen.se/nyheter/ikea-varuhus-i-vasteras-avsparrat/\"> h\u00e4ndelsen den 10 augusti</a>, d\u00e4r en mor och hennes vuxna son d\u00f6dades.</p>\r\n<p>\u2013 Det \u00e4r polisen som st\u00e5r f\u00f6r bed\u00f6mningen av hotbilden mot asylboenden. D\u00e4remot kan vi bist\u00e5 polisen med information som vi kan ha om eventuella akt\u00f6rer som vi f\u00f6ljer. Vi bist\u00e5r p\u00e5 en mer generell niv\u00e5 s\u00e5 ger vi polisen en b\u00e4ttre \u00f6verblick rent underr\u00e4ttelsem\u00e4ssigt, s\u00e4ger pressekretare Fredrik Milder vid S\u00e4kerhetspolisen.</p>\r\n<p>\u2013 Vi har en god samverkan med polisen n\u00e4r det g\u00e4ller utbyte av information.</p>\r\n<p>Polisen bekr\u00e4ftar att de har en fortsatt tillsyn vid asylboenden i V\u00e4stmanland, men inte i \u00f6vriga Sverige.</p>\r\n<p>\u2013 Vi har m\u00e5nga olika k\u00e4llor till v\u00e5r information i samband med att vi g\u00f6r v\u00e5ra bed\u00f6mningar, d\u00e4r \u00e4r S\u00e4kerhetspolisen en partner, s\u00e4ger presstalespersonen Lisa Sannervik vid polisen.</p>\r\n<h2>Informerat om vit makt-r\u00f6relsen</h2>\r\n<p>S\u00e4po ger l\u00f6pande polisen information om vissa akt\u00f6rer fr\u00e5n vit makt-r\u00f6relsen, som kan t\u00e4nkas beg\u00e5 brottslighet mot asylboenden.</p>\r\n<p>D\u00e4remot st\u00e5r inte S\u00e4po f\u00f6r information om hot riktade mot asylboenden.</p>\r\n<p>\u2013 Det \u00e4r snarare hot fr\u00e5n akt\u00f6rer som vi f\u00f6ljer, allts\u00e5 akt\u00f6rer som kan beg\u00e5 politiskt motiverad brottslighet, s\u00e4ger Fredrik Milder.</p>\r\n<p><strong>Mot just asylboenden?</strong></p>\r\n<p>\u2013 Till exempel mot asylboenden. Generellt har vi ett n\u00e4ra samarbete med polisen i de fr\u00e5gorna.</p>\r\n<p><strong>Det r\u00f6r sig allts\u00e5 om s\u00e5 kallade h\u00f6gerextrema krafter?</strong></p>\r\n<p>\u2013 Vi kallar det f\u00f6r \"vit makt\". Det \u00e4r den brottsaktiva delen, vi f\u00f6ljer inte \u00e5sikten utan de brottsaktiva individerna eller akt\u00f6rerna.</p>\r\n<h2>\u00d6ver 400 f\u00f6rh\u00f6r ska h\u00e5llas</h2>\r\n<p>Den mordmisst\u00e4nkta 36-\u00e5ringen har erk\u00e4nt morden men brottsutredningen p\u00e5g\u00e5r fortfarande f\u00f6r fullt. Och det \u00e4r en stor utredning, med m\u00e5nga vittnen.</p>\r\n<p>\u2013\u00a0Vi \u00e4r fortfarande i ett skede d\u00e5 vi h\u00e5ller f\u00f6rh\u00f6r. Det \u00e4r omkring 400 f\u00f6rh\u00f6r som polisen ska h\u00e5lla med bland annat vittnen fr\u00e5n brottsplatsen. Det h\u00e4r \u00e4r ett v\u00e4ldigt omfattande utredningsarbete. Det kommer att ta tid innan vi \u00e4r i m\u00e5l, s\u00e4ger Lisa Sannervik p\u00e5 polisen.</p>\r\n<p>Det \u00e4r \u00e4nnu ok\u00e4nt vad som f\u00f6ranledde attacken men polisen uppger att de har f\u00e5tt en tydligare bild av vad som f\u00f6regick morden.</p>\r\n<p>\u2013 Bilden b\u00f6rjar klarna \u00f6ver hur det h\u00e4r har g\u00e5tt till, men det \u00e4r inget vi kommunicerar. Vi vill inte p\u00e5verka de vittnen som vi \u00e4nnu inte har pratat med, s\u00e4ger Lisa Sannervik.</p>",
        "bottomWidgets": [],
        "commentsEnabled": false,
        "headline": "Efter Ikea-morden:<br />S\u00e4po bist\u00e5r polisen",
        "hiddenFromLists": false,
        "hideFromRobots": false,
        "isLongRead": false,
        "isPremium": false,
        "linkUrl": "/nyheter/efter-ikea-morden-sapo-bistar-polisen/",
        "listingImage": {
            "originalExtension": ".jpg",
            "photographer": "Meli Petersson Ellafi",
            "pufferPath": "/46/d1/46d1ec72b167478cbf888f3c1fc40954",
            "self": "http://content-internal.expressen.se/image/46d1ec72-b167-478c-bf88-8f3c1fc40954",
            "type": "image",
            "versions": [
                {
                    "aspectRatio": "1x1",
                    "height": 1300,
                    "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/46/d1/46d1ec72b167478cbf888f3c1fc40954/1x1/original.jpg",
                    "width": 1300
                },
                {
                    "aspectRatio": "4x3",
                    "height": 972,
                    "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/46/d1/46d1ec72b167478cbf888f3c1fc40954/4x3/original.jpg",
                    "width": 1300
                },
                {
                    "aspectRatio": "16x6",
                    "height": 487,
                    "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/46/d1/46d1ec72b167478cbf888f3c1fc40954/16x6/original.jpg",
                    "width": 1300
                },
                {
                    "aspectRatio": "16x9",
                    "height": 737,
                    "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/46/d1/46d1ec72b167478cbf888f3c1fc40954/16x9/original.jpg",
                    "width": 1300
                }
            ]
        },
        "media": {
            "backgroundColor": null,
            "defaultAspectRatio": null,
            "slides": [
                {
                    "author": "Meli Petersson Ellafi",
                    "content": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "photographer": "Meli Petersson Ellafi",
                        "pufferPath": "/46/d1/46d1ec72b167478cbf888f3c1fc40954",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/46d1ec72-b167-478c-bf88-8f3c1fc40954",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/46/d1/46d1ec72b167478cbf888f3c1fc40954/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 972,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/46/d1/46d1ec72b167478cbf888f3c1fc40954/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 487,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/46/d1/46d1ec72b167478cbf888f3c1fc40954/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 737,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/46/d1/46d1ec72b167478cbf888f3c1fc40954/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "hidden": false,
                    "isSocial": true,
                    "text": "Tv\u00e5 personer h\u00f6ggs ihj\u00e4l p\u00e5 Ikea i V\u00e4ster\u00e5s den 10 augusti.",
                    "type": "image",
                    "useForListings": true
                },
                {
                    "author": "Anna-Karin Nilsson",
                    "content": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "photographer": "Anna-Karin Nilsson",
                        "pufferPath": "/3a/a0/3aa02995862042f593934cea6f0b55b6",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/3aa02995-8620-42f5-9393-4cea6f0b55b6",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/3a/a0/3aa02995862042f593934cea6f0b55b6/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 980,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/3a/a0/3aa02995862042f593934cea6f0b55b6/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 487,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/3a/a0/3aa02995862042f593934cea6f0b55b6/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 730,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/3a/a0/3aa02995862042f593934cea6f0b55b6/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "hidden": false,
                    "isSocial": false,
                    "text": "Den mordmisst\u00e4nkta mannen bodde p\u00e5 ett asylboende i Arboga. ",
                    "type": "image",
                    "useForListings": false
                },
                {
                    "author": "Meli Petersson Ellafi",
                    "content": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "photographer": "Meli Petersson Ellafi",
                        "pufferPath": "/8d/08/8d080efdfa47457aaae891de4efd71a9",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/8d080efd-fa47-457a-aae8-91de4efd71a9",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/8d/08/8d080efdfa47457aaae891de4efd71a9/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 980,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/8d/08/8d080efdfa47457aaae891de4efd71a9/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 487,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/8d/08/8d080efdfa47457aaae891de4efd71a9/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 727,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/8d/08/8d080efdfa47457aaae891de4efd71a9/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "hidden": false,
                    "isSocial": false,
                    "text": "Det \u00e4r \u00e4nnu ok\u00e4nd vad som f\u00f6ranledde attacken, enligt polisen. ",
                    "type": "image",
                    "useForListings": false
                }
            ]
        },
        "metadata": {
            "title": "S\u00e4po bevakar h\u00f6gerextrema efter Ikeamorden"
        },
        "omnitureId": "df3e2e59-812f-40b9-ae60-d1c5b5002840",
        "pageLinkId": 6481115,
        "preamble": "<p>S\u00e4po har gett den vanliga polisen information om personer inom vit makt-r\u00f6relsen som kan utf\u00f6ra attacker efter dubbelmordet p\u00e5 Ikea.</p>\r\n<p>Polisen forts\u00e4tter ocks\u00e5 att bevaka asylboenden i V\u00e4stmanland.</p>\r\n<p>\u2013 Vi har en god samverkan med polisen n\u00e4r det g\u00e4ller utbyte av information, s\u00e4ger Fredrik Milder, pressekreterare p\u00e5 S\u00e4po.</p>\r\n<p>Hittills \u00e4r 400 personer f\u00f6rh\u00f6rda i utredningen och bilden b\u00f6rjar klarna f\u00f6r polisen.</p>",
        "preambleAreaWidgets": [],
        "publishDate": "2015-08-19T17:46:05.6121257Z",
        "rightWidgets": [],
        "section": {
            "latestNews": {
                "self": "http://content-internal.expressen.se/latest-news/standard-section/226fe0bc-e8f2-b4c7-87ad-b9483d5ece24"
            },
            "linkUrl": "/",
            "mostRead": {
                "self": "http://content-internal.expressen.se/most-read/standard-section/226fe0bc-e8f2-b4c7-87ad-b9483d5ece24"
            },
            "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-section/226fe0bc-e8f2-b4c7-87ad-b9483d5ece24",
            "title": "Nyheter",
            "type": "standard-section"
        },
        "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-article/df3e2e59-812f-40b9-ae60-d1c5b5002840",
        "slideshow": {
            "headline": "Bildspecial: Efter dubbelmordet:S\u00e4po bist\u00e5r polisen",
            "omnitureId": "d15b7062-aefb-42c5-9e7c-76db22c950b8",
            "section": {
                "latestNews": {
                    "self": "http://content-internal.expressen.se/latest-news/standard-section/226fe0bc-e8f2-b4c7-87ad-b9483d5ece24"
                },
                "linkUrl": "/",
                "mostRead": {
                    "self": "http://content-internal.expressen.se/most-read/standard-section/226fe0bc-e8f2-b4c7-87ad-b9483d5ece24"
                },
                "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-section/226fe0bc-e8f2-b4c7-87ad-b9483d5ece24",
                "title": "Nyheter",
                "type": "standard-section"
            },
            "self": "http://content-internal.expressen.se/slideshow/d15b7062-aefb-42c5-9e7c-76db22c950b8",
            "slides": [
                {
                    "image": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "photographer": "Meli Petersson Ellafi",
                        "pufferPath": "/46/d1/46d1ec72b167478cbf888f3c1fc40954",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/46d1ec72-b167-478c-bf88-8f3c1fc40954",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/46/d1/46d1ec72b167478cbf888f3c1fc40954/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 972,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/46/d1/46d1ec72b167478cbf888f3c1fc40954/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 487,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/46/d1/46d1ec72b167478cbf888f3c1fc40954/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 737,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/46/d1/46d1ec72b167478cbf888f3c1fc40954/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "photographer": "Meli Petersson Ellafi",
                    "text": "Tv\u00e5 personer h\u00f6ggs ihj\u00e4l p\u00e5 Ikea i V\u00e4ster\u00e5s den 10 augusti."
                },
                {
                    "image": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "photographer": "Anna-Karin Nilsson",
                        "pufferPath": "/3a/a0/3aa02995862042f593934cea6f0b55b6",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/3aa02995-8620-42f5-9393-4cea6f0b55b6",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/3a/a0/3aa02995862042f593934cea6f0b55b6/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 980,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/3a/a0/3aa02995862042f593934cea6f0b55b6/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 487,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/3a/a0/3aa02995862042f593934cea6f0b55b6/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 730,
                                "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/3a/a0/3aa02995862042f593934cea6f0b55b6/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "photographer": "Anna-Karin Nilsson",
                    "text": "Den mordmisst\u00e4nkta mannen bodde p\u00e5 ett asylboende i Arboga. "
                },
                {
                    "image": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "photographer": "Meli Petersson Ellafi",
                        "pufferPath": "/8d/08/8d080efdfa47457aaae891de4efd71a9",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/8d080efd-fa47-457a-aae8-91de4efd71a9",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/8d/08/8d080efdfa47457aaae891de4efd71a9/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 980,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/8d/08/8d080efdfa47457aaae891de4efd71a9/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 487,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/8d/08/8d080efdfa47457aaae891de4efd71a9/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 727,
                                "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/8d/08/8d080efdfa47457aaae891de4efd71a9/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "photographer": "Meli Petersson Ellafi",
                    "text": "Det \u00e4r \u00e4nnu ok\u00e4nd vad som f\u00f6ranledde attacken, enligt polisen. "
                }
            ],
            "type": "slideshow"
        },
        "story": {
            "layout": "right",
            "story": {
                "isExtended": false,
                "linkUrl": "/nyheter/knivattack-i-norrkoping/",
                "name": "Knivattack i Norrk\u00f6ping",
                "self": "http://content-internal.expressen.se/story/4275b156-eefb-4e67-8665-0fdb0d384277",
                "subStories": [
                    {
                        "count": 4,
                        "items": [
                            {
                                "headline": "Efter Ikea-morden:<br />S\u00e4po bist\u00e5r polisen",
                                "linkUrl": "/nyheter/efter-ikea-morden-sapo-bistar-polisen/",
                                "listingImage": {
                                    "originalExtension": ".jpg",
                                    "photographer": "Meli Petersson Ellafi",
                                    "pufferPath": "/46/d1/46d1ec72b167478cbf888f3c1fc40954",
                                    "self": "http://content-internal.expressen.se/image/46d1ec72-b167-478c-bf88-8f3c1fc40954",
                                    "type": "image",
                                    "versions": [
                                        {
                                            "aspectRatio": "1x1",
                                            "height": 1300,
                                            "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/46/d1/46d1ec72b167478cbf888f3c1fc40954/1x1/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "4x3",
                                            "height": 972,
                                            "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/46/d1/46d1ec72b167478cbf888f3c1fc40954/4x3/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "16x6",
                                            "height": 487,
                                            "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/46/d1/46d1ec72b167478cbf888f3c1fc40954/16x6/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "16x9",
                                            "height": 737,
                                            "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/46/d1/46d1ec72b167478cbf888f3c1fc40954/16x9/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        }
                                    ]
                                },
                                "publishDate": "2015-08-19T17:46:05.6121257Z",
                                "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-article/df3e2e59-812f-40b9-ae60-d1c5b5002840",
                                "subHeadline": "Ger information om personer inom vit makt-r\u00f6relsen \u2022 Hot mot asylboenden",
                                "type": "standard-article"
                            },
                            {
                                "headline": "Knivskadad kvinna har f\u00e5tt l\u00e4mna sjukhus",
                                "linkUrl": "/nyheter/knivskadad-kvinna-har-fatt-lamna-sjukhus/",
                                "listingImage": {
                                    "originalExtension": ".jpg",
                                    "photographer": "Olle Sporrong",
                                    "pufferPath": "/6f/81/6f81a7e18b684e2ebe25830fa7bfde47",
                                    "self": "http://content-internal.expressen.se/image/6f81a7e1-8b68-4e2e-be25-830fa7bfde47",
                                    "type": "image",
                                    "versions": [
                                        {
                                            "aspectRatio": "1x1",
                                            "height": 1300,
                                            "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/6f/81/6f81a7e18b684e2ebe25830fa7bfde47/1x1/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "4x3",
                                            "height": 972,
                                            "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/6f/81/6f81a7e18b684e2ebe25830fa7bfde47/4x3/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "16x6",
                                            "height": 487,
                                            "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/6f/81/6f81a7e18b684e2ebe25830fa7bfde47/16x6/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "16x9",
                                            "height": 727,
                                            "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/6f/81/6f81a7e18b684e2ebe25830fa7bfde47/16x9/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        }
                                    ]
                                },
                                "publishDate": "2015-08-19T11:22:20.983Z",
                                "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-article/fce49bda-517e-419f-b876-6523d505836e",
                                "subHeadline": "Kvinnan som knivskars i Norrk\u00f6ping m\u00e5r efter omst\u00e4ndigheterna bra",
                                "type": "standard-article"
                            },
                            {
                                "headline": "EU-migranten Anghel fick knivhugg i halsen",
                                "linkUrl": "/nyheter/eu-migranten-anghel-fick-knivhugg-i-halsen/",
                                "listingImage": {
                                    "originalExtension": ".jpg",
                                    "pufferPath": "/f2/30/f23043cfa432414f86a199a37ac66ff3",
                                    "self": "http://content-internal.expressen.se/image/f23043cf-a432-414f-86a1-99a37ac66ff3",
                                    "type": "image",
                                    "versions": [
                                        {
                                            "aspectRatio": "1x1",
                                            "height": 1300,
                                            "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/f2/30/f23043cfa432414f86a199a37ac66ff3/1x1/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "4x3",
                                            "height": 978,
                                            "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/f2/30/f23043cfa432414f86a199a37ac66ff3/4x3/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "16x6",
                                            "height": 487,
                                            "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/f2/30/f23043cfa432414f86a199a37ac66ff3/16x6/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "16x9",
                                            "height": 727,
                                            "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/f2/30/f23043cfa432414f86a199a37ac66ff3/16x9/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        }
                                    ]
                                },
                                "publishDate": "2015-08-18T09:27:50.933Z",
                                "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-article/4ed511a7-5b88-4cff-a821-2593479ba9c3",
                                "subHeadline": "F\u00f6ll offer f\u00f6r den misst\u00e4nkte 24-\u00e5ringen i Norrk\u00f6ping",
                                "type": "standard-article"
                            },
                            {
                                "headline": "Tre till sjukhus efter knivd\u00e5d i Norrk\u00f6ping",
                                "linkUrl": "/nyheter/tre-personer-allvarligt-skadade-i-norrkoping/",
                                "listingImage": {
                                    "originalExtension": ".jpg",
                                    "pufferPath": "/44/0a/440a7e6ba72c4e0b81bcc383451cbf82",
                                    "self": "http://content-internal.expressen.se/image/440a7e6b-a72c-4e0b-81bc-c383451cbf82",
                                    "type": "image",
                                    "versions": [
                                        {
                                            "aspectRatio": "1x1",
                                            "height": 1300,
                                            "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/44/0a/440a7e6ba72c4e0b81bcc383451cbf82/1x1/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "4x3",
                                            "height": 975,
                                            "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/44/0a/440a7e6ba72c4e0b81bcc383451cbf82/4x3/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "16x6",
                                            "height": 487,
                                            "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/44/0a/440a7e6ba72c4e0b81bcc383451cbf82/16x6/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        },
                                        {
                                            "aspectRatio": "16x9",
                                            "height": 727,
                                            "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/44/0a/440a7e6ba72c4e0b81bcc383451cbf82/16x9/original.jpg",
                                            "width": 1300
                                        }
                                    ]
                                },
                                "publishDate": "2015-08-17T10:26:28.007Z",
                                "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-article/36a7c3da-b9e3-4aac-9f15-e346887cbe86",
                                "subHeadline": "Enligt uppgift till nt.se har personerna blivit knivskurna \u2013 en \u00e4r gripen",
                                "type": "standard-article"
                            }
                        ],
                        "maxArticlesToShow": 10,
                        "name": "Senaste artiklarna"
                    }
                ],
                "type": "story"
            },
            "subStoryId": "a955471c-5f05-492f-94d7-82a04539f31e"
        },
        "subHeadline": "Ger information om personer inom vit makt-r\u00f6relsen \u2022 Hot mot asylboenden",
        "tags": [],
        "topWidgets": [],
        "topics": [],
        "type": "standard-article",
        "updateDate": "2015-08-19T17:46:05.6121257Z"
    },
    {
        "adsInCloseConnectionToContentDisabled": false,
        "authors": [
            {
                "email": "maria.rydhagen@expressen.se",
                "image": {
                    "originalExtension": ".jpg",
                    "pufferPath": "/e0/80/e08088abd9a2449b9ab0b0bae0bc9c40",
                    "self": "http://content-internal.expressen.se/image/e08088ab-d9a2-449b-9ab0-b0bae0bc9c40",
                    "type": "image",
                    "versions": [
                        {
                            "height": 80,
                            "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/e0/80/e08088abd9a2449b9ab0b0bae0bc9c40/original.jpg",
                            "width": 60
                        }
                    ]
                },
                "name": "Maria Rydhagen",
                "self": "http://content-internal.expressen.se/author/9d839f55-dc5c-15e5-dcb7-b0188a3a01cd",
                "type": "author"
            }
        ],
        "bautaWidgets": [],
        "bodyText": "<p>S-regeringen g\u00f6r inte tillr\u00e4ckligt mycket mot arbetsl\u00f6sheten, menar LO-ordf\u00f6randen Karl-Petter Thorwaldsson. Bed\u00f6mningen som regeringen g\u00f6r att arbetsl\u00f6sheten 2019 kommer att landa p\u00e5 6,4 procent duger inte, enligt LO-basen. I st\u00e4llet vill han att Sverige ska f\u00f6lja USA:s exempel.</p>\r\n<p>\u2013 2008 antog de ett investeringsprogram p\u00e5 800 miljarder dollar \u00f6ver blockgr\u00e4nserna mellan republikaner och demokrater. I dag m\u00e4rker man att amerikaner har mer hopp, det skapas mycket jobb och reall\u00f6nerna \u00f6kar. S\u00e5 f\u00f6r f\u00f6rsta g\u00e5ngen n\u00e5gonsin ska vi blicka mot USA f\u00f6r att v\u00e5ga sl\u00e4ppa sargen och komma in i matchen, s\u00e4ger han till SvD.</p>\r\n<h2>\"SD \u00e4r en j\u00e4ttekris\"</h2>\r\n<p>Thorwaldsson uppmanar regeringen att ta ut sv\u00e4ngarna och investera mer. Stefan L\u00f6fven \u00e4r p\u00e5 r\u00e4tt v\u00e4g \u2013 men \u00e4r alldeles f\u00f6r f\u00f6rsiktig, enligt LO-basen. N\u00e4r nu det ekonomiska l\u00e4get ser n\u00e5got b\u00e4ttre ut \u00e4r det dags att satsa, tycker han.</p>\r\n<p>Men det riktigt allvarliga problemet f\u00f6r de europeiska l\u00e4nderna menar han finns i den v\u00e4xande fascismen.</p>\r\n<p>\u2013 SD \u00e4r en j\u00e4ttekris. Europa \u00e4r i en j\u00e4ttekris n\u00e4r det g\u00e4ller de fr\u00e4mlingsfientliga krafterna. M\u00e5nga saker k\u00e4nns igen fr\u00e5n n\u00e4r fascismen v\u00e4xte sig stark i Europa f\u00f6rra g\u00e5ngen, man kan f\u00f6rs\u00f6ka titta bort och tro att det \u00e4r \u00f6verg\u00e5ende men risken \u00e4r stor att vi skadar tilltro till demokratin som redskap och det \u00e4r sv\u00e5rt att stoppa tillbaka den anden i flaskan n\u00e4r den v\u00e4l kommit ut, s\u00e4ger han till SvD:s Negra Efendic.</p>\r\n<h2>Ger inte till tiggare</h2>\r\n<p>I SvD-intervjun avsl\u00f6jar LO-ordf\u00f6randen att han \u00e4r en av dem som inte ger till tiggare.</p>\r\n<p>\u2013 Jag tyckte l\u00e4nge att man skulle ge, inte minst f\u00f6r att man har m\u00f6jlighet att ge till den som har det s\u00e4mre st\u00e4llt. En dag ins\u00e5g jag att man aldrig med individuella medel kan l\u00f6sa ett kollektivt problem. Det var inte f\u00f6r att jag fick ett s\u00e4mre hj\u00e4rta just den dagen, jag ins\u00e5g att det kommer aldrig att l\u00f6sa problemet. S\u00e5 jag ger inte.</p>",
        "bottomWidgets": [],
        "commentsEnabled": false,
        "headline": "LO-ordf\u00f6randen: \"SD \u00e4r en j\u00e4ttekris\"",
        "headlineForSharing": "LO-ordf\u00f6randen Karl-Petter Thorwaldsson: \"SD \u00e4r en j\u00e4ttekris\"",
        "hiddenFromLists": false,
        "hideFromRobots": false,
        "image": {
            "aspectRatio": null,
            "image": {
                "originalExtension": ".jpg",
                "photographer": "Jens L'Estrade",
                "pufferPath": "/55/fb/55fb8bbe3d544c9ea6a54fab956cd30a",
                "self": "http://content-internal.expressen.se/image/55fb8bbe-3d54-4c9e-a6a5-4fab956cd30a",
                "type": "image",
                "versions": [
                    {
                        "aspectRatio": "1x1",
                        "height": 1300,
                        "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/55/fb/55fb8bbe3d544c9ea6a54fab956cd30a/1x1/original.jpg",
                        "width": 1300
                    },
                    {
                        "aspectRatio": "4x3",
                        "height": 970,
                        "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/55/fb/55fb8bbe3d544c9ea6a54fab956cd30a/4x3/original.jpg",
                        "width": 1300
                    },
                    {
                        "aspectRatio": "16x6",
                        "height": 487,
                        "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/55/fb/55fb8bbe3d544c9ea6a54fab956cd30a/16x6/original.jpg",
                        "width": 1300
                    },
                    {
                        "aspectRatio": "16x9",
                        "height": 730,
                        "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/55/fb/55fb8bbe3d544c9ea6a54fab956cd30a/16x9/original.jpg",
                        "width": 1300
                    }
                ]
            },
            "photographer": "Jens L'Estrade",
            "text": "LO-ordf\u00f6randen Karl-Petter Thorwaldsson."
        },
        "isLongRead": false,
        "isPremium": false,
        "linkUrl": "/nyheter/lo-ordforanden-sd-ar-en-jattekris/",
        "listingImage": {
            "originalExtension": ".jpg",
            "photographer": "Jens L'Estrade",
            "pufferPath": "/55/fb/55fb8bbe3d544c9ea6a54fab956cd30a",
            "self": "http://content-internal.expressen.se/image/55fb8bbe-3d54-4c9e-a6a5-4fab956cd30a",
            "type": "image",
            "versions": [
                {
                    "aspectRatio": "1x1",
                    "height": 1300,
                    "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/55/fb/55fb8bbe3d544c9ea6a54fab956cd30a/1x1/original.jpg",
                    "width": 1300
                },
                {
                    "aspectRatio": "4x3",
                    "height": 970,
                    "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/55/fb/55fb8bbe3d544c9ea6a54fab956cd30a/4x3/original.jpg",
                    "width": 1300
                },
                {
                    "aspectRatio": "16x6",
                    "height": 487,
                    "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/55/fb/55fb8bbe3d544c9ea6a54fab956cd30a/16x6/original.jpg",
                    "width": 1300
                },
                {
                    "aspectRatio": "16x9",
                    "height": 730,
                    "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/55/fb/55fb8bbe3d544c9ea6a54fab956cd30a/16x9/original.jpg",
                    "width": 1300
                }
            ]
        },
        "media": {
            "backgroundColor": null,
            "defaultAspectRatio": null,
            "slides": [
                {
                    "author": "Jens L'Estrade",
                    "content": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "photographer": "Jens L'Estrade",
                        "pufferPath": "/55/fb/55fb8bbe3d544c9ea6a54fab956cd30a",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/55fb8bbe-3d54-4c9e-a6a5-4fab956cd30a",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/55/fb/55fb8bbe3d544c9ea6a54fab956cd30a/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 970,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/55/fb/55fb8bbe3d544c9ea6a54fab956cd30a/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 487,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/55/fb/55fb8bbe3d544c9ea6a54fab956cd30a/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 730,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/55/fb/55fb8bbe3d544c9ea6a54fab956cd30a/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "hidden": false,
                    "isSocial": true,
                    "text": "LO-ordf\u00f6randen Karl-Petter Thorwaldsson.",
                    "type": "image",
                    "useForListings": true
                }
            ]
        },
        "metadata": {
            "title": "LO-ordf\u00f6randen Karl-Petter Thorwaldsson: \"SD \u00e4r en j\u00e4ttekris\""
        },
        "omnitureId": "bc82a006-b207-4859-99d0-f3c4a19200fe",
        "pageLinkId": 6481256,
        "preamble": "<p>L\u00e4get i Europa just nu liknar tiden f\u00f6r andra v\u00e4rldskriget.</p>\r\n<p>Det s\u00e4ger LO-ordf\u00f6randen Karl-Petter Thorwaldsson i en <a href=\"http://www.svd.se/lo-basen-regeringen-inte-tillrackligt-modig/om/harpsund-2015#xtor=AD-500-[svd]-[tf_huvudspalt_1508]-[integration]-[aftonbladet]-[ettan]-[29\" target=\"_blank\">SvD</a>-intervju.</p>\r\n<p>\u2013 SD \u00e4r en j\u00e4ttekris. Europa \u00e4r i en j\u00e4ttekris n\u00e4r det g\u00e4ller de fr\u00e4mlingsfientliga krafterna.</p>",
        "preambleAreaWidgets": [],
        "publishDate": "2015-08-19T18:59:10.5141646Z",
        "rightWidgets": [],
        "section": {
            "latestNews": {
                "self": "http://content-internal.expressen.se/latest-news/standard-section/226fe0bc-e8f2-b4c7-87ad-b9483d5ece24"
            },
            "linkUrl": "/",
            "mostRead": {
                "self": "http://content-internal.expressen.se/most-read/standard-section/226fe0bc-e8f2-b4c7-87ad-b9483d5ece24"
            },
            "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-section/226fe0bc-e8f2-b4c7-87ad-b9483d5ece24",
            "title": "Nyheter",
            "type": "standard-section"
        },
        "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-article/bc82a006-b207-4859-99d0-f3c4a19200fe",
        "subHeadline": "Karl-Petter Thorwaldsson i stor intervju med SvD ",
        "tags": [
            {
                "category": "LOCATION",
                "key": "LOCATION/Europa",
                "name": "Europa"
            },
            {
                "category": "LOCATION",
                "key": "LOCATION/Sverige",
                "name": "Sverige"
            },
            {
                "category": "LOCATION",
                "key": "LOCATION/USA",
                "name": "USA"
            },
            {
                "category": "PERSON",
                "key": "PERSON/Karl-Petter Thorwaldsson",
                "name": "Karl-Petter Thorwaldsson"
            },
            {
                "category": "PERSON",
                "key": "PERSON/Stefan L\u00f6fven",
                "name": "Stefan L\u00f6fven"
            }
        ],
        "topWidgets": [],
        "topics": [],
        "type": "standard-article",
        "updateDate": "2015-08-19T18:59:10.5141646Z"
    },
    {
        "adsInCloseConnectionToContentDisabled": false,
        "authors": [
            {
                "email": "kim.malmgren@expressen.se",
                "image": {
                    "originalExtension": ".jpg",
                    "pufferPath": "/7d/3f/7d3f8429465e401ab24ed2d87e1cc8d1",
                    "self": "http://content-internal.expressen.se/image/7d3f8429-465e-401a-b24e-d2d87e1cc8d1",
                    "type": "image",
                    "versions": [
                        {
                            "height": 80,
                            "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/7d/3f/7d3f8429465e401ab24ed2d87e1cc8d1/original.jpg",
                            "width": 60
                        }
                    ]
                },
                "isPhotographer": false,
                "name": "Kim Malmgren",
                "self": "http://content-internal.expressen.se/author/8c60eaa1-8a7b-48f4-ae8d-607b3c83cf0b",
                "type": "author"
            }
        ],
        "bautaWidgets": [],
        "bodyText": "<p>H\u00e4ndelsen intr\u00e4ffade vid Statoil Nyn\u00e4sv\u00e4gen i h\u00f6jd med Sk\u00f6ndal.</p>\r\n<p>\u2013 Det var tv\u00e5 bilar inblandade. En var touchad och den andra voltade, s\u00e4ger Johan Winsnes p\u00e5 Storstockholms r\u00e4ddningscentral.</p>\r\n<p>En person har f\u00f6rts till sjukhus med oklara skador.</p>\r\n<p>Vid klockan 10 har r\u00e4ddningstj\u00e4nsten varit vid olycksplatsen och sanerat efter kraschen. V\u00e4gen \u00e4r nu fullt framkomlig, men kollisionen kan ha lett till k\u00f6er p\u00e5 Nyn\u00e4sv\u00e4gen.</p>\r\n<p>\u2013 Nu \u00e4r det lugnt p\u00e5 platsen, men tidigare \u00e4r det nog lite k\u00f6er till f\u00f6ljd av detta, s\u00e4ger Johan Winsnes.</p>",
        "bottomWidgets": [],
        "commentsEnabled": false,
        "headline": "Bilolycka i Stockholm \u2013 en person till sjukhus",
        "hiddenFromLists": false,
        "hideFromRobots": false,
        "image": {
            "aspectRatio": "16x9",
            "image": {
                "originalExtension": ".jpg",
                "photographer": "Stefan Johansson",
                "pufferPath": "/13/4b/134be28970a2415495877254fd639871",
                "self": "http://content-internal.expressen.se/image/134be289-70a2-4154-9587-7254fd639871",
                "type": "image",
                "versions": [
                    {
                        "aspectRatio": "1x1",
                        "height": 1300,
                        "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/13/4b/134be28970a2415495877254fd639871/1x1/original.jpg",
                        "width": 1300
                    },
                    {
                        "aspectRatio": "4x3",
                        "height": 970,
                        "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/13/4b/134be28970a2415495877254fd639871/4x3/original.jpg",
                        "width": 1300
                    },
                    {
                        "aspectRatio": "16x6",
                        "height": 487,
                        "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/13/4b/134be28970a2415495877254fd639871/16x6/original.jpg",
                        "width": 1300
                    },
                    {
                        "aspectRatio": "16x9",
                        "height": 733,
                        "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/13/4b/134be28970a2415495877254fd639871/16x9/original.jpg",
                        "width": 1300
                    }
                ]
            },
            "photographer": "Stefan Johansson",
            "text": "En bil voltade och en person f\u00f6rdes till sjukhus."
        },
        "isLongRead": false,
        "isPremium": false,
        "linkUrl": "/nyheter/bilolycka-i-stockholm--en-person-till-sjukhus/",
        "listingImage": {
            "originalExtension": ".jpg",
            "photographer": "Stefan Johansson",
            "pufferPath": "/13/4b/134be28970a2415495877254fd639871",
            "self": "http://content-internal.expressen.se/image/134be289-70a2-4154-9587-7254fd639871",
            "type": "image",
            "versions": [
                {
                    "aspectRatio": "1x1",
                    "height": 1300,
                    "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/13/4b/134be28970a2415495877254fd639871/1x1/original.jpg",
                    "width": 1300
                },
                {
                    "aspectRatio": "4x3",
                    "height": 970,
                    "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/13/4b/134be28970a2415495877254fd639871/4x3/original.jpg",
                    "width": 1300
                },
                {
                    "aspectRatio": "16x6",
                    "height": 487,
                    "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/13/4b/134be28970a2415495877254fd639871/16x6/original.jpg",
                    "width": 1300
                },
                {
                    "aspectRatio": "16x9",
                    "height": 733,
                    "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/13/4b/134be28970a2415495877254fd639871/16x9/original.jpg",
                    "width": 1300
                }
            ]
        },
        "media": {
            "backgroundColor": null,
            "defaultAspectRatio": "16x9",
            "slides": [
                {
                    "author": "Stefan Johansson",
                    "content": {
                        "originalExtension": ".jpg",
                        "photographer": "Stefan Johansson",
                        "pufferPath": "/13/4b/134be28970a2415495877254fd639871",
                        "self": "http://content-internal.expressen.se/image/134be289-70a2-4154-9587-7254fd639871",
                        "type": "image",
                        "versions": [
                            {
                                "aspectRatio": "1x1",
                                "height": 1300,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/13/4b/134be28970a2415495877254fd639871/1x1/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "4x3",
                                "height": 970,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/13/4b/134be28970a2415495877254fd639871/4x3/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x6",
                                "height": 487,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/13/4b/134be28970a2415495877254fd639871/16x6/original.jpg",
                                "width": 1300
                            },
                            {
                                "aspectRatio": "16x9",
                                "height": 733,
                                "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/13/4b/134be28970a2415495877254fd639871/16x9/original.jpg",
                                "width": 1300
                            }
                        ]
                    },
                    "hidden": false,
                    "isSocial": true,
                    "text": "En bil voltade och en person f\u00f6rdes till sjukhus.",
                    "type": "image",
                    "useForListings": true
                }
            ]
        },
        "omnitureId": "cbf5b3bc-ce0f-41ee-90a9-861db8daaf1d",
        "pageLinkId": 6482424,
        "preamble": "<p>En bil har voltat och ytterligare en skadats i en trafikolycka p\u00e5 Nyn\u00e4sv\u00e4gen i Stockholm.</p>\r\n<p>En person har f\u00f6rts till sjukhus med oklara skador.</p>\r\n<p>H\u00e4ndelsen intr\u00e4ffade vid 09.15 p\u00e5 torsdagsmorgonen.</p>",
        "preambleAreaWidgets": [],
        "publishDate": "2015-08-20T08:12:21.6945747Z",
        "rightWidgets": [],
        "section": {
            "latestNews": {
                "self": "http://content-internal.expressen.se/latest-news/standard-section/226fe0bc-e8f2-b4c7-87ad-b9483d5ece24"
            },
            "linkUrl": "/",
            "mostRead": {
                "self": "http://content-internal.expressen.se/most-read/standard-section/226fe0bc-e8f2-b4c7-87ad-b9483d5ece24"
            },
            "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-section/226fe0bc-e8f2-b4c7-87ad-b9483d5ece24",
            "title": "Nyheter",
            "type": "standard-section"
        },
        "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-article/cbf5b3bc-ce0f-41ee-90a9-861db8daaf1d",
        "subHeadline": "Tv\u00e5 bilar inblandade i olyckan \u2013 k\u00f6er p\u00e5 platsen ",
        "tags": [],
        "topWidgets": [],
        "topics": [],
        "type": "standard-article",
        "updateDate": "2015-08-20T08:12:21.6945747Z"
    }
]
