{
    "count": 20,
    "items": [
        {
            "headline": "7 tips som bevarar din gyllenbruna f\u00e4rg",
            "linkUrl": "/annonssida/loreal/7-tips-som-bevarar-din-gyllenbruna-farg/",
            "listingImage": {
                "originalExtension": ".jpg",
                "pufferPath": "/98/e3/98e3ec63590c476b819795eb50874c78",
                "self": "http://content-internal.expressen.se/image/98e3ec63-590c-476b-8197-95eb50874c78",
                "type": "image",
                "versions": [
                    {
                        "height": 363,
                        "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/98/e3/98e3ec63590c476b819795eb50874c78/original.jpg",
                        "width": 645
                    }
                ]
            },
            "publishDate": "2015-06-30T12:42:35.963Z",
            "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-article/64ad189c-1424-461c-a024-f60aa3a8a8ba",
            "type": "standard-article"
        },
        {
            "headline": "Test: Vilket solskydd passar dig b\u00e4st? ",
            "linkUrl": "/annonssida/loreal/test-vilket-solskydd-passar-dig-bast/",
            "listingImage": {
                "originalExtension": ".jpg",
                "pufferPath": "/88/1c/881c15320f784fb396fec91ecd83d259",
                "self": "http://content-internal.expressen.se/image/881c1532-0f78-4fb3-96fe-c91ecd83d259",
                "type": "image",
                "versions": [
                    {
                        "height": 1754,
                        "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/88/1c/881c15320f784fb396fec91ecd83d259/original.jpg",
                        "width": 2481
                    }
                ]
            },
            "publishDate": "2015-06-23T09:35:55.44Z",
            "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-article/93ebfd34-b958-497b-b67f-385afd91b72e",
            "type": "standard-article"
        },
        {
            "headline": "Statoils nya drivmedel milesPLUS 98 har m\u00e5nga pluspo\u00e4ng",
            "linkUrl": "/annonssida/statoil/statoils-nya-drivmedel-milesplus-98-har-manga-pluspoang/",
            "listingImage": {
                "originalExtension": ".jpg",
                "pufferPath": "/a2/43/a243f723c8d74052b2968f13ca3aaa12",
                "self": "http://content-internal.expressen.se/image/a243f723-c8d7-4052-b296-8f13ca3aaa12",
                "type": "image",
                "versions": [
                    {
                        "height": 354,
                        "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/a2/43/a243f723c8d74052b2968f13ca3aaa12/original.jpg",
                        "width": 600
                    }
                ]
            },
            "publishDate": "2015-04-30T07:34:15.657Z",
            "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-article/c242127d-7a00-481d-a23e-ce50fa5ee1ef",
            "type": "standard-article"
        },
        {
            "headline": "Nya drivmedlet som tar dig xx mil l\u00e4ngre per tank",
            "linkUrl": "/annonssida/statoil/nya-drivmedlet-som-tar-dig-xx-mil-langre-per-tank/",
            "listingImage": {
                "originalExtension": ".jpg",
                "pufferPath": "/99/b3/99b3fef03dea48478a81545c0dd4bf5c",
                "self": "http://content-internal.expressen.se/image/99b3fef0-3dea-4847-8a81-545c0dd4bf5c",
                "type": "image",
                "versions": [
                    {
                        "height": 360,
                        "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/99/b3/99b3fef03dea48478a81545c0dd4bf5c/original.jpg",
                        "width": 540
                    }
                ]
            },
            "publishDate": "2015-04-28T08:48:42.83Z",
            "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-article/98288283-1c3d-41e9-990e-96b4dc948e68",
            "type": "standard-article"
        },
        {
            "headline": "Bensinpilen du inte visste fanns",
            "linkUrl": "/annonssida/fiatprofessional/bensinpilen-du-inte-visste-fanns/",
            "listingImage": {
                "originalExtension": ".jpg",
                "pufferPath": "/ad/e8/ade8efa4fb3d41948d33c23f630cd64e",
                "self": "http://content-internal.expressen.se/image/ade8efa4-fb3d-4194-8d33-c23f630cd64e",
                "type": "image",
                "versions": [
                    {
                        "height": 294,
                        "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/ad/e8/ade8efa4fb3d41948d33c23f630cd64e/original.jpg",
                        "width": 600
                    }
                ]
            },
            "publishDate": "2015-03-16T11:43:35.017Z",
            "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-article/fbe92e6f-f7b2-4735-a850-f684e5a13b08",
            "type": "standard-article"
        },
        {
            "headline": "Quiz: Klarar du k\u00f6rkortsfr\u00e5gorna?",
            "linkUrl": "/annonssida/fiatprofessional/quiz-klarar-du-korkortsfragorna-1/",
            "self": "http://content-internal.expressen.se/quiz/37b5d788-b820-424f-823a-e17a1d5a7b3d",
            "type": "quiz"
        },
        {
            "headline": "Pimpa bilen med l\u00e4ckra attiraljer!",
            "linkUrl": "/annonssida/fiatprofessional/pimpa-bilen-med-lackra-attiraljer/",
            "publishDate": "2015-02-05T13:11:01.847Z",
            "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-article/2a8dd860-3bfc-4077-9124-452336f01244",
            "type": "standard-article"
        },
        {
            "headline": "K\u00f6rkort",
            "linkUrl": "/annonssida/fiatprofessional/korkort/",
            "self": "http://content-internal.expressen.se/quiz/36441772-e3ad-4450-abb4-9c2d27fe4b52",
            "type": "quiz"
        },
        {
            "headline": "Quiz: Klarar du k\u00f6rkortsfr\u00e5gorna?",
            "linkUrl": "/annonssida/fiatprofessional/quiz-klarar-du-korkortsfragorna/",
            "listingImage": {
                "originalExtension": ".jpg",
                "pufferPath": "/ee/41/ee41d941b0214db7b73f5221ecbd2158",
                "self": "http://content-internal.expressen.se/image/ee41d941-b021-4db7-b73f-5221ecbd2158",
                "type": "image",
                "versions": [
                    {
                        "height": 400,
                        "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/ee/41/ee41d941b0214db7b73f5221ecbd2158/original.jpg",
                        "width": 600
                    }
                ]
            },
            "publishDate": "2015-02-05T07:54:36.663Z",
            "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-article/a35ddcb0-1f41-4141-9c8a-b55e0604ada3",
            "type": "standard-article"
        },
        {
            "headline": "Margarin \u2013 b\u00e4ttre f\u00f6r milj\u00f6n \u00e4n vanligt sm\u00f6r",
            "linkUrl": "/annonssida/allt-om-shopping/margarin--battre-for-miljon-an-vanligt-smor/",
            "publishDate": "2015-01-29T11:23:56.14Z",
            "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-article/760f2b20-6dd8-4cff-a3f4-6f2881cabd2f",
            "type": "standard-article"
        },
        {
            "headline": "S\u00e5 bra \u00e4r expertens eget maragarin",
            "linkUrl": "/annonssida/allt-om-shopping/sa-bra-ar-expertens-eget-maragarin/",
            "publishDate": "2015-01-23T10:11:48.78Z",
            "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-article/90ad4641-de93-4c6e-88f7-3b8842eff49d",
            "type": "standard-article"
        },
        {
            "headline": "Margarin \u00e4r b\u00e4ttre f\u00f6r kroppen \u00e4n sm\u00f6r",
            "linkUrl": "/annonssida/allt-om-shopping/margarin-ar-battre-for-kroppen-an-smor/",
            "publishDate": "2015-01-23T09:46:01.18Z",
            "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-article/9c88895a-277f-4baf-8c87-febb49e56714",
            "type": "standard-article"
        },
        {
            "headline": "H\u00e4r \u00e4r absolut godaste kladdkakan utan mj\u00f6lk",
            "linkUrl": "/annonssida/allt-om-shopping/har-ar-absolut-godaste-kladdkakan-utan-mjolk/",
            "publishDate": "2015-01-23T08:12:36.683Z",
            "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-article/407906ef-655c-451a-b35b-f2d2928f8314",
            "type": "standard-article"
        },
        {
            "headline": "53,6 miljoner kronor utdelade till lycklig svensk",
            "linkUrl": "/annonssida/vinstjakten/536-miljoner-kronor-utdelade-till-lycklig-svensk/",
            "listingImage": {
                "originalExtension": ".jpg",
                "pufferPath": "/54/ad/54adc38fb1674942a334d3f30c59766c",
                "self": "http://content-internal.expressen.se/image/54adc38f-b167-4942-a334-d3f30c59766c",
                "type": "image",
                "versions": [
                    {
                        "height": 251,
                        "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/54/ad/54adc38fb1674942a334d3f30c59766c/original.jpg",
                        "width": 430
                    }
                ]
            },
            "publishDate": "2015-01-20T13:36:10.303Z",
            "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-article/5a6513f7-9b19-43d7-8ec4-2900c8b3d625",
            "type": "standard-article"
        },
        {
            "headline": "Fiat Ducato \u2013 perfekt f\u00f6r dig som f\u00f6retagare!",
            "linkUrl": "/annonssida/fiatprofessional/fiat-ducato--perfekt-for-dig-som-foretagare/",
            "listingImage": {
                "originalExtension": ".jpg",
                "pufferPath": "/c2/bd/c2bd976759474befb71d95da444e34dc",
                "self": "http://content-internal.expressen.se/image/c2bd9767-5947-4bef-b71d-95da444e34dc",
                "type": "image",
                "versions": [
                    {
                        "height": 298,
                        "url": "http://z.cdn-expressen.se/images/c2/bd/c2bd976759474befb71d95da444e34dc/original.jpg",
                        "width": 541
                    }
                ]
            },
            "publishDate": "2015-01-19T12:16:07.763Z",
            "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-article/9ab13809-15f3-44ff-badd-1dc75940d4bd",
            "type": "standard-article"
        },
        {
            "headline": "Satte in 90 kr \u2013 checkade ut 285 000 kr \u2013 s\u00e5 kan DU vinna",
            "linkUrl": "/annonssida/vinstjakten/satte-in-90-kr--checkade-ut-285-000-kr--sa-kan-du-vinna/",
            "listingImage": {
                "originalExtension": ".jpg",
                "pufferPath": "/20/e3/20e393e820534bfd976348a645c54f93",
                "self": "http://content-internal.expressen.se/image/20e393e8-2053-4bfd-9763-48a645c54f93",
                "type": "image",
                "versions": [
                    {
                        "height": 539,
                        "url": "http://x.cdn-expressen.se/images/20/e3/20e393e820534bfd976348a645c54f93/original.jpg",
                        "width": 800
                    }
                ]
            },
            "publishDate": "2015-01-16T12:44:27.86Z",
            "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-article/94f26790-bfd0-498b-9bb3-65f32a42622f",
            "type": "standard-article"
        },
        {
            "headline": "Topplista: romantiska och barnfria parhotell<br />",
            "linkUrl": "/annonssida/dromresan/topplista-romantiska-och-barnfria-parhotell/",
            "listingImage": {
                "originalExtension": ".png",
                "pufferPath": "/1f/44/1f4466f9ddc54f369579004aa90f8573",
                "self": "http://content-internal.expressen.se/image/1f4466f9-ddc5-4f36-9579-004aa90f8573",
                "type": "image",
                "versions": [
                    {
                        "height": 577,
                        "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/1f/44/1f4466f9ddc54f369579004aa90f8573/original.png",
                        "width": 900
                    }
                ]
            },
            "publishDate": "2015-01-08T13:29:10.767Z",
            "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-article/414a83e2-2288-40e2-9e7b-1ff03a38e2cf",
            "type": "standard-article"
        },
        {
            "headline": "K\u00f6r s\u00e4krare i trafiken \u2013 fem enkla tips",
            "linkUrl": "/annonssida/fiatprofessional/kor-sakrare-i-trafiken--fem-enkla-tips/",
            "listingImage": {
                "originalExtension": ".jpg",
                "pufferPath": "/78/c1/78c1df71a736438c8d7c464a3eda6098",
                "self": "http://content-internal.expressen.se/image/78c1df71-a736-438c-8d7c-464a3eda6098",
                "type": "image",
                "versions": [
                    {
                        "height": 329,
                        "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/78/c1/78c1df71a736438c8d7c464a3eda6098/original.jpg",
                        "width": 600
                    }
                ]
            },
            "publishDate": "2015-01-08T09:25:24.727Z",
            "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-article/be5656db-707d-489c-ab4f-0ebaad148fdf",
            "type": "standard-article"
        },
        {
            "headline": "Guide: Vilken motor passar dig?",
            "linkUrl": "/annonssida/fiatprofessional/guide-vilken-motor-passar-dig/",
            "listingImage": {
                "originalExtension": ".jpg",
                "pufferPath": "/9b/70/9b70c04e80b441f785bf9a4546fd69e8",
                "self": "http://content-internal.expressen.se/image/9b70c04e-80b4-41f7-85bf-9a4546fd69e8",
                "type": "image",
                "versions": [
                    {
                        "height": 381,
                        "url": "http://y.cdn-expressen.se/images/9b/70/9b70c04e80b441f785bf9a4546fd69e8/original.jpg",
                        "width": 600
                    }
                ]
            },
            "publishDate": "2015-01-08T09:17:36.147Z",
            "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-article/86105c4d-9676-475f-ab92-51d84c394920",
            "type": "standard-article"
        },
        {
            "headline": "Njut av Antalyakusten \u2013 h\u00e4r \u00e4r b\u00e4sta hotellen",
            "linkUrl": "/annonssida/dromresan/njut-av-antalyakusten--har-ar-basta-hotellen/",
            "listingImage": {
                "originalExtension": ".jpg",
                "pufferPath": "/3a/a7/3aa7b724c3124aaf99be354c8314f97d",
                "self": "http://content-internal.expressen.se/image/3aa7b724-c312-4aaf-99be-354c8314f97d",
                "type": "image",
                "versions": [
                    {
                        "height": 668,
                        "url": "http://w.cdn-expressen.se/images/3a/a7/3aa7b724c3124aaf99be354c8314f97d/original.jpg",
                        "width": 1002
                    }
                ]
            },
            "publishDate": "2015-01-07T13:23:47.07Z",
            "self": "http://content-internal.expressen.se/standard-article/7a798512-6d6f-4c1b-92dd-98d351de06c4",
            "type": "standard-article"
        }
    ],
    "next": {
        "self": "http://content-internal.expressen.se/latest-news/standard-section/68ed240c-022d-4dda-f9ab-6ef3735ab14c?page=2"
    },
    "self": "http://content-internal.expressen.se/latest-news/standard-section/68ed240c-022d-4dda-f9ab-6ef3735ab14c",
    "type": "latest-news"
}
